{
    "36580": {
        "question": "Khi viết code, ta có thể thiết lập hướng các control trên Linear layout bằng hàm nào?",
        "answer": "setOrientation()"
    },
    "36581": {
        "question": "Để thiết lập các control có thể đặt ở các vị trí: left, center, right, top, bottom trên layout ta dùng thuộc tính nào?",
        "answer": "android: layout_gravity =“center” "
    },
    "36582": {
        "question": "Layout nào cho phép các widgets hoặc containers con sắp xếp theo hàng hoặc cột, theo một tuần tự cái trước cái sau?",
        "answer": "Linear layout"
    },
    "36583": {
        "question": "Thuộc tính android:padding=\"30dip“\nđể đo khoảng cách giữa nội dung bên trong so với đường viền của control?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36584": {
        "question": "Loại layout nào sau đây luôn dùng để gắn các control ở góc bên trái trên cùng màn hình và không cho phép thay đổi vị trí của các control?",
        "answer": "Frame layout"
    },
    "36585": {
        "question": "Đơn vị đo lường không dùng trong Android là?",
        "answer": "Ptx"
    },
    "36586": {
        "question": "Câu nào đúng khi nói về AutoCompleteTextView?",
        "answer": "Là một widget"
    },
    "36587": {
        "question": "Điều khiển nào sau đây không phải là một layout?",
        "answer": "LeftAlignLayout"
    },
    "36588": {
        "question": "Giao diện của một ứng dụng thông thường sẽ bao gồm các thành phần nào?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "36589": {
        "question": "System Bar bao gồm các thành phần nào?",
        "answer": "Status Bar và Navigation Bar"
    },
    "36590": {
        "question": "Bạn có thể ẩn hoặc hiện view bằng cách gọi hàm sau?",
        "answer": "setVisibility()"
    },
    "36591": {
        "question": "Trong những màn hình sau, màn hình nào cung cấp cho người dùng truy cập đến các ứng dụng đang chạy gần đây một cách nhanh nhất?",
        "answer": "Recents Screen"
    },
    "36592": {
        "question": "Các điều khiển nào sau đây hiển thị trên Navigation Bar?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "36593": {
        "question": "Câu nào sau đây đúng khi nói về Frame layout?",
        "answer": "Frame layout là loại layout luôn lấy tọa độ gốc là top- left và nó xếp chồng view sau lên view trước"
    },
    "36594": {
        "question": "Có bao nhiêu loại layout trong Android?",
        "answer": "6"
    },
    "36595": {
        "question": "Một widget là gì?",
        "answer": "Là một đối tượng view"
    },
    "36596": {
        "question": "Màn hình Home Screen là màn hình như thế nào?",
        "answer": "Chứa các folder, widgets hoặc các app shortcuts tùy theo ý người dùng"
    },
    "36597": {
        "question": "Trong android, interface được tạo từ các điều khiển gì?",
        "answer": "View và View group"
    },
    "36598": {
        "question": "Khi thiết kế một đối tượng, để phù hợp với thao tác chạm vào màn hình thì kích thước được khuyên dùng tối thiểu là bao nhiêu?",
        "answer": "48dp"
    },
    "36599": {
        "question": "Để gán thuộc tính style ta sử dụng lệnh sau đúng hay sai?\n <span class=\"font6\"><strong>&lt;TextView &nbsp; &nbsp; style=\"@style/CodeFont\" &nbsp; &nbsp; android:text=\"@string/hello\" /&gt;</strong>\n </span><span class=\"font5\">\n </span>",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36600": {
        "question": "Android cung cấp themes hệ thống để lựa chọn khi xây dựng ứng dụng là theme nào?",
        "answer": "Holo Light và Holo Dark"
    },
    "36601": {
        "question": "Để thêm font vào ứng dụng trong android, khi bạn cần copy thêm fonts thì phải thêm font vào thư mục nào?",
        "answer": "/assets/fonts"
    },
    "36602": {
        "question": "Trong Relative layout, để chỉ ra rằng widget phải được đặt ở bên dưới của widget tham chiếu. ta sử dụng thuộc tính nào?",
        "answer": "android:layout_below"
    },
    "36603": {
        "question": "Layout nào sắp xếp các view ở chính xác tọa độ mong muốn thông qua các thuộc tính layout_x và layout_y?",
        "answer": "Absolute layout"
    },
    "36604": {
        "question": "Để trộn các cột trong table layout ta sử dụng thuộc tính nào?",
        "answer": "android:layout_span"
    },
    "36605": {
        "question": "Trong table layout ta dùng thuộc tính nào để giãn đều các control, các cell ?",
        "answer": "android:stretchColumns=\"*\""
    },
    "36606": {
        "question": "Trong Relative layout, để đặt control dưới hộp EditText ta sử dụng phương án nào?",
        "answer": "android: layout_below = “@+id/editUserName”"
    },
    "36607": {
        "question": "Loại layout nào sử dụng id của các control để sắp xếp các control theo vị trí tương đối giữa các control khác trên giao diện (kể cả control chứa nó)?",
        "answer": "Relative layout"
    },
    "36608": {
        "question": "Trong Relative layout, để chỉ ra rằng widget phải được đặt ở đầu của layout mà nó nằm ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "android:layout_alignParentTop"
    },
    "36609": {
        "question": "Trong Relative layout, để chỉ ra rằng widget phải được đặt ở bên trái của widget tham chiếu. ta sử dụng thuộc tính nào?",
        "answer": "android:layout_toLeftOf"
    },
    "36610": {
        "question": "Điều khiển nào không phải là một layout?",
        "answer": "ListView"
    },
    "36611": {
        "question": "Trong Relative layout, cú pháp để đặt id cho control là gì?",
        "answer": "android:id = “@+id/editUserName\""
    },
    "36612": {
        "question": "Trong Android Project để thực hiện thêm style hoặc theme, bạn tạo một tệp XML trong thư mục nào?",
        "answer": "/res/values"
    },
    "36613": {
        "question": "Khi thiết kế bố trí các control trên màn hình, khoảng cách các control nên là bao nhiêu?",
        "answer": "8dp"
    },
    "36614": {
        "question": "Layout nào cho phép sắp xếp các control dưới dạng lưới (cột và hàng)?",
        "answer": "Table layout"
    },
    "36615": {
        "question": "Khi hiển thị nhiều dữ liệu lên màn hình, để có thể nhìn thấy phần còn lại của dữ liệu bằng cách trượt sang hoặc cuộn xuống ta thường sử dụng loại layout nào sau đây?",
        "answer": "ScrollView layout"
    },
    "36616": {
        "question": "Style có thể được kế thừa bằng cách thêm thuộc tính <strong>parent = “@android: style/…”</strong> đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36617": {
        "question": "Để sử dụng font copy trong file xml, ta sử dụng thuộc tính sau?",
        "answer": "android:typeface=‘”serif”"
    },
    "36618": {
        "question": "Phân biệt LinearLayout và RelativeLayout?",
        "answer": "Các thành phần trong LinearLayout sắp xếp theo hàng hoặc cột, các thành phần trong RelativeLayout sắp xếp tương đối so với nhau"
    },
    "36619": {
        "question": "Ý nghĩa của thuộc tính layout_centerHorizontal của điều khiển relativeLayout?",
        "answer": "Đặt điều khiển ở trung tâm của RelativeLayout theo chiều ngang"
    },
    "36620": {
        "question": "Để lấy dữ liệu bên trong EditText ta thực hiện lệnh sau?",
        "answer": "getText()"
    },
    "36621": {
        "question": "Widget nào sau đây không thể khai báo thuộc tính android:onClick=\"\"?",
        "answer": "TextView"
    },
    "36622": {
        "question": "Với CheckBox để thiết lập trạng thái checked hay unchecked ta dùng lệnh sau?",
        "answer": "setChecked()"
    },
    "36623": {
        "question": "Với RadioButton để xóa bỏ checked trong group, ta dùng lệnh sau?",
        "answer": "clearChecked()"
    },
    "36624": {
        "question": "Trong EditText để hiển thị thông tin gợi ý trong vùng nhập dữ liệu khi bạn chưa nhập bất kỳ dữ liệu nào vào và phần gợi ý sẽ tự động mất đi khi có dữ liệu nhập, người ta sử dụng thuộc tính nào?",
        "answer": "android:autoText"
    },
    "36625": {
        "question": "Để thể hiện thông tin trên Button, có thể dùng phương án nào?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng."
    },
    "36626": {
        "question": "Toggle button cho phép người sử dụng nhập và chỉnh sửa dữ liệu?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36627": {
        "question": "Với RadioButton để thiết lập trạng thái checked hay unchecked ta dùng lệnh sau?",
        "answer": "getCheckedRadioButtonId() "
    },
    "36628": {
        "question": "Trong những câu sau, câu nào đúng khi nói về RadioButton?",
        "answer": "Những RadioButtoncùng nằm trong một RadioGroup thì tại 1 thời điểm chỉ có 1 RadioButton được checked mà thôi"
    },
    "36629": {
        "question": "Trong EditText để nhập một hoặc nhiều dòng dữ liệu ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "android:singleLine "
    },
    "36630": {
        "question": "Để chọn 1 lựa chọn trong nhiều chọn lựa bạn đưa ra nên sử dụng loại widget nào sau đây?",
        "answer": "RadioButton"
    },
    "36631": {
        "question": "Để cho phép người sử dụng chọn một hoặc nhiều lựa chọn ta dùng loại widget nào sau đây?",
        "answer": "Checkbox"
    },
    "36632": {
        "question": "Để hiển thị thông tin và không cho phép người dùng chỉnh sửa, widget nào không được sử dụng?",
        "answer": "EditText"
    },
    "36633": {
        "question": "Để hiển thị thông tin lên control TextView ta dùng lệnh dưới đây?",
        "answer": " txt1.setText(“Hello world”)"
    },
    "36634": {
        "question": "Để Button thực hiện một hành động click ta khai báo thuộc tính sau?",
        "answer": "android:onClick=\"\""
    },
    "36635": {
        "question": "Thuộc tính sau có thể áp dụng cho những widget nào? \nandroid:src=\"@drawable/icon\"",
        "answer": "Cả ImageButtion và ImageView"
    },
    "36636": {
        "question": "Để trả về Id của RadioButton nằm trong RadioGroup đã được checked, ta sử dụng hàm sau?",
        "answer": "getCheckedRadioButtonId() "
    },
    "36637": {
        "question": "Widget nào sau đây chỉ có hai trạng thái checked và unchecked?",
        "answer": "CheckBox"
    },
    "36638": {
        "question": "ImageButton sẽ được kế thừa các thuộc tính như trong Button?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36639": {
        "question": "Trong ImageView và ImageButton khi khai báo thuộc tính\nandroid:src=\"@drawable/icon\", thì icon sẽ được lưu ở đâu?",
        "answer": "/res/drawable/"
    },
    "36640": {
        "question": "Để thay đổi thiết lập trạng thái của điều khiển ToggleButton, ta sử dụng sự kiện nào?",
        "answer": "OnCheckedChangeListener"
    },
    "36641": {
        "question": "Trong những widget sau đây, đâu không phải là widget lựa chọn?",
        "answer": "Textview"
    },
    "36642": {
        "question": "Để hiển thị thanh cuốn theo chiều dọc người ta dùng điều khiển nào?",
        "answer": "Gridview"
    },
    "36643": {
        "question": "Để đưa dữ liệu từ một mảng hoặc từ một CSDL lên thành danh sách trên màn hình cho phép người dùng lựa chọn ta phải dùng Adapter, phát biểu này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36644": {
        "question": "Để hiển thị thanh cuốn theo chiều ngang, người ta sử dụng loại widget lựa chọn nào sau đây?",
        "answer": "Gridview"
    },
    "36645": {
        "question": "Khi khai báo:\nArrayAdapter adapter = new ArrayAdapter (this, android.R.layout.simple_list, arr);\nTrong tham số thứ hai, tệp layout_simple_list.xml sẽ được lưu ở thư mục nào?",
        "answer": "/res/layout/"
    },
    "36646": {
        "question": "Trong Android, điều khiển nào là một widget chọn dạng drop-down?",
        "answer": "Spinner"
    },
    "36647": {
        "question": "Trong các dòng dữ liệu ở ListView, ta có thể đặt điều khiển nào?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "36648": {
        "question": "Trong ListView, các dòng dữ liệu có thể chứa những loại nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "36649": {
        "question": "Trong các thẻ sau, không nên dùng thẻ nào để hiển thị nhiều dòng dữ liệu?",
        "answer": "&lt;TextView&gt;"
    },
    "36650": {
        "question": "Sử dụng adapter để liên kết dữ liệu với Spinner,ListView dùng phương thức nào?",
        "answer": "setAdapter()"
    },
    "36651": {
        "question": "Trong Gridview để hiển thị 4 cột, phải dùng khai báo nào sau đây?",
        "answer": "android:numColumns = \"4\""
    },
    "36652": {
        "question": "Để người sử dụng có thể nhập từ mới (không có trong danh sách) hoặc có thể lựa chọn từ ở trong danh sách hiển thị, ta dùng widget nào?",
        "answer": "AutoCompleteTextView"
    },
    "36653": {
        "question": "Trong AutoCompleteTextViewthuộc tính nào chỉ ra số ký tự tối thiểu mà người dùng có thể nhập để hiển thị ra danh sách từ gợi ý tương tự?",
        "answer": "android:completionThreshold"
    },
    "36654": {
        "question": "Để chứa mảng dữ liệu cho AutoCompleteTextView, mảng dữ liệu thường được lưu trong file nào?",
        "answer": "/res/values/strings.xml"
    },
    "36655": {
        "question": "Spinner có thể được đặt ở cả trên Form và trên thanh Action Bar đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36656": {
        "question": "Để thiết lập khoảng cách giữa các hàng trong GridView ta dùng thuộc tính nào?",
        "answer": "android:horizontalSpacing"
    },
    "36657": {
        "question": "Để thiết lập tiêu đề cho Spinner, ta sử dụng thuộc tính nào?",
        "answer": "android:prompt "
    },
    "36658": {
        "question": "Trên ListView để ẩn thanh cuốn ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "android: scrollbars = \"none\""
    },
    "36659": {
        "question": "Các item được tự động chèn vào GridView sử dụng lớp nào?",
        "answer": "ListAdapter"
    },
    "36660": {
        "question": "Để chỉ ra số cột sẽ hiển thị trong GridView, phải sử dụng thuộc tính nào?",
        "answer": "android:numColumns"
    },
    "36661": {
        "question": "Trong ArrayAdapterObject trong các điều khiển collection nhất thiết phải có tham số nào?",
        "answer": "Mảng các đổi tượng"
    },
    "36662": {
        "question": "Câu nào sau đây đúng về Tab Host?",
        "answer": "Là Container chính chứa các Tab buttons và Tab contents"
    },
    "36663": {
        "question": "Nhãn, icon của tab được đặt ở đâu?",
        "answer": "TabWidget"
    },
    "36664": {
        "question": "Để tạo nhãn cho tab ta sử dụng lệnh sau?",
        "answer": ".setIndicator(\"1-Clock\")"
    },
    "36665": {
        "question": "SlidingDrawer chỉ được sử dụng bên trong layout nào?",
        "answer": "Frame layout và Relative Layout"
    },
    "36666": {
        "question": "Phải sử dụng phương thức OnTimeChangedListener khi người dùng thay đổi thời gian giờ phút giây?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36667": {
        "question": "Để thiết lập giờ, phút, giây trong Android, ta có thể dùng điều khiển nào?",
        "answer": "TimePicker và TimePickerDialog"
    },
    "36668": {
        "question": "Phương thức sử dụng để gọi ngày tháng năm trong DatePickerDialog là?",
        "answer": "OnDateSetListener"
    },
    "36669": {
        "question": "Phương thức sử dụng để gọi ngày tháng năm trong TimePickerDialog là?",
        "answer": "OnTimeSetListener"
    },
    "36670": {
        "question": "Các thành phần của Tab Selector gồm có?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "36671": {
        "question": "Tab Selector có những loại sau?",
        "answer": "Scrollalbe Tabs và Fixed Tabs"
    },
    "36672": {
        "question": "Layout được sử dụng trong Tab content là?",
        "answer": "Frame Layout"
    },
    "36673": {
        "question": "Để hiển thị ngày, tháng năm trong Android, ta có thể dùng điều khiển nào?",
        "answer": "DatePicker và DatePickerDialog"
    },
    "36674": {
        "question": "Phải sử dụng phương thức OnDateChangedListener khi người dùng thay đổi ngày tháng năm trên điều khiển DatePicker?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36675": {
        "question": "Android cung cấp các widgets về thời gian nào?",
        "answer": "DigitalClock và AnalogClock"
    },
    "36676": {
        "question": "SlidingDrawer dùng để làm gì?",
        "answer": "Chứa nội dung ẩn trong màn hình, cho phép người dùng kéo điều khiển để đưa nội dung ra màn hình"
    },
    "36677": {
        "question": "Trong SlidingDrawer, phải xác định id của các thuộc tính nào?",
        "answer": "android:handle và android:content"
    },
    "36678": {
        "question": "Trong Android, loại tab nào có thể cuộn được?",
        "answer": "Scrollalbe Tabs"
    },
    "36679": {
        "question": "Trong Android, loại tab nào cố định không thể cuộn được?",
        "answer": "Fixed Tabs"
    },
    "36680": {
        "question": "Khi thiết kế SlidingDrawer, nên sử dụng thuộc tính nào cho cả hai tham số layout_width và layout_height?",
        "answer": "fill_parent"
    },
    "36681": {
        "question": "Phân biệt điểm khác nhau giữa SlidedingDrawer và Tab Selector?",
        "answer": "Để xử lý dữ liệu trong Tab trong điều khiển Tab Selector ta cần chọn từng Tab; để xử lý dữ liệu trong điều khiển SlidingDrawer ta có thể trượt qua các Tab"
    },
    "36682": {
        "question": "Để hiển thị thông báo ta có thể sử dụng điều khiển nào?",
        "answer": "Toast và Alert Dialog"
    },
    "36683": {
        "question": "Để thiết lập vị trí hiển thị của Toast ở góc bên trái và góc trên cùng ta viết như sau (với toast là một biến kiểu Toast):",
        "answer": "toast.setGravity(Gravity.TOP|Gravity.LEFT, 0, 0)"
    },
    "36684": {
        "question": "Để hiển thị thông báo trong các mục thiết lập thông số cấu hình, hay đơn giản chỉ là hiển thị lên để xem thông tin tạm thời nào đó mà không cho phép người sử dụng tương tác ta dùng lớp nào?",
        "answer": "Toast"
    },
    "36685": {
        "question": "Để hiển thị Toast trong 2 giây ta sử dụng giá trị sau?",
        "answer": "Toast.LENGTH_SHORT "
    },
    "36686": {
        "question": "Giá trịToast.LENGTH_LONG sẽ cho phép Toast hiển trị trong thời gian bao lâu?",
        "answer": "3.5 giây"
    },
    "36687": {
        "question": "Để thiết lập nội dung cho Dialog ta dùng phương thức sau?",
        "answer": "setTitle"
    },
    "36688": {
        "question": "Để hiển thị Dialog ta dùng phương thức nào?",
        "answer": "show()"
    },
    "36689": {
        "question": "Trong EditText để nhập text có chứa dạng số cần nhập giá trị nào vào thuộc tính android:inputType?",
        "answer": "number"
    },
    "36690": {
        "question": "Trong EditText để nhập text có chứa dạng số điện thoại cần nhập giá trị nào vào thuộc tính android:inputType?",
        "answer": "android:inputType =\"phone”"
    },
    "36691": {
        "question": "Trong EditText nếu khai báo thuộc tính <strong>android:inputType=\"textCapSentences\"</strong> sẽ tự động viết hoa đầu mỗi từ, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36692": {
        "question": "Trong EditText nếu khai báo thuộc tính <strong>android:inputType=\"textAutoCorrect\"</strong> sẽ tự động chỉnh lỗi chính tả nếu sai, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36693": {
        "question": "Trong EditText nếu khai báo thuộc tính <strong>android:inputType=\"text|textCapWords\"</strong> có nghĩa là dữ liệu nhập vào sẽ như thế nào?",
        "answer": "Dạng text và viết hoa đầu mỗi từ"
    },
    "36694": {
        "question": "EditText cho phép hiển thị action như Send ngay trên bàn phím, hỗ trợ nhanh thao tác gửi tin nhắn bằng cách khai báo thuộc tính như thế nào?",
        "answer": "android:imeOptions=\"actionSend\" "
    },
    "36695": {
        "question": "Flag nào được sử dụng với thuộc tính android:imeOptions để làm cho màn hình nhập dữ liệu không bị full screen?",
        "answer": "flagNoFullscreen"
    },
    "36696": {
        "question": "Khi cấu hình một thẻ Searchable để gán các thuộc tính như: voice search, search suggestion hoặc hint text cho hộp thoại search, người ta tạo một file searchable.xml trong thư mục nào?",
        "answer": "/res/xml"
    },
    "36697": {
        "question": "Khi tạo một Searchable Activity cần thực hiện bước sau?",
        "answer": "Biểu diễn kết quả"
    },
    "36698": {
        "question": "Khi thực hiện chức năng Search để tạo một truy vấn sử dụng những từ đã truy cập gần đây cần thực hiện bước nào đầu tiên?",
        "answer": "Tạo một searchable activity\n"
    },
    "36699": {
        "question": "Tính năng cung cấp sẵn có khi sử dụng search dialog và search widget là chức năng nào?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "36700": {
        "question": "Để xóa lịch sửa truy vấn sử dụng phương thức nào của SearchRecentSuggestions?",
        "answer": ".clearHistory()"
    },
    "36701": {
        "question": "Đâu là một loại search được sử dụng trong android?",
        "answer": "search dialog và search widget"
    },
    "36702": {
        "question": "Trong android có mấy loại menu?",
        "answer": "3"
    },
    "36703": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để gọi tệp nguồn .xml mô tả menu vào ứng dụng?",
        "answer": "getMenuInflater().inflate(R.menu.mymenu, menu)"
    },
    "36704": {
        "question": "Trong những lựa chọn sau, đâu là một loại của menu?",
        "answer": "Popup menu"
    },
    "36705": {
        "question": "Để định nghĩa menu, tạo một file xml trong thư mục nào của dự án?",
        "answer": "res/menu/"
    },
    "36706": {
        "question": "Để đăng ký Context Menu cho đối tượng nào sẽ sử dụng, tadùng phương thức nào?",
        "answer": "registerForContextMenu()"
    },
    "36707": {
        "question": "Thành phần xây dựng lên menu là thành phần nào?",
        "answer": "&lt;menu&gt;"
    },
    "36708": {
        "question": "Sử dụng thuộc tính <strong>android:showAsAction=\"always\"</strong> cho item của menu có nghĩa là item sẽ luôn xuất hiện trên thanh action bar, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36709": {
        "question": "Khi xây dựng Option menu và Context menu, ta có thể sử dụng điều khiển nào?",
        "answer": "radio button"
    },
    "36710": {
        "question": "Với Android, ta có thể nhúng trình duyệt web có sẵn dưới dạng một widget vào trong các activity để hiển thị các nội dung HTML hoặc để duyệt Internet bằng cách sử dụng thẻ nào?",
        "answer": "&lt;WebView&gt;"
    },
    "36711": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xử lý sự kiện, để tìm ra xem menu nào được lựa chọn?",
        "answer": "onContextItemSelected() "
    },
    "36712": {
        "question": "Thực hiện phương thức nào dùng để nạp Context Menu XML vào ứng dụng. phương thức sẽ được gọi mỗi khi context menu được yêu cầu?",
        "answer": "onCreateContextMenu()"
    },
    "36713": {
        "question": "Để Activity truy nhập được Internet và tải các trang web vào một WebView, ta phải bổ sung permission và file Android Manifest?",
        "answer": "&lt;uses-permission android:name=\"android.permission.INTERNET\" /&gt;&nbsp;"
    },
    "36714": {
        "question": "Để tải trang web cần hiển thị lên WebView ta sử dụng phương thức sau?",
        "answer": ".loadUrl(...)"
    },
    "36715": {
        "question": "Để bật Javascript, gọi : \n<strong>myWebView.setSettings().setJavaScriptEnabled(true);</strong> \n đối với đối tượng WebView&gt;, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36716": {
        "question": "Đối với Android SDK version nào, WebView có một Option Menu dựng sẵn?",
        "answer": "1.5"
    },
    "36717": {
        "question": "Phương thức nào của WebView dùng để xóa cache trên trình duyệt?",
        "answer": "clearCache() "
    },
    "36718": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với menu trong Android?",
        "answer": "Có thể tạo Menu động trong code"
    },
    "36719": {
        "question": "Phương thức nào của WebView dùng để refresh trang web trên trình duyệt?",
        "answer": "reload() "
    },
    "36720": {
        "question": "Loại menu nào trong Android được kích hoạt bằng cách nhấn vào nút Menu?",
        "answer": "Option menu"
    },
    "36721": {
        "question": "Loại menu nào trong Android được kích hoạt khi chạm và giữ vào một ứng dụng widget?",
        "answer": "Context menu"
    },
    "36722": {
        "question": "Action Bar được chia thành mấy vùng chức năng?",
        "answer": "4"
    },
    "36723": {
        "question": "Action Buttons có phải làmột vùng chức năng của Action Bar?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36724": {
        "question": "Trong những vùng sau, đâu là vùng chức năng của Action bar?",
        "answer": "View Control"
    },
    "36725": {
        "question": "Thông thườngta có thể đặt action bar ở những vị trí nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "36726": {
        "question": "Nếu muốn hiển thị một Action Bar ta sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "actionBar.show()"
    },
    "36727": {
        "question": "Để chứa các action ít thực hiện dưới dạng các menu ta sẽ thiết kế vùng action bar nào?",
        "answer": "Action Overflow"
    },
    "36728": {
        "question": "Thay đổimột Action Bar Icon bằng một icon khác ta sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "actionBar.setIcon(R.drawable.ico_actionbar)"
    },
    "36729": {
        "question": "Tab Navigation hoặc Spinner Navigation có thể được đặt trong vùng Action Bar nào?",
        "answer": "View Control"
    },
    "36730": {
        "question": "Khi khai báo một Action item, để hiển thị icon của action nếu không gian màn hình cho phép ta dùng?",
        "answer": "android:showAsAction=\"ifRoom\""
    },
    "36731": {
        "question": "Để hiển thị một tin nhắn, thông điệp trong một thời gian ngắn trên thanh trạng thái của thiết bị nhằm gây sự chú ý của người dùng người ta dùng Notification?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36732": {
        "question": "Để gán nội dung hiển thị Notification khi mở rộng thanh status xuống ta khai báo như sau?",
        "answer": "note.setLatestEventInfo(this, \"New E-mail\", \"You have one unread message.\", intent);"
    },
    "36733": {
        "question": "Có mấy kiểu hiển thị notification?",
        "answer": "2"
    },
    "36734": {
        "question": "Có thể thiết kế Notification để thông báo đến cho người dùng bằng một trong những cách sau?",
        "answer": "Hiển thị trên thanh trạng thái, người dùng có thể khởi tạo bằng cách chọn vào thông báo"
    },
    "36735": {
        "question": "Độ rộng của Navigation drawer phụ thuộc vào nội dung mà bạn muốn hiển thị, tuy nhiên độ rộng nên nằm trong khoảng nào?",
        "answer": " 240 dp đến 320 dp"
    },
    "36736": {
        "question": "Để Navigation Drawer được gọi từ trái qua phải ta sẽ khai báo như thế nào?",
        "answer": "android:layout_gravity=”start”"
    },
    "36737": {
        "question": "Trong Notification để xóa nội dung thông báo trên thanh status, ta có thể khai báo?",
        "answer": "cancel(NOTIF_ID)"
    },
    "36738": {
        "question": "Navigation Drawer&nbsp;là một bảng điều hướng xuất hiện khi nào ?",
        "answer": "Vuốt từ trên xuống"
    },
    "36739": {
        "question": "Chiều cao của mỗi item trên Navigation Drawer không nên nhỏ hơn bao nhiêu?",
        "answer": "48dp"
    },
    "36740": {
        "question": "Để nhận sự kiện click trong danh sách navigation drawer, ta gọi phương thức nào?",
        "answer": "setOnItemClickListener()"
    },
    "36741": {
        "question": "Khởi tạo sự kiện mở, đóng navigation drawer bằng phương thức nào?",
        "answer": "onDrawerClosed(view) &nbsp; và onDrawerOpened(drawerView)"
    },
    "36742": {
        "question": "Thứ tự thực hiện trong việc xử lý yêu cầu từ người sử dụng được DispatcherServlet điều phối\n 1. Mapping Handler\n 2. Controller\n 3. View\n 4. ViewResolver",
        "answer": "1,2,4,3"
    },
    "36743": {
        "question": "Trong dự án web của eclipse, thư mục nào chứa file cấu hình ứng dụng web.xml",
        "answer": "src"
    },
    "36744": {
        "question": "Trong dự án web của eclipse, thư mục nào chứa file thư viện",
        "answer": "Thư mục nào cũng được"
    },
    "36745": {
        "question": "Trong dự án web của eclipse, thư mục nào chứa các file ảnh, css, javascript",
        "answer": "WebContent"
    },
    "36746": {
        "question": "Trong file cấu hình ứng dụng web.xml tham số nào được sử dụng để khai báo các file cấu hình spring",
        "answer": "webConfigLocation"
    },
    "36747": {
        "question": "Trong web.xml để cấu hình ứng dụng chạy được với Spring MVC, cần phải khai báo\n 1. DispatcherServlet\n 2. CharacterEncodingFilter",
        "answer": "Chỉ cần 1, không cần 2"
    },
    "36748": {
        "question": "&lt;url-pattern&gt;*.htm&lt;/url-pattern&gt; trong ánh xạ của DispatcherServlet có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Chỉ tiếp nhận các url kết thúc bởi htm"
    },
    "36749": {
        "question": "Khai báo ViewResolver nhằm mục đích gì?",
        "answer": "Để đưa ra qui luật xác định view được thực hiện để sinh giao diện"
    },
    "36750": {
        "question": "Qui luật xác định view của ViewResolver được thực hiện như thế nào?",
        "answer": "prefix + viewname + suffix"
    },
    "36751": {
        "question": "URL khẩn cầu phương thức action được ánh xạ với \"home/index\" là gì?",
        "answer": "home/index.htm"
    },
    "36752": {
        "question": "Để truy xuất đến ServletContext của ứng dụng web bạn phải làm thế nào?\n 1. Khai báo @Autowired ServletContext\n 2. Khai báo ServletContext như đối số của phương thức action",
        "answer": "1 đúng, 2 sai"
    },
    "36753": {
        "question": "Để nhận tham số từ người dùng bạn cần bổ sung vào đối số của phương thức action những gì?\n 1. HttpServletRequest\n 2. HttpServletResponse",
        "answer": "Chỉ cần 1, không cần 2"
    },
    "36754": {
        "question": "Cách nào để truyền dữ liệu từ action sang view\n 1. request.setAttribute(name, value)\n 2. model.addAttribute(name, value)",
        "answer": "Cả 2 cách đều đúng"
    },
    "36755": {
        "question": "Để hiển thị một attribute đã được đặt vào HttpServletRequest bởi action trong jsp người ta sử dụng cách nào?\n 1. &lt;%=request.getAttribute(name)%&gt;\n 2. ${name}",
        "answer": "Cả 2 cách đều đúng"
    },
    "36756": {
        "question": "Annotation nào được sử dụng để đánh dấu phương thức action?\n 1. @Controller\n 2 @RequestMapping",
        "answer": "Cách 2 đúng, cách 1 sai"
    },
    "36757": {
        "question": "Cho 2 phát biểu:\n 1. Spring framework là nền tảng mã nguồn mở. Nó cung cấp cơ sở hạ tầng toàn diện để phát triển ứng dụng Java một cách mạnh mẽ, rất dễ dàng và nhanh chóng. \n 2. Spring framework được tạo bởi Rod Johnson và được giới thiệu vào tháng 6 năm 2003.",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36758": {
        "question": "Cho 2 phát biểu:\n 1. Spring là framework phát triển ứng dụng Java phổ biến nhất đối với doanh nghiệp. \n 2. Spring Framework được hàng triệu nhà phát triển ứng dụng trên toàn thế giới sử dụng để tạo ra các sản phẩm phần mềm với hiệu suất cao, dễ dàng kiểm chứng, tái sử dụng mã.",
        "answer": "Phát biểu 1 đúng, phát biểu 2 sai"
    },
    "36759": {
        "question": "Thành phần nào sau đây không được thiết kế trong Spring Framework",
        "answer": "Spring DataSet"
    },
    "36760": {
        "question": "Tích hợp Hibernate vào Spring nhờ vào thành phần nào của Spring Framework",
        "answer": "Spring ORM"
    },
    "36761": {
        "question": "@RequestMapping có thể đặt ở đâu?",
        "answer": "Cho phép cả Controller và phương thức action"
    },
    "36762": {
        "question": "Giả sử HomeController định nghĩa như sau:\n @Controller\n @RequestMapping(\"/home\")\n public class HomeController {\n &nbsp;@RequestMapping(\"index\")\n &nbsp;public String index() {\n &nbsp; return \"home/index\";\n &nbsp;}\n &nbsp;@RequestMapping()\n &nbsp;public String home() {\n &nbsp; return \"home/index\";\n &nbsp;}\n }\n Sau đây là 2 lời gọi các action qua web:\n 1. home/index.htm\n 2. home.htm",
        "answer": "Cả 2 cách cùng đúng"
    },
    "36763": {
        "question": "Cho 2 cách ánh xạ phương thức action sau:\n 1. @RequestMapping(value=\"home\", method=RequestMethod.POST)\n 2. @RequestMapping(\"home\", method=RequestMethod.POST)",
        "answer": "Cách 1 đúng, cách 2 sai"
    },
    "36764": {
        "question": "Cho 2 cách ánh xạ phương thức action sau:\n 1. @RequestMapping(value=\"home\")\n 2. @RequestMapping(\"home\")",
        "answer": "Cả 2 cách cùng đúng"
    },
    "36765": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau\n 1. @RequestMapping(value=\"home\", method=RequestMethod.POST)\n 2. @RequestMapping(value=\"home\", method=RequestMethod.GET)\n Khi người dùng nhấp vào liên kết có href là \"home.htm\" thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Phương thức get chạy"
    },
    "36766": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau\n 1. @RequestMapping(value=\"home\", method=RequestMethod.POST)\n 2. @RequestMapping(value=\"home\", method=RequestMethod.GET)\n Khi người dùng submit form &lt;form action=\"home.htm\"&gt; thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Phương thức get chạy"
    },
    "36767": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau\n 1. @RequestMapping(value=\"home\", method=RequestMethod.POST)\n 2. @RequestMapping(value=\"home\", method=RequestMethod.GET)\n Khi người dùng submit form &lt;form action=\"home.htm\" method=\"POST\"&gt; thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Phương thức post chạy"
    },
    "36768": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về đối số của @RequestMapping sau:\n 1. method chỉ rõ phương thức web\n 2. params chỉ ra các tham số cần thiết phải có",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36769": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau trong controller được ánh xạ là \"home\"\n 1. @RequestMapping(params=\"btnInsert\"): insert()\n 2. @RequestMapping(params=\"btnUpdate\"): update()\n Khi người dùng nhấp nút [Update] của form &lt;form action=\"home.htm?btnInsert\"&gt;&lt;button&gt;Update&lt;/button&gt;&lt;/form&gt; thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Phương thức insert chạy"
    },
    "36770": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau trong controller được ánh xạ là \"home\"\n 1. @RequestMapping(params=\"btnInsert\"): insert()\n 2. @RequestMapping(params=\"btnUpdate\"):update()\n Khi người dùng nhấp nút [Update] của form &lt;form action=\"home.htm\"&gt;&lt;button name=\"btnUpdate\"&gt;Update&lt;/button&gt;&lt;/form&gt; thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Phương thức update chạy"
    },
    "36771": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau trong controller được ánh xạ là \"home\"\n 1. @RequestMapping(): insert()\n 2. @RequestMapping(params=\"btnUpdate\"):update()\n Khi người dùng nhấp nút [Update] của form &lt;form action=\"home.htm\"&gt;&lt;button&gt;Update&lt;/button&gt;&lt;/form&gt; thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Phương thức insert chạy"
    },
    "36772": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau trong controller được ánh xạ là \"home\"\n 1. @RequestMapping(method=RequestMethod.POST): insert()\n 2. @RequestMapping(params=\"btnUpdate\"):update()\n Khi người dùng nhấp nút [Update] của form &lt;form action=\"home.htm\"&gt;&lt;button&gt;Update&lt;/button&gt;&lt;/form&gt; thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Không có phương thức nào chạy"
    },
    "36773": {
        "question": "2 dòng lệnh sau sử dụng để ánh xạ đến 2 phương thức action khác nhau trong controller được ánh xạ là \"home\"\n 1. @RequestMapping(method=RequestMethod.POST): insert()\n 2. @RequestMapping(params=\"lnkEdit\"):update()\n Khi người dùng nhấp liên kết &lt;a href=\"home.htm?lnkEdit\"&gt;Insert&lt;/a&gt; thì phương thức nào chạy",
        "answer": "Phương thức update chạy"
    },
    "36774": {
        "question": "Annotation nào được sử dụng để nhận tham số người dùng",
        "answer": "@RequestParam"
    },
    "36775": {
        "question": "Annotation nào được sử dụng để ánh xạ đến phương thức action",
        "answer": "@RequestMapping"
    },
    "36776": {
        "question": "Annotation nào được sử dụng để nhận thông số từ đường dẫn url",
        "answer": "@PathVariable"
    },
    "36777": {
        "question": "Annotation nào được sử dụng để tạo một attribute trong model",
        "answer": "@ModelAttribute"
    },
    "36778": {
        "question": "@RequestParam có mấy đối số",
        "answer": "3"
    },
    "36779": {
        "question": "Đối số nào của @RequestParam chỉ ra tên tham số muốn nhận giá trị",
        "answer": "value"
    },
    "36780": {
        "question": "Để nhận giá trị của tham số có tên là fullname, bạn sử dụng dòng lệnh nào sau đây\n 1. @RequestParam(\"fullname\")\n 2. @RequestParam(value=\"fullname\")",
        "answer": "Cả 2 đều được"
    },
    "36781": {
        "question": "@PathVariable có mấy đối số",
        "answer": "3"
    },
    "36782": {
        "question": "Đối số nào của @PathVariable chỉ ra tên một phần đường dẫn của url muốn nhận giá trị",
        "answer": "value"
    },
    "36783": {
        "question": "Để nhận giá trị của phần đường dẫn url {fullname}, bạn sử dụng dòng lệnh nào sau đây\n 1. @PathVariable(\"fullname\")\n 2. @PathVariable(value=\"fullname\")",
        "answer": "Cả 2 đều đúng"
    },
    "36784": {
        "question": "Annotation nào được sử dụng để nhận một giá trị từ cookie",
        "answer": "@CookieValue"
    },
    "36785": {
        "question": "@CookieValue có mấy đối số",
        "answer": "3"
    },
    "36786": {
        "question": "Đối số nào của @CookieValue chỉ ra tên của cookie muốn nhận giá trị",
        "answer": "value"
    },
    "36787": {
        "question": "Để nhận giá trị của cookie fullname, bạn sử dụng dòng lệnh nào sau đây\n 1. @CookieValue(\"fullname\")\n 2. @CookieValue(value=\"fullname\")",
        "answer": "Cả 2 đều đúng"
    },
    "36788": {
        "question": "Cho mã HomeController như sau:\n @Controller\n @RequestMapping(\"/home\")\n public class HomeController {\n &nbsp;@RequestMapping(\"about\")\n &nbsp;public String about() {\n &nbsp; return \"redirect:/home/index.htm\";\n &nbsp;}\n }\n Dòng lệnh return ở trên có ý nghĩa gì?\n 1. Chọn view index.jsp trong thư mục home\n 2. Chuyển sang action home/index",
        "answer": "2 đúng, 1 sai"
    },
    "36789": {
        "question": "Cho mã HomeController như sau:\n @Controller\n @RequestMapping(\"/home\")\n public class HomeController {\n &nbsp;@ResponseBody\n &nbsp;@RequestMapping(\"about\")\n &nbsp;public String about() {\n &nbsp; return \"redirect:/home/index.htm\";\n &nbsp;}\n }\n Dòng lệnh return ở trên có ý nghĩa gì?\n 1. Trả chuỗi \"redirect:/home/index.htm\" về client\n 2. Chuyển sang action home/index",
        "answer": "1 đúng, 2 sai"
    },
    "36790": {
        "question": "Cho 2 phát biểu:\n 1. Databinding là sự kết nối dữ liệu của bean đặt trong model đến các điều khiển trên form.\n 2. Khi thay đổi dữ liệu trong bean thì dữ liệu trên các điều khiển cũng thay đổi theo.",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36791": {
        "question": "Khi làm việc với form spring bạn bắt buộc phải khai báo thư viện nào",
        "answer": "&lt;%@ taglib uri=\"http://www.springframework.org/tags/form\" %&gt;"
    },
    "36792": {
        "question": "Thuộc tính nào của &lt;form:form&gt; chỉ ra bean được sử dụng để buộc dữ liệu lên các điều khiển trong form",
        "answer": "modelAttribute"
    },
    "36793": {
        "question": "Thuộc tính nào của điều khiển trong form Spring chỉ ra tên thuộc tính của bean cần buộc dữ liệu",
        "answer": "path"
    },
    "36794": {
        "question": "Thuộc tính nào của điều khiển trong form Spring chỉ ra class áp dụng cho điều khiển đó",
        "answer": "cssClass"
    },
    "36795": {
        "question": "Đâu là ưu điểm của form Spring\n 1. Cung cấp cơ chế buộc dữ liệu lên các điều khiển\n 2. Khi thay đổi dữ liệu trong bean thì dữ liệu trên các điều khiển cũng thay đổi theo.",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36796": {
        "question": "Đâu là ưu điểm của form Spring\n 1. Cấp dữ liệu vào các List Control trở nên rất đơn giản\n 2. Kiểm và hiển thị lỗi một cách dễ dàng",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36797": {
        "question": "@ModelAttribute được sử dụng để đặt ở đâu để tạo một attribute trong model\n 1. Trước đối số action\n 2. Trước phương thức có trả về giá trị",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36798": {
        "question": "Điều khiển nào sẽ sinh ra &lt;input type=\"text\"&gt;",
        "answer": "<form:input></form:input>"
    },
    "36799": {
        "question": "Điều khiển nào sẽ sinh ra combo box",
        "answer": "<form:select></form:select>"
    },
    "36800": {
        "question": "Thuộc tính nào của &lt;form:select&gt;, &lt;form:radiobuttons&gt; và &lt;form:checkboxes&gt; chỉ ra tập dữ liệu được đỗ vào các mục trong điều khiển",
        "answer": "items"
    },
    "36801": {
        "question": "Scope nào được sử dụng để duy trì dữ liệu trong suốt phiên làm việc của người dùng",
        "answer": "session"
    },
    "36802": {
        "question": "Scope nào được sử dụng để duy trì dữ liệu chỉ trong một yêu cầu của người dùng",
        "answer": "request"
    },
    "36803": {
        "question": "Scope nào được sử dụng để duy trì dữ liệu chỉ trong một trang web",
        "answer": "page"
    },
    "36804": {
        "question": "Scope nào được sử dụng để duy trì dữ liệu và chia sẻ chung cho tất cả mọi người dùng",
        "answer": "application"
    },
    "36805": {
        "question": "Giả sử trong cả 4 scope (page, request, session và application) đều có attribute có tên là fullname. Biểu thức EL ${fullname} sẽ hiển thị giá trị của attribute đặt ở scope nào",
        "answer": "application"
    },
    "36806": {
        "question": "Giả sử trong cả 4 scope (page, request, session và application) đều có attribute có tên là fullname. Biểu thức EL ${sessionScope.fullname} sẽ hiển thị giá trị của attribute đặt ở scope nào",
        "answer": "session"
    },
    "36807": {
        "question": "Cách để truy xuất một attribute có tên là fullname đặt trong session:\n 1. ${sessionScope.fullname}\n 2. ${sessionScope['fullname']}",
        "answer": "Cả 2 cách đều đúng"
    },
    "36808": {
        "question": "Cách để truy xuất một attribute có tên là full-name đặt trong session:\n 1. ${sessionScope.full-name}\n 2. ${sessionScope['full-name']}",
        "answer": "Cách 2 đúng, cách 1 sai"
    },
    "36809": {
        "question": "Cho lớp MyBean như sau\n public class MyBean {\n &nbsp;private String name = \"Nguyễn Văn Tèo\";\n &nbsp;public String getFullname() {\n &nbsp; return name;\n &nbsp;}\n }\n Giả sử trong model có attribute có tên là bean có giá trị được tạo từ lớp MyBean. Biểu thức EL nào cho phép hiển thị giá trị của trường name\n 1. ${bean.name}\n 2. ${bean.fullname}",
        "answer": "Cách 2 đúng, cách 1 sai"
    },
    "36810": {
        "question": "Đâu là qui ước của một lớp JavaBean",
        "answer": "Tất cả các đáp án khác đều đúng"
    },
    "36811": {
        "question": "Trong một action có đoạn mã\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; List&lt;String&gt; list = new ArrayList&lt;&gt;();\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; list.add(\"Phương\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; list.add(\"Cường\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; model.addAttribute(\"items\", list);\n Trong view muốn hiển thị tên Cường thì phải viết thế nào?",
        "answer": "${items[1]}"
    },
    "36812": {
        "question": "Trong một action có đoạn mã\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Map&lt;String, Object&gt; map = new HashMap&lt;&gt;();\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; map.put(\"name\", \"Phương\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; map.put(\"mark\", 9.5);\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; model.addAttribute(\"student\", map);\n Trong view muốn hiển thị tên Phương thì phải viết thế nào?",
        "answer": "${student.name}"
    },
    "36813": {
        "question": "Để hiển thị giá trị của tham số có tên là full-name bạn sử dụng cách nào?\n 1. ${param[\"full-name\"]}\n 2. ${param['full-name']}",
        "answer": "Cách 2 đúng, cách 1 sai"
    },
    "36814": {
        "question": "Để hiển thị giá trị của cookie có tên là fullname bạn sử dụng cách nào?\n 1. ${cookie.fullname.value}\n 2. ${cookie['fullname'].value}",
        "answer": "Cả 2 cách đều đúng"
    },
    "36815": {
        "question": "Khi lập trình giao diện với JSTL bạn cần thư viện nào?\n 1. jstl-api.jar\n 2. jstl-impl.jar",
        "answer": "Cần cả 2"
    },
    "36816": {
        "question": "Thuật ngữ EL và JSTL được viết tắt của những chữ nào\n 1. EL=Expression Language\n 2. JSTL=Java Standard Tab Library",
        "answer": "Cả 2 cùng đúng"
    },
    "36817": {
        "question": "Thư viện nào trong JSTL được sử dụng để định dạng số, thời gian…",
        "answer": "http://java.sun.com/jstl/fmt_rt"
    },
    "36818": {
        "question": "Thẻ nào được sử dụng tương tự if…else if…else trong java",
        "answer": "<c:choose></c:choose>"
    },
    "36819": {
        "question": "Thuộc tính var trong &lt;c:forEach&gt; có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Chỉ ra phần tử hiện tại"
    },
    "36820": {
        "question": "Thuộc tính test đưa ra điều kiện cần kiểm tra là thuộc tính của thẻ nào?\n 1. &lt;c:if&gt;\n 2. &lt;c:when&gt;",
        "answer": "Cả 2 cùng đúng"
    },
    "36821": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về DI sau:\n 1. DI là cách truyền một module vào một module khác thông qua cấu hình XML hay viết mã dưới sự hỗ trợ của DI container\n 2. DI được dùng để làm giảm sự phụ thuộc giữa các module, dễ dàng hơn trong việc thay đổi module, bảo trì code và&nbsp;testing.",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36822": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về DI sau:\n 1. Spring framework hỗ trợ DI container\n 2. Servlet thông thường có hỗ trợ DI container",
        "answer": "Phát biểu 1 đúng, phát biểu 2 sai"
    },
    "36823": {
        "question": "Có bao nhiêu cách để tiêm một bean đã được khai báo trong file cấu hình vào controller",
        "answer": "3"
    },
    "36824": {
        "question": "Chỉ sử dụng @Autowired để tiêm bean vào controller thì Spring sẽ nhận biết bean bằng cách nào?\n 1. Kiểu dữ liệu\n 2. Id của bean",
        "answer": "Cách 1 đúng, cách 2 sai"
    },
    "36825": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về sử dụng @Autowired và @Qualifier\n 1. @Autowired nhận biết qua kiểu dữ liệu\n 2. @Qualifier nhận biết qua id",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36826": {
        "question": "Để định nghĩa bean tự khai báo, bạn cần sử dụng annotation nào (chọn đáp án đúng nhất)?",
        "answer": "@Service"
    },
    "36827": {
        "question": "Cần phải chỉ rõ package của các bean tự khai báo ở đâu?",
        "answer": "<context:component-scan base-package=\"poly.controller\"></context:component-scan>"
    },
    "36828": {
        "question": "Để upload file trong Spring bạn cần bổ sung thư viện nào?\n 1. commons-fileupload-1.2.2.jar\n 2. commons-io-1.3.2.jar",
        "answer": "Cần cả 2"
    },
    "36829": {
        "question": "Thuộc tính nào của lớp bean CommonsMultipartResolver cho phép thay đổi tổng kích thước file upload lên ứng dụng web Spring?",
        "answer": "maxUploadSize"
    },
    "36830": {
        "question": "Để nhận file upload, action phải sử dụng kiểu dữ liệu nào?",
        "answer": "MultipartFile"
    },
    "36831": {
        "question": "Phương thức nào không thuộc MultipartFile",
        "answer": "getFilename()"
    },
    "36832": {
        "question": "Phương thức nào của MultipartFile cho phép chuyển file đã upload đến vị trí mới",
        "answer": "transferTo()"
    },
    "36833": {
        "question": "Phương thức nào của MultipartFile cho phép nhận biết có file được upload hay không?",
        "answer": "isEmpty()"
    },
    "36834": {
        "question": "Phương thức nào của MultipartFile cho phép lấy nội dụng file upload?",
        "answer": "getBytes()"
    },
    "36835": {
        "question": "Để sử dụng được bean JavaMailSender trong Spring bạn cần những thư viện nào?\n 1. mail.jar\n 2. activation.jar",
        "answer": "Cần cả 2"
    },
    "36836": {
        "question": "Để sử dụng gmail làm smtp server trước hết bạn phải cần thực hiện công việc nào ?\n 1. Đăng ký tài khoản gmail\n 2. Kích hoạt tài khoản cho phép phát mail thông qua google",
        "answer": "Cần cả 2"
    },
    "36837": {
        "question": "Phương thức nào của MimeMessageHelper chỉ ra người nhận thư phản hồi",
        "answer": "setReplyTo()"
    },
    "36838": {
        "question": "Đối số thứ 2 của phương thức setBody(text, true) của MimeMessageHelper có ý nghĩa gì?\n 1. Chỉ ra nội dụng mail là mã HTML\n 2. Chỉ ra nội dung mail là unicode",
        "answer": "1 đúng, 2 sai"
    },
    "36839": {
        "question": "Form cho chứa trường file upload phải có thuộc tính nào?\n 1. method=\"POST\"\n 2. enctype=\"multipart/form-data\"",
        "answer": "Cần cả 2"
    },
    "36840": {
        "question": "Phương thức nào của MimeMessageHelper cho phép đính kèm file vào email",
        "answer": "addAttachment()"
    },
    "36841": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về Hibernate như sau:\n 1. Hibernate đóng vai trò là tầng trung gian giữa các đối tượng và CSDL để điều khiển các công việc quản lý lưu trữ trạng thái của các đối tượng đó dựa trên cơ sở ánh xạ.\n 2. Hibernate ánh xạ các lớp thực thể vào các bảng của CSDL quan hệ thông qua XML hoặc annotation.",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36842": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về Hibernate như sau:\n 1. Hibernate trong suốt với ngôn ngữ SQL, nó sử dụng HQL để truy vấn đối tượng.\n 2. Truy vấn các thực thể kết hợp một cách dễ dàng thông qua mối quan hệ giữa các thực thể.",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36843": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về Hibernate như sau:\n 1. Hibernate không những ổn định, tin cậy mà còn giúp giảm giảm thiểu công việc của người lập trình CSDL.\n 2. Câu lệnh truy vấn đối tượng của Hibernate phụ thuộc loại CSDL làm việc",
        "answer": "Phát biểu 1 đúng, phát biểu 2 sai"
    },
    "36844": {
        "question": "Thành phần nào trong Hibernate được sử dụng để tạo ra các session khi truy vấn hoặc thao tác dữ liệu?",
        "answer": "SessionFactory"
    },
    "36845": {
        "question": "Thành phần nào trong Hibernate được sử dụng điều khiển các giao dịch trong việc thay đổi dữ liệu?",
        "answer": "Transaction"
    },
    "36846": {
        "question": "Thuộc tính nào sau đây không phải của DriverManagerDataSource?",
        "answer": "server"
    },
    "36847": {
        "question": "Thuộc tính nào của bean LocalSessionFactoryBean được sử dụng để chỉ ra các gói chứa các entity class?",
        "answer": "packagesToScan"
    },
    "36848": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về TransactionManager sau:\n 1. TransactionManager được Spring nạp vào để quản lý transaction tự động.\n 2. Spring sẽ tự tạo một session và commit hoặc rollback tự động để tăng hiệu suất trong việc xử lý thao tác CSDL",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36849": {
        "question": "Annotation nào sau đây không sử dụng trong ánh xạ thực thể?",
        "answer": "@Table"
    },
    "36850": {
        "question": "Annotation nào sau đây được sử dụng khi ánh xạ trường với cột khóa chính?",
        "answer": "@Id"
    },
    "36851": {
        "question": "Annotation nào sau đây được sử dụng khi ánh xạ trường với một cột kiểu thời gian?",
        "answer": "@Temporal"
    },
    "36852": {
        "question": "Annotation nào sau đây được sử dụng để định dạng trường có kiểu Date?",
        "answer": "@DateTimeFormat"
    },
    "36853": {
        "question": "Đổi trường khóa ngoại bằng ánh xạ thực thể kết hợp, bạn sử dụng annotation nào?",
        "answer": "@ManyToOne + @JoinColumn"
    },
    "36854": {
        "question": "Để ánh xạ thực thể kết hợp một-nhiều bạn sử dụng annotation nào?",
        "answer": "@OneToMany"
    },
    "36855": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về các đối số của @OneToMany như sau:\n 1. mappedBy chỉ ra cơ chế nạp kèm là LAZY (mặc định) hoặc EAGER\n 2. fetch chỉ trường kết hợp của lớp kết hợp",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng sai"
    },
    "36856": {
        "question": "Cho 3 phát biểu về qui ước ánh xạ thực thể như sau:\n 1. Nếu tên bảng giống tên thực thể thì không cần sử dụng @Table\n 2. Nếu tên cột giống tên trường thì không cần sử dụng @Column\n 3. Nếu một trường không muốn ánh xạ với một cột thì khai báo với modifier transient",
        "answer": "Cả 3 phát biểu đều đúng"
    },
    "36857": {
        "question": "Annotation nào được sử dụng để đánh dấu trường ánh xạ với cột tự tăng?",
        "answer": "@GeneratedValue"
    },
    "36858": {
        "question": "Trong controller khi muốn làm việc với session được mở sẵn bạn cần phải thực hiện công việc gì?\n 1. Tiêm SessionFactory vào\n 2. Lấy session hiện tại getCurrentSession()\n 3. Chú thích @Transaction vào action hoặc controller",
        "answer": "Cần cả 3"
    },
    "36859": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về cách sử dụng session trong Spring như sau:\n 1. Khi bạn muốn điều khiển lỗi thao tác dữ liệu thì phải mở session mới với openSession()\n 2. Khi truy vấn dữ liệu hoặc thao tác nhưng khả năng xảy ra lỗi rất thấp thì sử dụng session do hệ thống mở sẵn với getCurrentSession()",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36860": {
        "question": "Phương thức nào của Query được sử dụng để truy vấn dữ liệu?",
        "answer": "setMaxResults()"
    },
    "36861": {
        "question": "Cho 2 phát biểu liên quan đến layout và template sau:\n 1. Layout có thể hiểu đơn giản là bố cục của trang web (cách sắp xếp các thành phần, trình bày nội dung trên trang web).\n 2. Template là bộ khung giao diện mẫu được dùng chung cho một số trang web trong website",
        "answer": "Phát biểu 1 đúng, phát biểu 2 sai"
    },
    "36862": {
        "question": "Khi khai báo ViewResolver có prefix là \"/WEB-INF/views/layout.jsp?view=\" và suffix là \".jsp\" và khi action return giá trị là \"home/index\" thì trang jsp nào sẽ chạy?",
        "answer": "/WEB-INF/views/layout.jsp?view=home/index.jsp"
    },
    "36863": {
        "question": "Nếu trong trang home.jsp có chứa đoạn mã &lt;jsp:include page=\"a.jsp\"/&gt; và khi yêu cầu trang home.jsp chạy thì điều gì xảy ra:\n 1. Kết quả của trang a.jsp sẽ được kết xuất tại vị trí đặt mã &lt;jsp:include/&gt;\n 2. Lỗi vì jsp không hỗ trợ mã &lt;jsp:include/&gt;",
        "answer": "Phát biểu 1 đúng, phát biểu 2 sai"
    },
    "36864": {
        "question": "Nếu trong trang home.jsp có chứa đoạn mã &lt;jsp:include page=\"${param.page}\"/&gt; và khi yêu cầu trang home.jsp?page=abc.jsp chạy thì điều gì xảy ra:\n 1. Kết quả của trang abc.jsp sẽ được kết xuất tại vị trí đặt mã &lt;jsp:include/&gt;\n 2. Lỗi vì jsp không hỗ trợ mã &lt;jsp:include/&gt;",
        "answer": "Phát biểu 1 đúng, phát biểu 2 sai"
    },
    "36865": {
        "question": "Giải pháp nào để tổ chức layout sử dụng thuần jsp trong Spring MVC?\n 1. Trong trang template chứa &lt;jsp:include page=\"${param.view}\"/&gt;\n 2. Trang action return view muốn thực hiện\n 3. ViewResolver phải có prefix là \"/WEB-INF/views/layout.jsp?view=\" và suffix là \".jsp\"",
        "answer": "Cần cả 3"
    },
    "36866": {
        "question": "Nếu trang x.jsp có mã như sau:\n &lt;%\n &nbsp;String view = request.getParameter(\"view\");\n &nbsp;if(view.startsWith(\"a/\")){\n &nbsp; pageContext.forward(\"a.jsp\");\n &nbsp;}\n &nbsp;else if(view.startsWith(\"/b\")){\n &nbsp; pageContext.forward(\"b.jsp\");\n &nbsp;}\n &nbsp;else{\n &nbsp; pageContext.forward(\"c.jsp\");\n &nbsp;}\n %&gt;\n Thì khi gọi x.jsp?view=a/b/c.jsp thì các hoạt động xảy ra như thế nào?",
        "answer": "x.jsp chạy và chuyển tiếp đến a.jsp"
    },
    "36867": {
        "question": "Cho 2 phát biểu liên quan đến file tài nguyên như sau\n 1. File phải có đuôi là properties\n 2. Mỗi hàng trong file là một cặp key=value, với key là duy nhất",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36868": {
        "question": "Khi bạn khai báo bean ReloadableResourceBundleMessageSource với thuộc tính basenames là &lt;property name=\"basenames\"&gt;&lt;list&gt;&lt;value&gt;classpath:global&lt;/value&gt;&lt;/list&gt;&lt;/property&gt; thì file tài nguyên global.properties đặt ở đâu?",
        "answer": "Thư mục WebContext"
    },
    "36869": {
        "question": "Tên file chứa tài nguyên tiếng việt phải đặt như thế nào?",
        "answer": "basename_vi.properties"
    },
    "36870": {
        "question": "Thuộc tính nào của bean CookieLocaleResolver cho phép chọn ngôn ngữ mặc định?",
        "answer": "defaultLocale"
    },
    "36871": {
        "question": "Để duy trì ngôn ngữ được chọn trên cookie trong khoảng thời gian nào đó bạn cần thiết lập giá trị cho thuộc tính nào của bean CookieLocaleResolver",
        "answer": "cookieMaxAge"
    },
    "36872": {
        "question": "Thuộc tính nào của bean LocaleChangeInterceptor được sử dụng để chỉ ra tên tham số thay đổi ngôn ngữ?",
        "answer": "paramName"
    },
    "36873": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về các bean liên quan đến việc xây dựng giao diện đa ngôn ngữ\n 1. Bean ReloadableResourceBundleMessageSource được dử dụng để khai báo các file tài nguyên\n 2. Bean CookieLocaleResolver được sử dụng để ghi nhớ ngôn ngữ bằng cookie. Sử dụng cookie để duy trì ngôn ngữ để lần truy cập sau đó trên máy đang sử dụng thì ngôn ngữ đã được chọn trước đó vẫn được duy trì.",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36874": {
        "question": "Cho 2 phát biểu về các bean liên quan đến việc xây dựng giao diện đa ngôn ngữ\n 1. Bean LocaleChangeInterceptor được sử dụng như là interceptor để nhận biết sự thay đổi ngôn ngữ\n 2. Để thay đổi ngôn ngữ chỉ cần gọi bất kỳ action nào trong website và truyền tham số có tên đã được khai báo trong bean LocaleChangeInterceptor",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36875": {
        "question": "Cho hai phát biểu về hiển thị dữ liệu từ tài nguyên đa ngôn ngữ:\n 1. Khai báo thẻ &lt;%@ taglib uri=\"http://www.springframework.org/tags\" prefix=\"s\" %&gt;\n 2. Hiển thị &lt;s:message code=\"key\"/&gt;",
        "answer": "Cả 2 phát biểu cùng đúng"
    },
    "36876": {
        "question": "Cho đoạn mã HTML và JavaScript như sau\n<a href=\"#\" data-lang=\"en\">English</a> | <a href=\"#\" data-lang=\"vi\">Tiếng Việt</a> <script> 1. $(function(){ 2. $(\"a[data-lang]\").click(function(){ 3.  var lang = $(this).attr(\"data-lang\"); 4.  $.get(\"home/index.htm?language=\"+ lang, function(){ 5.   location.reload(); 6.  }); 7.  return false; 8. }); 9. }); 10.</script> Dòng mã lệnh số 3 thực hiện công việc gì?\n",
        "answer": "Lấy giá trị của thuộc tính data-lang của thẻ a bị click"
    },
    "36877": {
        "question": "Cho đoạn mã HTML và JavaScript như sau\n<a href=\"#\" data-lang=\"en\">English</a> | <a href=\"#\" data-lang=\"vi\">Tiếng Việt</a> <script> 1. $(function(){ 2. $(\"a[data-lang]\").click(function(){ 3.  var lang = $(this).attr(\"data-lang\"); 4.  $.get(\"home/index.htm?language=\"+ lang, function(){ 5.   location.reload(); 6.  }); 7.  return false; 8. }); 9. }); 10.</script> Dòng mã lệnh số 4 thực hiện công việc gì?\n",
        "answer": "Gọi action home/index.htm"
    },
    "36878": {
        "question": "Cho đoạn mã HTML và JavaScript như sau\n<a href=\"#\" data-lang=\"en\">English</a> | <a href=\"#\" data-lang=\"vi\">Tiếng Việt</a> <script> 1. $(function(){ 2. $(\"a[data-lang]\").click(function(){ 3.  var lang = $(this).attr(\"data-lang\"); 4.  $.get(\"home/index.htm?language=\"+ lang, function(){ 5.   location.reload(); 6.  }); 7.  return false; 8. }); 9. }); 10.</script> Dòng mã lệnh số 5 thực hiện công việc gì?\n",
        "answer": "Tải lại trang web hiện tại"
    },
    "36879": {
        "question": "Cho đoạn mã HTML và JavaScript như sau\n<a href=\"#\" data-lang=\"en\">English</a> | <a href=\"#\" data-lang=\"vi\">Tiếng Việt</a> <script> 1. $(function(){ 2. $(\"a[data-lang]\").click(function(){ 3.  var lang = $(this).attr(\"data-lang\"); 4.  $.get(\"home/index.htm?language=\"+ lang, function(){ 5.   location.reload(); 6.  }); 7.  return false; 8. }); 9. }); 10.</script> Dòng mã lệnh số 7 thực hiện công việc gì?\n",
        "answer": "Hủy thao tác click vào thẻ a chứa thuộc tính data-lang"
    },
    "36880": {
        "question": "Cho đoạn mã HTML và JavaScript như sau\n<a href=\"#\" data-lang=\"en\">English</a> | <a href=\"#\" data-lang=\"vi\">Tiếng Việt</a> <script> 1. $(function(){ 2. $(\"a[data-lang]\").click(function(){ 3.  var lang = $(this).attr(\"data-lang\"); 4.  $.get(\"home/index.htm?language=\"+ lang, function(){ 5.   location.reload(); 6.  }); 7.  return false; 8. }); 9. }); 10.</script> Dòng mã lệnh số 2 thực hiện công việc gì?\n",
        "answer": "Đăng ký xử lý sự kiện click vào thẻ a có thuộc tính data-lang"
    },
    "36881": {
        "question": "Kiểm lỗi với Spring thì đối số BindingResult đặt ở vị trí nào?",
        "answer": "Tham số cuối cùng"
    },
    "36882": {
        "question": "Phương thức nào của BindingResult cho phép kiểm tra xem có lỗi nào hay không?",
        "answer": "hasErrors()"
    },
    "36883": {
        "question": "Phương thức nào của BindingResult cho phép bổ sung một lỗi vào tập lỗi?",
        "answer": "rejectValue()"
    },
    "36884": {
        "question": "Đối số thứ nhất của phương thức rejectValue(a,b,c) của BindingResult có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Tên thuộc tính của bean trong model"
    },
    "36885": {
        "question": "Đối số thứ hai của phương thức rejectValue(a,b,c) của BindingResult có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Tên của bean trong model"
    },
    "36886": {
        "question": "Đối số thứ ba của phương thức rejectValue(a,b,c) của BindingResult có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Thông báo lỗi"
    },
    "36887": {
        "question": "Thẻ nào được sử dụng để hiển thị lỗi?",
        "answer": "<form:errors path=\"prop\"></form:errors>"
    },
    "36888": {
        "question": "Thuộc tính nào của &lt;form:errors/&gt; định nghĩa thẻ bọc thông báo lỗi?",
        "answer": "element"
    },
    "36889": {
        "question": "Thẻ nào sau đây được sử dụng để thông báo lỗi tập trung?",
        "answer": "<form:errors path=\"*\"></form:errors>"
    },
    "36890": {
        "question": "id của các thẻ bọc thông báo lỗi kết thúc bởi những gì?",
        "answer": ".errors"
    },
    "36891": {
        "question": "Annotation kiểm lỗi nào được sử dụng để kiểm lỗi không để trống ô nhập?",
        "answer": "@NotBlank"
    },
    "36892": {
        "question": "Để kiểm lỗi tự động các thuộc tính bean bạn sử dụng annotation nào đặt trước đối số bean?",
        "answer": "@Validated"
    },
    "36893": {
        "question": "Để kiểm lỗi tự động các thuộc tính bean bạn sử dụng annotation nào đặt trước đối số bean?",
        "answer": "@Validated"
    },
    "36894": {
        "question": "Để kiểm lỗi tự động các thuộc tính bean bạn cần sử dụng các thư viện nào?\n 1. validation-api-1.0.0.GA.jar\n 2. hibernate-validator-4.2.0.Final.jar\n 3. log4j-1.2.16.jar\n 4. slf4j-api-1.7.5.jar\n 5. slf4j-log4j12-1.7.5.jar\n 6. slf4j-simple-1.6.1.jar",
        "answer": "Cả 6 thư viện"
    },
    "36895": {
        "question": "Annotation kiểm lỗi nào được sử dụng để kiểm lỗi số thực tối đa?",
        "answer": "@DecimalMax "
    },
    "36896": {
        "question": "Để kiểm tra phạm vi số nguyên bạn cần sử dụng annotation kiểm lỗi nào?\n 1. @Max và @Min \n 2. @Size\n 3. @Range",
        "answer": "Cả 3 cách đều được"
    },
    "36897": {
        "question": "Để kiểm lỗi thời gian trong quá khứ bạn cần sử dụng annotation nào?",
        "answer": "@Past "
    },
    "36898": {
        "question": "Để kiểm lỗi có khớp với biểu thức chính qui hay không bạn sử dụng annotation nào?",
        "answer": "@Pattern "
    },
    "36899": {
        "question": "Phương thức sự kiện nào của HandlerInterceptorAdapter sẽ thực hiện trước khi yêu cầu đến action?",
        "answer": "preHandle()"
    },
    "36900": {
        "question": "Phương thức sự kiện nào của HandlerInterceptorAdapter sẽ thực hiện trước khi chuyển sang view?",
        "answer": "postHandle()"
    },
    "36901": {
        "question": "Thẻ nào cho phép khai báo các url sẽ bị lọc bởi interceptor?",
        "answer": "<mvc:mapping></mvc:mapping>"
    },
    "36902": {
        "question": "Trong thanh Palette Click bật tắt chế độ Auto - hide để thu gọn và mở rộng palette,, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "36903": {
        "question": "Lệnh tắt của bảng lệnh Polyline là lệnh nào?",
        "answer": "PL"
    },
    "36904": {
        "question": "Lệnh tắt của bảng lệnh Drawing Units là lệnh nào?",
        "answer": "UN"
    },
    "36905": {
        "question": "Trước khi&nbsp; sử dụng AutoCAD bạn nên làm quen kỹ thuật giao diện đồ họa của AutoCAD và chức năng sử dụng vác công cụ cơ bản , đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "36906": {
        "question": "Trong các lệnh dưới đây lệnh nào là vẽ đường Cung tròn?",
        "answer": "ARE"
    },
    "36907": {
        "question": "Trong giao diện người dùng AutoCAD 2014 có những thanh công cụ nào?&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Thanh Quick Access"
    },
    "36908": {
        "question": "Khám phá không gian làm việc AutoCAD Classic có những thanh công cụ nào sau đây?&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Thanh công cụ nổi"
    },
    "36909": {
        "question": "Cick vào nút Minimize Ribbon xuất hiện các tab nào dưới đây?",
        "answer": "Minimize to Panel Titles"
    },
    "36910": {
        "question": "Đâu là lệnh mở bản vẽ mới trong giao diện AutoCAD Classic",
        "answer": "New"
    },
    "36911": {
        "question": "Trong Toolbars có những thanh công cụ nào dưới đây?",
        "answer": "Draw"
    },
    "36912": {
        "question": "Thanh menu Draw chứa các lệnh tạo đối tượng hình học cơ bản trên 2D",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36913": {
        "question": "Lệnh Line dùng để làm gì?&nbsp;",
        "answer": "Vẽ đường tròn"
    },
    "36914": {
        "question": "File bản vẽ Autocad có kiểu?",
        "answer": "DWG"
    },
    "36915": {
        "question": "&nbsp;Phần mềm AutoCAD chỉ có thể vẽ được:",
        "answer": "Các bản vẽ 3 chiều và tô bóng vật thể&nbsp;"
    },
    "36916": {
        "question": "Có tất cả bao nhiêu tiêu đề trên thanh tiêu đề (Title Bar):",
        "answer": "12"
    },
    "36917": {
        "question": "Phím Esc có tác dụng:",
        "answer": "Hủy bỏ lệnh&nbsp;"
    },
    "36918": {
        "question": "Để thoát khỏi chương trình AutoCAD, ta sử dụng lệnh nào dưới đây:",
        "answer": "đáp án 2 và 3 đều đúng&nbsp;"
    },
    "36919": {
        "question": "Lệnh Circle có tác dụng gì?&nbsp;",
        "answer": "&nbsp;Vẽ hình tròn"
    },
    "36920": {
        "question": "Lệnh tắt của lệnh vẽ cung tròn là gì?&nbsp;",
        "answer": "Arc"
    },
    "36921": {
        "question": "Để mở bản vẽ có sẵn ta thao tác:",
        "answer": "Từ Command đánh lệnh Open&nbsp;"
    },
    "36922": {
        "question": "Lệnh thiết lập theo bản vẽ có lệnh tắt là lệnh nào ?&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "MV"
    },
    "36923": {
        "question": "Cách thiết lập vùng chọn dây chéo sử dụng một trong những lệnh nào sau đây?&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Seletion&nbsp;"
    },
    "36924": {
        "question": "Công cụ nào sau đây không phải là công cụ điều hướng bản vẽ?",
        "answer": "&nbsp;Panel Titles"
    },
    "36925": {
        "question": "<span class=\"font5\">Grid&nbsp; </span><span class=\"font0\">làm cho các khung trong Autocad trông giống như tờ giấy. Có thể điều chỉnh kích thước của lưới và khoảng cách giữa các đường chính của nó để mô phỏng nhiều loại giấy, đúng hay sai?</span>",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "36926": {
        "question": "Điều chỉnh độ dày đường Line trong thiết lập mặc định là bảng lệnh nào ?",
        "answer": "Lineweight setting"
    },
    "36927": {
        "question": "Mở Drafting Setting&nbsp; chọn Object Snap để thiết lập bản vẽ bắt điểm chính giữa một cách chính xác là điểm nào?",
        "answer": "Midpoint&nbsp;"
    },
    "36928": {
        "question": "Object Snap là bảng công cụ dùng để chọn các bắt điểm tự động bắt đầu và kết thúc trong khi vẽ một cách chính xác tại nút giao nhau của các đường lưới, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "36929": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh vẽ đường cung tròn?",
        "answer": "A"
    },
    "36930": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh vẽ hình vuông và hình chữ nhật?",
        "answer": "ARC"
    },
    "36931": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh vẽ hình bầu dục?",
        "answer": "EL"
    },
    "36932": {
        "question": "Lệnh tắt Rec là lệnh tắt của lệnh Rectang đúng hay sai?&nbsp;",
        "answer": "1. Đúng"
    },
    "36933": {
        "question": "Nhập kích thước để vẽ hình chữ nhật, ta nhập theo cách nào là đúng?",
        "answer": "@x,y"
    },
    "36934": {
        "question": "Lệnh nào dùng để bo tròn góc của hình chữ nhật?",
        "answer": "Fillet"
    },
    "36935": {
        "question": "Lệnh Ellipse dùng để vẽ hình gì?&nbsp;",
        "answer": "Hình bầu dục"
    },
    "36936": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh Move?",
        "answer": "M"
    },
    "36937": {
        "question": "Muốn chia đối tượng thành các phần bằng nhau ta sử dụng lệnh ?",
        "answer": "Divide"
    },
    "36938": {
        "question": "Sau khi thực hiện lệnh Divide, để hiển thị các điểm theo cách khác nhau ta làm?",
        "answer": "Format --&gt; Point Style"
    },
    "36939": {
        "question": "Muốn nối các điểm vừa chia đều ta sử dụng lệnh truy bắt điểm nào sau đây?",
        "answer": "Node"
    },
    "36940": {
        "question": "Tổ hợp phím nào dùng để tùy chọn Snap khi đang vẽ?&nbsp;",
        "answer": "Shift + chuột phải"
    },
    "36941": {
        "question": "Lệnh tắt nào dùng để bật bảng cài đặt Snap",
        "answer": "Os"
    },
    "36942": {
        "question": "Trong khi vẽ kỹ thuật những sai phạm là không tránh khỏi. Ta có thể khắc phục bằng cách xóa, ta có thể xóa bằng lệnh tắt nào sau đây?",
        "answer": "E"
    },
    "36943": {
        "question": "Đâu là ký hiệu của hệ tọa độ gốc trong AutoCAD 2014?&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "WCS"
    },
    "36944": {
        "question": "Đâu là lệnh xoay đối tượng bản vẽ?",
        "answer": "Rotate <!--EndFragment-->"
    },
    "36945": {
        "question": "Tất cả những thứ mà ta vẽ trong AutoCAD là rất chính xác. Tất cả các đối tượng vẽ trên màn hình được căn cứ vào hệ tọa độ X, Y. Trong AutoCAD điều này được xem như là hệ tọa độ gốc<span class=\"font5\"> </span><span class=\"font6\">, đúng hay sai?</span>",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "36946": {
        "question": "Các câu lệnh dưới đây đâu là câu lệnh phối hợp ?",
        "answer": "Offset"
    },
    "36947": {
        "question": "Đâu là câu lệnh phản chiếu đối tượng?",
        "answer": "Mirror"
    },
    "36948": {
        "question": "<span class=\"font5\">Điểm tuyêt đối</span><span class=\"font6\"> không phải&nbsp;là những điểm chính xác trên không gian bản vẽ, đúng hay sai?\n </span>",
        "answer": "Sai"
    },
    "36949": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh vẽ hình đa giác?",
        "answer": "Pol"
    },
    "36950": {
        "question": "Trong khi vẽ kỹ thuật có những đoạn kết lối bị thừa, ta dùng lệnh gì sau đây để cắt bỏ?",
        "answer": "Trim"
    },
    "36951": {
        "question": "Muốn đổ vật liệu trong bản vẽ ta dùng lệnh gì sau đây?",
        "answer": "Hatch"
    },
    "36952": {
        "question": "Để sử dụng lệnh Offset dùng để làm gì?",
        "answer": "Sao chép đối tượng"
    },
    "36953": {
        "question": "Muốn kéo dài 1 đối tượng đến 1 đối tượng giới hạn, ta sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "Extend"
    },
    "36954": {
        "question": "Cách chèn các đối tượng thành 1 khối ta dùng lệnh nào?",
        "answer": "Block"
    },
    "36955": {
        "question": "Chỉnh sửa Block ta dùng lệnh nào sau đây?",
        "answer": "Be&nbsp;"
    },
    "36956": {
        "question": "Để chọn điểm nằm giữa 2 điểm khác ta sử dụng lệnh bắt điểm nào sau đây",
        "answer": "Meet between two point"
    },
    "36957": {
        "question": "Lệnh tắt của lệnh phản chiếu đối tượng là gì?&nbsp;",
        "answer": "Mi"
    },
    "36958": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Mirror, tùy chọn No giúp chúng ta xóa đối tượng vật chủ, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36959": {
        "question": "Muốn phá khối từ 1 hình chữ nhật thành cách đường Line ta dùng lệnh nào?",
        "answer": "&nbsp;Explode"
    },
    "36960": {
        "question": "Lệnh tạo mặt cắt Hatch dùng cho đối tượng nào sau đây?",
        "answer": "Khép kín"
    },
    "36961": {
        "question": "Khi muốn chỉnh sửa khối Block chúng ta chỉ cần chỉnh sửa như những hình bình thường, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36962": {
        "question": "Để vẽ một đường cong liên tục ta sử dụng lệnh nào sau đây?",
        "answer": "Splines"
    },
    "36963": {
        "question": "Muốn tạo ra một đối tượng có một khoảng cách nhất định ở một bên của đối tượng ban đầu, ta dùng lệnh gì?&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Offset"
    },
    "36964": {
        "question": "Khi ta sử dụng đối tượng cho trước trong bản vẽ thiết kế mà tỷ lệ bị nhỏ so với yêu cầu của thiết kế mới và cần phải phóng to thì ta nên dùng lệnh gì?",
        "answer": "Scale&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;"
    },
    "36965": {
        "question": "&nbsp;Tất cả các đối tượng vẽ trong AutoCAD không được căn cứ vào hệ tọa độ X, Y<span class=\"font5\"> </span><span class=\"font0\">, đúng hay sai?</span>",
        "answer": "Sai"
    },
    "36966": {
        "question": "Tạo ra nhiều bản sao và có thể tùy chỉnh theo ý thì dùng lệnh gì?",
        "answer": "Array"
    },
    "36967": {
        "question": "Muốn gõ lệnh tắt của lệnh Copy là chữ gì sau đây?",
        "answer": "Co"
    },
    "36968": {
        "question": "Khi Copy một đối tượng có khoảng cách nhất định ta cần phải đánh thông số cụ thể, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "36969": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh tạo ra nhiều bản sao và có thể tùy chỉnh theo ý?",
        "answer": "AR"
    },
    "36970": {
        "question": "Kết lối một đoạn thẳng còn thiếu vuông góc nhanh ta dùng lệnh gì?",
        "answer": "Extend&nbsp; &nbsp;&nbsp;"
    },
    "36971": {
        "question": "Lệnh tắt của lệnh dịnh chuyển đối tượng là lệnh gì sau đây?",
        "answer": "M"
    },
    "36972": {
        "question": "Chức năng nào sau đây không có trong lệnh ARRAY?",
        "answer": "Sao chép đối tượng theo dòng cột và xoay đối tượng <!--EndFragment-->"
    },
    "36973": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Array, muốn sao chép các đối tượng theo dạng hàng cột thì dùng tùy chọn nào?&nbsp;",
        "answer": "Rectangular"
    },
    "36974": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Array, muốn sao chép các đối tượng theo một đường đồng tâm thì ta dùng tùy chọn nào?&nbsp;",
        "answer": "Polar"
    },
    "36975": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Array, muốn sao chép các đối tượng theo một đường dẫn cho trước thì ta dùng tùy chọn nào?&nbsp;",
        "answer": "Path&nbsp;"
    },
    "36976": {
        "question": "Lệnh tắt để sử dụng lệnh thu phóng đối tượng là gì?&nbsp;",
        "answer": "Sc"
    },
    "36977": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh thu, phóng đối tượng, nếu nhập số nhỏ hơn 1 thì đối tượng mới sẽ lớn hơn đối tượng cũ đúng hay sai?&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "36978": {
        "question": "Muốn xoay đối tượng trong bản vẽ, ta nhập lệnh tắt nào vào dòng Command?",
        "answer": "Ro"
    },
    "36979": {
        "question": "Một khi đã sử dụng lệnh Array chúng ta không thể điều chỉnh tính chất của vật ban đầu nữa, đúng hay sai?&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "36980": {
        "question": "Tùy chọn Items trong Edit Array cho chúng ta lựa chọn nào?&nbsp;",
        "answer": "Điều chỉnh số lượng vật sao chép"
    },
    "36981": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Array, nếu các bản sao không cách đều nhau, nguyên nhân là do đâu",
        "answer": "Ta đang sử dụng chế độ Measure"
    },
    "36982": {
        "question": "Nhận định nào sau đây là sai?",
        "answer": "Lệnh M là lệnh tắt của lệnh Mirror"
    },
    "36983": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh xoay Rotate ta muốn quay đối tượng chính xác 1 góc 90 độ, ta phải làm gì?",
        "answer": "Bật chế độ Orthomode"
    },
    "36984": {
        "question": "Kéo giãn đối tượng ta sử dụng lệnh nào sau đây",
        "answer": "Stretch"
    },
    "36985": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh kéo giãn đối tượng",
        "answer": "S"
    },
    "36986": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh kéo giãn đối tượng, ta chỉ cần chọn đối tượng cần kéo rồi kéo đến vị trí mình muốn đúng hay sai ?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36987": {
        "question": "Lệnh kéo giãn đối tượng chỉ có tác dụng lên đường thẳng đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36988": {
        "question": "Đâu là lệnh xóa toàn bộ đối tượng?",
        "answer": "Earse"
    },
    "36989": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt dùng để chỉnh sửa các đa tuyến?",
        "answer": "Pe"
    },
    "36990": {
        "question": "Chọn câu trả lời sai",
        "answer": "Fillet có lệnh tắt là Fl"
    },
    "36991": {
        "question": "Chọn câu trả lời đúng",
        "answer": "Lệnh Mirror dùng để tạo ảnh đối tượng"
    },
    "36992": {
        "question": "Sử dụng tùy chọn nào trong lệnh Fillet giúp chúng ta có thể dùng cho nhiều góc mà không cần nhập lại lệnh?",
        "answer": "Mutiple"
    },
    "36993": {
        "question": "Lệnh Trim không có tác dụng xóa đối tượng thừa đúng hay sai&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "36994": {
        "question": "Cắt đối tượng thừa trong 1 vùng khép kín dùng lệnh nào?",
        "answer": "Extrim"
    },
    "36995": {
        "question": "Lệnh nào sao đây không phải lệnh cắt đối tượng",
        "answer": "Extend"
    },
    "36996": {
        "question": "Chọn đáp án sai&nbsp;",
        "answer": "E là lệnh tắt của Extrim"
    },
    "36997": {
        "question": "Lệnh Copy và lệnh Offset là 2 lệnh giống nhau hoàn toàn đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "36998": {
        "question": "Bạn không thể sử&nbsp; dụng lệnh Trim với 1 đường thẳng độc lập đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "36999": {
        "question": "Cách để tạo ra những đường tròn to nhỏ khác nhau nhưng đồng tâm, chúng ta dùng lệnh nào sau đây mà không cần phải vẽ lại 1 đường tròn khác?&nbsp;",
        "answer": "O"
    },
    "37000": {
        "question": "Khi gán vật liệu cho đồ vật, tùy chọn Angle dùng để làm gì?",
        "answer": "Xoay vật liệu"
    },
    "37001": {
        "question": "Lệnh Layer dùng để&nbsp;",
        "answer": "Chứa đối tượng bản vẽ"
    },
    "37002": {
        "question": "Hãy cho biết có bao nhiêu cách kích hoạt hộp thoại Layer trong Autocad",
        "answer": "3"
    },
    "37003": {
        "question": "Khi khóa 1 Layer, điều gì sẽ xảy ra với layer đó",
        "answer": "Layer đó bị mờ đi và không chịu tác động bởi các lệnh hiệu chỉnh"
    },
    "37004": {
        "question": "Lệnh tắt nào dùng để bật hộp thoại Layer?",
        "answer": "La"
    },
    "37005": {
        "question": "Tổ hợp phím nào sau đây dùng để tạo mới Layer?",
        "answer": "Alt + N"
    },
    "37006": {
        "question": "Sử dụng Layer trong bản vẽ chỉ để cho đẹp, ngoài ra không có tác dụng nào khác đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37007": {
        "question": "Tổ hợp phím nào sau đây dùng để xóa Layer?",
        "answer": "Alt + D"
    },
    "37008": {
        "question": "Tối đa có thể tạo được bao nhiêu Layer?",
        "answer": "Rất nhiều"
    },
    "37009": {
        "question": "Khi bạn đang sử dụng 1 Layer, bạn không thể xóa Layer đó đi, đúng hay sai?&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37010": {
        "question": "Để nối các đường, đoạn với nhau bằng 1 đường cong tự do ta dùng lệnh nào sau đây?&nbsp;",
        "answer": "Blend"
    },
    "37011": {
        "question": "Ký hiệu hình bóng đèn trong layer dùng để làm gì?&nbsp;",
        "answer": "Tắt/bật layer"
    },
    "37012": {
        "question": "Muốn vẽ các đường cong tự do, ta sử dụng lệnh Pline đúng hay sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "37013": {
        "question": "Trong hộp thoại layer, cột Color cho phép chúng ta làm gì?",
        "answer": "Lựa chọn màu cho các đối tượng thuộc layer đó"
    },
    "37014": {
        "question": "Để chọn kiểu nét cho layer chúng ta ấn vào cột LineType, ở đó có sẵn các định dạng nét cho ta chọn đúng hay sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "37015": {
        "question": "Chọn câu trả lời sai",
        "answer": "Chức năng đóng băng layer không giúp ích được gì"
    },
    "37016": {
        "question": "Khi đóng băng layer, điều gì xe xảy ra với các nét thuộc layer đó",
        "answer": "Mất đi, và không thể tác động lên"
    },
    "37017": {
        "question": "Lệnh Edit Polyline có thể nối phân đoạn đường thẳng vào đối tượng đường spline:",
        "answer": "Được&nbsp;"
    },
    "37018": {
        "question": "&nbsp;Khi Click vào nút Spline trên thanh công cụ Draw, ta sẽ vẽ được:",
        "answer": "Vẽ đường cong&nbsp;"
    },
    "37019": {
        "question": "Khi thao tác trên lệnh Spline, sẽ có dòng nhắc cho ta lựa chọn là: \"Specify start tangent\". Ý nghĩa là",
        "answer": "Lựa chọn hướng tiếp tuyến tại điểm đầu của đường cong&nbsp;"
    },
    "37020": {
        "question": "Chọn phát biểu sai&nbsp;",
        "answer": "PERpendicular: Truy bắt điểm tiếp xúc với đối tượng được chọn.&nbsp; &nbsp;"
    },
    "37021": {
        "question": "Định kích thước giới hạn và tỷ lệ cho bản vẽ ta sử dụng lệnh:",
        "answer": "Mvsetup&nbsp;"
    },
    "37022": {
        "question": "&nbsp;Khi thực hiện lệnh MVSETUP, xuất hiện thông báo “Enter the scale factor” yêu cầu&nbsp;",
        "answer": "Nhập vào tỉ lệ bản vẽ theo đúng qui ước&nbsp;"
    },
    "37023": {
        "question": "Ghi kích thước đoạn thẳng; vào menu Dimension, chọn gì?",
        "answer": "Linear&nbsp;"
    },
    "37024": {
        "question": "Đánh dấu tâm; vào menu Dimension, chọn gì?",
        "answer": "Center Mark&nbsp;"
    },
    "37025": {
        "question": "Khi thực hiện lệnh MVSETUP, xuất hiện thông báo “Enter the paper height” yêu cầu",
        "answer": "Nhập vào chiều cao bản vẽ&nbsp;"
    },
    "37026": {
        "question": "&nbsp;Lệnh MVSETUP có công dụng&nbsp;",
        "answer": "Xác định tỉ lệ và kích thước bản vẽ&nbsp;"
    },
    "37027": {
        "question": "Khổ giấy A3 có kích thước chuẩn là gì",
        "answer": "420x320"
    },
    "37028": {
        "question": "Vào bảng thiết lập Dimension có mấy cách",
        "answer": "4"
    },
    "37029": {
        "question": "&nbsp;Ghi chuỗi kích thước liên tục; vào menu Dimension, chọn&nbsp;",
        "answer": "Continue&nbsp;"
    },
    "37030": {
        "question": "Ghi kích thước bán kính cho đường tròn hoặc cung tròn; vào menu Dimension, chọn gì?",
        "answer": "Radius&nbsp;"
    },
    "37031": {
        "question": "Ghi số đo góc; vào menu Dimension, chọn gì?",
        "answer": "Angular&nbsp;"
    },
    "37032": {
        "question": "Có mấy cách để mở hộp thoại Text Style",
        "answer": "2"
    },
    "37033": {
        "question": "Ghi kích thước đoạn nghiêng; vào menu Dimension, chọn gì?",
        "answer": "Aligned&nbsp;"
    },
    "37034": {
        "question": "Có mấy kiểu tạo Text trong cad 2014?",
        "answer": "2"
    },
    "37035": {
        "question": "Lệnh text trong Autocad có thuộc tính phân đoạn paragraph không?",
        "answer": "Không"
    },
    "37036": {
        "question": "Lệnh text có đặt được trên cung (Arc) không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37037": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Text, dòng command có hiện lên \"Specify height' ta cần làm gì?",
        "answer": "Nhập chiều cao chữ"
    },
    "37038": {
        "question": "Khi sử dụng lệnh Text, dòng command có hiện lên \"Specify rotation angle&nbsp; of text' ta cần làm gì?",
        "answer": "Nhập góc quay chữ"
    },
    "37039": {
        "question": "Khi viết chữ, chúng ta không cần tuân theo tỉ lệ bản vẽ, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37040": {
        "question": "Muốn đo kích thước liên tục trên 1 đối tượng ta dùng lệnh tắt nào sau đây?",
        "answer": "DCO"
    },
    "37041": {
        "question": "Điều chỉnh tỷ lệ của nét vẽ ta dùng lệnh nào sau đây?",
        "answer": "LTS"
    },
    "37042": {
        "question": "Để bôi đen một đối tượng 2D ta sử dụng lệnh nào sau đây?",
        "answer": "Từ Command gõ lệnh: Solid&nbsp;"
    },
    "37043": {
        "question": "Để sao chép thuộc tính của 1 đối tượng này sang đối tượng khác ta dung lệnh nào?",
        "answer": "MA"
    },
    "37044": {
        "question": "Ma là lệnh tắt của lệnh nào sau đây?",
        "answer": "Matchoprop"
    },
    "37045": {
        "question": "Lệnh tắt DCO là lệnh tắt của lệnh nào?&nbsp;",
        "answer": "Dimcontinuos"
    },
    "37046": {
        "question": "Lệnh Dco chỉ có tác dụng khi chúng ta đã ghi chú kích thước sẵn 1 đoạn có đúng không?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "37047": {
        "question": "Lệnh Dco có tác dụng gì?",
        "answer": "Ghi chú 1 cách liên tục trên 1 đoạn"
    },
    "37048": {
        "question": "Lệnh Mtext và lệnh Text không khác gì nhau đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37049": {
        "question": "Trong 1 bản vẽ chỉ có 1 kiểu Dim style, đúng hay sai",
        "answer": "Sai"
    },
    "37050": {
        "question": "Chế độ Annotative khi ta tạo Dim style mới dùng để làm gì?",
        "answer": "Tự bắt tỉ lệ với bản vẽ"
    },
    "37051": {
        "question": "Trong 2 bản vẽ khác nhau chúng ta có thể dùng chung 1 kiểu Dim Style đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37052": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt để mở hộp thoại Dimension stlye?",
        "answer": "D"
    },
    "37053": {
        "question": "Tổ hợp phím nào dùng để lấy đối tượng trong thư viện?&nbsp;",
        "answer": "Ctrl + C --&gt; Ctrl + v"
    },
    "37054": {
        "question": "Đâu là lệnh tắt của lệnh đo kích thước?",
        "answer": "Dli"
    },
    "37055": {
        "question": "Trong 1 bản vẽ, các kiểu chữ không cần thống nhất với nhau, đúng hay sai?&nbsp;",
        "answer": "sai"
    },
    "37056": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất",
        "answer": "Nên thiết lập cả Dimension và Text chung 1 tỉ lệ cho từng bản vẽ"
    },
    "37057": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java có đặc điểm:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "37058": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java chính thức có tên gọi vào năm:",
        "answer": "1995"
    },
    "37059": {
        "question": "Chương trình viết bằng ngôn ngữ Java có thể chạy trên hệ điều hành:",
        "answer": "Tất cả mọi hệ điều hành"
    },
    "37060": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java được sử dụng để viết ra các ứng dụng chạy trên nền tảng nào:",
        "answer": "Chạy trên nền android"
    },
    "37061": {
        "question": "Chương trình Java bắt đầu chạy từ phương thức:",
        "answer": "main()"
    },
    "37062": {
        "question": "Khi chạy đoạn chương trình dưới đây, trên màn hình xuất hiện những gì?\n\npublic class MyClass{\n public static void main(String[] args){\nSystem.out.print(“A”);\n }\n public static void main(){\nSystem.out.print(“B”);\n }\n public static void start(String[] args){\nSystem.out.print(“C”);\n }\n}",
        "answer": "A"
    },
    "37063": {
        "question": "Công cụ trong JDK cho phép dịch file mã nguồn java ra mã bytecode là:",
        "answer": "JavaC"
    },
    "37064": {
        "question": "Trong hệ điều hành Windows, để dịch và chạy ứng dụng Java bạn cần thực hiện:",
        "answer": "Tất cả các đáp trên điều đúng"
    },
    "37065": {
        "question": "Công cụ lập trình không hỗ trợ phát triển, dịch và chạy chương trình Java là:",
        "answer": "Visual Studio"
    },
    "37066": {
        "question": "Khi gán biến a = 3.0, ta cần khai báo kiểu dữ liệu cho a là:",
        "answer": "double"
    },
    "37067": {
        "question": "Biến có kiểu dữ liệu có giá trị \"True\" hay \"False\" là:",
        "answer": "boolean"
    },
    "37068": {
        "question": "Tên biến hợp lệ được sử dụng trong java là:",
        "answer": "$int"
    },
    "37069": {
        "question": "Trong java, tên biến nào sau đây không hợp lệ?",
        "answer": "for"
    },
    "37070": {
        "question": "Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?\nint a = 5;\nint b = 7;\nint c = (a + b) % 5 * 2;",
        "answer": "4"
    },
    "37071": {
        "question": "Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?\nint a = 5;\nint b = 7;\nint c = a++ + ++b;",
        "answer": "13"
    },
    "37072": {
        "question": "Hàm xuất dữ liệu ra màn hình theo các ký tự định dạng là:",
        "answer": "System.out.printf()"
    },
    "37073": {
        "question": "Phương thức nào của lớp java.util.Scanner được sử dụng để đọc một chuỗi từ bàn phím?",
        "answer": "Scanner.nextLine()"
    },
    "37074": {
        "question": "Phương thức tính nào sau đây cho kết quả không phải là 4?",
        "answer": "Math.random()"
    },
    "37075": {
        "question": "Phương thức nào khi chạy phát sinh ra lỗi?",
        "answer": "Math.sqrt(-2)"
    },
    "37076": {
        "question": "Biến a trong đoạn mã sau đây có giá trị là bao nhiêu?\nint a = (int)Math.round(12 * Math.random()) + 5;",
        "answer": "Từ 5 đến 17"
    },
    "37077": {
        "question": "Kiểu dữ liệu nào sau đây không phải là kiểu nguyên thủy?",
        "answer": "String"
    },
    "37078": {
        "question": "Kiểu dùng để lưu dữ liệu có kiểu số nguyên có kích thước lên đến 8 byte là:",
        "answer": "long"
    },
    "37079": {
        "question": "Phép gán giá trị phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "float d = 10.5D"
    },
    "37080": {
        "question": "Dòng mã lệnh nào sau sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch:\nint a = 5;\ndouble b = 9.4;\nb = a;\na = b;",
        "answer": "a = b"
    },
    "37081": {
        "question": "Lớp bao kiểu nguyên thủy int là:",
        "answer": "Integer"
    },
    "37082": {
        "question": "Dòng mã lệnh sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "Integer a = \"5\""
    },
    "37083": {
        "question": "Dòng mã lệnh không tạo ra đối tượng bao giá trị kiểu nguyên thủy là:",
        "answer": "Integer.parseInt(\"5\")"
    },
    "37084": {
        "question": "Dòng có mã lệnh sai khi chạy là:",
        "answer": "int a = \"123\""
    },
    "37085": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến a sau khi thực hiện đoạn mã sau:\nint a = 8;\na -= 3;\na %= 4;",
        "answer": "1"
    },
    "37086": {
        "question": "Dòng mã lệnh cho kết quả \"True\" là:",
        "answer": "2 &gt; 1 || false"
    },
    "37087": {
        "question": "Dòng mã lệnh phát sinh lỗi khi dịch là:",
        "answer": "String c = a * 2"
    },
    "37088": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến x sau khi thực hiện đoạn mã sau:\nint a = 1, b = 9;\nint x = a &gt; b ? a + 2 : b;",
        "answer": "9"
    },
    "37089": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = 45;\nif x &gt;= 50) {\nSystem.out.println(\"AN\");\n}\nSystem.out.println(\"BÌNH\");",
        "answer": "BÌNH"
    },
    "37090": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = 4;\nif (x &lt; 5) {\nSystem.out.println(\"A\");\n}\nelse {\nSystem.out.println(\"B\");\n}",
        "answer": "A"
    },
    "37091": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = Math.pow(4, 2) – 2;\nif(x &lt; 16) {\nSystem.out.println(\"A\");\n}\nelse if(x &lt; 15) {\nSystem.out.println(\"B\");\n}\nelse {\nSystem.out.println(\"C\");\n}",
        "answer": "A"
    },
    "37092": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = Math.pow(4, 2) – 2;\nif(x &lt; 16) {\nSystem.out.println(\"A\");\n}\nif(x &lt; 15) {\nSystem.out.println(\"B\");\n}\nelse {\nSystem.out.println(\"C\");\n}",
        "answer": "AB"
    },
    "37093": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:\nint a = 5 &gt; 7 ? 2 : 1;\nswitch(a){\ncase 1:\nSystem.out.print(\"A\");\ncase 2:\nSystem.out.print(\"B\");\nbreak;\ndefault:\nSystem.out.print(\"C\");\nbreak;\n}",
        "answer": "AB"
    },
    "37094": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:\nint a = (int)Math.min(2, 3);\nswitch(a){\ncase 1:\nSystem.out.print(\"A\");\nbreak;\ncase 2:\nSystem.out.print(\"B\");\ndefault:\nSystem.out.print(\"C\");",
        "answer": "BC"
    },
    "37095": {
        "question": "Cho biết đoạn mã sau có thể phát sinh lỗi khi dịch ở dòng thứ mấy:\n(1)public void method(int x){\n(2) int y = 5;\n(3) if(x &gt; y){\n(4) int z = x + y;\n(5) }\n(6) System.out.print(z);\n(7)}",
        "answer": "-6"
    },
    "37096": {
        "question": "Cho biết đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì sau khi thực hiện:\npublic static void main(String[] args){\nSystem.out.print(\"A\");\nmethod2();\n}\npublic static void method1(){\nSystem.out.print(\"B\");\n}\npublic static void method2(){\nSystem.out.print(\"C\");\n}",
        "answer": "AC"
    },
    "37097": {
        "question": "Lệnh không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "37098": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây là sai về lệnh while(đk){công việc}?",
        "answer": "Công việc được thực hiện trong khi điều kiện sai"
    },
    "37099": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "37100": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng:",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "37101": {
        "question": "Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nint i = 1;\nwhile (i &lt; 5) {\nSystem.out.println(\"FPoly\");\ni++;\n}",
        "answer": "4"
    },
    "37102": {
        "question": "Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nint i = 5;\nwhile (i &lt; 5) {\nSystem.out.println(\"FPoly\");\ni++;\n}",
        "answer": "0"
    },
    "37103": {
        "question": "Đoạn mã sau sẽ xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nint so = 5;\ndo {\nSystem.out.print(\"FPoly\");\n}\nwhile (so &lt; 5);",
        "answer": "1"
    },
    "37104": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nfor(int i=7; i&lt;10; i+=2){\nSystem.out.print(\"FPoly\");\n}",
        "answer": "2"
    },
    "37105": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nint[] x = {5,6,7};\nfor(int a : x){\nSystem.out.print(a)\n}",
        "answer": "567"
    },
    "37106": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nfor(int i=0;i&lt;7;i++){\nif(i % 2 == 0){\nSystem.out.print(i);\n}\n}",
        "answer": "0246"
    },
    "37107": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nint[] x = {5, 6, 7, 8};\nfor(int a : x){\nif(a % 2 == 0){\nbreak;\n}\nSystem.out.print(a);\n}",
        "answer": "5"
    },
    "37108": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nint[] x = {5, 6, 7, 8};\nfor(int i=0;i<x.length;i++)&#123;\n</x.length;i++)&#123;\nif(a[i] % 2 == 0){\ncontinue;\n}\nSystem.out.print(i);\n}",
        "answer": "02"
    },
    "37109": {
        "question": "Cho mảng int[] a = {4,7,2,6}. Biểu thức nào có giá trị không phải là 4?",
        "answer": "a[1]"
    },
    "37110": {
        "question": "Khai báo mảng nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "int a[4] = new int[4]"
    },
    "37111": {
        "question": "Sau khi đoạn mã sau được thực hiện thì giá trị các phần tử của mảng a là:\nint a[] = {4, 3, 5};\na[2] = a[1] * 4;\na[1] *= a.length;",
        "answer": "{4 9, 12}"
    },
    "37112": {
        "question": "Cho biết giá trị của các biến a và b sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nint[] x = {3,5,6,9};\nint a = 0, b = 0;\nfor(int y : x){\nif(y % 2 != 0){\na+=y;\nb++;\n}\n}",
        "answer": "a=17, b=3"
    },
    "37113": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về các phương thức của lớp Arrays",
        "answer": "Arrays.binarySearch(a, x) tìm kiếm x trong mảng a bất kỳ"
    },
    "37114": {
        "question": "Cho biết phần tử cuối cùng của mảng a là gì sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString[] a = {\"Tuấn\", \"Huyền\", \"Phương\", \"Cường\"};\nArrays.sort(a);",
        "answer": "Tuấn"
    },
    "37115": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{1,2,3,9}"
    },
    "37116": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{9,3,2,1}"
    },
    "37117": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về đối tượng:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "37118": {
        "question": "Lớp là gì?",
        "answer": "Lớp là khuôn mẫu được sử dụng để mô tả một nhóm các thực thể cùng loại"
    },
    "37119": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất khi xây dựng lớp:",
        "answer": "Cả 2 đáp án A và C đúng"
    },
    "37120": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về đối tượng:",
        "answer": "Đối tượng là một trường hợp cụ thể của lớp"
    },
    "37121": {
        "question": "Tìm lổi sai về định nghĩa trường của lớp sau:\nclass MyClass{\nString field1;\nvoid field2;\ndouble field3\nint field4;\n}",
        "answer": "void field2;"
    },
    "37122": {
        "question": "Tìm lổi sai về định nghĩa phương thức trong lớp sau:\nclass MyClass{\nString method1(){return \"A\";}\nvoid method(){}\ndouble method(){return 1.5;}\nmethod(){}\n}",
        "answer": "method(){}"
    },
    "37123": {
        "question": "Chọn khai báo đúng về phương thức:",
        "answer": "public String method(int a){...}"
    },
    "37124": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về phương thức:",
        "answer": "Phương thức có tối đa 5 tham số"
    },
    "37125": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về hàm tạo:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "37126": {
        "question": "Cho đoạn mã định nghĩa lớp MyClass như sau. Hãy chọn mã tạo đối tượng đúng\nclass MyClass{}",
        "answer": "MyClass o = new MyClass()"
    },
    "37127": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng sau:",
        "answer": "Truy xuất trường phải có đóng mở ngoặt tròn"
    },
    "37128": {
        "question": "Nếu khai báo một phương thức có xác định kiểu trả về thì:",
        "answer": "Trong phương thức có lệnh return một giá trị kiểu đúng kiểu đã xác định trong khai báo"
    },
    "37129": {
        "question": "Chỉ ra nguyên nhân sai trong phương thức sau:\ndouble method(int x){\nif(x &gt; 5){\nreturn 3;\n}\n}",
        "answer": "Do phương thức này chưa trả về giá trị khi x nhỏ hơn hoặc bằng 5"
    },
    "37130": {
        "question": "Thế nào là nạp chồng phương thức?",
        "answer": "Trong một lớp có nhiều phương thức cùng tên nhưng khác nhau về tham số"
    },
    "37131": {
        "question": "Cho biết khai báo lớp sau đây đúng hay sai?\nclass MyClass{\n void method(){…}\n void method(int x){…}\n void method(float x){…}\n void method(int x, double y){…}\n}",
        "answer": "Lớp trên hoàn toàn đúng"
    },
    "37132": {
        "question": "Chỉ ra các dòng mã lệnh sai trong đoạn mã khai báo lớp sau đây:\npublic class MyClass{\n MyClass(){…}\n void MyClass(int x){…}\n MyClass(float x){…}\n MyClass1(int x, double y){…}\n}",
        "answer": "MyClass1(int x, double y){…}"
    },
    "37133": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về từ khóa this:",
        "answer": "Trong một hàm tạo không cho phép sử dụng this để gọi hàm tạo khác"
    },
    "37134": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về đặc tả truy xuất:",
        "answer": "Thành viên không khai báo đặc tả truy xuất chỉ được phép sử dụng nội bộ trong class."
    },
    "37135": {
        "question": "Giả sử 2 lớp MyClass1 và MyClass2 sau đây được khai báo trong cùng một package là com.poly. Hãy chọn câu lệnh phát sinh lỗi lúc dịch:\npackage com.poly\nclass MyClass1{\n public void method1(){…}\n private void method2(){…}\n void method3(){…}\n}\n\nclass MyClass2{\n void method(){\n MyClass1 o1 = new MyClass1();\n o1.method1();\n o1.method2();\n o1.method3();\n }\n}",
        "answer": "o1.method2();"
    },
    "37136": {
        "question": "Giả sử 2 lớp A và B được khai báo trong 2 package khác nhau. Hay chỉ ra dòng mã lệnh đúng khi truy xuất các thành viên của lớp A trong phương thức method() của lớp B:\npackage com.poly.hcm\npublic class A{\nint a = 5;\nprivate int b = 5;\npublic int c = 5;\nprotected d = 5;\n}\n\npackage com.poly.hanoi\npublic class B{\nvoid method(){\nA o = new A();\no.a = 10;\no.b = 10;\no.c = 10;\no.d = 10;\n}\n}",
        "answer": "o.c = 10"
    },
    "37137": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "37138": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định "
    },
    "37139": {
        "question": "Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?\nArrayList a = new ArrayList();\na.add(\"Cường\");\na.add(true);\na.add(1);\na.add(2.5)\nInteger x = a.get(2);",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "37140": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "37141": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào "
    },
    "37142": {
        "question": "Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "37143": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "37144": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "37145": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "37146": {
        "question": "Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "37147": {
        "question": "Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "37148": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "37149": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "37150": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "37151": {
        "question": "Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?\nArrayList a1 = new ArrayList();\na1.add(3);\na1.add(4);\nArrayList a2 = new ArrayList();\na2.add(4);\na2.add(5);\na1.retainAll(a2);",
        "answer": "[4]"
    },
    "37152": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "37153": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "37154": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "37155": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "37156": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "37157": {
        "question": "Phát biểu không đúng về chuỗi trong Java là:",
        "answer": "String là xâu các ký tự được đặt giữa 2 dấu nháy đơn"
    },
    "37158": {
        "question": "Ký tự đặc biệc thực hiện xuống dòng mới là:",
        "answer": "\\n"
    },
    "37159": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \"Nguyễn_Xuân_Phúc\";\nint i = x.lastIndexOf(\"_\") + 1;\nString y = x.substring(i);",
        "answer": "Phúc"
    },
    "37160": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép cắt bỏ khoảng trắng 2 đầu chuỗi là:",
        "answer": "trim()"
    },
    "37161": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép lấy một ký tự tại vị trí trong chuỗi là:",
        "answer": "charAt (index)"
    },
    "37162": {
        "question": "Phương thức so sánh chuỗi được thực hiện không phân biệt hoa/thường là:",
        "answer": "equalsIgnoreCase()"
    },
    "37163": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được chuỗi có chứa một chuỗi khác hay không là:",
        "answer": "contains()"
    },
    "37164": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được vị trí xuất hiện đầu tiên của một chuỗi con là:",
        "answer": "indexOf()"
    },
    "37165": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \" Lý_Thường_Kiệt\";\nx = x.trim();\nint index = x.indexOf(\"_\");\nString y = x.substring(0, index);",
        "answer": "Lý"
    },
    "37166": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến count sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \"Lý Thường Kiệt\";\nint count = 0;\nfor(int i=0;i<x.length();i++)&#123;\n</x.length();i++)&#123;\nchar c = x.charAt(i);\nswitch(c){\ncase 'ý':\ncase 'ư':\ncase 'ờ':\ncase 'i':\ncase 'ệ':\ncount++;\n}\n}",
        "answer": "5"
    },
    "37167": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến tong sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \"1,2,3,4,5,6\";\nString[] y = x.split(\",\")\nint tong = 0;\nfor(String z : y){\nint so = Integer.parseInt(z);\nif(so % 2 == 0){\n tong+=so;\n}\n}",
        "answer": "12"
    },
    "37168": {
        "question": "Chuỗi nào không so khớp (đối sánh) với biểu thức chính qui \"[A-Z][0-9]{3,7}\" ?",
        "answer": "123456"
    },
    "37169": {
        "question": "Kết quả trả về của phương thức matches(pattern) của chuỗi có ý nghĩa là gì?",
        "answer": "true có nghĩa là chuỗi so khớp với biểu thức chính qui pattern"
    },
    "37170": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?\nString x = \"user@fpt.edu.vn\";\nString y = \"\\\\w+@\\\\w+(\\\\.\\\\w+){1,2}\";\nif(x.matches(y){\nSystem.out.print(\"A\");\n}\nelse{\nSystem.out.print(\"B\");\n}",
        "answer": "A"
    },
    "37171": {
        "question": "Ký hiệu đại diệnnào đại diện cho một ký tự bất kỳ?",
        "answer": "."
    },
    "37172": {
        "question": "\\w+ là đại diện cho một ký tự thuộc nhóm:",
        "answer": "Bao gồm tất cả các ký tự của các đáp án khác"
    },
    "37173": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về biểu thức chính qui:",
        "answer": "A?: ký tự A không xuất hiện hoặc xuất hiện 1 lần"
    },
    "37174": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về biểu thức chính qui:",
        "answer": "[ab-f]: đại diện cho một ký tự là a, b hoặc f"
    },
    "37175": {
        "question": "Biểu thức chính qui nào sau đây sẽ so khớp với chuỗi \"51-X2-123.04\" ?",
        "answer": "5\\d-[A-Z]\\d-((\\d{4})|(\\d{3}\\.\\d{2}))"
    },
    "37176": {
        "question": "Phương thức của lớp String không làm việc với biểu thức chính qui là:",
        "answer": "substring()"
    },
    "37177": {
        "question": "Các phát biểu đúng nhất về sự phân cấp thừa kế trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu trên đều đúng"
    },
    "37178": {
        "question": "Cho khai báo lớp class Bicycle{}. Mã kế thừa đúng trong java là:",
        "answer": "class MountainBike extends Bicycle{}"
    },
    "37179": {
        "question": "Lớp con không được phép sở hữu các tài sản (trường và phương thức) của lớp cha là:",
        "answer": "Tài sản của lớp cha được khai báo đặc tả truy xuất là private"
    },
    "37180": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa super là:",
        "answer": "Từ khóa super có thể được sử dụng để gọi hàm tạo khác của lớp đó"
    },
    "37181": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp Object là:",
        "answer": "Lớp Object cũng có lớp cha"
    },
    "37182": {
        "question": "Giả sử có 2 lớp NhanVien và TruongPhong được khai báo như sau. Hãy chọn dòng mã lệnh phát sinh lỗi lúc dịch?\npackage poly.hn\npublic class NhanVien{\n public String hoTen;\n protected double luong;\n public NhanVien(String hoTen, double luong){}\n void xuat(){}\n private double getThuNhap(){return 0;}\n}\npackage poly.hcm\npublic class TruongPhong extends NhanVien{\n public double trachNhiem;\n public TruongPhong (String hoTen, double luong, double trachNhiem){}\n public void xuat(){\nsuper.hoTen = \"Tuấn\";\nsuper.luong = 500;\nsuper.xuat();\ndouble thuNhap = super.getThuNhap();\n }\n}",
        "answer": "double thuNhap = super.getThuNhap()"
    },
    "37183": {
        "question": "Phát biểu sai về ghi đè phương thức là:",
        "answer": "Mục đích ghi đè phương thức là để tái sử dụng"
    },
    "37184": {
        "question": "Điền phương thức phù hợp vào vị trí <<?>> để ghi đè lên phương thức của lớp cha?\npublic class Parent{\n     public void method(int x){…}\n}\npublic class Child extends Parent{\n     <<?>>\n}\n",
        "answer": "public void method(int y){…}"
    },
    "37185": {
        "question": "Khai báo lớp đúng là:",
        "answer": "abstract class Parent{abstract void method();}"
    },
    "37186": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa abstract là:",
        "answer": "Từ khóa abstract cũng được sử dụng để định nghĩa cho trường"
    },
    "37187": {
        "question": "Cho đoạn mã sau. 3 đối tượng nv1, nv2 và nv3 được tạo từ lớp NhanVien và lớp TruongPhong. Hãy cho biết khi gọi phương thức getThuNhap() thì phương thức của lớp nào được thực hiện?\npublic class NhanVien{\n public double getThuNhap(){…}\n}\npublic class TruongPhong extends NhanVien{\n public double getThuNhap(){…}\n}\nNhanVien nv1 = new NhanVien();\nNhanVien nv2 = new TruongPhong();\nTruongPhong nv3 = new TruongPhong();",
        "answer": "nv2.getThuNhap(): phương thức của lớp TruongPhong sẽ thực hiện"
    },
    "37188": {
        "question": "Chọn dòng mã lệnh sai sau?\nabstract class Hinh{}\nclass TamGiac extends Hinh{}",
        "answer": "Hinh h1 = new Hinh()"
    },
    "37189": {
        "question": "Chọn dòng mã lệnh sai sau:\nabstract class Hinh{}\nclass Tron extends Hinh{}\nabstract class DaGiac extends Hinh{}\nclass TamGiac extends DaGiac{}\nclass ChuNhat extends DaGiac{}",
        "answer": "Hinh h2 = new DaGiac()"
    },
    "37190": {
        "question": "Chọn dòng mã lệnh sau sẽ phát sinh lỗi khi dịch:\nabstract class Hinh{}\nclass Tron extends Hinh{}\nabstract class DaGiac extends Hinh{}\nclass TamGiac extends DaGiac{}\nclass ChuNhat extends DaGiac{}\nHinh h1 = new Tron()\nHinh h2 = new TamGia()\nHinh h3 = new ChuNhat()",
        "answer": "h2 = h3;"
    },
    "37191": {
        "question": "Điền phương thức phù hợp vào <<?>> để không  phát sinh lỗi khi dịch ?\npublic class Parent{\n     public void method(){…}\n}\npublic class Child extends Parent{\n     <<?>>\n}\n",
        "answer": "public void method(){…}"
    },
    "37192": {
        "question": "Phát biểu đúng về lớp và phương thức trừu tượng là:",
        "answer": "Từ khóa private và abstract không thể khai báo cùng nhau"
    },
    "37193": {
        "question": "Các lớp trong Java sử dụng loại thừa kế là:",
        "answer": "Đơn thừa kế"
    },
    "37194": {
        "question": "Có bao nhiêu đối tượng được tạo ra từ một lớp trong một chương trình?",
        "answer": "Nhiều đối tượng tùy thích"
    },
    "37195": {
        "question": "Hạn chế của từ khóa super sử dụng trong hàm tạo là:",
        "answer": "Phải được sử dụng ở lệnh đầu tiên của hàm tạo"
    },
    "37196": {
        "question": "Lớp DongVat có lớp con là Meo. Phát biểu nào sau đây là đúng?",
        "answer": "Vì đơn thừa kế nên Meo không có lớp cha khác ngoài lớp DongVat"
    },
    "37197": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37198": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Có thể gọi nhiều hàm tạo khác trong một hàm tạo"
    },
    "37199": {
        "question": "Điền hàm tạo vào lớp Child để 2 lớp sau không phát sinh lỗi dịch?",
        "answer": "public Child(){super(5);}"
    },
    "37200": {
        "question": "Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?\nclass MyClass{\nvoid method(int x, int y){\n x = 5;\n y = 5;\n}\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nint x = 1, y = 1;\no.method(x, y);\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", x, y);\n}\n}",
        "answer": "x=1, y=1"
    },
    "37201": {
        "question": "Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?\nclass MyClass{\nvoid method(int[] x){\n x[0] = 5;\n x[1] = 5;\n}\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nint[] x = {1, 1};\no.method(x);\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", x[0], x[1]);\n}\n}",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "37202": {
        "question": "Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?\nclass NhuNhat{\npublic int rong, dai;\npublic ChuNhat(int rong, int dai){\nthis.rong = rong;\nthis.dai = dai;\n}\n}\nclass MyClass{\nvoid method(ChuNhat x){\n x.rong = 5;\n x.dai = 5;\n}\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nChuNhat cn = new ChuNhat(1, 1);\no.method(cn);\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", cn.rong, cn.dai);\n}\n}",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "37203": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về tham số biến đổi trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37204": {
        "question": "Khai báo đúng của phương thức có tham số biến đổi là:",
        "answer": "void method(int x, int y...)"
    },
    "37205": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về truyền tham số biến đổi trong Java?\nclass MyClass{\npublic static double sum(double...x){\ndouble t = 0;\nfor(double a : x){\nt+=a;\n}\nreturn t;\n}\n}",
        "answer": "Tất cả các đáp án điều đúng"
    },
    "37206": {
        "question": "Từ khóa static không được sử dụng để định nghĩa thành phần nào?",
        "answer": "Biến cục bộ hoặc tham số"
    },
    "37207": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Chỉ được phép truy xuất đến thành viên tĩnh thông qua đối tượng được tạo ra từ lớp đó"
    },
    "37208": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Trong phương thức tĩnh được phép truy xuất đến các thành viên thông thường của lớp"
    },
    "37209": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?\npublic class MyClass{\n static public int X = 2;\n static{\nX=1;\n }\n static public void method(){\nX=5;\n }\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nMyClass.method();\nMyClass.X = 10;\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", o.X, MyClass.X);\n}\n}",
        "answer": "x=10, y=10"
    },
    "37210": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?\npublic class MyClass{\n static public int X = 2;\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o1 = new MyClass();\nMyClass o2 = new MyClass();\no2.X = 5;\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d, z=%d\", o1.X, o2.X, MyClass.X);\n}\n}",
        "answer": "x=5, y=5, z=5"
    },
    "37211": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về từ khóa final trong java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu đều đúng "
    },
    "37212": {
        "question": "Cách định nghĩa các lớp đúng là:",
        "answer": "class Parent{void method(){}} và class Child extends Parent{ void method(){}} "
    },
    "37213": {
        "question": "Lệnh gán phát sinh lỗi dịch là:",
        "answer": "Integer I = new Object()"
    },
    "37214": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp nội là:",
        "answer": "Lớp nội không thể khái báo với đặc tả truy xuất là private"
    },
    "37215": {
        "question": "Cho định nghĩa 2 lớp nội B và C trong lớp A như sau. Cho biết cách sử dụng sai ?\npublic class A{\n static public class B{}\n public class C{}\n}",
        "answer": "A.C o = new A.C();"
    },
    "37216": {
        "question": "Phát biểu sai về đệ qui là:",
        "answer": "Đệ qui là thuật toán chạy nhanh nhất"
    },
    "37637": {
        "question": "Ngôn ngữ nào không được sử dụng trong Unity?",
        "answer": "php"
    },
    "37638": {
        "question": "Unity có bao nhiêu đặc điểm nào?",
        "answer": "7"
    },
    "37639": {
        "question": "Networking không cung cấp tính năng nào sau đây?",
        "answer": "Physics"
    },
    "37640": {
        "question": "Đâu là nơi chứa danh sách các GameObject trong scene?",
        "answer": "Hierachy"
    },
    "37641": {
        "question": "Để hiển thị mọi thông tin về đối tượng đang làm việc một cách chi tiết, kể cả những Components được đính kèm và những thuộc tính của nó ta sử dụng mục nào sau đây?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "37642": {
        "question": "Để tạo mới một Thư mục Asset ta thực hiệntrong cửa sổ nào sau đây?",
        "answer": "Project"
    },
    "37643": {
        "question": "Thanh công cụ nào sau đây điều khiển việc bố trí giao diện màn hình?",
        "answer": "Layout"
    },
    "37644": {
        "question": "Trên thanh công cụ Control Object, công cụ nào cho phép di chuyển đến một khu vực nào đó trong Scene bằng cách kéo thả chuột?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "37645": {
        "question": "Phím R là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "37646": {
        "question": "Phím W là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Move tool"
    },
    "37647": {
        "question": "Để tạo mới một Scene ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "File"
    },
    "37648": {
        "question": "Để tạo mới một Folder ta vào menu nào sau đây?",
        "answer": "Assets"
    },
    "37649": {
        "question": "Phím tắt nào sau đây được dùng để đổi tên đối tượng nhanh?",
        "answer": "F2"
    },
    "37650": {
        "question": "Mỗi game có thể có bao nhiêu scene?",
        "answer": "N"
    },
    "37651": {
        "question": "Phím Q là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Hand tool"
    },
    "37652": {
        "question": "Phím E là phím tắt của công cụ nào sau đây?",
        "answer": "Rotate tool"
    },
    "37653": {
        "question": "Trong Scene, công cụ dùng để điều chỉnh tỷ lệ là công cụ nào?",
        "answer": "Scale tool"
    },
    "37654": {
        "question": "Đâu không phải là đặc điểm của Unity?",
        "answer": "Assets"
    },
    "37655": {
        "question": "Unity hỗ trợ tính năng nào cho phép tạo ra cây cối với hình dạng, kích thước và kiểu dáng đa dạng?",
        "answer": "Terrains"
    },
    "37656": {
        "question": "Đâu không phải là giao diện của unity?",
        "answer": "Physics"
    },
    "37657": {
        "question": "Tất cả các tập tin, thư mục của các dự án Unity đều được lưu trữ trong một thư mục có tên là?",
        "answer": "Assets"
    },
    "37658": {
        "question": "Trong Unity, đâu là một màn chơi riêng biệt hoặc một khu vực hay thành phần có trong nội dung của trò chơi?",
        "answer": "Scene"
    },
    "37659": {
        "question": "Đâu không phải là Object đặc biệt trong Unity?",
        "answer": "Cube"
    },
    "37660": {
        "question": "Đâu không phải là một Object cơ bản?",
        "answer": "Light"
    },
    "37661": {
        "question": "Đâu không phải là một thành phần của Game Object?",
        "answer": "Assets"
    },
    "37662": {
        "question": "Thành phần transform có những thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position, rotation, scale"
    },
    "37663": {
        "question": "Trong Unity để sử dụng lại các đối tượng giống nhau có trong game bằng cách chỉ cần khởi tạo lại các giá trị vị trí, tỉ lệ biến dạng và góc quay từ một đối tượng ban đầu.",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "37664": {
        "question": "Trong Unity 2D có mấy loại Srite?",
        "answer": "2"
    },
    "37665": {
        "question": "Nếu ta muốn sử dụng trọn vẹn nội dung của bức ảnh cho một đối tượng game, ta nên chọn kiểu sprite?",
        "answer": "Single Sprite"
    },
    "37666": {
        "question": "Trong Sprite Editor, khi click vào nút Slice ta có thể cắt ảnh theo mấy kiểu?",
        "answer": "2"
    },
    "37667": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor sẽ tự động tìm những hình ảnh khác nhau hoặc có thể dùng chuột để chọn vùng ảnh mà ta cần cắt?",
        "answer": "Automatic"
    },
    "37668": {
        "question": "Thông tin về vị trí, góc xoay và tỷ lệ của đối tượng được quy định trong thành phần nào?",
        "answer": "Transform"
    },
    "37669": {
        "question": "Ta có thể tạo những đối tượng GameObject nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37670": {
        "question": "Khi mới tạo một đối tượng Empty GameObject, thông số component nào sẽ mặc định có sẵn?",
        "answer": "Transform"
    },
    "37671": {
        "question": "Đâu là một đối tượng chứa các đối tượng con khác, gắn liền với nhau?",
        "answer": "Parent object"
    },
    "37672": {
        "question": "Thuộc tính nào của GameObject để xác định và phân biệt các đối tượng với nhau, khi xử lý sự kiện...",
        "answer": "Tag"
    },
    "37673": {
        "question": "Với kiểu nào, Unity editor cắt ảnh theo dạng lưới là những ô hình chữ nhật với kích thước tuỳ chọn.",
        "answer": "Grid"
    },
    "37674": {
        "question": "Để lựa chọn một Sprite Render cho Empty GameObject ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Add Component/Rendering/Sprite Renderer"
    },
    "37675": {
        "question": "Để thực tạo mới một dự án Game 2D ta phải làm bước sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37676": {
        "question": "Thứ tự sử dụng nào sau đây đúng?",
        "answer": "GameObject=&gt;Components=&gt;Properties"
    },
    "37677": {
        "question": "Một hình ảnh động mô tả một đối tượng nào đó trong game được gọi là?",
        "answer": "Animation"
    },
    "37678": {
        "question": "Có bao nhiêu kỹ thuật để tạo animation(cả 2D và 3D)",
        "answer": "2"
    },
    "37679": {
        "question": "Để tạo một clip cho animation ta tạo trong:",
        "answer": "Animation editor"
    },
    "37680": {
        "question": "Trong Animator components không có thuộc tính nào sau đây?",
        "answer": "Position"
    },
    "37681": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Update mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được thực thi trong thời gian vật lý (thường thì thuộc tính này được dùng cho đối tượng có rigidbody).",
        "answer": "Animate Physics"
    },
    "37682": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode khi được check có nghĩa là animations sẽ được chạy dù không render.",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "37683": {
        "question": "Đâu là kỹ thuật tạo animation?",
        "answer": "Key Frame và Skeletal"
    },
    "37684": {
        "question": "Khi tạo animation kỹ thuật nào được dùng để chia đối tượng ra thành nhiều sprite, mỗi sprite là một bộ phận của đối tượng (giống như 1 khúc xương của bộ xương).",
        "answer": "Skeletal"
    },
    "37685": {
        "question": "Có bao nhiêu bước để thực hiện kỹ thuật Key Frame?",
        "answer": "5"
    },
    "37686": {
        "question": "Để xuất hiện cửa sổ Animator, ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu-Window-Animator"
    },
    "37687": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào người ta sẽ sử dụng một sprite cho một keyframe hành động?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Frame"
    },
    "37688": {
        "question": "Trong số kỹ thuật tạo animation, kỹ thuật nào sẽ tốn thời gian hơn, nhưng lại hiệu quả và đặc biệt là tiết kiệm thời gian hơn?",
        "answer": "Kỹ thuật Key Skeletal"
    },
    "37689": {
        "question": "Trong thành phần Animator, thuộc tính nào định nghĩa xem animation có ảnh hưởng đến Transform của gameObject hay không và thường được sử dụng với các nhân vật 3D hình người",
        "answer": "Apply Root Motion"
    },
    "37690": {
        "question": "Các tham số Parameter có thể có những kiểu nào?",
        "answer": "Float, Int, Bool, Trigger"
    },
    "37691": {
        "question": "Để thiết lập điều kiện cho một transition, ta click chọn transition đó, sau đó thiết lập giá trị của các tham số ở cửa sổ?",
        "answer": "Inspector"
    },
    "37692": {
        "question": "Trong những thuộc tính của Animator đâu là thuộc tính tạo bởi Unity chứa một hoặt nhiều trạng thái( state machines) dùng để chỉ định animation nào đang được chạy khi sence đang chạy, những trạng thái (state machines) này có thể nằm trên nhiều layers và sử dụng nhiều kiểu biến khác nhau&nbsp;để điều khiển khi nào chúng dịch chuyển(transition) từ trạng thái này sang trạng thái kia",
        "answer": "Controller"
    },
    "37693": {
        "question": "Trong Animator components, thuộc tính nào trong Culling Mode chỉ định những animations chỉ&nbsp;được chạy khi chúng được render.",
        "answer": "Based On Renderens"
    },
    "37694": {
        "question": "Trong thuộc tính Update Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "3"
    },
    "37695": {
        "question": "Trong thuộc tính Culling Mode có bao nhiêu giá trị để lựa chọn",
        "answer": "2"
    },
    "37696": {
        "question": "Trong những giá trị sau, đâu không phải là giá trị lựa chọn của thuộc ính Update Mode",
        "answer": "Always Animate"
    },
    "37697": {
        "question": "Để tạo ra các bản sao nhanh của một đối tượng mà không cần thiết lập lại các giá trị khởi tạo của một đối tượng nào đó ngoài trừ các giá trị transform (vị trí, tỉ lệ, quay) ta dùng?",
        "answer": "Prefabs"
    },
    "37698": {
        "question": "Một Component dùng để chứa các mã điều khiển cho một đối tượng nào đó trong Game, được viết bằng C#, JavaScript hay Boo gọi là?",
        "answer": "Script"
    },
    "37699": {
        "question": "Để tạo một Script ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Cả ba đáp án trên."
    },
    "37700": {
        "question": "Để chỉ định script cho một đối tượng nào đó, ta chỉ cần chọn vào đối tượng, sau đó chọn:",
        "answer": "Inspector/Add Component/Script/chọn file script"
    },
    "37701": {
        "question": "Hàm nàoluôn chạy khi một scene bắt đầu, vàđối với các đội tượng được tạo ra trong lúc đã load scene thì ko nên dùng hàm này?",
        "answer": "Awake"
    },
    "37702": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi muốn thoát khỏi Game",
        "answer": "OnApplicationQuit"
    },
    "37703": {
        "question": "Hàm nào được gọi 1 lần đầu tiên sau khi khởi tạo đối tượng, trước khi vào Update?",
        "answer": "Start()"
    },
    "37704": {
        "question": "Hàm nào được gọi liên tục sau mỗi frame, sau Start?",
        "answer": "Update()"
    },
    "37705": {
        "question": "Hàm nào được gọi Được gọi khi đối tượng bị huỷ?",
        "answer": "OnDestroy()"
    },
    "37706": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được bấm, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Input.GetKeyDown(keyCode)"
    },
    "37707": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được giữ ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKey(keyCode)"
    },
    "37708": {
        "question": "Để kiểm tra xem một phím được nhả ra, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "GetKeyUp(keyCode)"
    },
    "37709": {
        "question": "Hàm sau đây, hàm nào dùng để xử lý sự kiện liên quan đến chuột?",
        "answer": "OnMouseDown, OnMouseUp, OnMouseDrag "
    },
    "37710": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key right hoặc left được bấm (key ngang).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Horizontal\")"
    },
    "37711": {
        "question": "Để tạo một prefab trong quá trình thực thi game, ta dùng hàm nào",
        "answer": "Instantiate(gameObject, Vector3,&nbsp;Quaternion)"
    },
    "37712": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột đang được bấm ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "37713": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được thảta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseUp"
    },
    "37714": {
        "question": "Để kiểm tra xem con chuột được kéo ta dùng hàm sau?",
        "answer": "OnMouseDrag "
    },
    "37715": {
        "question": "Hàm nào trả về giá trị số thực trong khoảng -1..1 nếu có sự kiện các key up hoặc down được bấm (key dọc).",
        "answer": "Input.GetAxis (\"Vertical\")"
    },
    "37716": {
        "question": "Trong vòng đời của một script, thứ tự xảy ra các hàm như sau:",
        "answer": "Start() =&gt; Update =&gt;WillRender =&gt; OnDestroy"
    },
    "37717": {
        "question": "Để quản lý về độ ma sát trượt, ma sát lăn, gia tốc trọng trường…Object cung cấp thành phần nào?",
        "answer": "Rigidbody2D"
    },
    "37718": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định sức cản không khi khi vật di chuyển?",
        "answer": "Linear Drag"
    },
    "37719": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định Mức độ ảnh hưởng của trọng lực lên Object ?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "37720": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào xác định đối tượng xoay khi tác bị tác dụng của một lực moment xoay ?",
        "answer": "Fixed Angle"
    },
    "37721": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để làm cho Object sẽ không chịu ảnh hưởng của trọng lực cũng như các lực tác động lên nó?",
        "answer": "Is Kinematic"
    },
    "37722": {
        "question": "Trong thành phần Rigidbody2D, thuộc tính nào để giá trị nào quy định cách một Object dừng lại(chậm dần, rung…)",
        "answer": "Sleeping mode"
    },
    "37723": {
        "question": "Thuộc tính Interpolate trong thành phần Rigidbody 2D có mấy giá trị?",
        "answer": "3"
    },
    "37724": {
        "question": "Trong Unity có mấy loại va chạm?",
        "answer": "2"
    },
    "37725": {
        "question": "Để thực hiện va chạm mà 2 đối tượng sẽ không đi xuyên qua nhau, khi đối tượng này gặp đối tượng kia thì sẽ bị cản lại, bật lại tùy theo tính chất vật lý mà chúng ta xét cho đối tượng. Ví dụ : quả bóng rơi từ trên cao rơi xuống sân cỏ sẽ bật lên …ta sử dụng loại va chạm nào?",
        "answer": "Collision"
    },
    "37726": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "6"
    },
    "37727": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình vuông?",
        "answer": "Box Collider"
    },
    "37728": {
        "question": "Kiểu Collider nào trong môi trường 3D mà không gian va chạm bao quanh Object là môt khối hình dạng tương ứng với hình dạng của vật thể?",
        "answer": "Mesh Collider"
    },
    "37729": {
        "question": "Khi vào Menu-Component-Physics 2D, ta có thể chọn được bao nhiêu kiểu Collider?",
        "answer": "4"
    },
    "37730": {
        "question": "Khi vào Physics 2D, kiểu Collider nào mà không gian va chạm bao quanh Object là dạng hình tròn?",
        "answer": "Circle Collider"
    },
    "37731": {
        "question": "Collider trong môi trường 2D, thông số nào sau đây không đúng?",
        "answer": "Gravity Scale"
    },
    "37732": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây không phải là thông số của Collider?",
        "answer": "Radius"
    },
    "37733": {
        "question": "Hàm nào sau đây thường dùng khi viết code xử ý va chạm?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37734": {
        "question": "Hàm sự kiện ứng với va chạm loại trigger, khi hai Collider thuộc loại trigger bắt đầu va chạm, hay nói cách khác là collider của object này đi vào collider của object kia là?",
        "answer": "OnTriggerEnter"
    },
    "37735": {
        "question": "Thông số nào trong thành phần Collider (môi trường 2D) xác định loại va chạm là trigger hay collision?",
        "answer": "Is Trigger"
    },
    "37736": {
        "question": "Trong môi trường 3D, thông số nào sau đây xác định bề mặt va chạm đề tạo hiệu ứng vật lý,&nbsp; ví dụ như hiệu ứng đàn hồi cần bề mặt đàn hồi...?",
        "answer": "Material"
    },
    "37737": {
        "question": "Trong đối tượng thiết kế UI, có thể tạo những thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37738": {
        "question": "Trong thành phần Canvas, thuộc tính Render mode có bao nhiêu tùy chọn hiển thị cho canvas?",
        "answer": "4"
    },
    "37739": {
        "question": "Để Canvas sẽ được vẽ lên layer cao nhất của màn hình và nằm trên mọi game object khác và Canvas này hoàn toàn không phụ thuộc vào camera ta chọn Render mode nào?",
        "answer": "Screen Space- Overlay"
    },
    "37740": {
        "question": "Đối với các tuỳ chọn Render mode nào, thành phần Rect Transform sẽ được khoá lại và không thể tuỳ chỉnh?",
        "answer": "Screen Space- Overlay và Screen Space- Camera"
    },
    "37741": {
        "question": "Thuộc tính nào của Canvas hỗ trợ bắt sự kiện",
        "answer": "Graphic Raycast\n"
    },
    "37742": {
        "question": "Thuộc tính Rect Transform có những yếu tố sau?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37743": {
        "question": "Trong thiết kế UI, thành phần Text sử dụng thuộc tính nào để tự động điều chỉnh kích thước font chữ phù hợp.",
        "answer": "Best Fit"
    },
    "37744": {
        "question": "Thuộc tính nào của UI Image tham chiếu đến sprite để hiển thị hình ảnh?",
        "answer": "Source Image"
    },
    "37745": {
        "question": "Thuộc tính Image Type của UI Image có những loại nào sau đây?",
        "answer": "Simple, Sliced, Title và Fill"
    },
    "37746": {
        "question": "Các thành phần chính trong một đối tượng UI Button?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37747": {
        "question": "Giá trị Transition Mode của thuộc tính Button Script gồm mấy tùy chọn?",
        "answer": "4"
    },
    "37748": {
        "question": "Để cho phép người dùng di chuyển một hình ảnh hay một khung nhìn nào đó mà kích thước nội dung của nó khá lớn vượt ra ngoài tầm khung nhìn, không thể xem hoàn, ta sử dụng đối tượng UI nào?",
        "answer": "Scroll Bar"
    },
    "37749": {
        "question": "Trong UI Scroll bar, để cho phép sử dụng thành phần này hay không ta sử dụng thuộc tính?",
        "answer": "Interactable"
    },
    "37750": {
        "question": "Thuộc tính Transition của đối tượng Scroll Bar có những chế độ chuyển tiếp nào?",
        "answer": "Animation, Sprit Swap,Color Tint,None"
    },
    "37751": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào dùng để căn chỉnh tỷ lệ của một đối tượng trong Scene?",
        "answer": "Scale"
    },
    "37752": {
        "question": "Trên thành phần Rect Transform (khi thết kế UI) thuộc tính nào là điểm trụ của object, nếu bạn xoay UI thì nó sẽ xoay quanh điểm tâm.",
        "answer": "Pivot"
    },
    "37753": {
        "question": "Để tạo một đối tượng Image ta thực hiện như sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- UI-Image"
    },
    "37754": {
        "question": "Đâu không phải là thuộc tính của một component Image?",
        "answer": "Position"
    },
    "37755": {
        "question": "Ở thuộc tính Button Script của UI Button, khi chọn giá trị mặc định của Transition mode là ColorTint, ta có thể tác động bao nhiêu thông số giá trị?",
        "answer": "7"
    },
    "37756": {
        "question": "Ở Button Script của UI Button, để xử lýsự kiện khi click nút button ta sử dụng thành phần?",
        "answer": "On Click(Button)"
    },
    "37757": {
        "question": "Kỹ thuật tạo ra các hiệu ứng cháy nổ hay sương, khói... trong game được tạo từ đối tượng nào?",
        "answer": "Particle System"
    },
    "37758": {
        "question": "Để đối tượng sau khi xuất hiện 3 giây sẽ tự động hủy, ta dùng hàm sau?",
        "answer": "Destroy(gameObject,3)"
    },
    "37759": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound cho phép chọn file âm thanh sử dụng cho Scene?",
        "answer": "Audio Clip"
    },
    "37760": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound dùng thay đổi tốc độ của âm thanh?",
        "answer": "Pitch"
    },
    "37761": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ chiều rộng của góc nhìn Camera. Được đo bằng độ dọc theo trục Local Y.?",
        "answer": "Fiel of View"
    },
    "37762": {
        "question": "Thuộc tính nào quy định khoảng cách xa nhất, gần nhất hiển thị được trong tầm nhìn của Camera.",
        "answer": "Clipping plane"
    },
    "37763": {
        "question": "Để tạo hiệu ứng cháy nổ, sương, khói… trong Game ta vào đường dẫn sau:",
        "answer": "Menu- GameObject- Particle System"
    },
    "37764": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Duration, Looping, Prewarm"
    },
    "37765": {
        "question": "Trong những thuộc tính sau, đâu không phải là thuộc tính của thành phần Particle System?",
        "answer": "Position"
    },
    "37766": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound: nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene. Nếu để Disable, khi cần chạy âm thanh chúng ta phải gọi phương thức/chức năng&nbsp;Play()&nbsp;từ Script.\n?",
        "answer": "Play on Wake"
    },
    "37767": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source(Nếu cài đặt là 0 thì sẽ không có hiệu ứng nào được áp dụng).\n?",
        "answer": "Doppler Lever"
    },
    "37768": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Sound xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene?",
        "answer": "Priority"
    },
    "37769": {
        "question": "Trong một Scene có thể có bao nhiêu Camera?",
        "answer": "Nhiều"
    },
    "37770": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera chỉ định các lớp đối tượng của bạn trong Inspector, cho phép hoặc bỏ qua các đối tượng được hiển thị trong Camera.",
        "answer": "Culling Mask"
    },
    "37771": {
        "question": "Thuộc tính nào của thành phần Camera xác định các bộ phận mà màn hình sẽ bị xóa. Thuận tiện khi sử dụng nhiều máy ảnh và để vẽ nhiều đổi tượng khác nhau. Không xóa nó sẽ hiển thị màu đen xì.",
        "answer": "Clear Flags"
    },
    "37772": {
        "question": "Để sử dụng các đối tượng Particle có sẵn, ta thực hiện bước sau:",
        "answer": "Menu- Assets- Import Pakage- Particle"
    },
    "37773": {
        "question": "Để chuyển đổi màn chơi, ta dùng hàm sau:",
        "answer": "Application.LoadLevel(\"GameOver\");"
    },
    "37774": {
        "question": "Hàm dựng (constructor) để là là kiểu nào để đảm bảo không tạo được đối tượng từ bên ngoài lớp, chỉ cho phép tạo đối tượng từ hàm GetInstance thôi.",
        "answer": "private"
    },
    "37775": {
        "question": "Để tạo một Scene mới, ta thực hiện như sau?",
        "answer": "Menu-File- New Scene"
    },
    "37776": {
        "question": "Để Buil một Scene mới tạo ta vào:",
        "answer": "Cả hai đáp án trên"
    },
    "37777": {
        "question": "Unity hỗ trợ bao nhiêu ngôn ngữ?",
        "answer": "3"
    },
    "37778": {
        "question": "Phần mềm nào sau đây có thể sử dụng để viết cho Unity?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37779": {
        "question": "Tạo một biến global bằng cách sử dụng từ khóa nào?",
        "answer": "Static"
    },
    "37780": {
        "question": "Khi click chuột trái thì sự kiện nào được gọi?",
        "answer": "OnMouseDown"
    },
    "37781": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến private nào là của C#?",
        "answer": "public class example : MonoBehaviour {private float memberVariable = 0.0F;\n}"
    },
    "37782": {
        "question": "Đâu là cách khai báo biến static nào là của JavaScript?",
        "answer": "static var globalVariable = 0.0;"
    },
    "37783": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "var <name>[: Type] [= <value>];\n</value></name>"
    },
    "37784": {
        "question": "Đâu là cấu trúc khai báo biến đầy đủ dùng trong JavaScript?",
        "answer": "private/public/static <type> <name>[=<new type()=\"\">];\n</new></name></type>"
    },
    "37785": {
        "question": "Trong các khai báo biến trong JavaScript sau, khai báo nào không đúng?",
        "answer": "var:String=\"String variable\""
    },
    "37786": {
        "question": "Trong những loại biến sau, loại nào không phải của C#?",
        "answer": "Undefined"
    },
    "37787": {
        "question": "Trong JavaScritp, để lấy số ngẫu nhiên ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.random() "
    },
    "37788": {
        "question": "Trong JavaScritp, để làm tròn lên một số ta dùng hàm nào?",
        "answer": "Math.round(1.5)"
    },
    "37789": {
        "question": "Trong JavaScritp, hàm nào dùng để tìm ra số lớn nhất?",
        "answer": "Math.max(1,-2)"
    },
    "37790": {
        "question": "Trong JavaScript, khi khai báo một Class, để kế thừa từ MonoBehavior, ta dùng từ khóa nào?",
        "answer": "extend"
    },
    "37791": {
        "question": "Quy định đặt tên Class phải đặt giống tên file .cs được quy định trong ngôn ngữ nào?",
        "answer": "C#"
    },
    "37792": {
        "question": "Trong C#, cấu trúc đầy đủ khi khai báo một method là?",
        "answer": "private/public/static <type_return> <name_func>([par1,par2]) {… }</name_func></type_return>"
    },
    "37793": {
        "question": "Đâu là khai báo mảng nhiều chiều trong C#?",
        "answer": "int[,] = new int[16,16];"
    },
    "37794": {
        "question": "Trong lớp Component, đâu là phương thức có thể sử dụng?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "37795": {
        "question": "Nhữngđoạn code thuộc phương thức này sẽđược thực thi khi chuột của người chơi click vào mộtđối tượng có tích hợp thành phần GUIElement hoặc Collider",
        "answer": "OnMouseDown()"
    },
    "37796": {
        "question": "Để tối ưu hóa mã nguồn, ta sử dụng các thành phần của GameObject thông qua biến nào?",
        "answer": "private"
    },
    "37797": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Head-Up Display?",
        "answer": "Thông báo cho người sử dụng về trạng thái của nhân vật"
    },
    "37798": {
        "question": "Có thể Import HUD theo thao tác nào?",
        "answer": "Asset- Import New Asset "
    },
    "37799": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Audio Listener?",
        "answer": "nhận đầu vào từ bất cứ một nguồn âm thanh nào trong Scenes và các âm thanh thông qua máy tính"
    },
    "37800": {
        "question": "có thể nghe thấy âm thanh trên bất cứ địa điểm nào của Scene, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37801": {
        "question": "Có thể chỉnh sửa thuộc tính của âm thanh ở đâu?",
        "answer": "Inspector View"
    },
    "37802": {
        "question": "Thuộc tính Audio Clip có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Chọn file âm thanh cho Scene"
    },
    "37803": {
        "question": "Thuộc tính Mute có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Tắt âm thanh cho Scene"
    },
    "37804": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Bypass Effects?",
        "answer": "Lọc nhanh đối tượng “by-pass” to audio source"
    },
    "37805": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Play on Wake?",
        "answer": "Nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene"
    },
    "37806": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Priority?",
        "answer": "Xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene"
    },
    "37807": {
        "question": "Priority = 0 có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Sử dụng ở mức 0 cho bài nhạc để tránh bị thường xuyên trao đổi"
    },
    "37808": {
        "question": "Priority có giá trị mặc định là bao nhiêu?",
        "answer": "128"
    },
    "37809": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Pitch?",
        "answer": "\"Số dùng thay đổi tốc độ của âm thanh. Tốc độ bằng 1 là ở mức chạy bình thường. \""
    },
    "37810": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về 3D Source Setting?",
        "answer": "Dùng để Cài đặt file được áp dụng cho Audio source nếu Audio Clip là một file âm thanh 3D"
    },
    "37811": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Pan Lever?",
        "answer": "Cài đặt để máy 3D có được hiệu ứng từ Audio source."
    },
    "37812": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Spread?",
        "answer": "Cài đặt độ lớn âm thanh ảnh hưởng tới âm thanh 3D Stereo nếu Audio Clip là một âm thanh 3D"
    },
    "37813": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Doppler&nbsp; Lever?",
        "answer": "Xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source"
    },
    "37814": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Min Distance?",
        "answer": "Với Min Distance, âm thanh sẽ đạt mức to nhất có thể"
    },
    "37815": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Max Distance?",
        "answer": "Khoảng cách mà âm thanh dừng suy giảm. Sau khoảng cách này nó sẽ tạm ngừng không cho MinDistance tăng nữa"
    },
    "37816": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Logarithmic Rolloff?",
        "answer": "Âm thanh là lớn khi bạn ở gần nguồn âm thanh. Nhưng khi chúng ta nhận được từ các đối tượng nó sẽ giảm đi nhanh chóng một cách đáng kể"
    },
    "37817": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Tối ưu hoá là một phần trong quá trình phát triển game, nói một cách đơn giản nó là quy trình để cải tiến tính hiệu quả của hiệu năng game của bạn"
    },
    "37818": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Hiệu năng được biểu thị bằng số frame trên giây (fps)"
    },
    "37819": {
        "question": "Các thiết bị di động có thể xử lý tối đa bao nhiêu đỉnh?",
        "answer": "100 000 "
    },
    "37820": {
        "question": "Hãy chỉ ra phương pháp rối ưu hoá trong code?",
        "answer": "\"Đặt biến kiểu tĩnh và chỉ thị #pragma strict \""
    },
    "37821": {
        "question": "Trong quá trình tối ưu nên tránh dùng hàm nào?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37822": {
        "question": "Sử dụng trigger có phải là một biện pháp tối ưu không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37823": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Object pooling là cách tối ưu bằng cách tạo mảng các mô hình đối tượng game làm sẵn dưới dạng \"pool\" (bể chứa) để có thể lấy ra đối tượng khi cần rồi trả lại đối tượng khi không sử dụng nữa "
    },
    "37824": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng về Coroutine?",
        "answer": "Corooutine có thể tạm ngừng việc thực thi của nó trong một frame rồi lấy lại và tiếp tục thực thi trong frame tiếp theo qua bất kỳ độ dài frame nào"
    },
    "37825": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về hàm Update?",
        "answer": "Khi bạn gọi một hàm khác từ trong hàm Update() hay FixedUpdate() thì hàm bạn gọi được chạy từ lúc bắt đầu cho tới lúc kết thúc một frame"
    },
    "37826": {
        "question": "Một trong các phương pháp tối ưu game là?",
        "answer": "Giảm thiểu Draw call"
    },
    "37827": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về hàm Update?",
        "answer": "OnGUI()tiêu tốn tài nguyên hơn hàm Update()"
    },
    "37828": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của hàm GameObject.FindByTag()?",
        "answer": "mỗi lần gọi hàm là 1 lần duyệt lại tất cả các object trong scene"
    },
    "37829": {
        "question": "Để tối ưu ta nên sử dụng hàm SendMessage() nhiều lần?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37830": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Sử dụng boxcollider thay vì sử dụng poligon collider, mesh collider"
    },
    "37831": {
        "question": "Để tối ưuu game ta nên sử dụng OnTriggerEnter thay vì dùng Raycast?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37832": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Phương thức Decompress On Load được hiểu là ta sẽ bỏ nén hết các audio khi load"
    },
    "37833": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Compressed in memory được hiểu như là: Máy sẽ giữ tạm bản nén của âm thanh trong bộ nhớ, khi nào chương trình cần thì giải nén ra mà chạy"
    },
    "37834": {
        "question": "Để tăng tương tác với người dùng, bạn nên đưa từ khoá vào trong tiêu đề game? ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37835": {
        "question": "Share game có phải là cách tăng số lượt download không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37836": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Head-Up Display?",
        "answer": "Thông báo cho người sử dụng về trạng thái của nhân vật"
    },
    "37837": {
        "question": "Có thể Import HUD theo thao tác nào?",
        "answer": "Asset- Import New Asset "
    },
    "37838": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Audio Listener?",
        "answer": "nhận đầu vào từ bất cứ một nguồn âm thanh nào trong Scenes và các âm thanh thông qua máy tính"
    },
    "37839": {
        "question": "có thể nghe thấy âm thanh trên bất cứ địa điểm nào của Scene, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37840": {
        "question": "Có thể chỉnh sửa thuộc tính của âm thanh ở đâu?",
        "answer": "Inspector View"
    },
    "37841": {
        "question": "Thuộc tính Audio Clip có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Chọn file âm thanh cho Scene"
    },
    "37842": {
        "question": "Thuộc tính Mute có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Tắt âm thanh cho Scene"
    },
    "37843": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Bypass Effects?",
        "answer": "Lọc nhanh đối tượng “by-pass” to audio source"
    },
    "37844": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Play on Wake?",
        "answer": "Nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene"
    },
    "37845": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Priority?",
        "answer": "Xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene"
    },
    "37846": {
        "question": "Priority = 0 có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Sử dụng ở mức 0 cho bài nhạc để tránh bị thường xuyên trao đổi"
    },
    "37847": {
        "question": "Priority có giá trị mặc định là bao nhiêu?",
        "answer": "128"
    },
    "37848": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Pitch?",
        "answer": "\"Số dùng thay đổi tốc độ của âm thanh. Tốc độ bằng 1 là ở mức chạy bình thường. \""
    },
    "37849": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về 3D Source Setting?",
        "answer": "Dùng để Cài đặt file được áp dụng cho Audio source nếu Audio Clip là một file âm thanh 3D"
    },
    "37850": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Pan Lever?",
        "answer": "Cài đặt để máy 3D có được hiệu ứng từ Audio source."
    },
    "37851": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Spread?",
        "answer": "Cài đặt độ lớn âm thanh ảnh hưởng tới âm thanh 3D Stereo nếu Audio Clip là một âm thanh 3D"
    },
    "37852": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Doppler&nbsp; Lever?",
        "answer": "Xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source"
    },
    "37853": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Min Distance?",
        "answer": "Với Min Distance, âm thanh sẽ đạt mức to nhất có thể"
    },
    "37854": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Max Distance?",
        "answer": "Khoảng cách mà âm thanh dừng suy giảm. Sau khoảng cách này nó sẽ tạm ngừng không cho MinDistance tăng nữa"
    },
    "37855": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Logarithmic Rolloff?",
        "answer": "Âm thanh là lớn khi bạn ở gần nguồn âm thanh. Nhưng khi chúng ta nhận được từ các đối tượng nó sẽ giảm đi nhanh chóng một cách đáng kể"
    },
    "37856": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Tối ưu hoá là một phần trong quá trình phát triển game, nói một cách đơn giản nó là quy trình để cải tiến tính hiệu quả của hiệu năng game của bạn"
    },
    "37857": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Hiệu năng được biểu thị bằng số frame trên giây (fps)"
    },
    "37858": {
        "question": "Các thiết bị di động có thể xử lý tối đa bao nhiêu đỉnh?",
        "answer": "100 000 "
    },
    "37859": {
        "question": "Hãy chỉ ra phương pháp rối ưu hoá trong code?",
        "answer": "\"Đặt biến kiểu tĩnh và chỉ thị #pragma strict \""
    },
    "37860": {
        "question": "Trong quá trình tối ưu nên tránh dùng hàm nào?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37861": {
        "question": "Sử dụng trigger có phải là một biện pháp tối ưu không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37862": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Object pooling là cách tối ưu bằng cách tạo mảng các mô hình đối tượng game làm sẵn dưới dạng \"pool\" (bể chứa) để có thể lấy ra đối tượng khi cần rồi trả lại đối tượng khi không sử dụng nữa "
    },
    "37863": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng về Coroutine?",
        "answer": "Corooutine có thể tạm ngừng việc thực thi của nó trong một frame rồi lấy lại và tiếp tục thực thi trong frame tiếp theo qua bất kỳ độ dài frame nào"
    },
    "37864": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về hàm Update?",
        "answer": "Khi bạn gọi một hàm khác từ trong hàm Update() hay FixedUpdate() thì hàm bạn gọi được chạy từ lúc bắt đầu cho tới lúc kết thúc một frame"
    },
    "37865": {
        "question": "Một trong các phương pháp tối ưu game là?",
        "answer": "Giảm thiểu Draw call"
    },
    "37866": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về hàm Update?",
        "answer": "OnGUI()tiêu tốn tài nguyên hơn hàm Update()"
    },
    "37867": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của hàm GameObject.FindByTag()?",
        "answer": "mỗi lần gọi hàm là 1 lần duyệt lại tất cả các object trong scene"
    },
    "37868": {
        "question": "Để tối ưu ta nên sử dụng hàm SendMessage() nhiều lần?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37869": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Sử dụng boxcollider thay vì sử dụng poligon collider, mesh collider"
    },
    "37870": {
        "question": "Để tối ưuu game ta nên sử dụng OnTriggerEnter thay vì dùng Raycast?",
        "answer": "Sai"
    },
    "37871": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Phương thức Decompress On Load được hiểu là ta sẽ bỏ nén hết các audio khi load"
    },
    "37872": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Compressed in memory được hiểu như là: Máy sẽ giữ tạm bản nén của âm thanh trong bộ nhớ, khi nào chương trình cần thì giải nén ra mà chạy"
    },
    "37873": {
        "question": "Để tăng tương tác với người dùng, bạn nên đưa từ khoá vào trong tiêu đề game? ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37874": {
        "question": "Share game có phải là cách tăng số lượt download không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37875": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Unity3D?",
        "answer": "Unity3D là phần mềm làm games trực tiếp theo thời gian thực, mà không cần render"
    },
    "37876": {
        "question": "Trong các định dạng sau, định dạng nào tối ưu nhất?",
        "answer": "FBX"
    },
    "37877": {
        "question": "Khi sử dụng các file ngoài, bạn cần thực hiện thao tác nào?",
        "answer": "Import"
    },
    "37878": {
        "question": "Unity có bao nhiêu phiên bản?",
        "answer": "2"
    },
    "37879": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cách khởi động Unity trong Window 7?",
        "answer": "Start -&gt; Program -&gt; Unity"
    },
    "37880": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cách khởi động Unity trong MacOS?",
        "answer": "Application -&gt; Unity"
    },
    "37881": {
        "question": "Mỗi Project của Unity chứa bao nhiêu thư mục Assets?",
        "answer": "1"
    },
    "37882": {
        "question": "Nội dung của thư mục Asset được hiển thị trong cửa sổ nào?",
        "answer": "Project View"
    },
    "37883": {
        "question": "Nơi nào cho phép tạo Scenes, Script, 3D models, Textures, Audio, Prefabs?",
        "answer": "Asset"
    },
    "37884": {
        "question": "Cửa sổ Hierachy chứa thành phần nào?",
        "answer": "GameObject hiện thời"
    },
    "37885": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Parenting?",
        "answer": "bất kỳ một game object nào muốn là đối tượng con(child) thì ta chỉ việc kéo thả đối tượng đó vào trong đối tượng dự tính làm Parenting trong Hierarchy"
    },
    "37886": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Game View?",
        "answer": "Game View được rendered từ những Camera trong Game"
    },
    "37887": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về chế độ \"Play Mode\"?",
        "answer": "Trong chế độ Play, mọi giá trị thay đổi sẽ được lưu tạm, và bị xóa khi thoát khỏi chế độplay"
    },
    "37888": {
        "question": "Inspector sẽ hiển thị mọi thông tin về đối tượng đang làm việc một cách chi tiết, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37889": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Inspector?",
        "answer": "\"Tại Inspector bạn có thể điều chỉnh, thiết lập mọi thông số chức năng của những mối liên kết GameObject-Component \""
    },
    "37890": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng?",
        "answer": "Mọi thuộc tính thể hiện trong Inspector đều không thể được tùy biến một cách trực tiếp"
    },
    "37891": {
        "question": "Có thể thể drag-drop một GameObject hay một Prefab vào trong Inspector không",
        "answer": "Có"
    },
    "37892": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Layout?",
        "answer": "Bạn có thể lưu lại những thiết lập về cấu trúc của các Views, bằng cách click vào menu Dropdown Layout ở thanh Toolbar, chọn Save Layout"
    },
    "37893": {
        "question": "Bạn có thể tùy ý thay đổi cấu trúc của các Views bằng cách click-dragging những tab tới những nơi bạn muốn không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37894": {
        "question": "Views có thể được đặt bên cạnh bên, hay bên dưới bất kỳ cửa sổ nào, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37895": {
        "question": "GUI là viết tắt của cụm từ nào?",
        "answer": "Graphical User Interface"
    },
    "37896": {
        "question": "Để tạo một background box, ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "GUI.LoadBox (Rect (10,10,100,90), \"Loader Menu\")"
    },
    "37897": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của đoạn lệnh su: if (GUI.Button (Rect (20,40,80,20), \"Level 1\")) {\n Application.LoadLevel (1);\n }",
        "answer": "Tạo button đầu tiên, khi người cùng click sẽ load nhiều đối tượng trong scene"
    },
    "37898": {
        "question": "Position là đối số thứ mấy trong GUI?",
        "answer": "4"
    },
    "37899": {
        "question": "Hàm Rect() định nghĩa mấy thuộc tính?",
        "answer": "4"
    },
    "37900": {
        "question": "Các đối số sau thuộc hàm nào? left-most position, top-most position, total width, total height",
        "answer": "Rect()"
    },
    "37901": {
        "question": "GUI Control có đối số là Content không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37902": {
        "question": "Đoạn lệnh sau thực hiện công việc gì? function OnGUI () {\n &nbsp;&nbsp; GUI.Label (Rect (0,0,100,50), ”Hello World\");\n }",
        "answer": "Hiển thị hình ảnh"
    },
    "37903": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về GUIStyles?",
        "answer": "GUIStyles được thiết kế bắt chước Cascading Style Sheets (CSS) cho trình duyệt"
    },
    "37904": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về GUISkins?",
        "answer": "GUISkins là tập hợp của GUIStyles"
    },
    "37905": {
        "question": "GUI Control có luôn luôn xuất hiện cùng các GUIStyles không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37906": {
        "question": "Hãy chỉ ra cách khai báo biến đúng trong JavaScript?",
        "answer": "\"var cannon GameObject; \""
    },
    "37907": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của dòng lệnh sau: cannon = GameObject.Find(\"Launcher\");",
        "answer": "\"Gán đối tượng game với thành phần hình ảnh là ”Launcher” \""
    },
    "37908": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của dòng lệnh sau: cannon.GetComponent(launchMissile).fireMissile();",
        "answer": "Lấy component (script) tên là launchMissile và gọi hàm chứa nó là fireMissile ()"
    },
    "37909": {
        "question": "Hàm sau thực hiện tác vụ gì? Instantiate(aMissile, transform.position, transform.rotation);",
        "answer": "\"Khởi tạo đối tượng aMissile \""
    },
    "37910": {
        "question": "Toolbar chứa bao nhiêu loại loại điều khiển cơ bản?",
        "answer": "5"
    },
    "37911": {
        "question": "Đoạn code sau thực hiện tác vụ gì? GUI.TextField (Rect (400, 30, 50, 20), missileCount, 25);",
        "answer": "\"Cập nhật trườngTextField trong GUIControl.js \""
    },
    "37912": {
        "question": "Đoạn code sau thực hiện tác vụ gì? missileCount = numberOfMissiles.ToString();",
        "answer": "convert biến numberOfMissiles sang kiểu String"
    },
    "37913": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về các thành phần của GUI?",
        "answer": "\"Buttons, Check Boxes, Radio Buttons, Text Fields, Edit Fields, Scroll Bars\""
    },
    "37914": {
        "question": "GUI có hỗ trợ xây dựng interface không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37915": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Mesh?",
        "answer": "Khi một đối tượng mô hình 3D được Import. Unity sẽ gán cho nó một đại diện như một bộ lưới. Lưới phải được đính kèm với một Game Object"
    },
    "37916": {
        "question": "Hãy chỉ ra file định dạng model 3D?",
        "answer": "FBX"
    },
    "37917": {
        "question": "Hãy chỉ ra ưu điểm file định dạng model 3D?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37918": {
        "question": "Hãy chỉ ra nhược điểm file định dạng model 3D?",
        "answer": "Có thể gây chậm trong việc tạo mẫu và sử dụng lại"
    },
    "37919": {
        "question": "Unity có thể sử dụng các file của các phần mềm nào?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37920": {
        "question": "Phím tắt để mở Animation View trong Unity Window là gì?",
        "answer": "Ctrl + 6"
    },
    "37921": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Animation?",
        "answer": "Để sử dụng Animation cơ bản, trước tiên chọn Create new clip. Animation sẽ hiển thị các tùy chọn trên Animation View hoặc trên Inspector"
    },
    "37922": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về việc áp dụng Animation?",
        "answer": "Để áp dụng animation cho một đối tượng nào đó bạn phải chọn vào đối tượng đó và thuộc tính animation tương ứng sẽ hiển thị trên Animation View tương ứng"
    },
    "37923": {
        "question": "Hãy chỉ ra thao tác đúng khi Sử dụng Cuves?",
        "answer": "Chọn Right Click -&gt; Add Curves"
    },
    "37924": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về việc chỉnh sửa Curves?",
        "answer": "\"Chỉnh sửa Curves bằng cách tại các frame đã được tạo, kéo đường kẻ theo ý bạn muốn. Nó sẽ hiển thị ngay trên Scene View hoặc trên Inspector \""
    },
    "37925": {
        "question": "Tại các điểm Frame, có thể xóa frame, chỉnh/chọn tiếp tuyến hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37926": {
        "question": "Có thể sử dụng button nhỏ (+) để thêm Frame hoặc Event cho Animation hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37927": {
        "question": "Hãy chỉ ra 2 vấn đề chính của một nhân vật hoạt hình",
        "answer": "sự di chuyển của nó trong thế giới và tạo hiệu ứng cho phù hợp."
    },
    "37928": {
        "question": "Trong Unity có cho phép bạn pha trộn vật liệu hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37929": {
        "question": "Bạn có thể chuyển đổi qua lại giữa hình ảnh động và tĩnh trong unity không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37930": {
        "question": "Đoạn code sau có ý nghĩa gì? function Update () {\n \n &nbsp;&nbsp; if (Input.GetAxis(\"Vertical\") &gt; 0.2)\n \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; animation.CrossFade (\"walk\");\n \n &nbsp;&nbsp; else\n \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; animation.CrossFade (\"idle\");\n \n }&nbsp;",
        "answer": "\"chuyển đổi giữa hoạt hình động và hoạt hình tĩnh \""
    },
    "37931": {
        "question": "Animation Layers có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Dùng để nhóm các hình ảnh động "
    },
    "37932": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: animation.CrossFade()",
        "answer": "pha trộn giữa nhiều Clip hoạt hình "
    },
    "37933": {
        "question": "Tag được dùng làm gì?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37934": {
        "question": "Khi tạo địa hình, ta có thể dùng công cụ brush không?",
        "answer": "Có"
    },
    "37935": {
        "question": "Để tạo một Plane, ta vào theo đường dẫn nào?",
        "answer": "Edit -&gt; Create Other -&gt;Plane"
    },
    "37936": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về tạo nguồn sáng?",
        "answer": "Game Object -&gt; Create Other -&gt; Directional Light"
    },
    "37937": {
        "question": "Có mấy kiểu nguồn sáng cơ bản?",
        "answer": "3"
    },
    "37938": {
        "question": "Hãy chỉ ra&nbsp; đáp án đúng về Dirictional Light?",
        "answer": "Có thể định hướng chiếu cho nó, các tia chiếu là song song"
    },
    "37939": {
        "question": "Hãy chỉ ra&nbsp; đáp án đúng về Point Light?",
        "answer": "là điểm sáng, thường dùng để tạo các điểm sáng nhỏ trên các Character"
    },
    "37940": {
        "question": "Hãy chỉ ra&nbsp; đáp án đúng về Spotlight?",
        "answer": "thường dùng là hiệu ứng chiếu cho đèn các loại xe, đèn pin, ánh sáng hắt vào object trong các&nbsp; cảnh"
    },
    "37941": {
        "question": "Camera có phải là một Game Object không?",
        "answer": "Có "
    },
    "37942": {
        "question": "Trong một cảnh có thể có tối đa bao nhiêu camera?",
        "answer": "Nhiều"
    },
    "37943": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Clear Flags của Camera?",
        "answer": "Xác định các bộ phận mà màn hình sẽ bị xóa."
    },
    "37944": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Background của Camera?",
        "answer": "Xác định màu nền cho phần màn hình còn lại"
    },
    "37945": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Culling Mask?",
        "answer": "\"Chỉ định các lớp đối tượng của bạn trong Inspector. Cho phép hoặc bỏ qua các đối tượng được hiển thị trong Camera \""
    },
    "37946": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Perspective&nbsp; trong camera?",
        "answer": "Camera hiển thị các đối tượng theo phối cảnh trọn vẹn"
    },
    "37947": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Orthographic trong camera?",
        "answer": "Hiển thị các đối tượng như một thể thống nhất, không có theo nghĩa của phối cảnh"
    },
    "37948": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Size trong camera?",
        "answer": "Kích thước quan sát của Camera khi chọn phép chiếu là Orthographic"
    },
    "37949": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Field of view\" trong camera?",
        "answer": "Chiều rộng của góc nhìn Camera. Được đo bằng độ dọc theo trục Local Y"
    },
    "37950": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Depth trong camera?",
        "answer": "Layer nào có giá trị lớn hơn thì nó sẽ được ưu tiên được hiển thị lên màn hình"
    },
    "37951": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Rendering path trong camera?",
        "answer": "Tùy chọn cho việc xác định phương pháp vẽ những gì sẽ được hiển thị lên Camera"
    },
    "37952": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Use Player Setting\" trong Rendering path của camera?",
        "answer": "Sử dụng cài đặt Player"
    },
    "37953": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Vertex Lit\" trong Rendering path của camera?",
        "answer": "Tất cả các đối tượng được đưa ra bởi máy ảnh sẽ được trả lại như đối tượng Vertex-Lit"
    },
    "37954": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Forward\" trong Rendering path của camera?",
        "answer": "tất cả các đối tượng sẽ được trả về như một tài liệu"
    },
    "37955": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về tạo Leaderboard ?",
        "answer": "Để tạo được leaderboard thì bạn phải cài đặt leaderboard ở trên google play developer."
    },
    "37956": {
        "question": "Để tạo leaderboard ta cần update các packages nào?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37957": {
        "question": "Hãy chỉ ra thao tác đúng về cài đặt leaderboard trong unity?",
        "answer": "Windows -&gt; Google play Games -&gt; Setup -&gt;Android setup"
    },
    "37958": {
        "question": "Hãy chỉ ra hàm show leaderboard toàn bộ?",
        "answer": "OnShowLeaderBoard();"
    },
    "37959": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Raycast?",
        "answer": "Raycasting thường được sử dụng trong những việc như xác định đường ngắm của người chơi "
    },
    "37960": {
        "question": "Để tạo khối lập phương, bạn vào theo đường dẫn nào?",
        "answer": "GameObject → 3D Object → Cube"
    },
    "37961": {
        "question": "trong script của Raycast ta đang làm là khai báo 4 biến : RaycastHit, float, bool, vật rắn dùng để làm gì?",
        "answer": "Quản lý logic"
    },
    "37962": {
        "question": "Dòng code sau dùng để làm gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "\"vẽ một đường màu đỏ trong Scene khi game đang chạy \""
    },
    "37963": {
        "question": "Dòng code sau dùng để làm gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "Gây ra Raycast, nếu Raycast chạm một cái gì đó"
    },
    "37964": {
        "question": "Tham số thứ nhất có ý nghĩa gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "xác định vị trí mà nó bắt đầu vẽ"
    },
    "37965": {
        "question": "Tham số thứ 2 có ý nghĩa gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "thể hiện hướng di chuyển"
    },
    "37966": {
        "question": "Tham số thứ 3 có ý nghĩa gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "dùng để xác định màu"
    },
    "37967": {
        "question": "Tham số thứ 1 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "là vị trí raycast bắt đầu"
    },
    "37968": {
        "question": "Tham số thứ 2 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "thể hiện hướng của raycast "
    },
    "37969": {
        "question": "Tham số thứ 3 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "\"tham số thông tin hit(điểm va chạm) \""
    },
    "37970": {
        "question": "Tham số thứ 4 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "là chiều dài của raycast"
    },
    "37971": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của dòng code: if(vision.collider.tag == “Interactive”)",
        "answer": "kiểm tra xem đối tượng được gắn tag có phải là \"Interactive\""
    },
    "37972": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: Debug.Log (vision.collider.name);",
        "answer": "xuất ra tên của các đối tượng"
    },
    "37973": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: grabbedObject = vision.rigidbody;",
        "answer": "\"gắn cho grabbedObject một rigidbody để raycast có thể tương tác. \""
    },
    "37974": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: grabbedObject.isKinematic = true;",
        "answer": "\"vô hiệu hóa các tương tác vật lý trên đối tượng \""
    },
    "37975": {
        "question": "Để xem phần quản lý Tag và layer, ta vào theo đường dẫn nào?",
        "answer": "Edit -&gt;&nbsp;Project Settings -&gt; Tags và Layers"
    },
    "37976": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Tag?",
        "answer": "Tags được đánh dấu bằng các giá trị, có thể dùng để xác định các đối tượng trong Project "
    },
    "37977": {
        "question": "Hãy chỉ ra chức năng của Sorting layer?",
        "answer": "được sử dụng kết hợp các Sprite đồ họa trong hệ thống 2D"
    },
    "37978": {
        "question": "Unity có quản lý bao nhiêu layer mặc định?",
        "answer": "8"
    },
    "37979": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Layer?",
        "answer": "Layer được sử dụng để hạn chế các hoạt động như raycasting hoặc rendering"
    },
    "37980": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Collision?",
        "answer": "Collision đại diện cho sự va chạm "
    },
    "37981": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về trigger?",
        "answer": "Trong Unity, Trigger là một loại Collider có thể xuyên qua"
    },
    "37982": {
        "question": "Khi chúng ta tạo một mảng, chuỗi hoặc đối tượng thì sau đó bộ nhớ sẽ giao cho một vùng nhớ nào?",
        "answer": "HEAP"
    },
    "37983": {
        "question": "việc quản lý bộ nhớ được thực hiện tự động bởi hệ thống nào?",
        "answer": "Unity’s Mon develop engine"
    },
    "37984": {
        "question": "Hãy chỉ ra kiểu dữ liệu nào là kiểu giá trị trong Unity?",
        "answer": "char"
    },
    "37985": {
        "question": "Hãy chỉ ra kiểu dữ liệu nào là kiểu struct trong Unity?",
        "answer": "vector3"
    },
    "37986": {
        "question": "Hãy chỉ ra kiểu dữ liệu nào là kiểu tham chiếu trong Unity?",
        "answer": "object"
    },
    "37987": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về quá trình thu gom rác?",
        "answer": "Quá trình định vị và giải phóng bộ nhớ không sử dụng được gọi là quá trình thu gom rác "
    },
    "37988": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về GC (Garbage Collection)?",
        "answer": "GC không phải làm bằng tay và không thể được nhìn thấy bởi các lập trình viên "
    },
    "37989": {
        "question": "Hãy chỉ ra các built-in feature sử dụng serialization?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "37990": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Built-in feature Inspector window?",
        "answer": "\"Built-in feature sử dụng serialization Inspector không giao tiếp với C# API \""
    },
    "37991": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về prefabs?",
        "answer": "\"Bên trong một Prefab là dòng dữ liệu tuần tự của một (hoặc nhiều) GameObjects và component \""
    },
    "37992": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Instantiation?",
        "answer": "\"Khi bạn gọi Instantiate() vào bất cứ thứ gì tồn tại trong một scene , các Editor sau đó tạo ra một GameObject mới và deserializesdữ liệu vào GameObject mới. \""
    },
    "37993": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về saving?",
        "answer": "Nếu bạn mở một file .unity Scene với một text editor, và đã thiết lập các Unity Editor để buộc serialization text, nó sẽ chạy serializer với một phụ trợ YAML."
    },
    "37994": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Loading?",
        "answer": "Trong Editor YAML tải (load) cũng như tải thời gian chạy của Scene, Asset, và AssetBundles đều sử dụng hệ thống serilization"
    },
    "37995": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Head-Up Display?",
        "answer": "Thông báo cho người sử dụng về trạng thái của nhân vật"
    },
    "37996": {
        "question": "Có thể Import HUD theo thao tác nào?",
        "answer": "Asset- Import New Asset "
    },
    "37997": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Audio Listener?",
        "answer": "nhận đầu vào từ bất cứ một nguồn âm thanh nào trong Scenes và các âm thanh thông qua máy tính"
    },
    "37998": {
        "question": "có thể nghe thấy âm thanh trên bất cứ địa điểm nào của Scene, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "37999": {
        "question": "Có thể chỉnh sửa thuộc tính của âm thanh ở đâu?",
        "answer": "Inspector View"
    },
    "38000": {
        "question": "Thuộc tính Audio Clip có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Chọn file âm thanh cho Scene"
    },
    "38001": {
        "question": "Thuộc tính Mute có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Tắt âm thanh cho Scene"
    },
    "38002": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Bypass Effects?",
        "answer": "Lọc nhanh đối tượng “by-pass” to audio source"
    },
    "38003": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Play on Wake?",
        "answer": "Nếu enable, âm thanh sẽ được chạy ngay khi ra mắt Scene"
    },
    "38004": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Priority?",
        "answer": "Xác định độ ưu tiên của Audio Source trong số tất cả các Audio Source có trong Scene"
    },
    "38005": {
        "question": "Priority = 0 có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Sử dụng ở mức 0 cho bài nhạc để tránh bị thường xuyên trao đổi"
    },
    "38006": {
        "question": "Priority có giá trị mặc định là bao nhiêu?",
        "answer": "128"
    },
    "38007": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của thuộc tính Pitch?",
        "answer": "\"Số dùng thay đổi tốc độ của âm thanh. Tốc độ bằng 1 là ở mức chạy bình thường. \""
    },
    "38008": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về 3D Source Setting?",
        "answer": "Dùng để Cài đặt file được áp dụng cho Audio source nếu Audio Clip là một file âm thanh 3D"
    },
    "38009": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Pan Lever?",
        "answer": "Cài đặt để máy 3D có được hiệu ứng từ Audio source."
    },
    "38010": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Spread?",
        "answer": "Cài đặt độ lớn âm thanh ảnh hưởng tới âm thanh 3D Stereo nếu Audio Clip là một âm thanh 3D"
    },
    "38011": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Doppler&nbsp; Lever?",
        "answer": "Xác định bao nhiêu hiệu ứng âm thanh Dopper sẽ được áp dụng cho Audio Source"
    },
    "38012": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Min Distance?",
        "answer": "Với Min Distance, âm thanh sẽ đạt mức to nhất có thể"
    },
    "38013": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Max Distance?",
        "answer": "Khoảng cách mà âm thanh dừng suy giảm. Sau khoảng cách này nó sẽ tạm ngừng không cho MinDistance tăng nữa"
    },
    "38014": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Logarithmic Rolloff?",
        "answer": "Âm thanh là lớn khi bạn ở gần nguồn âm thanh. Nhưng khi chúng ta nhận được từ các đối tượng nó sẽ giảm đi nhanh chóng một cách đáng kể"
    },
    "38015": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Tối ưu hoá là một phần trong quá trình phát triển game, nói một cách đơn giản nó là quy trình để cải tiến tính hiệu quả của hiệu năng game của bạn"
    },
    "38016": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Hiệu năng được biểu thị bằng số frame trên giây (fps)"
    },
    "38017": {
        "question": "Các thiết bị di động có thể xử lý tối đa bao nhiêu đỉnh?",
        "answer": "100 000 "
    },
    "38018": {
        "question": "Hãy chỉ ra phương pháp rối ưu hoá trong code?",
        "answer": "\"Đặt biến kiểu tĩnh và chỉ thị #pragma strict \""
    },
    "38019": {
        "question": "Trong quá trình tối ưu nên tránh dùng hàm nào?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "38020": {
        "question": "Sử dụng trigger có phải là một biện pháp tối ưu không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38021": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Object pooling là cách tối ưu bằng cách tạo mảng các mô hình đối tượng game làm sẵn dưới dạng \"pool\" (bể chứa) để có thể lấy ra đối tượng khi cần rồi trả lại đối tượng khi không sử dụng nữa "
    },
    "38022": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng về Coroutine?",
        "answer": "Corooutine có thể tạm ngừng việc thực thi của nó trong một frame rồi lấy lại và tiếp tục thực thi trong frame tiếp theo qua bất kỳ độ dài frame nào"
    },
    "38023": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về hàm Update?",
        "answer": "Khi bạn gọi một hàm khác từ trong hàm Update() hay FixedUpdate() thì hàm bạn gọi được chạy từ lúc bắt đầu cho tới lúc kết thúc một frame"
    },
    "38024": {
        "question": "Một trong các phương pháp tối ưu game là?",
        "answer": "Giảm thiểu Draw call"
    },
    "38025": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về hàm Update?",
        "answer": "OnGUI()tiêu tốn tài nguyên hơn hàm Update()"
    },
    "38026": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của hàm GameObject.FindByTag()?",
        "answer": "mỗi lần gọi hàm là 1 lần duyệt lại tất cả các object trong scene"
    },
    "38027": {
        "question": "Để tối ưu ta nên sử dụng hàm SendMessage() nhiều lần?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38028": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Sử dụng boxcollider thay vì sử dụng poligon collider, mesh collider"
    },
    "38029": {
        "question": "Để tối ưuu game ta nên sử dụng OnTriggerEnter thay vì dùng Raycast?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38030": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Phương thức Decompress On Load được hiểu là ta sẽ bỏ nén hết các audio khi load"
    },
    "38031": {
        "question": "Hãy chỉ ra phát biểu đúng?",
        "answer": "Compressed in memory được hiểu như là: Máy sẽ giữ tạm bản nén của âm thanh trong bộ nhớ, khi nào chương trình cần thì giải nén ra mà chạy"
    },
    "38032": {
        "question": "Để tăng tương tác với người dùng, bạn nên đưa từ khoá vào trong tiêu đề game? ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38033": {
        "question": "Share game có phải là cách tăng số lượt download không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38034": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Unity3D?",
        "answer": "Unity3D là phần mềm làm games trực tiếp theo thời gian thực, mà không cần render"
    },
    "38035": {
        "question": "Trong các định dạng sau, định dạng nào tối ưu nhất?",
        "answer": "FBX"
    },
    "38036": {
        "question": "Khi sử dụng các file ngoài, bạn cần thực hiện thao tác nào?",
        "answer": "Import"
    },
    "38037": {
        "question": "Unity có bao nhiêu phiên bản?",
        "answer": "2"
    },
    "38038": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cách khởi động Unity trong Window 7?",
        "answer": "Start -&gt; Program -&gt; Unity"
    },
    "38039": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cách khởi động Unity trong MacOS?",
        "answer": "Application -&gt; Unity"
    },
    "38040": {
        "question": "Mỗi Project của Unity chứa bao nhiêu thư mục Assets?",
        "answer": "1"
    },
    "38041": {
        "question": "Nội dung của thư mục Asset được hiển thị trong cửa sổ nào?",
        "answer": "Project View"
    },
    "38042": {
        "question": "Nơi nào cho phép tạo Scenes, Script, 3D models, Textures, Audio, Prefabs?",
        "answer": "Asset"
    },
    "38043": {
        "question": "Cửa sổ Hierachy chứa thành phần nào?",
        "answer": "GameObject hiện thời"
    },
    "38044": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Parenting?",
        "answer": "bất kỳ một game object nào muốn là đối tượng con(child) thì ta chỉ việc kéo thả đối tượng đó vào trong đối tượng dự tính làm Parenting trong Hierarchy"
    },
    "38045": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Game View?",
        "answer": "Game View được rendered từ những Camera trong Game"
    },
    "38046": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về chế độ \"Play Mode\"?",
        "answer": "Trong chế độ Play, mọi giá trị thay đổi sẽ được lưu tạm, và bị xóa khi thoát khỏi chế độplay"
    },
    "38047": {
        "question": "Inspector sẽ hiển thị mọi thông tin về đối tượng đang làm việc một cách chi tiết, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38048": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Inspector?",
        "answer": "\"Tại Inspector bạn có thể điều chỉnh, thiết lập mọi thông số chức năng của những mối liên kết GameObject-Component \""
    },
    "38049": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng?",
        "answer": "Mọi thuộc tính thể hiện trong Inspector đều không thể được tùy biến một cách trực tiếp"
    },
    "38050": {
        "question": "Có thể thể drag-drop một GameObject hay một Prefab vào trong Inspector không",
        "answer": "Có"
    },
    "38051": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Layout?",
        "answer": "Bạn có thể lưu lại những thiết lập về cấu trúc của các Views, bằng cách click vào menu Dropdown Layout ở thanh Toolbar, chọn Save Layout"
    },
    "38052": {
        "question": "Bạn có thể tùy ý thay đổi cấu trúc của các Views bằng cách click-dragging những tab tới những nơi bạn muốn không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38053": {
        "question": "Views có thể được đặt bên cạnh bên, hay bên dưới bất kỳ cửa sổ nào, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38054": {
        "question": "GUI là viết tắt của cụm từ nào?",
        "answer": "Graphical User Interface"
    },
    "38055": {
        "question": "Để tạo một background box, ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "GUI.LoadBox (Rect (10,10,100,90), \"Loader Menu\")"
    },
    "38056": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của đoạn lệnh su: if (GUI.Button (Rect (20,40,80,20), \"Level 1\")) {\n Application.LoadLevel (1);\n }",
        "answer": "Tạo button đầu tiên, khi người cùng click sẽ load nhiều đối tượng trong scene"
    },
    "38057": {
        "question": "Position là đối số thứ mấy trong GUI?",
        "answer": "4"
    },
    "38058": {
        "question": "Hàm Rect() định nghĩa mấy thuộc tính?",
        "answer": "4"
    },
    "38059": {
        "question": "Các đối số sau thuộc hàm nào? left-most position, top-most position, total width, total height",
        "answer": "Rect()"
    },
    "38060": {
        "question": "GUI Control có đối số là Content không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38061": {
        "question": "Đoạn lệnh sau thực hiện công việc gì? function OnGUI () {\n &nbsp;&nbsp; GUI.Label (Rect (0,0,100,50), ”Hello World\");\n }",
        "answer": "Hiển thị hình ảnh"
    },
    "38062": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về GUIStyles?",
        "answer": "GUIStyles được thiết kế bắt chước Cascading Style Sheets (CSS) cho trình duyệt"
    },
    "38063": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về GUISkins?",
        "answer": "GUISkins là tập hợp của GUIStyles"
    },
    "38064": {
        "question": "GUI Control có luôn luôn xuất hiện cùng các GUIStyles không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38065": {
        "question": "Hãy chỉ ra cách khai báo biến đúng trong JavaScript?",
        "answer": "\"var cannon GameObject; \""
    },
    "38066": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của dòng lệnh sau: cannon = GameObject.Find(\"Launcher\");",
        "answer": "\"Gán đối tượng game với thành phần hình ảnh là ”Launcher” \""
    },
    "38067": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của dòng lệnh sau: cannon.GetComponent(launchMissile).fireMissile();",
        "answer": "Lấy component (script) tên là launchMissile và gọi hàm chứa nó là fireMissile ()"
    },
    "38068": {
        "question": "Hàm sau thực hiện tác vụ gì? Instantiate(aMissile, transform.position, transform.rotation);",
        "answer": "\"Khởi tạo đối tượng aMissile \""
    },
    "38069": {
        "question": "Toolbar chứa bao nhiêu loại loại điều khiển cơ bản?",
        "answer": "5"
    },
    "38070": {
        "question": "Đoạn code sau thực hiện tác vụ gì? GUI.TextField (Rect (400, 30, 50, 20), missileCount, 25);",
        "answer": "\"Cập nhật trườngTextField trong GUIControl.js \""
    },
    "38071": {
        "question": "Đoạn code sau thực hiện tác vụ gì? missileCount = numberOfMissiles.ToString();",
        "answer": "convert biến numberOfMissiles sang kiểu String"
    },
    "38072": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về các thành phần của GUI?",
        "answer": "\"Buttons, Check Boxes, Radio Buttons, Text Fields, Edit Fields, Scroll Bars\""
    },
    "38073": {
        "question": "GUI có hỗ trợ xây dựng interface không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38074": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Mesh?",
        "answer": "Khi một đối tượng mô hình 3D được Import. Unity sẽ gán cho nó một đại diện như một bộ lưới. Lưới phải được đính kèm với một Game Object"
    },
    "38075": {
        "question": "Hãy chỉ ra file định dạng model 3D?",
        "answer": "FBX"
    },
    "38076": {
        "question": "Hãy chỉ ra ưu điểm file định dạng model 3D?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "38077": {
        "question": "Hãy chỉ ra nhược điểm file định dạng model 3D?",
        "answer": "Có thể gây chậm trong việc tạo mẫu và sử dụng lại"
    },
    "38078": {
        "question": "Unity có thể sử dụng các file của các phần mềm nào?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "38079": {
        "question": "Phím tắt để mở Animation View trong Unity Window là gì?",
        "answer": "Ctrl + 6"
    },
    "38080": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Animation?",
        "answer": "Để sử dụng Animation cơ bản, trước tiên chọn Create new clip. Animation sẽ hiển thị các tùy chọn trên Animation View hoặc trên Inspector"
    },
    "38081": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về việc áp dụng Animation?",
        "answer": "Để áp dụng animation cho một đối tượng nào đó bạn phải chọn vào đối tượng đó và thuộc tính animation tương ứng sẽ hiển thị trên Animation View tương ứng"
    },
    "38082": {
        "question": "Hãy chỉ ra thao tác đúng khi Sử dụng Cuves?",
        "answer": "Chọn Right Click -&gt; Add Curves"
    },
    "38083": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về việc chỉnh sửa Curves?",
        "answer": "\"Chỉnh sửa Curves bằng cách tại các frame đã được tạo, kéo đường kẻ theo ý bạn muốn. Nó sẽ hiển thị ngay trên Scene View hoặc trên Inspector \""
    },
    "38084": {
        "question": "Tại các điểm Frame, có thể xóa frame, chỉnh/chọn tiếp tuyến hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38085": {
        "question": "Có thể sử dụng button nhỏ (+) để thêm Frame hoặc Event cho Animation hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38086": {
        "question": "Hãy chỉ ra 2 vấn đề chính của một nhân vật hoạt hình",
        "answer": "sự di chuyển của nó trong thế giới và tạo hiệu ứng cho phù hợp."
    },
    "38087": {
        "question": "Trong Unity có cho phép bạn pha trộn vật liệu hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38088": {
        "question": "Bạn có thể chuyển đổi qua lại giữa hình ảnh động và tĩnh trong unity không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38089": {
        "question": "Đoạn code sau có ý nghĩa gì? function Update () {\n \n &nbsp;&nbsp; if (Input.GetAxis(\"Vertical\") &gt; 0.2)\n \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; animation.CrossFade (\"walk\");\n \n &nbsp;&nbsp; else\n \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; animation.CrossFade (\"idle\");\n \n }&nbsp;",
        "answer": "\"chuyển đổi giữa hoạt hình động và hoạt hình tĩnh \""
    },
    "38090": {
        "question": "Animation Layers có ý nghĩa gì?",
        "answer": "Dùng để nhóm các hình ảnh động "
    },
    "38091": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: animation.CrossFade()",
        "answer": "pha trộn giữa nhiều Clip hoạt hình "
    },
    "38092": {
        "question": "Tag được dùng làm gì?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "38093": {
        "question": "Khi tạo địa hình, ta có thể dùng công cụ brush không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38094": {
        "question": "Để tạo một Plane, ta vào theo đường dẫn nào?",
        "answer": "Edit -&gt; Create Other -&gt;Plane"
    },
    "38095": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về tạo nguồn sáng?",
        "answer": "Game Object -&gt; Create Other -&gt; Directional Light"
    },
    "38096": {
        "question": "Có mấy kiểu nguồn sáng cơ bản?",
        "answer": "3"
    },
    "38097": {
        "question": "Hãy chỉ ra&nbsp; đáp án đúng về Dirictional Light?",
        "answer": "Có thể định hướng chiếu cho nó, các tia chiếu là song song"
    },
    "38098": {
        "question": "Hãy chỉ ra&nbsp; đáp án đúng về Point Light?",
        "answer": "là điểm sáng, thường dùng để tạo các điểm sáng nhỏ trên các Character"
    },
    "38099": {
        "question": "Hãy chỉ ra&nbsp; đáp án đúng về Spotlight?",
        "answer": "thường dùng là hiệu ứng chiếu cho đèn các loại xe, đèn pin, ánh sáng hắt vào object trong các&nbsp; cảnh"
    },
    "38100": {
        "question": "Camera có phải là một Game Object không?",
        "answer": "Có "
    },
    "38101": {
        "question": "Trong một cảnh có thể có tối đa bao nhiêu camera?",
        "answer": "Nhiều"
    },
    "38102": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Clear Flags của Camera?",
        "answer": "Xác định các bộ phận mà màn hình sẽ bị xóa."
    },
    "38103": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Background của Camera?",
        "answer": "Xác định màu nền cho phần màn hình còn lại"
    },
    "38104": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Culling Mask?",
        "answer": "\"Chỉ định các lớp đối tượng của bạn trong Inspector. Cho phép hoặc bỏ qua các đối tượng được hiển thị trong Camera \""
    },
    "38105": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Perspective&nbsp; trong camera?",
        "answer": "Camera hiển thị các đối tượng theo phối cảnh trọn vẹn"
    },
    "38106": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Orthographic trong camera?",
        "answer": "Hiển thị các đối tượng như một thể thống nhất, không có theo nghĩa của phối cảnh"
    },
    "38107": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Size trong camera?",
        "answer": "Kích thước quan sát của Camera khi chọn phép chiếu là Orthographic"
    },
    "38108": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Field of view\" trong camera?",
        "answer": "Chiều rộng của góc nhìn Camera. Được đo bằng độ dọc theo trục Local Y"
    },
    "38109": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Depth trong camera?",
        "answer": "Layer nào có giá trị lớn hơn thì nó sẽ được ưu tiên được hiển thị lên màn hình"
    },
    "38110": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của Rendering path trong camera?",
        "answer": "Tùy chọn cho việc xác định phương pháp vẽ những gì sẽ được hiển thị lên Camera"
    },
    "38111": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Use Player Setting\" trong Rendering path của camera?",
        "answer": "Sử dụng cài đặt Player"
    },
    "38112": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Vertex Lit\" trong Rendering path của camera?",
        "answer": "Tất cả các đối tượng được đưa ra bởi máy ảnh sẽ được trả lại như đối tượng Vertex-Lit"
    },
    "38113": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của \"Forward\" trong Rendering path của camera?",
        "answer": "tất cả các đối tượng sẽ được trả về như một tài liệu"
    },
    "38114": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về tạo Leaderboard ?",
        "answer": "Để tạo được leaderboard thì bạn phải cài đặt leaderboard ở trên google play developer."
    },
    "38115": {
        "question": "Để tạo leaderboard ta cần update các packages nào?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "38116": {
        "question": "Hãy chỉ ra thao tác đúng về cài đặt leaderboard trong unity?",
        "answer": "Windows -&gt; Google play Games -&gt; Setup -&gt;Android setup"
    },
    "38117": {
        "question": "Hãy chỉ ra hàm show leaderboard toàn bộ?",
        "answer": "OnShowLeaderBoard();"
    },
    "38118": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Raycast?",
        "answer": "Raycasting thường được sử dụng trong những việc như xác định đường ngắm của người chơi "
    },
    "38119": {
        "question": "Để tạo khối lập phương, bạn vào theo đường dẫn nào?",
        "answer": "GameObject → 3D Object → Cube"
    },
    "38120": {
        "question": "trong script của Raycast ta đang làm là khai báo 4 biến : RaycastHit, float, bool, vật rắn dùng để làm gì?",
        "answer": "Quản lý logic"
    },
    "38121": {
        "question": "Dòng code sau dùng để làm gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "\"vẽ một đường màu đỏ trong Scene khi game đang chạy \""
    },
    "38122": {
        "question": "Dòng code sau dùng để làm gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "Gây ra Raycast, nếu Raycast chạm một cái gì đó"
    },
    "38123": {
        "question": "Tham số thứ nhất có ý nghĩa gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "xác định vị trí mà nó bắt đầu vẽ"
    },
    "38124": {
        "question": "Tham số thứ 2 có ý nghĩa gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "thể hiện hướng di chuyển"
    },
    "38125": {
        "question": "Tham số thứ 3 có ý nghĩa gì: Debug.DrawRay(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward * rayLength, Color.red, 0.5f);",
        "answer": "dùng để xác định màu"
    },
    "38126": {
        "question": "Tham số thứ 1 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "là vị trí raycast bắt đầu"
    },
    "38127": {
        "question": "Tham số thứ 2 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "thể hiện hướng của raycast "
    },
    "38128": {
        "question": "Tham số thứ 3 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "\"tham số thông tin hit(điểm va chạm) \""
    },
    "38129": {
        "question": "Tham số thứ 4 có ý nghĩ gì: if(Physics.Raycast(Camera.main.transform.position, Camera.main.transform.forward, out vision, rayLength))",
        "answer": "là chiều dài của raycast"
    },
    "38130": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về ý nghĩa của dòng code: if(vision.collider.tag == “Interactive”)",
        "answer": "kiểm tra xem đối tượng được gắn tag có phải là \"Interactive\""
    },
    "38131": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: Debug.Log (vision.collider.name);",
        "answer": "xuất ra tên của các đối tượng"
    },
    "38132": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: grabbedObject = vision.rigidbody;",
        "answer": "\"gắn cho grabbedObject một rigidbody để raycast có thể tương tác. \""
    },
    "38133": {
        "question": "Hãy chỉ ra ý nghĩa của dòng code sau: grabbedObject.isKinematic = true;",
        "answer": "\"vô hiệu hóa các tương tác vật lý trên đối tượng \""
    },
    "38134": {
        "question": "Để xem phần quản lý Tag và layer, ta vào theo đường dẫn nào?",
        "answer": "Edit -&gt;&nbsp;Project Settings -&gt; Tags và Layers"
    },
    "38135": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Tag?",
        "answer": "Tags được đánh dấu bằng các giá trị, có thể dùng để xác định các đối tượng trong Project "
    },
    "38136": {
        "question": "Hãy chỉ ra chức năng của Sorting layer?",
        "answer": "được sử dụng kết hợp các Sprite đồ họa trong hệ thống 2D"
    },
    "38137": {
        "question": "Unity có quản lý bao nhiêu layer mặc định?",
        "answer": "8"
    },
    "38138": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Layer?",
        "answer": "Layer được sử dụng để hạn chế các hoạt động như raycasting hoặc rendering"
    },
    "38139": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Collision?",
        "answer": "Collision đại diện cho sự va chạm "
    },
    "38140": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về trigger?",
        "answer": "Trong Unity, Trigger là một loại Collider có thể xuyên qua"
    },
    "38141": {
        "question": "Khi chúng ta tạo một mảng, chuỗi hoặc đối tượng thì sau đó bộ nhớ sẽ giao cho một vùng nhớ nào?",
        "answer": "HEAP"
    },
    "38142": {
        "question": "việc quản lý bộ nhớ được thực hiện tự động bởi hệ thống nào?",
        "answer": "Unity’s Mon develop engine"
    },
    "38143": {
        "question": "Hãy chỉ ra kiểu dữ liệu nào là kiểu giá trị trong Unity?",
        "answer": "char"
    },
    "38144": {
        "question": "Hãy chỉ ra kiểu dữ liệu nào là kiểu struct trong Unity?",
        "answer": "vector3"
    },
    "38145": {
        "question": "Hãy chỉ ra kiểu dữ liệu nào là kiểu tham chiếu trong Unity?",
        "answer": "object"
    },
    "38146": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về quá trình thu gom rác?",
        "answer": "Quá trình định vị và giải phóng bộ nhớ không sử dụng được gọi là quá trình thu gom rác "
    },
    "38147": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về GC (Garbage Collection)?",
        "answer": "GC không phải làm bằng tay và không thể được nhìn thấy bởi các lập trình viên "
    },
    "38148": {
        "question": "Hãy chỉ ra các built-in feature sử dụng serialization?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "38149": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Built-in feature Inspector window?",
        "answer": "\"Built-in feature sử dụng serialization Inspector không giao tiếp với C# API \""
    },
    "38150": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về prefabs?",
        "answer": "\"Bên trong một Prefab là dòng dữ liệu tuần tự của một (hoặc nhiều) GameObjects và component \""
    },
    "38151": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Instantiation?",
        "answer": "\"Khi bạn gọi Instantiate() vào bất cứ thứ gì tồn tại trong một scene , các Editor sau đó tạo ra một GameObject mới và deserializesdữ liệu vào GameObject mới. \""
    },
    "38152": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về saving?",
        "answer": "Nếu bạn mở một file .unity Scene với một text editor, và đã thiết lập các Unity Editor để buộc serialization text, nó sẽ chạy serializer với một phụ trợ YAML."
    },
    "38153": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về Loading?",
        "answer": "Trong Editor YAML tải (load) cũng như tải thời gian chạy của Scene, Asset, và AssetBundles đều sử dụng hệ thống serilization"
    },
    "38154": {
        "question": "WordPress là phần mềm mã nguồn mở được cung cấp miễn phí?&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38155": {
        "question": "WordPress sử dụng ngôn ngữ lập trình PHP và hệ cơ sở dữ liệu MySQL?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38156": {
        "question": "Thống kê năm nào cho thấy trong top 10 triệu trang web hàng đầu thế giới có 23.3 triệu trang đang sử dụng WordPress?",
        "answer": "2015"
    },
    "38157": {
        "question": "Wordpress được phát hành lần đầu tiên vào ngày tháng năm nào?",
        "answer": "27/5/2013"
    },
    "38158": {
        "question": "Wordpress.com có phù hợp với người mới học không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38159": {
        "question": "Nếu muốn sử dụng các theme đẹp (theme premium) ta phải làm gì?",
        "answer": "Trả tiền"
    },
    "38160": {
        "question": "Nếu sử dụng Wordpress.org có tốn ngân sách không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38161": {
        "question": "Học Wordpress có cần bằng đại học hoặc cao đẳng chuyên ngành công nghệ thông tin ?",
        "answer": " Không cần"
    },
    "38162": {
        "question": "Mất thời gian bao lâu để hoàn thành website?",
        "answer": "Tùy vào loại website"
    },
    "38163": {
        "question": "Để cài đặt Wordpress lên localhost chúng ta có cần cài Xampp?",
        "answer": "Có"
    },
    "38164": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên localhost chúng ta có tạo database không ?",
        "answer": "Có"
    },
    "38165": {
        "question": "Sau khi download Wordpress xong, chúng ta giải nén và đặt tên thư mục lại ví dụ: WordPress_demo sau đó copy toàn bộ thư mục sau: ",
        "answer": "C:\\xampp\\htdocs"
    },
    "38166": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên localhost chúng ta có nhất thiết chọn ngôn ngữ English ?",
        "answer": "Không"
    },
    "38167": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên hostinger.vn chúng ta có nhất thiết là phải cài xampp?",
        "answer": "Không"
    },
    "38168": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên hostinger.vn chúng ta có cần tạo database không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38169": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên hostinger.vn chúng ta có nhất thiết chọn ngôn ngữ English ?",
        "answer": "Không"
    },
    "38170": {
        "question": "Giao diện cài đặt của quá trình cài Wordpress.org lên localhost và hostinger.vn có giống nhau không",
        "answer": " Có"
    },
    "38171": {
        "question": "Để truy cập vào trang admin sau khi cài đặt thành công wordpress lên localhost, chúng ta có cần đăng nhập không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38172": {
        "question": "Để truy cập vào trang admin sau khi cài đặt thành công wordpress lên hostinger.vn, chúng ta có cần đăng nhập không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38173": {
        "question": "Để sử dụng Wordpress chúng ta cần phải làm gì?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "38174": {
        "question": "Sau khi cài đặt WordPress của một website, công việc tiếp theo đó là?",
        "answer": "Tìm kiếm bộ mặt của website"
    },
    "38175": {
        "question": "Bộ mặt của website được gọi là theme?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38176": {
        "question": "Trong quá trình lựa chọn theme cho website chúng ta có cần lựa chọn theme phù hợp cho website không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38177": {
        "question": "Có bao nhiêu bước để lựa chọn theme cho website?",
        "answer": "4"
    },
    "38178": {
        "question": "Có bao nhiêu loại theme?",
        "answer": "2"
    },
    "38179": {
        "question": "Có hai xu hướng theme thương mại và theme theo nhu cầu sử dụng đúng hay sai?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38180": {
        "question": "Có ba xu hướng theme thương mại, theme theo nhu cầu sử dụng và theme cho doanh nghiệp đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38181": {
        "question": "Theme thương mại bao gồm có phí và miễn phí đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38182": {
        "question": "Theme thương mại hoàn toàn miễn phí đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38183": {
        "question": "Theme thương mại hoàn toàn có phí đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38184": {
        "question": "Tổng số lượng file trong một template là bao nhiêu?",
        "answer": "8"
    },
    "38185": {
        "question": "Có bao nhiêu cách để cài đặt theme?",
        "answer": "2"
    },
    "38186": {
        "question": "Để thay đổi logo cho website chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance&nbsp;&gt;&nbsp;Theme&nbsp;Options"
    },
    "38187": {
        "question": "Để thay sơ đồ màu cho website chúng ta chọn?",
        "answer": "color scheme"
    },
    "38188": {
        "question": "Chức năng của Layout&nbsp;Style&nbsp;là gì?",
        "answer": "chọn&nbsp;sidebar&nbsp;nằm&nbsp;phía&nbsp;bên&nbsp;phải&nbsp;hoặc&nbsp;bên&nbsp;trái&nbsp;của&nbsp;website"
    },
    "38189": {
        "question": "Chức năng của Site&nbsp;Background&nbsp;dùng để làm gì?",
        "answer": "chọn&nbsp;màu&nbsp;nền&nbsp;của&nbsp;website"
    },
    "38190": {
        "question": "Chức năng của color scheme&nbsp;dùng để làm &nbsp;tinh&nbsp;chỉnh&nbsp;website&nbsp;bằng&nbsp;CSS đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38191": {
        "question": "&nbsp;Chức năng Lightbox dùng để xem&nbsp;bức&nbsp;ảnh,&nbsp;ảnh&nbsp;lớn&nbsp;sẽ&nbsp;hiển&nbsp;thị&nbsp;ở&nbsp;chế&nbsp;độ lightbox&nbsp;để&nbsp;xem&nbsp;cho&nbsp;đẹp&nbsp;mắt",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38192": {
        "question": "Header&nbsp;Background&nbsp; dùng để thay&nbsp;đổi&nbsp;màu&nbsp;nền&nbsp;của&nbsp;header đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38193": {
        "question": "Chức năng Copyrights Text dùng để ghi thông tin bản quyền đúng hay sai",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38194": {
        "question": "Chức năng Post trong wordpress dùng để làm gì?",
        "answer": "Đăng tải tin tức"
    },
    "38195": {
        "question": "Chức năng Category trong wordpress dùng để làm gì?",
        "answer": "Tạo chuyên mục"
    },
    "38196": {
        "question": "Page&nbsp;khá&nbsp;giống&nbsp;&nbsp;Post&nbsp;tuy&nbsp;nhiên&nbsp;&nbsp;Page&nbsp;lại&nbsp;không&nbsp;&nbsp;có&nbsp;gom nhóm&nbsp;&nbsp;theo&nbsp;&nbsp;Category&nbsp;&nbsp;như&nbsp;&nbsp;Post?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38197": {
        "question": "Để tạo cấu trúc nội dung bài viết ta chọn?",
        "answer": "Posts -&gt; categorized"
    },
    "38198": {
        "question": "Những&nbsp;&nbsp;bài&nbsp;Post&nbsp;nếu&nbsp;&nbsp;không&nbsp;&nbsp;chọn&nbsp;&nbsp;chuyên&nbsp;&nbsp;mụcCategory thì&nbsp;mặc&nbsp;định&nbsp;bài&nbsp;Post&nbsp;sẽ&nbsp;được&nbsp;chọn&nbsp;\n vào&nbsp;Uncategorized?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38199": {
        "question": "Để tạp một Post chúng ta chọn? ",
        "answer": "Tất cả A, B đều đúng"
    },
    "38200": {
        "question": "Để xóa bài viết chúng ta chọn?",
        "answer": "Trash"
    },
    "38201": {
        "question": "Để sửa bài viết chúng ta chọn?",
        "answer": "Edit"
    },
    "38202": {
        "question": "Editor là trình soạn thảo nội dung rất mạnh mẽ của WordPress?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38203": {
        "question": "Để tạo Page chúng ta chọn?",
        "answer": "Menu Page -&gt;Add New"
    },
    "38204": {
        "question": "Parent trong mục Page&nbsp; Attributes&nbsp; có nghĩa trang cha để quản lý phân cấp cho các trang?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38205": {
        "question": "Template trong mục Page&nbsp; Attributes&nbsp; có nghĩa mẫu&nbsp; giao&nbsp; diện&nbsp; trang,&nbsp; tùy&nbsp; theme&nbsp; sẽ&nbsp; có&nbsp; số lượng&nbsp; và Template&nbsp; khác&nbsp; nhau?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38206": {
        "question": "Order trong mục Page&nbsp; Attributes&nbsp; có nghĩa trật&nbsp; tự&nbsp; sắp&nbsp; xếp&nbsp; trước&nbsp; sau&nbsp; trong&nbsp; danh&nbsp; sách&nbsp; các Page ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38207": {
        "question": "Để&nbsp;thêm&nbsp;một&nbsp;Category&nbsp;mới&nbsp;bạn&nbsp;nhập",
        "answer": "Tất cả đều đúng"
    },
    "38208": {
        "question": "Mỗi bài viết có một hình đại diện để hiển thị trong danh sách bài&nbsp; viết,&nbsp; để&nbsp; chọn&nbsp; hình&nbsp; hiển&nbsp; thị ta&nbsp; chọn&nbsp; Feature&nbsp; Image&nbsp; cho Post",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38209": {
        "question": "Có thể xem trước bài viết trước khi đăng không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38210": {
        "question": "Chức năng xem trước nội dung bài viết?",
        "answer": "Preview"
    },
    "38211": {
        "question": "Khi muốn bài viết mình xuất hiện để mọi người có thể xem hãy nhấn nút Publish để đăng bài.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38212": {
        "question": "WordPress có hỗ trợ tính năng lên lịch đăng tự động?",
        "answer": "Có"
    },
    "38213": {
        "question": "Trong lúc viết bài có nhu cầu chèn link tới các website khác. Việc chèn link sẽ thực hiện như sau: Để&nbsp; con&nbsp; nháy&nbsp; vào&nbsp; vị&nbsp; trí&nbsp; muốn&nbsp; chèn&nbsp; link,&nbsp; sau&nbsp; đó&nbsp; Click&nbsp; vào biểu tượng móc xích ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38214": {
        "question": "Woocommerce là một plugin miễn phí được sử dụng để tạo một trang thương mại điện tử cỡ nhỏ tốt nhất hiện nay trong WordPress?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38215": {
        "question": "Chức năng của Woocommerce là gì?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên"
    },
    "38216": {
        "question": "Sau khi download về xong tiến hành cài đặt ta chọn?",
        "answer": "Plugins -&gt;Upload plugin"
    },
    "38217": {
        "question": "Sau khi cài đặt xong Woocommerce chúng ta có cần phải active không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38218": {
        "question": "Sau khi cài đặt xong Woocommerce nằm ở đâu trên wordpress?",
        "answer": "Left"
    },
    "38219": {
        "question": "Mặc định sau khi cài xong Woocommerce, bạn vào phần quản lý trang (Pages) sẽ thấy có một số trang mặc định mà Woocommerce tự tạo ra để có thể sử dụng các chức năng cần thiết trên trang bán hàng.",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38220": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là các trang mặc định mà Woocommerce tạo ra khi cài đặt thành công?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên"
    },
    "38221": {
        "question": "Để thêm sản phẩm chúng ta chọn?",
        "answer": "Products -&gt; Add product"
    },
    "38222": {
        "question": "Khi thêm sản phẩm các thông tin sau cần phải khai báo?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên"
    },
    "38223": {
        "question": "Để thiết lập danh mục sản phẩm chúng ta chọn bảng?",
        "answer": "Product Category"
    },
    "38224": {
        "question": "Từ khóa sản phẩm là các từ khóa mà chúng ta cho là có liên quan đến sản phẩm?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38225": {
        "question": "Để tìm ra từ khóa phù hợp nhất cho website của mình, có thể nghiên cứu từ khóa tại?",
        "answer": "Google Adwords"
    },
    "38226": {
        "question": "Mỗi sản phẩm có bắt buộc ảnh đại diện?",
        "answer": "Có"
    },
    "38227": {
        "question": "Trong Wordpress có thư viện ảnh không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38228": {
        "question": "Để đăng bài viết chúng ta chọn chức năng?",
        "answer": "Publish"
    },
    "38229": {
        "question": "Để thiết lập tiền tệ trong Woocommerce chúng ta chọn",
        "answer": "Woocommerce -&gt; Settings"
    },
    "38230": {
        "question": "Để thiết lập menu cho giỏ hàng chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance -&gt; Menus"
    },
    "38231": {
        "question": "Woocommerce là một plugin hoàn toàn có phí?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38232": {
        "question": "Giao diện cài đặt của Woocommerce thân thiện và dễ sử dụng ?",
        "answer": "Có"
    },
    "38233": {
        "question": "Woocommerce đưa ra quy trình đặt hàng?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38234": {
        "question": "WordPress hiện nay đang được đánh giá là mã nguồn mở tốt nhất và phù hợp nhất cho SEO?",
        "answer": "Đúng "
    },
    "38235": {
        "question": "WordPress được đánh giá là mã nguồn mở tốt nhất cho SEO trong thời điểm hiện tại là do?",
        "answer": "Cả A, B đều đúng"
    },
    "38236": {
        "question": "Plugin SEO BY YOAST có khả năng gì?",
        "answer": "khả năng can thiệp sâu vào bên trong code"
    },
    "38237": {
        "question": "Seo được viết tắt bởi những từ nào",
        "answer": "Search Engine Optimization"
    },
    "38238": {
        "question": "Để cài đặt SEO by Yoast Plugin, Chuyển đến phần Gói mở Rộng (nếu là tiếng việt) hoặc Plugin (nếu là tiếng anh).",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38239": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt chúng ta có Active cho SEO BY YOAST ?",
        "answer": " Có"
    },
    "38240": {
        "question": "Sau khi cài đặt thành công buổi tượng SEO nằm ở vị trí nào trong wordpress",
        "answer": "Right"
    },
    "38241": {
        "question": "Chức năng nào cho phép chúng ta có thể cấu hình tổng thể các thuộc tính chung nhất của Plugin hỗ trợ SEO?",
        "answer": "General "
    },
    "38242": {
        "question": "Nơi nào lưu trữ các thông tin về wesite trong SEO",
        "answer": "Your Info"
    },
    "38243": {
        "question": "Title Separator là chức năng cho phép định dạng cách sắp xếp hiển thị trên tiêu đề của các webpage?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38244": {
        "question": "Tab Security&nbsp;là chức năng bảo vệ và hỗ trợ cấu hình vào cấu trúc các thẻ Meta",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38245": {
        "question": "Tab nào cho phép thiết lập tiêu đề trang chủ và Meta Description cho trang chủ",
        "answer": "Homepage"
    },
    "38246": {
        "question": "Tag nào cho phép cấu hình Title &amp; Meta Description của khá nhiều bộ phận trong wesite như Bài viết, Trang con, Hình ảnh..?",
        "answer": " Post Types "
    },
    "38247": {
        "question": "Tag nào cho phép bạn thiết lập các thuộc tính title và meta Description cho các phần như Category (chuyên mục) và Thẻ Tag?",
        "answer": "Taxonomies"
    },
    "38248": {
        "question": "Tag nào cho phép bạn thiết lập các cấu hình cho trang của thành viên, trang thời gian?",
        "answer": "Archives"
    },
    "38249": {
        "question": "Tag nào cho phép thiết lập một số chức năng nâng cao?",
        "answer": "Other"
    },
    "38250": {
        "question": "Để tối ưu Permalink (đường dẫn tĩnh) chúng ta chọn",
        "answer": "Settings -&gt; Reading"
    },
    "38251": {
        "question": "Title bài viết trong WordPress bạn chỉ nên đặt từ tốt nhất là bao nhiêu ký tự",
        "answer": "65 - 68"
    },
    "38252": {
        "question": "Title bài viết trong WordPress không được chứa",
        "answer": "Ký tự đặc biệt"
    },
    "38253": {
        "question": "Tối ưu đường dẫn tĩnh, ALT của Images, Description, Title giúp thân thiện với website và tăng thư hạng đối với các bộ máy tìm kiếm?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38254": {
        "question": "Có bao nhiêu loại đèn phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast ?",
        "answer": "4"
    },
    "38255": {
        "question": "Đèn màu xám phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "Giá trị check content chuẩn SEO"
    },
    "38256": {
        "question": "Đèn màu đỏ phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "Nội dung tối ưu tương đối tệ"
    },
    "38257": {
        "question": "Đèn màu vàng phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "nội dung của bạn tối ưu “tạm được”."
    },
    "38258": {
        "question": "Đèn xanh lá cây phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "nội dung tốt"
    },
    "38259": {
        "question": "Thẻ Heading 1 &lt;h1&gt; hay còn gọi là thẻ “tiêu đề 1″ có độ ưu tiên lớn nhất trong 6 thẻ Heading?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38260": {
        "question": "Văn bản nằm trong Heading 1 có ý nghĩa?&nbsp;",
        "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
    },
    "38261": {
        "question": "Plugin SEO Auto Links, giúp từ khóa mục tiêu tự động gắn liên kết, giúp giảm thiểu tối đa thời gian?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38262": {
        "question": "Sau khi cài đặt thành công&nbsp; SEO Auto Links mặc định nằm ở vị trí nào trong wordpress?",
        "answer": "Left"
    },
    "38263": {
        "question": "XML Sitemap được hiểu như là một “bản đồ” thu nhỏ của website và nó sẽ liệt kê tất cả các liên kết có bên trong website trong đó?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38264": {
        "question": "Mục đích khi lấy sitemap này gửi lên Google Webmaster Tools là gì?",
        "answer": "Đưa địa chỉ trong sitemap hệ thống dữ liệu của Google."
    },
    "38265": {
        "question": "Để cài đặt XML Sitemap ta chọn&nbsp; Plugins -&gt; Add New và tìm plugin tên Google XML Sitemap, sau đó ấn Install Now.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38266": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt XML Sitemap chúng ta có Active?",
        "answer": "Có"
    },
    "38267": {
        "question": "Sau khi cài đặt và kích hoạt, để bắt đầu thiết lập và tạo sitemap ta chọn?",
        "answer": "Settings -&gt; XML-sitemap "
    },
    "38268": {
        "question": "Google Analytics (GA) là dịch vụ được cung cấp miễn phí bởi Google và nó được coi như là một yếu tố không thể thiếu đối với những người làm quản trị trang web?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38269": {
        "question": "Dịch vụ Google Analytics cho phép làm gì?",
        "answer": "Tất cả đáp trên là đúng"
    },
    "38270": {
        "question": "Chức năng Google Webmaster Tool dùng để làm gì",
        "answer": "Cả A, B đều đúng"
    },
    "38271": {
        "question": "Chức năng của Google Webmaster Tool và Google Analytics giống hay khác nhau?",
        "answer": "Khác"
    },
    "38272": {
        "question": "Cài đặt Analytics và Webmaster tools giúp cho việc quản lý website thuận tiện hơn?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38273": {
        "question": "Để thêm tài khoản người dùng chúng ta chọn?",
        "answer": "User -&gt; Add new"
    },
    "38274": {
        "question": "Để xem tất cả các tài khoản đã có chúng ta chọn?",
        "answer": "User -&gt; All users"
    },
    "38275": {
        "question": "Để xem thông tin người dùng chúng ta chọn?",
        "answer": "User -&gt; Profile"
    },
    "38276": {
        "question": "Các thông tin cần nhập khi tạo tài khoản là?",
        "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
    },
    "38277": {
        "question": "Hãy chỉ ra thông tin nào là bắt buộc phải nhập không được để trống khi tạo tài khoản người dùng?",
        "answer": "Tất cả A, B đều đúng"
    },
    "38278": {
        "question": "Khi tạo Role cho người chúng ta có thể gán quyền administrator?",
        "answer": "Có"
    },
    "38279": {
        "question": "Theme WordPress cung cấp cho chúng ta những vùng riêng để tùy biến về giao diện gọi là Sidebar",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38280": {
        "question": "Trên Sidebar&nbsp; có thể đặt nhiều chức năng giao diện được gọi là Widget?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38281": {
        "question": "Vị trí Sidebar có thể nằm ở đâu trên website",
        "answer": "Tất cả A, B đều đúng"
    },
    "38282": {
        "question": "Để truy cập vào chức năng Widgets chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance -&gt; Widgets"
    },
    "38283": {
        "question": "Widgets có phải là một plugin đặc biệt không ?",
        "answer": " Có"
    },
    "38284": {
        "question": "Để cài đặt Widgets có bao nhiêu cách?",
        "answer": "2"
    },
    "38285": {
        "question": "Cài đặt Widgets có giống cài đặt plugins không?",
        "answer": "Giống"
    },
    "38286": {
        "question": "Để xem các Widget đã được cài đặt chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance -&gt; Widget -&gt; Avaiable Widget"
    },
    "38287": {
        "question": "Chức năng Revision của WordPress dùng để làm gì?",
        "answer": "Lưu lịch sử những lần lưu nháp của post"
    },
    "38288": {
        "question": "Chức năng Post Format của WordPress dùng để làm gì?",
        "answer": " Định dạng bài đọc cho người đọc"
    },
    "38289": {
        "question": "Hiện tại Wordpress hỗ trợ tối đa bao nhiêu định dạng Post Format",
        "answer": "10"
    },
    "38290": {
        "question": "Hãy chỉ đâu là định dạng của Post Format",
        "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
    },
    "38291": {
        "question": "Tất cả định dạng Video,Quote,Link ,Gallery ,Status ,Audio,Chat là định dạng của Post Format?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38292": {
        "question": "Hãy chỉ ra tên plugin có chức năng bảo mật wordpress thông qua Firewall (tường lửa) và quét Virus và bảo mật đăng nhập, chặn IP để cải thiện trang wordpress trở nên hoàn thiện hơn?",
        "answer": "Wordfence security"
    },
    "38293": {
        "question": "WordPress là phần mềm mã nguồn mở được cung cấp miễn phí?&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38294": {
        "question": "WordPress sử dụng ngôn ngữ lập trình PHP và hệ cơ sở dữ liệu MySQL?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38295": {
        "question": "Thống kê năm nào cho thấy trong top 10 triệu trang web hàng đầu thế giới có 23.3 triệu trang đang sử dụng WordPress?",
        "answer": "2015"
    },
    "38296": {
        "question": "Wordpress được phát hành lần đầu tiên vào ngày tháng năm nào?",
        "answer": "27/5/2013"
    },
    "38297": {
        "question": "Wordpress.com có phù hợp với người mới học không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38298": {
        "question": "Nếu muốn sử dụng các theme đẹp (theme premium) ta phải làm gì?",
        "answer": "Trả tiền"
    },
    "38299": {
        "question": "Nếu sử dụng Wordpress.org có tốn ngân sách không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38300": {
        "question": "Học Wordpress có cần bằng đại học hoặc cao đẳng chuyên ngành công nghệ thông tin ?",
        "answer": " Không cần"
    },
    "38301": {
        "question": "Mất thời gian bao lâu để hoàn thành website?",
        "answer": "Tùy vào loại website"
    },
    "38302": {
        "question": "Để cài đặt Wordpress lên localhost chúng ta có cần cài Xampp?",
        "answer": "Có"
    },
    "38303": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên localhost chúng ta có tạo database không ?",
        "answer": "Có"
    },
    "38304": {
        "question": "Sau khi download Wordpress xong, chúng ta giải nén và đặt tên thư mục lại ví dụ: WordPress_demo sau đó copy toàn bộ thư mục sau: ",
        "answer": "C:\\xampp\\htdocs"
    },
    "38305": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên localhost chúng ta có nhất thiết chọn ngôn ngữ English ?",
        "answer": "Không"
    },
    "38306": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên hostinger.vn chúng ta có nhất thiết là phải cài xampp?",
        "answer": "Không"
    },
    "38307": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên hostinger.vn chúng ta có cần tạo database không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38308": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Wordpress lên hostinger.vn chúng ta có nhất thiết chọn ngôn ngữ English ?",
        "answer": "Không"
    },
    "38309": {
        "question": "Giao diện cài đặt của quá trình cài Wordpress.org lên localhost và hostinger.vn có giống nhau không",
        "answer": " Có"
    },
    "38310": {
        "question": "Để truy cập vào trang admin sau khi cài đặt thành công wordpress lên localhost, chúng ta có cần đăng nhập không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38311": {
        "question": "Để truy cập vào trang admin sau khi cài đặt thành công wordpress lên hostinger.vn, chúng ta có cần đăng nhập không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38312": {
        "question": "Để sử dụng Wordpress chúng ta cần phải làm gì?",
        "answer": "Tất cả đáp án đều đúng"
    },
    "38313": {
        "question": "Sau khi cài đặt WordPress của một website, công việc tiếp theo đó là?",
        "answer": "Tìm kiếm bộ mặt của website"
    },
    "38314": {
        "question": "Bộ mặt của website được gọi là theme?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38315": {
        "question": "Trong quá trình lựa chọn theme cho website chúng ta có cần lựa chọn theme phù hợp cho website không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38316": {
        "question": "Có bao nhiêu bước để lựa chọn theme cho website?",
        "answer": "4"
    },
    "38317": {
        "question": "Có bao nhiêu loại theme?",
        "answer": "2"
    },
    "38318": {
        "question": "Có hai xu hướng theme thương mại và theme theo nhu cầu sử dụng đúng hay sai?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38319": {
        "question": "Có ba xu hướng theme thương mại, theme theo nhu cầu sử dụng và theme cho doanh nghiệp đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38320": {
        "question": "Theme thương mại bao gồm có phí và miễn phí đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38321": {
        "question": "Theme thương mại hoàn toàn miễn phí đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38322": {
        "question": "Theme thương mại hoàn toàn có phí đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38323": {
        "question": "Tổng số lượng file trong một template là bao nhiêu?",
        "answer": "8"
    },
    "38324": {
        "question": "Có bao nhiêu cách để cài đặt theme?",
        "answer": "2"
    },
    "38325": {
        "question": "Để thay đổi logo cho website chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance&nbsp;&gt;&nbsp;Theme&nbsp;Options"
    },
    "38326": {
        "question": "Để thay sơ đồ màu cho website chúng ta chọn?",
        "answer": "color scheme"
    },
    "38327": {
        "question": "Chức năng của Layout&nbsp;Style&nbsp;là gì?",
        "answer": "chọn&nbsp;sidebar&nbsp;nằm&nbsp;phía&nbsp;bên&nbsp;phải&nbsp;hoặc&nbsp;bên&nbsp;trái&nbsp;của&nbsp;website"
    },
    "38328": {
        "question": "Chức năng của Site&nbsp;Background&nbsp;dùng để làm gì?",
        "answer": "chọn&nbsp;màu&nbsp;nền&nbsp;của&nbsp;website"
    },
    "38329": {
        "question": "Chức năng của color scheme&nbsp;dùng để làm &nbsp;tinh&nbsp;chỉnh&nbsp;website&nbsp;bằng&nbsp;CSS đúng hay sai",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38330": {
        "question": "&nbsp;Chức năng Lightbox dùng để xem&nbsp;bức&nbsp;ảnh,&nbsp;ảnh&nbsp;lớn&nbsp;sẽ&nbsp;hiển&nbsp;thị&nbsp;ở&nbsp;chế&nbsp;độ lightbox&nbsp;để&nbsp;xem&nbsp;cho&nbsp;đẹp&nbsp;mắt",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38331": {
        "question": "Header&nbsp;Background&nbsp; dùng để thay&nbsp;đổi&nbsp;màu&nbsp;nền&nbsp;của&nbsp;header đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38332": {
        "question": "Chức năng Copyrights Text dùng để ghi thông tin bản quyền đúng hay sai",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38333": {
        "question": "Chức năng Post trong wordpress dùng để làm gì?",
        "answer": "Đăng tải tin tức"
    },
    "38334": {
        "question": "Chức năng Category trong wordpress dùng để làm gì?",
        "answer": "Tạo chuyên mục"
    },
    "38335": {
        "question": "Page&nbsp;khá&nbsp;giống&nbsp;&nbsp;Post&nbsp;tuy&nbsp;nhiên&nbsp;&nbsp;Page&nbsp;lại&nbsp;không&nbsp;&nbsp;có&nbsp;gom nhóm&nbsp;&nbsp;theo&nbsp;&nbsp;Category&nbsp;&nbsp;như&nbsp;&nbsp;Post?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38336": {
        "question": "Để tạo cấu trúc nội dung bài viết ta chọn?",
        "answer": "Posts -&gt; categorized"
    },
    "38337": {
        "question": "Những&nbsp;&nbsp;bài&nbsp;Post&nbsp;nếu&nbsp;&nbsp;không&nbsp;&nbsp;chọn&nbsp;&nbsp;chuyên&nbsp;&nbsp;mụcCategory thì&nbsp;mặc&nbsp;định&nbsp;bài&nbsp;Post&nbsp;sẽ&nbsp;được&nbsp;chọn&nbsp;\n vào&nbsp;Uncategorized?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38338": {
        "question": "Để tạp một Post chúng ta chọn? ",
        "answer": "Tất cả A, B đều đúng"
    },
    "38339": {
        "question": "Để xóa bài viết chúng ta chọn?",
        "answer": "Trash"
    },
    "38340": {
        "question": "Để sửa bài viết chúng ta chọn?",
        "answer": "Edit"
    },
    "38341": {
        "question": "Editor là trình soạn thảo nội dung rất mạnh mẽ của WordPress?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38342": {
        "question": "Để tạo Page chúng ta chọn?",
        "answer": "Menu Page -&gt;Add New"
    },
    "38343": {
        "question": "Parent trong mục Page&nbsp; Attributes&nbsp; có nghĩa trang cha để quản lý phân cấp cho các trang?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38344": {
        "question": "Template trong mục Page&nbsp; Attributes&nbsp; có nghĩa mẫu&nbsp; giao&nbsp; diện&nbsp; trang,&nbsp; tùy&nbsp; theme&nbsp; sẽ&nbsp; có&nbsp; số lượng&nbsp; và Template&nbsp; khác&nbsp; nhau?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38345": {
        "question": "Order trong mục Page&nbsp; Attributes&nbsp; có nghĩa trật&nbsp; tự&nbsp; sắp&nbsp; xếp&nbsp; trước&nbsp; sau&nbsp; trong&nbsp; danh&nbsp; sách&nbsp; các Page ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38346": {
        "question": "Để&nbsp;thêm&nbsp;một&nbsp;Category&nbsp;mới&nbsp;bạn&nbsp;nhập",
        "answer": "Tất cả đều đúng"
    },
    "38347": {
        "question": "Mỗi bài viết có một hình đại diện để hiển thị trong danh sách bài&nbsp; viết,&nbsp; để&nbsp; chọn&nbsp; hình&nbsp; hiển&nbsp; thị ta&nbsp; chọn&nbsp; Feature&nbsp; Image&nbsp; cho Post",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38348": {
        "question": "Có thể xem trước bài viết trước khi đăng không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38349": {
        "question": "Chức năng xem trước nội dung bài viết?",
        "answer": "Preview"
    },
    "38350": {
        "question": "Khi muốn bài viết mình xuất hiện để mọi người có thể xem hãy nhấn nút Publish để đăng bài.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38351": {
        "question": "WordPress có hỗ trợ tính năng lên lịch đăng tự động?",
        "answer": "Có"
    },
    "38352": {
        "question": "Trong lúc viết bài có nhu cầu chèn link tới các website khác. Việc chèn link sẽ thực hiện như sau: Để&nbsp; con&nbsp; nháy&nbsp; vào&nbsp; vị&nbsp; trí&nbsp; muốn&nbsp; chèn&nbsp; link,&nbsp; sau&nbsp; đó&nbsp; Click&nbsp; vào biểu tượng móc xích ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38353": {
        "question": "Woocommerce là một plugin miễn phí được sử dụng để tạo một trang thương mại điện tử cỡ nhỏ tốt nhất hiện nay trong WordPress?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38354": {
        "question": "Chức năng của Woocommerce là gì?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên"
    },
    "38355": {
        "question": "Sau khi download về xong tiến hành cài đặt ta chọn?",
        "answer": "Plugins -&gt;Upload plugin"
    },
    "38356": {
        "question": "Sau khi cài đặt xong Woocommerce chúng ta có cần phải active không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38357": {
        "question": "Sau khi cài đặt xong Woocommerce nằm ở đâu trên wordpress?",
        "answer": "Left"
    },
    "38358": {
        "question": "Mặc định sau khi cài xong Woocommerce, bạn vào phần quản lý trang (Pages) sẽ thấy có một số trang mặc định mà Woocommerce tự tạo ra để có thể sử dụng các chức năng cần thiết trên trang bán hàng.",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38359": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là các trang mặc định mà Woocommerce tạo ra khi cài đặt thành công?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên"
    },
    "38360": {
        "question": "Để thêm sản phẩm chúng ta chọn?",
        "answer": "Products -&gt; Add product"
    },
    "38361": {
        "question": "Khi thêm sản phẩm các thông tin sau cần phải khai báo?",
        "answer": "Tất cả đáp án trên"
    },
    "38362": {
        "question": "Để thiết lập danh mục sản phẩm chúng ta chọn bảng?",
        "answer": "Product Category"
    },
    "38363": {
        "question": "Từ khóa sản phẩm là các từ khóa mà chúng ta cho là có liên quan đến sản phẩm?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38364": {
        "question": "Để tìm ra từ khóa phù hợp nhất cho website của mình, có thể nghiên cứu từ khóa tại?",
        "answer": "Google Adwords"
    },
    "38365": {
        "question": "Mỗi sản phẩm có bắt buộc ảnh đại diện?",
        "answer": "Có"
    },
    "38366": {
        "question": "Trong Wordpress có thư viện ảnh không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38367": {
        "question": "Để đăng bài viết chúng ta chọn chức năng?",
        "answer": "Publish"
    },
    "38368": {
        "question": "Để thiết lập tiền tệ trong Woocommerce chúng ta chọn",
        "answer": "Woocommerce -&gt; Settings"
    },
    "38369": {
        "question": "Để thiết lập menu cho giỏ hàng chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance -&gt; Menus"
    },
    "38370": {
        "question": "Woocommerce là một plugin hoàn toàn có phí?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38371": {
        "question": "Giao diện cài đặt của Woocommerce thân thiện và dễ sử dụng ?",
        "answer": "Có"
    },
    "38372": {
        "question": "Woocommerce đưa ra quy trình đặt hàng?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38373": {
        "question": "WordPress hiện nay đang được đánh giá là mã nguồn mở tốt nhất và phù hợp nhất cho SEO?",
        "answer": "Đúng "
    },
    "38374": {
        "question": "WordPress được đánh giá là mã nguồn mở tốt nhất cho SEO trong thời điểm hiện tại là do?",
        "answer": "Cả A, B đều đúng"
    },
    "38375": {
        "question": "Plugin SEO BY YOAST có khả năng gì?",
        "answer": "khả năng can thiệp sâu vào bên trong code"
    },
    "38376": {
        "question": "Seo được viết tắt bởi những từ nào",
        "answer": "Search Engine Optimization"
    },
    "38377": {
        "question": "Để cài đặt SEO by Yoast Plugin, Chuyển đến phần Gói mở Rộng (nếu là tiếng việt) hoặc Plugin (nếu là tiếng anh).",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38378": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt chúng ta có Active cho SEO BY YOAST ?",
        "answer": " Có"
    },
    "38379": {
        "question": "Sau khi cài đặt thành công buổi tượng SEO nằm ở vị trí nào trong wordpress",
        "answer": "Right"
    },
    "38380": {
        "question": "Chức năng nào cho phép chúng ta có thể cấu hình tổng thể các thuộc tính chung nhất của Plugin hỗ trợ SEO?",
        "answer": "General "
    },
    "38381": {
        "question": "Nơi nào lưu trữ các thông tin về wesite trong SEO",
        "answer": "Your Info"
    },
    "38382": {
        "question": "Title Separator là chức năng cho phép định dạng cách sắp xếp hiển thị trên tiêu đề của các webpage?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38383": {
        "question": "Tab Security&nbsp;là chức năng bảo vệ và hỗ trợ cấu hình vào cấu trúc các thẻ Meta",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38384": {
        "question": "Tab nào cho phép thiết lập tiêu đề trang chủ và Meta Description cho trang chủ",
        "answer": "Homepage"
    },
    "38385": {
        "question": "Tag nào cho phép cấu hình Title &amp; Meta Description của khá nhiều bộ phận trong wesite như Bài viết, Trang con, Hình ảnh..?",
        "answer": " Post Types "
    },
    "38386": {
        "question": "Tag nào cho phép bạn thiết lập các thuộc tính title và meta Description cho các phần như Category (chuyên mục) và Thẻ Tag?",
        "answer": "Taxonomies"
    },
    "38387": {
        "question": "Tag nào cho phép bạn thiết lập các cấu hình cho trang của thành viên, trang thời gian?",
        "answer": "Archives"
    },
    "38388": {
        "question": "Tag nào cho phép thiết lập một số chức năng nâng cao?",
        "answer": "Other"
    },
    "38389": {
        "question": "Để tối ưu Permalink (đường dẫn tĩnh) chúng ta chọn",
        "answer": "Settings -&gt; Reading"
    },
    "38390": {
        "question": "Title bài viết trong WordPress bạn chỉ nên đặt từ tốt nhất là bao nhiêu ký tự",
        "answer": "65 - 68"
    },
    "38391": {
        "question": "Title bài viết trong WordPress không được chứa",
        "answer": "Ký tự đặc biệt"
    },
    "38392": {
        "question": "Tối ưu đường dẫn tĩnh, ALT của Images, Description, Title giúp thân thiện với website và tăng thư hạng đối với các bộ máy tìm kiếm?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38393": {
        "question": "Có bao nhiêu loại đèn phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast ?",
        "answer": "4"
    },
    "38394": {
        "question": "Đèn màu xám phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "Giá trị check content chuẩn SEO"
    },
    "38395": {
        "question": "Đèn màu đỏ phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "Nội dung tối ưu tương đối tệ"
    },
    "38396": {
        "question": "Đèn màu vàng phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "nội dung của bạn tối ưu “tạm được”."
    },
    "38397": {
        "question": "Đèn xanh lá cây phân tích mức độ tối ưu của từ khoá trong một bài viết của SEO By Yoast có nghĩa gì?",
        "answer": "nội dung tốt"
    },
    "38398": {
        "question": "Thẻ Heading 1 &lt;h1&gt; hay còn gọi là thẻ “tiêu đề 1″ có độ ưu tiên lớn nhất trong 6 thẻ Heading?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38399": {
        "question": "Văn bản nằm trong Heading 1 có ý nghĩa?&nbsp;",
        "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
    },
    "38400": {
        "question": "Plugin SEO Auto Links, giúp từ khóa mục tiêu tự động gắn liên kết, giúp giảm thiểu tối đa thời gian?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38401": {
        "question": "Sau khi cài đặt thành công&nbsp; SEO Auto Links mặc định nằm ở vị trí nào trong wordpress?",
        "answer": "Left"
    },
    "38402": {
        "question": "XML Sitemap được hiểu như là một “bản đồ” thu nhỏ của website và nó sẽ liệt kê tất cả các liên kết có bên trong website trong đó?",
        "answer": " Đúng"
    },
    "38403": {
        "question": "Mục đích khi lấy sitemap này gửi lên Google Webmaster Tools là gì?",
        "answer": "Đưa địa chỉ trong sitemap hệ thống dữ liệu của Google."
    },
    "38404": {
        "question": "Để cài đặt XML Sitemap ta chọn&nbsp; Plugins -&gt; Add New và tìm plugin tên Google XML Sitemap, sau đó ấn Install Now.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38405": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt XML Sitemap chúng ta có Active?",
        "answer": "Có"
    },
    "38406": {
        "question": "Sau khi cài đặt và kích hoạt, để bắt đầu thiết lập và tạo sitemap ta chọn?",
        "answer": "Settings -&gt; XML-sitemap "
    },
    "38407": {
        "question": "Google Analytics (GA) là dịch vụ được cung cấp miễn phí bởi Google và nó được coi như là một yếu tố không thể thiếu đối với những người làm quản trị trang web?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38408": {
        "question": "Dịch vụ Google Analytics cho phép làm gì?",
        "answer": "Tất cả đáp trên là đúng"
    },
    "38409": {
        "question": "Chức năng Google Webmaster Tool dùng để làm gì",
        "answer": "Cả A, B đều đúng"
    },
    "38410": {
        "question": "Chức năng của Google Webmaster Tool và Google Analytics giống hay khác nhau?",
        "answer": "Khác"
    },
    "38411": {
        "question": "Cài đặt Analytics và Webmaster tools giúp cho việc quản lý website thuận tiện hơn?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38412": {
        "question": "Để thêm tài khoản người dùng chúng ta chọn?",
        "answer": "User -&gt; Add new"
    },
    "38413": {
        "question": "Để xem tất cả các tài khoản đã có chúng ta chọn?",
        "answer": "User -&gt; All users"
    },
    "38414": {
        "question": "Để xem thông tin người dùng chúng ta chọn?",
        "answer": "User -&gt; Profile"
    },
    "38415": {
        "question": "Các thông tin cần nhập khi tạo tài khoản là?",
        "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
    },
    "38416": {
        "question": "Hãy chỉ ra thông tin nào là bắt buộc phải nhập không được để trống khi tạo tài khoản người dùng?",
        "answer": "Tất cả A, B đều đúng"
    },
    "38417": {
        "question": "Khi tạo Role cho người chúng ta có thể gán quyền administrator?",
        "answer": "Có"
    },
    "38418": {
        "question": "Theme WordPress cung cấp cho chúng ta những vùng riêng để tùy biến về giao diện gọi là Sidebar",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38419": {
        "question": "Trên Sidebar&nbsp; có thể đặt nhiều chức năng giao diện được gọi là Widget?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38420": {
        "question": "Vị trí Sidebar có thể nằm ở đâu trên website",
        "answer": "Tất cả A, B đều đúng"
    },
    "38421": {
        "question": "Để truy cập vào chức năng Widgets chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance -&gt; Widgets"
    },
    "38422": {
        "question": "Widgets có phải là một plugin đặc biệt không ?",
        "answer": " Có"
    },
    "38423": {
        "question": "Để cài đặt Widgets có bao nhiêu cách?",
        "answer": "2"
    },
    "38424": {
        "question": "Cài đặt Widgets có giống cài đặt plugins không?",
        "answer": "Giống"
    },
    "38425": {
        "question": "Để xem các Widget đã được cài đặt chúng ta chọn?",
        "answer": "Appearance -&gt; Widget -&gt; Avaiable Widget"
    },
    "38426": {
        "question": "Chức năng Revision của WordPress dùng để làm gì?",
        "answer": "Lưu lịch sử những lần lưu nháp của post"
    },
    "38427": {
        "question": "Chức năng Post Format của WordPress dùng để làm gì?",
        "answer": " Định dạng bài đọc cho người đọc"
    },
    "38428": {
        "question": "Hiện tại Wordpress hỗ trợ tối đa bao nhiêu định dạng Post Format",
        "answer": "10"
    },
    "38429": {
        "question": "Hãy chỉ đâu là định dạng của Post Format",
        "answer": "Cả A, B, C đều đúng"
    },
    "38430": {
        "question": "Tất cả định dạng Video,Quote,Link ,Gallery ,Status ,Audio,Chat là định dạng của Post Format?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38431": {
        "question": "Hãy chỉ ra tên plugin có chức năng bảo mật wordpress thông qua Firewall (tường lửa) và quét Virus và bảo mật đăng nhập, chặn IP để cải thiện trang wordpress trở nên hoàn thiện hơn?",
        "answer": "Wordfence security"
    },
    "38432": {
        "question": "Bootstrap là gì?",
        "answer": "framework"
    },
    "38433": {
        "question": "Bootstrap do ai phát triển?",
        "answer": "Twitter"
    },
    "38434": {
        "question": "Bootstrap là framework về?",
        "answer": "css"
    },
    "38435": {
        "question": "Bootstrap hỗ trợ bao nhiêu trình duyệt?",
        "answer": "tất cả"
    },
    "38436": {
        "question": "Download Bootstrap ở trang nào?",
        "answer": "getbootstrap.com"
    },
    "38437": {
        "question": "CDN là viết tắt của cụm từ nào?",
        "answer": "Content Delivery Network"
    },
    "38438": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Thêm HTML5 doctype không?",
        "answer": "có "
    },
    "38439": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Thêm Viewport\n &nbsp;không?",
        "answer": "có "
    },
    "38440": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Gọi vào thư viện Bootstrap không?",
        "answer": "có "
    },
    "38441": {
        "question": "Thuộc tính nào liên quan đến zoom?",
        "answer": "meta viewport "
    },
    "38442": {
        "question": "Để không cho phép người sử dụng zoom ta dùng thuộc tính nào?",
        "answer": "initial-scale"
    },
    "38443": {
        "question": "Để không cho phép người sử dụng zoom ta khai báo như thế nào?",
        "answer": "initial-scale=1"
    },
    "38444": {
        "question": "Hãy chỉ ra class container chính trong bootstrap?",
        "answer": ".container"
    },
    "38445": {
        "question": "Hãy chỉ ra class container chính trong bootstrap?",
        "answer": ".container-fluid"
    },
    "38446": {
        "question": "Hệ thống grid cho phép tối đa bao nhiêu cột trong bootstrap?",
        "answer": "12"
    },
    "38447": {
        "question": "Class nào dùng để hỗ trợ mobile?",
        "answer": "xs"
    },
    "38448": {
        "question": "Class nào dùng để hỗ trợ máy tính bảng?",
        "answer": "sm"
    },
    "38449": {
        "question": "Bootstrap có hỗ trợ responsive design không?",
        "answer": "có "
    },
    "38450": {
        "question": "Parse là gì?",
        "answer": "Parse là một nền tảng đám mây (PaaS &amp; IaaS) "
    },
    "38451": {
        "question": "Parse hỗ trợ các ứng dụng nào?",
        "answer": "Tất cả các ứng dụng kể trên"
    },
    "38452": {
        "question": "Ưu điểm khi sử dụng Parse API?",
        "answer": "Tất cả các đáp án"
    },
    "38453": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là dịch vụ mà Parse cung cấp?",
        "answer": "Xử lý dữ liệu"
    },
    "38454": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là dịch vụ mà Parse cung cấp?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "38455": {
        "question": "Parse có cung cấp dịch cụ Thống kê không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38456": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chỉ chứa name, không chứa value?",
        "answer": "sai"
    },
    "38457": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chỉ chứa value, không chứa name?",
        "answer": "sai"
    },
    "38458": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chứa các cặp name, value?",
        "answer": "đúng"
    },
    "38459": {
        "question": "Parse có hỗ trợ dữ liệu kiểu date không?",
        "answer": "có"
    },
    "38460": {
        "question": "Để loại bỏ khóa khỏi đối tượng Parse người ta dùng cú pháp nào?",
        "answer": "pObject.remove(\"myNumber\")"
    },
    "38461": {
        "question": "Để thêm khóa vào đối tượng Parse người ta dùng cú pháp nào?",
        "answer": "pObject.put(\"myNumber\",mynumber)"
    },
    "38462": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu mảng không?",
        "answer": "có"
    },
    "38463": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu chuỗi không?",
        "answer": "có"
    },
    "38464": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu đối tượng không?",
        "answer": "có"
    },
    "38465": {
        "question": "Parse có hỗ trợ javascript không?",
        "answer": "có"
    },
    "38466": {
        "question": "NodeJS là ngôn ngữ dùng để lập trình ở phía client?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38467": {
        "question": "NodeJS sử dụng mấy thread khi xử lý yêu cầu?",
        "answer": "1"
    },
    "38468": {
        "question": "Câu nào là đúng khi nói về NodeJS?",
        "answer": "\"NodeJS xử lý song song tốt \""
    },
    "38469": {
        "question": "REPL là viết tắt của từ gì?",
        "answer": "\"Read Eval Print Loop \""
    },
    "38470": {
        "question": "Lợi ích lớn nhất của REPL là gì?",
        "answer": "Cho phép xem lệnh đã được chạy từ trước bằng cách sử dụng các phím up và down"
    },
    "38471": {
        "question": "Để ghi thông tin của REPL ra file output.js phải sử dụng lệnh nào?",
        "answer": ".save output"
    },
    "38472": {
        "question": "Để hiển thị thông tin các gói đã được cài đặt phải sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "\"npm ls \""
    },
    "38473": {
        "question": "Lệnh nào dùng để cài đặt version 2.0 của gói commander?",
        "answer": "\"npm install commander@2.0.0\""
    },
    "38474": {
        "question": "Lệnh nào dùng để hiển thị thông tin các gói đã cũ?",
        "answer": "\"npm outdated \""
    },
    "38475": {
        "question": "Lệnh nào dùng để xóa gói commander?",
        "answer": "\"npm rm commander \""
    },
    "38476": {
        "question": "Để sửa thông tin của file package.json ta sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "\"npm init \""
    },
    "38477": {
        "question": "Để thi hành code của file&nbsp; output.js phải sử dụng lệnh nào?",
        "answer": ".load output"
    },
    "38478": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả của các lệnh khi chạy trong REPL?\n console_log(\"Hello World\")",
        "answer": "Chương trình báo lỗi"
    },
    "38479": {
        "question": "Lợi ích lớn nhất của REPL là gì?",
        "answer": "Xem được câu lệnh trước đã thi hành bằng cách ấn phím lên xuống"
    },
    "38480": {
        "question": "Để khởi tạo REPL từ dòng lệnh&nbsp; command line, sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "Node"
    },
    "38481": {
        "question": "Lệnh nào được dùng để kiểm tra version của Node?",
        "answer": "node -v"
    },
    "38482": {
        "question": "NodeJS được phát triển dựa trên ngôn ngữ nào?",
        "answer": "Javascript"
    },
    "38483": {
        "question": "NodeJS xử lý công việc trên một tiến trình duy nhất?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38484": {
        "question": "Module async được hỗ trợ bởi trình duyệt Opera?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38485": {
        "question": "Phương án nào là đúng với đoạn lệnh sau đây?\n var results = [];\n setTimeout(function() {\n console.log(\"Task 1\");\n results[0] = 1;\n }, 1000);",
        "answer": "Hiển thị trên màn hình console dòng chữ Task 1 sau 1 giây"
    },
    "38486": {
        "question": "Sự kiện nào của tiến trình để xử lý ngoại lệ không đồng bộ của tiến trình?",
        "answer": "uncaughtException "
    },
    "38487": {
        "question": "Ngoại lệ được điều khiển sử dụng phương thức gì của đối tượng process?",
        "answer": "on()"
    },
    "38488": {
        "question": "Phương thức nào của Domain được sử dụng để thi hành hàm?",
        "answer": "run()"
    },
    "38489": {
        "question": "Để thêm Task vào Queue sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "unshift() "
    },
    "38490": {
        "question": "Cho biết kết quả khi chạy đoạn lệnh sau đây?\n var fs = require(\"fs\");\n var domain = require(\"domain\").create();\n &nbsp;fs.readFile(\"\", \"utf16\", domain.intercept(function(data) {\n &nbsp; console.log(data);\n &nbsp; domain.dispose();\n }));\n &nbsp;domain.on(\"error\", function(error) {\n &nbsp; console.log(\"The exception was caught!\")\n });",
        "answer": "Command line hiển thị \"the exception was caught\""
    },
    "38491": {
        "question": "Phương thức nào hoạt động gần giống với phương thức series? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "parallel"
    },
    "38492": {
        "question": "Module async yêu cầu sử dụng bao nhiêu hàm?",
        "answer": "Không giới hạn số hàm"
    },
    "38493": {
        "question": "Cho biết kết quả thực hiện đoạn lệnh sau?\n var i = 0;\n setInterval(function() {\n queue.push({\n id: i\n }, function(error) {\n console.log(\"Finished a task\");\n });\n i++;\n }, 200);",
        "answer": "Command line báo lỗi \"queue is not defined\""
    },
    "38494": {
        "question": "Khi sử dụng async, cấu hình thi hành hàng loạt sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "\"series() \""
    },
    "38495": {
        "question": "Cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var i = 0;\n var async = require(\"async\");\n var queue = async.queue(function(task, callback) {\n console.log(task);\n callback(null);\n }, 4);",
        "answer": "Console không hiển thị thông tin gì"
    },
    "38496": {
        "question": "Async hỗ trợ task queue bằng cách sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "\"queue() \""
    },
    "38497": {
        "question": "Để thêm Task vào cuối Queue sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "push() "
    },
    "38498": {
        "question": "Phương thức dispose() của Domain được sử dụng khi nào?",
        "answer": "Khi domain không được sử dụng nữa"
    },
    "38499": {
        "question": "Hiện tượng callback xuất hiện trong một callback khác gọi là gì?",
        "answer": "callback hell"
    },
    "38500": {
        "question": "CPS là viết tắt của từ gì?",
        "answer": "continuation-passing style"
    },
    "38501": {
        "question": "Module async không thể thực hiện tại Client?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38502": {
        "question": "Không thể lắng nghe Event duy nhất một lần?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38503": {
        "question": "Để sử dụng Event Emitter, phải dùng module nào?",
        "answer": "event"
    },
    "38504": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var events = require(\"events\");\n var emitter = new events.EventEmitter();\n &nbsp;emitter.once(\"test\", function() {\n &nbsp;console.log(\"In test handler\");\n });\n emitter.emit(\"test\");\n emitter.emit(\"test\");",
        "answer": "\"In test handler\" được hiện thị trên màn hình console 1 lần"
    },
    "38505": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n process.nextTick(function() {\n console.log(\"n+1\");\n });\n console.log(\"n\");",
        "answer": "Chương trình hiển thị kết quả là 2 xâu \"n\" và \"n+1\""
    },
    "38506": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n function sub(x, y, cb) {\n process.nextTick(function() {\n cb(x - y);\n });\n }\n sub(2, 3, console.log);\n console.log(\"Hieu hai so la:\");",
        "answer": "Chương trình hiển thịchuỗi \"Hieu hai so la\" trước chuỗi \"-1\""
    },
    "38507": {
        "question": "Mặc định Node sẽ hiển thị cảnh báo nếu có hơn bao nhiêu event listener?",
        "answer": "10"
    },
    "38508": {
        "question": "Event Emitter tạo sự kiện mới sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "emit()"
    },
    "38509": {
        "question": "process.NextTick có mấy tham số?",
        "answer": "1"
    },
    "38510": {
        "question": "Phương thức nào của Event Emitter để thiết lập số lượng tối đa Listerner?",
        "answer": "setMaxListeners"
    },
    "38511": {
        "question": "Gọi phương thức nào cho phép chương trình thoát nếu timer hoặc interval chỉ còn lại một item trong event loop?",
        "answer": "unref"
    },
    "38512": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa toàn bộ EventListener?",
        "answer": "removeAllListerner"
    },
    "38513": {
        "question": "Để phân chia các Task chạy tốn nhiều thời gian, trong Node nên sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "setImmediate"
    },
    "38514": {
        "question": "Mỗi lần event handler được đăng ký, event emitter tạo ra event gì?",
        "answer": "newListener "
    },
    "38515": {
        "question": "Đối tượng process cung cấp phương thức nào để lập lịch?",
        "answer": "nextTick"
    },
    "38516": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n function sub(x, y, cb) {\n cb(x - y);\n }\n sub(2, 3, console.log);\n console.log(\"Hieu hai so la:\");",
        "answer": "Chương trình hiển thị chuỗi \"-1\" trước chuỗi \"Hieu hai so la\""
    },
    "38517": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var events = require(\"events\");\n var emitter = new events.EventEmitter();\n &nbsp;emitter.on(\"test\", function() {\n &nbsp;console.log(\"In test handler\");\n });\n emitter.emit(\"test\");\n emitter.emit(\"test\");",
        "answer": "In test handler được hiện thị trên màn hình console 2 lần"
    },
    "38518": {
        "question": "Đối tượng sinh ra sự kiện trong Node là đối tượng nào?",
        "answer": "Event Emitter"
    },
    "38519": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy file test.js có đoạn code sau khi sử dụng lệnh \"node test\"?\n process.argv.forEach(function(arg, index) {\n console.log(\"argv[\" + index + \"] = \" + arg);\n });",
        "answer": "\"Hiển thị ra tên node và đường dẫn tới file JavaScript \""
    },
    "38520": {
        "question": "Stream nào dùng để đọc dữ liệu cho ứng dụng Node?",
        "answer": "stdin"
    },
    "38521": {
        "question": "Đối tượng process có thuộc tính đối tượng nào có chứa môi trường người dùng?",
        "answer": "env"
    },
    "38522": {
        "question": "Node không thể truy cập đến các file?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38523": {
        "question": "Biến nào được sử dụng để hiển thị tên của file JavaScript?",
        "answer": "__filename"
    },
    "38524": {
        "question": "Giả sử file JavaScript hiện tại nằm ở thư mục E:\\workspace\\NodeJSLab2. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n try {\n process.chdir(\"/\");\n } catch (exception) {\n console.error(\"chdir error: \" + exception.message);\n }\n console.log(\"The current working directory is now \" + process.cwd());",
        "answer": "Chương trình hiển thị kết quả là chuỗi \"The current working directory is now E:\\\""
    },
    "38525": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.basename(fileName);\n console.log(extension);",
        "answer": "bar.txt"
    },
    "38526": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để xóa thư mục?",
        "answer": "rmdir"
    },
    "38527": {
        "question": "Cờ nào của phương thức open có tác dụng là khi mở File nếu File không tồn tại thì sẽ tạo mới File?",
        "answer": "w+"
    },
    "38528": {
        "question": "Cờ nào của phương thức open có tác dụng là khi mở File nếu File không tồn tại thì một ngoại lệ sẽ xuất hiện?",
        "answer": "r+"
    },
    "38529": {
        "question": "Trong module fs, hàm nào không dùng để thống kê File?",
        "answer": "stats()"
    },
    "38530": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.extname(fileName);\n var file = path.basename(fileName, extension);\n console.log(file);",
        "answer": "bar"
    },
    "38531": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để tạo thư mục?",
        "answer": "mkdir"
    },
    "38532": {
        "question": "Trong module fs, các phương thức đồng bộ có phần cuối của tên phương thức là gì?",
        "answer": "Sync"
    },
    "38533": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để xóa file?",
        "answer": "unlink"
    },
    "38534": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.extname(fileName);\n console.log(extension);",
        "answer": ".txt"
    },
    "38535": {
        "question": "Phương thức exists() của module nào?",
        "answer": "fs"
    },
    "38536": {
        "question": "Phương thức nào cung cấp các phương thức để làm việc với đường dẫn file?",
        "answer": "path"
    },
    "38537": {
        "question": "Phương thức nào của process để hiển thị tên thư mục hiện tại?",
        "answer": "cwd"
    },
    "38538": {
        "question": "Biến nào được sử dụng để hiển thị tên thư mục chứa file JavaScript?",
        "answer": "__dirname"
    },
    "38539": {
        "question": "Node không cho phép xóa một thư mục?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38540": {
        "question": "Dữ liệu truyền vào phương thức write có thể là kiểu số nguyên?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38541": {
        "question": "Tất cả Stream đều kế thừa lớp nào?",
        "answer": "EventEmitter"
    },
    "38542": {
        "question": "Để thiết lập stream là stream dùng để đọc dữ liệu, phải thiết lập thuộc tính nào bằng true?",
        "answer": "writable"
    },
    "38543": {
        "question": "Trong phương thức write, encoding mặc định là gì?",
        "answer": "utf8"
    },
    "38544": {
        "question": "Sự kiện nào xuất hiện khi có lỗi với data stream?",
        "answer": "error"
    },
    "38545": {
        "question": "Sự kiện nào của stream dùng để thông báo stream có thể nhận dữ liệu lần nữa sau phương thức write() trả lại false? t:46.5pt'&gt;",
        "answer": "drain"
    },
    "38546": {
        "question": "Phương thức nào dùng mở writable stream để đọc file?",
        "answer": "createWriteStream()"
    },
    "38547": {
        "question": "Thuộc tính nào của writable stream để lấy thông tin số byte đã được ghi?",
        "answer": "bytesWritten"
    },
    "38548": {
        "question": "Phương thức nào dùng mở readable stream để đọc file?",
        "answer": "createReadStream()"
    },
    "38549": {
        "question": "Sự kiện nào được gọi khi stream data bị đóng?",
        "answer": "close"
    },
    "38550": {
        "question": "Để tạm dừng stream đang đọc dữ liệu, sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "process.stdin.pause()"
    },
    "38551": {
        "question": "Phương thức Pipe() có tối thiểu mấy tham số?",
        "answer": "1"
    },
    "38552": {
        "question": "Sự kiện nào của stream được gọi khi không có thêm dữ liệu được ghi nữa? t'&gt;",
        "answer": "finish"
    },
    "38553": {
        "question": "Để thiết lập stream là stream dùng để đọc dữ liệu, phải thiết lập thuộc tính nào bằng true?",
        "answer": "readble"
    },
    "38554": {
        "question": "Phương thức write() trả lại giá trị kiểu gì?",
        "answer": "boolean"
    },
    "38555": {
        "question": "Khi stream gửi xong toàn bộ dữ liệu, sự kiện nào sẽ được gọi?",
        "answer": "end"
    },
    "38556": {
        "question": "Để làm việc với stream, phải sử dụng module nào?",
        "answer": "stream"
    },
    "38557": {
        "question": "Nguồn dữ liệu phổ biến của stream dùng để đọc dữ liệu là File?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38558": {
        "question": "Trong NodeJS, 2 ứng dụng giao tiếp với nhau qua Socket, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38559": {
        "question": "Port trong Socket là một số nguyên bao nhiêu bit?",
        "answer": "16"
    },
    "38560": {
        "question": "Ngoại lệ nào được ném ra khi không có đủ quyền để ràng buộc port?",
        "answer": "EACCES"
    },
    "38561": {
        "question": "Để kiểm tra kết nối đến một port trên localhost phải sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "telnet"
    },
    "38562": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để lấy địa chỉ IP?",
        "answer": "net.Server.GetInternetAddress()"
    },
    "38563": {
        "question": "Tham số backlog để xác định độ dài tối đa của queue có giá trị là bao nhiêu?",
        "answer": "511"
    },
    "38564": {
        "question": "Để lắng nghe trên một port ngẫu nhiên, phải truyền giá trị nào vào tham số đầu tiên của server.listen?",
        "answer": "0"
    },
    "38565": {
        "question": "Lớp net.Server kế thừa lớp nào?",
        "answer": "EventEmitter"
    },
    "38566": {
        "question": "Net.Server sinh ra sự kiện gì khi có lỗi?",
        "answer": "error"
    },
    "38567": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào của server để cho phép chương trình kết thúc?",
        "answer": "unref"
    },
    "38568": {
        "question": "Phương thức createServer() có mấy tham số tùy chọn?",
        "answer": "2"
    },
    "38569": {
        "question": "Khi server ràng buộc thành công tới một port và đang lắng nghe kết nối, sự kiện gì sẽ xảy ra?",
        "answer": "listening"
    },
    "38570": {
        "question": "Hàng đợi các kết nối của client được tạo tới server mà chưa được xử lý được lưu ở đâu?",
        "answer": "backlog"
    },
    "38571": {
        "question": "Khi server nhận kết nối thì sự kiện gì xuất hiện?",
        "answer": "connection "
    },
    "38572": {
        "question": "Để kết thúc server sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "close"
    },
    "38573": {
        "question": "Mã lỗi của error như thế nào mô tả là port đang được sử dụng?",
        "answer": "EADDRINUSE"
    },
    "38574": {
        "question": "Trong Node, sử dụng module nào để lập trình mạng?",
        "answer": "net"
    },
    "38575": {
        "question": "Khi backlog đã đầy, bất kỳ kết nối nào đến port sẽ bị xóa, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38576": {
        "question": "Module nào được sử dụng để sinh ra tiến trình con và tương tác với nó?",
        "answer": "child process"
    },
    "38577": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để chạy một tiến trình con?",
        "answer": "exec()"
    },
    "38578": {
        "question": "Bootstrap là gì?",
        "answer": "framework"
    },
    "38579": {
        "question": "Bootstrap do ai phát triển?",
        "answer": "Twitter"
    },
    "38580": {
        "question": "Bootstrap là framework về?",
        "answer": "css"
    },
    "38581": {
        "question": "Bootstrap hỗ trợ bao nhiêu trình duyệt?",
        "answer": "tất cả"
    },
    "38582": {
        "question": "Download Bootstrap ở trang nào?",
        "answer": "getbootstrap.com"
    },
    "38583": {
        "question": "CDN là viết tắt của cụm từ nào?",
        "answer": "Content Delivery Network"
    },
    "38584": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Thêm HTML5 doctype không?",
        "answer": "có "
    },
    "38585": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Thêm Viewport\n &nbsp;không?",
        "answer": "có "
    },
    "38586": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Gọi vào thư viện Bootstrap không?",
        "answer": "có "
    },
    "38587": {
        "question": "Thuộc tính nào liên quan đến zoom?",
        "answer": "meta viewport "
    },
    "38588": {
        "question": "Để không cho phép người sử dụng zoom ta dùng thuộc tính nào?",
        "answer": "initial-scale"
    },
    "38589": {
        "question": "Để không cho phép người sử dụng zoom ta khai báo như thế nào?",
        "answer": "initial-scale=1"
    },
    "38590": {
        "question": "Hãy chỉ ra class container chính trong bootstrap?",
        "answer": ".container"
    },
    "38591": {
        "question": "Hãy chỉ ra class container chính trong bootstrap?",
        "answer": ".container-fluid"
    },
    "38592": {
        "question": "Hệ thống grid cho phép tối đa bao nhiêu cột trong bootstrap?",
        "answer": "12"
    },
    "38593": {
        "question": "Class nào dùng để hỗ trợ mobile?",
        "answer": "xs"
    },
    "38594": {
        "question": "Class nào dùng để hỗ trợ máy tính bảng?",
        "answer": "sm"
    },
    "38595": {
        "question": "Bootstrap có hỗ trợ responsive design không?",
        "answer": "có "
    },
    "38596": {
        "question": "Parse là gì?",
        "answer": "Parse là một nền tảng đám mây (PaaS &amp; IaaS) "
    },
    "38597": {
        "question": "Parse hỗ trợ các ứng dụng nào?",
        "answer": "Tất cả các ứng dụng kể trên"
    },
    "38598": {
        "question": "Ưu điểm khi sử dụng Parse API?",
        "answer": "Tất cả các đáp án"
    },
    "38599": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là dịch vụ mà Parse cung cấp?",
        "answer": "Xử lý dữ liệu"
    },
    "38600": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là dịch vụ mà Parse cung cấp?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "38601": {
        "question": "Parse có cung cấp dịch cụ Thống kê không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38602": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chỉ chứa name, không chứa value?",
        "answer": "sai"
    },
    "38603": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chỉ chứa value, không chứa name?",
        "answer": "sai"
    },
    "38604": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chứa các cặp name, value?",
        "answer": "đúng"
    },
    "38605": {
        "question": "Parse có hỗ trợ dữ liệu kiểu date không?",
        "answer": "có"
    },
    "38606": {
        "question": "Để loại bỏ khóa khỏi đối tượng Parse người ta dùng cú pháp nào?",
        "answer": "pObject.remove(\"myNumber\")"
    },
    "38607": {
        "question": "Để thêm khóa vào đối tượng Parse người ta dùng cú pháp nào?",
        "answer": "pObject.put(\"myNumber\",mynumber)"
    },
    "38608": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu mảng không?",
        "answer": "có"
    },
    "38609": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu chuỗi không?",
        "answer": "có"
    },
    "38610": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu đối tượng không?",
        "answer": "có"
    },
    "38611": {
        "question": "Parse có hỗ trợ javascript không?",
        "answer": "có"
    },
    "38612": {
        "question": "NodeJS là ngôn ngữ dùng để lập trình ở phía client?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38613": {
        "question": "NodeJS sử dụng mấy thread khi xử lý yêu cầu?",
        "answer": "1"
    },
    "38614": {
        "question": "Câu nào là đúng khi nói về NodeJS?",
        "answer": "\"NodeJS xử lý song song tốt \""
    },
    "38615": {
        "question": "REPL là viết tắt của từ gì?",
        "answer": "\"Read Eval Print Loop \""
    },
    "38616": {
        "question": "Lợi ích lớn nhất của REPL là gì?",
        "answer": "Cho phép xem lệnh đã được chạy từ trước bằng cách sử dụng các phím up và down"
    },
    "38617": {
        "question": "Để ghi thông tin của REPL ra file output.js phải sử dụng lệnh nào?",
        "answer": ".save output"
    },
    "38618": {
        "question": "Để hiển thị thông tin các gói đã được cài đặt phải sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "\"npm ls \""
    },
    "38619": {
        "question": "Lệnh nào dùng để cài đặt version 2.0 của gói commander?",
        "answer": "\"npm install commander@2.0.0\""
    },
    "38620": {
        "question": "Lệnh nào dùng để hiển thị thông tin các gói đã cũ?",
        "answer": "\"npm outdated \""
    },
    "38621": {
        "question": "Lệnh nào dùng để xóa gói commander?",
        "answer": "\"npm rm commander \""
    },
    "38622": {
        "question": "Để sửa thông tin của file package.json ta sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "\"npm init \""
    },
    "38623": {
        "question": "Để thi hành code của file&nbsp; output.js phải sử dụng lệnh nào?",
        "answer": ".load output"
    },
    "38624": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả của các lệnh khi chạy trong REPL?\n console_log(\"Hello World\")",
        "answer": "Chương trình báo lỗi"
    },
    "38625": {
        "question": "Lợi ích lớn nhất của REPL là gì?",
        "answer": "Xem được câu lệnh trước đã thi hành bằng cách ấn phím lên xuống"
    },
    "38626": {
        "question": "Để khởi tạo REPL từ dòng lệnh&nbsp; command line, sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "Node"
    },
    "38627": {
        "question": "Lệnh nào được dùng để kiểm tra version của Node?",
        "answer": "node -v"
    },
    "38628": {
        "question": "NodeJS được phát triển dựa trên ngôn ngữ nào?",
        "answer": "Javascript"
    },
    "38629": {
        "question": "NodeJS xử lý công việc trên một tiến trình duy nhất?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38630": {
        "question": "Module async được hỗ trợ bởi trình duyệt Opera?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38631": {
        "question": "Phương án nào là đúng với đoạn lệnh sau đây?\n var results = [];\n setTimeout(function() {\n console.log(\"Task 1\");\n results[0] = 1;\n }, 1000);",
        "answer": "Hiển thị trên màn hình console dòng chữ Task 1 sau 1 giây"
    },
    "38632": {
        "question": "Sự kiện nào của tiến trình để xử lý ngoại lệ không đồng bộ của tiến trình?",
        "answer": "uncaughtException "
    },
    "38633": {
        "question": "Ngoại lệ được điều khiển sử dụng phương thức gì của đối tượng process?",
        "answer": "on()"
    },
    "38634": {
        "question": "Phương thức nào của Domain được sử dụng để thi hành hàm?",
        "answer": "run()"
    },
    "38635": {
        "question": "Để thêm Task vào Queue sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "unshift() "
    },
    "38636": {
        "question": "Cho biết kết quả khi chạy đoạn lệnh sau đây?\n var fs = require(\"fs\");\n var domain = require(\"domain\").create();\n &nbsp;fs.readFile(\"\", \"utf16\", domain.intercept(function(data) {\n &nbsp; console.log(data);\n &nbsp; domain.dispose();\n }));\n &nbsp;domain.on(\"error\", function(error) {\n &nbsp; console.log(\"The exception was caught!\")\n });",
        "answer": "Command line hiển thị \"the exception was caught\""
    },
    "38637": {
        "question": "Phương thức nào hoạt động gần giống với phương thức series? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "parallel"
    },
    "38638": {
        "question": "Module async yêu cầu sử dụng bao nhiêu hàm?",
        "answer": "Không giới hạn số hàm"
    },
    "38639": {
        "question": "Cho biết kết quả thực hiện đoạn lệnh sau?\n var i = 0;\n setInterval(function() {\n queue.push({\n id: i\n }, function(error) {\n console.log(\"Finished a task\");\n });\n i++;\n }, 200);",
        "answer": "Command line báo lỗi \"queue is not defined\""
    },
    "38640": {
        "question": "Khi sử dụng async, cấu hình thi hành hàng loạt sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "\"series() \""
    },
    "38641": {
        "question": "Cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var i = 0;\n var async = require(\"async\");\n var queue = async.queue(function(task, callback) {\n console.log(task);\n callback(null);\n }, 4);",
        "answer": "Console không hiển thị thông tin gì"
    },
    "38642": {
        "question": "Async hỗ trợ task queue bằng cách sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "\"queue() \""
    },
    "38643": {
        "question": "Để thêm Task vào cuối Queue sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "push() "
    },
    "38644": {
        "question": "Phương thức dispose() của Domain được sử dụng khi nào?",
        "answer": "Khi domain không được sử dụng nữa"
    },
    "38645": {
        "question": "Hiện tượng callback xuất hiện trong một callback khác gọi là gì?",
        "answer": "callback hell"
    },
    "38646": {
        "question": "CPS là viết tắt của từ gì?",
        "answer": "continuation-passing style"
    },
    "38647": {
        "question": "Module async không thể thực hiện tại Client?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38648": {
        "question": "Không thể lắng nghe Event duy nhất một lần?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38649": {
        "question": "Để sử dụng Event Emitter, phải dùng module nào?",
        "answer": "event"
    },
    "38650": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var events = require(\"events\");\n var emitter = new events.EventEmitter();\n &nbsp;emitter.once(\"test\", function() {\n &nbsp;console.log(\"In test handler\");\n });\n emitter.emit(\"test\");\n emitter.emit(\"test\");",
        "answer": "\"In test handler\" được hiện thị trên màn hình console 1 lần"
    },
    "38651": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n process.nextTick(function() {\n console.log(\"n+1\");\n });\n console.log(\"n\");",
        "answer": "Chương trình hiển thị kết quả là 2 xâu \"n\" và \"n+1\""
    },
    "38652": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n function sub(x, y, cb) {\n process.nextTick(function() {\n cb(x - y);\n });\n }\n sub(2, 3, console.log);\n console.log(\"Hieu hai so la:\");",
        "answer": "Chương trình hiển thịchuỗi \"Hieu hai so la\" trước chuỗi \"-1\""
    },
    "38653": {
        "question": "Mặc định Node sẽ hiển thị cảnh báo nếu có hơn bao nhiêu event listener?",
        "answer": "10"
    },
    "38654": {
        "question": "Event Emitter tạo sự kiện mới sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "emit()"
    },
    "38655": {
        "question": "process.NextTick có mấy tham số?",
        "answer": "1"
    },
    "38656": {
        "question": "Phương thức nào của Event Emitter để thiết lập số lượng tối đa Listerner?",
        "answer": "setMaxListeners"
    },
    "38657": {
        "question": "Gọi phương thức nào cho phép chương trình thoát nếu timer hoặc interval chỉ còn lại một item trong event loop?",
        "answer": "unref"
    },
    "38658": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa toàn bộ EventListener?",
        "answer": "removeAllListerner"
    },
    "38659": {
        "question": "Để phân chia các Task chạy tốn nhiều thời gian, trong Node nên sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "setImmediate"
    },
    "38660": {
        "question": "Mỗi lần event handler được đăng ký, event emitter tạo ra event gì?",
        "answer": "newListener "
    },
    "38661": {
        "question": "Đối tượng process cung cấp phương thức nào để lập lịch?",
        "answer": "nextTick"
    },
    "38662": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n function sub(x, y, cb) {\n cb(x - y);\n }\n sub(2, 3, console.log);\n console.log(\"Hieu hai so la:\");",
        "answer": "Chương trình hiển thị chuỗi \"-1\" trước chuỗi \"Hieu hai so la\""
    },
    "38663": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var events = require(\"events\");\n var emitter = new events.EventEmitter();\n &nbsp;emitter.on(\"test\", function() {\n &nbsp;console.log(\"In test handler\");\n });\n emitter.emit(\"test\");\n emitter.emit(\"test\");",
        "answer": "In test handler được hiện thị trên màn hình console 2 lần"
    },
    "38664": {
        "question": "Đối tượng sinh ra sự kiện trong Node là đối tượng nào?",
        "answer": "Event Emitter"
    },
    "38665": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy file test.js có đoạn code sau khi sử dụng lệnh \"node test\"?\n process.argv.forEach(function(arg, index) {\n console.log(\"argv[\" + index + \"] = \" + arg);\n });",
        "answer": "\"Hiển thị ra tên node và đường dẫn tới file JavaScript \""
    },
    "38666": {
        "question": "Stream nào dùng để đọc dữ liệu cho ứng dụng Node?",
        "answer": "stdin"
    },
    "38667": {
        "question": "Đối tượng process có thuộc tính đối tượng nào có chứa môi trường người dùng?",
        "answer": "env"
    },
    "38668": {
        "question": "Node không thể truy cập đến các file?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38669": {
        "question": "Biến nào được sử dụng để hiển thị tên của file JavaScript?",
        "answer": "__filename"
    },
    "38670": {
        "question": "Giả sử file JavaScript hiện tại nằm ở thư mục E:\\workspace\\NodeJSLab2. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n try {\n process.chdir(\"/\");\n } catch (exception) {\n console.error(\"chdir error: \" + exception.message);\n }\n console.log(\"The current working directory is now \" + process.cwd());",
        "answer": "Chương trình hiển thị kết quả là chuỗi \"The current working directory is now E:\\\""
    },
    "38671": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.basename(fileName);\n console.log(extension);",
        "answer": "bar.txt"
    },
    "38672": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để xóa thư mục?",
        "answer": "rmdir"
    },
    "38673": {
        "question": "Cờ nào của phương thức open có tác dụng là khi mở File nếu File không tồn tại thì sẽ tạo mới File?",
        "answer": "w+"
    },
    "38674": {
        "question": "Cờ nào của phương thức open có tác dụng là khi mở File nếu File không tồn tại thì một ngoại lệ sẽ xuất hiện?",
        "answer": "r+"
    },
    "38675": {
        "question": "Trong module fs, hàm nào không dùng để thống kê File?",
        "answer": "stats()"
    },
    "38676": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.extname(fileName);\n var file = path.basename(fileName, extension);\n console.log(file);",
        "answer": "bar"
    },
    "38677": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để tạo thư mục?",
        "answer": "mkdir"
    },
    "38678": {
        "question": "Trong module fs, các phương thức đồng bộ có phần cuối của tên phương thức là gì?",
        "answer": "Sync"
    },
    "38679": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để xóa file?",
        "answer": "unlink"
    },
    "38680": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.extname(fileName);\n console.log(extension);",
        "answer": ".txt"
    },
    "38681": {
        "question": "Phương thức exists() của module nào?",
        "answer": "fs"
    },
    "38682": {
        "question": "Phương thức nào cung cấp các phương thức để làm việc với đường dẫn file?",
        "answer": "path"
    },
    "38683": {
        "question": "Phương thức nào của process để hiển thị tên thư mục hiện tại?",
        "answer": "cwd"
    },
    "38684": {
        "question": "Biến nào được sử dụng để hiển thị tên thư mục chứa file JavaScript?",
        "answer": "__dirname"
    },
    "38685": {
        "question": "Node không cho phép xóa một thư mục?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38686": {
        "question": "Dữ liệu truyền vào phương thức write có thể là kiểu số nguyên?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38687": {
        "question": "Tất cả Stream đều kế thừa lớp nào?",
        "answer": "EventEmitter"
    },
    "38688": {
        "question": "Để thiết lập stream là stream dùng để đọc dữ liệu, phải thiết lập thuộc tính nào bằng true?",
        "answer": "writable"
    },
    "38689": {
        "question": "Trong phương thức write, encoding mặc định là gì?",
        "answer": "utf8"
    },
    "38690": {
        "question": "Sự kiện nào xuất hiện khi có lỗi với data stream?",
        "answer": "error"
    },
    "38691": {
        "question": "Sự kiện nào của stream dùng để thông báo stream có thể nhận dữ liệu lần nữa sau phương thức write() trả lại false? t:46.5pt'&gt;",
        "answer": "drain"
    },
    "38692": {
        "question": "Phương thức nào dùng mở writable stream để đọc file?",
        "answer": "createWriteStream()"
    },
    "38693": {
        "question": "Thuộc tính nào của writable stream để lấy thông tin số byte đã được ghi?",
        "answer": "bytesWritten"
    },
    "38694": {
        "question": "Phương thức nào dùng mở readable stream để đọc file?",
        "answer": "createReadStream()"
    },
    "38695": {
        "question": "Sự kiện nào được gọi khi stream data bị đóng?",
        "answer": "close"
    },
    "38696": {
        "question": "Để tạm dừng stream đang đọc dữ liệu, sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "process.stdin.pause()"
    },
    "38697": {
        "question": "Phương thức Pipe() có tối thiểu mấy tham số?",
        "answer": "1"
    },
    "38698": {
        "question": "Sự kiện nào của stream được gọi khi không có thêm dữ liệu được ghi nữa? t'&gt;",
        "answer": "finish"
    },
    "38699": {
        "question": "Để thiết lập stream là stream dùng để đọc dữ liệu, phải thiết lập thuộc tính nào bằng true?",
        "answer": "readble"
    },
    "38700": {
        "question": "Phương thức write() trả lại giá trị kiểu gì?",
        "answer": "boolean"
    },
    "38701": {
        "question": "Khi stream gửi xong toàn bộ dữ liệu, sự kiện nào sẽ được gọi?",
        "answer": "end"
    },
    "38702": {
        "question": "Để làm việc với stream, phải sử dụng module nào?",
        "answer": "stream"
    },
    "38703": {
        "question": "Nguồn dữ liệu phổ biến của stream dùng để đọc dữ liệu là File?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38704": {
        "question": "Trong NodeJS, 2 ứng dụng giao tiếp với nhau qua Socket, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38705": {
        "question": "Port trong Socket là một số nguyên bao nhiêu bit?",
        "answer": "16"
    },
    "38706": {
        "question": "Ngoại lệ nào được ném ra khi không có đủ quyền để ràng buộc port?",
        "answer": "EACCES"
    },
    "38707": {
        "question": "Để kiểm tra kết nối đến một port trên localhost phải sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "telnet"
    },
    "38708": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để lấy địa chỉ IP?",
        "answer": "net.Server.GetInternetAddress()"
    },
    "38709": {
        "question": "Tham số backlog để xác định độ dài tối đa của queue có giá trị là bao nhiêu?",
        "answer": "511"
    },
    "38710": {
        "question": "Để lắng nghe trên một port ngẫu nhiên, phải truyền giá trị nào vào tham số đầu tiên của server.listen?",
        "answer": "0"
    },
    "38711": {
        "question": "Lớp net.Server kế thừa lớp nào?",
        "answer": "EventEmitter"
    },
    "38712": {
        "question": "Net.Server sinh ra sự kiện gì khi có lỗi?",
        "answer": "error"
    },
    "38713": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào của server để cho phép chương trình kết thúc?",
        "answer": "unref"
    },
    "38714": {
        "question": "Phương thức createServer() có mấy tham số tùy chọn?",
        "answer": "2"
    },
    "38715": {
        "question": "Khi server ràng buộc thành công tới một port và đang lắng nghe kết nối, sự kiện gì sẽ xảy ra?",
        "answer": "listening"
    },
    "38716": {
        "question": "Hàng đợi các kết nối của client được tạo tới server mà chưa được xử lý được lưu ở đâu?",
        "answer": "backlog"
    },
    "38717": {
        "question": "Khi server nhận kết nối thì sự kiện gì xuất hiện?",
        "answer": "connection "
    },
    "38718": {
        "question": "Để kết thúc server sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "close"
    },
    "38719": {
        "question": "Mã lỗi của error như thế nào mô tả là port đang được sử dụng?",
        "answer": "EADDRINUSE"
    },
    "38720": {
        "question": "Trong Node, sử dụng module nào để lập trình mạng?",
        "answer": "net"
    },
    "38721": {
        "question": "Khi backlog đã đầy, bất kỳ kết nối nào đến port sẽ bị xóa, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38722": {
        "question": "Module nào được sử dụng để sinh ra tiến trình con và tương tác với nó?",
        "answer": "child process"
    },
    "38723": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để chạy một tiến trình con?",
        "answer": "exec()"
    },
    "38724": {
        "question": "Bootstrap là gì?",
        "answer": "framework"
    },
    "38725": {
        "question": "Bootstrap do ai phát triển?",
        "answer": "Twitter"
    },
    "38726": {
        "question": "Bootstrap là framework về?",
        "answer": "css"
    },
    "38727": {
        "question": "Bootstrap hỗ trợ bao nhiêu trình duyệt?",
        "answer": "tất cả"
    },
    "38728": {
        "question": "Download Bootstrap ở trang nào?",
        "answer": "getbootstrap.com"
    },
    "38729": {
        "question": "CDN là viết tắt của cụm từ nào?",
        "answer": "Content Delivery Network"
    },
    "38730": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Thêm HTML5 doctype không?",
        "answer": "có "
    },
    "38731": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Thêm Viewport\n &nbsp;không?",
        "answer": "có "
    },
    "38732": {
        "question": "Để tạo trang web sử dụng bootstrap ta có cần Gọi vào thư viện Bootstrap không?",
        "answer": "có "
    },
    "38733": {
        "question": "Thuộc tính nào liên quan đến zoom?",
        "answer": "meta viewport "
    },
    "38734": {
        "question": "Để không cho phép người sử dụng zoom ta dùng thuộc tính nào?",
        "answer": "initial-scale"
    },
    "38735": {
        "question": "Để không cho phép người sử dụng zoom ta khai báo như thế nào?",
        "answer": "initial-scale=1"
    },
    "38736": {
        "question": "Hãy chỉ ra class container chính trong bootstrap?",
        "answer": ".container"
    },
    "38737": {
        "question": "Hãy chỉ ra class container chính trong bootstrap?",
        "answer": ".container-fluid"
    },
    "38738": {
        "question": "Hệ thống grid cho phép tối đa bao nhiêu cột trong bootstrap?",
        "answer": "12"
    },
    "38739": {
        "question": "Class nào dùng để hỗ trợ mobile?",
        "answer": "xs"
    },
    "38740": {
        "question": "Class nào dùng để hỗ trợ máy tính bảng?",
        "answer": "sm"
    },
    "38741": {
        "question": "Bootstrap có hỗ trợ responsive design không?",
        "answer": "có "
    },
    "38742": {
        "question": "Parse là gì?",
        "answer": "Parse là một nền tảng đám mây (PaaS &amp; IaaS) "
    },
    "38743": {
        "question": "Parse hỗ trợ các ứng dụng nào?",
        "answer": "Tất cả các ứng dụng kể trên"
    },
    "38744": {
        "question": "Ưu điểm khi sử dụng Parse API?",
        "answer": "Tất cả các đáp án"
    },
    "38745": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là dịch vụ mà Parse cung cấp?",
        "answer": "Xử lý dữ liệu"
    },
    "38746": {
        "question": "Hãy chỉ ra đâu là dịch vụ mà Parse cung cấp?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "38747": {
        "question": "Parse có cung cấp dịch cụ Thống kê không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38748": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chỉ chứa name, không chứa value?",
        "answer": "sai"
    },
    "38749": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chỉ chứa value, không chứa name?",
        "answer": "sai"
    },
    "38750": {
        "question": "Một đối tượng ParseObject chứa các cặp name, value?",
        "answer": "đúng"
    },
    "38751": {
        "question": "Parse có hỗ trợ dữ liệu kiểu date không?",
        "answer": "có"
    },
    "38752": {
        "question": "Để loại bỏ khóa khỏi đối tượng Parse người ta dùng cú pháp nào?",
        "answer": "pObject.remove(\"myNumber\")"
    },
    "38753": {
        "question": "Để thêm khóa vào đối tượng Parse người ta dùng cú pháp nào?",
        "answer": "pObject.put(\"myNumber\",mynumber)"
    },
    "38754": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu mảng không?",
        "answer": "có"
    },
    "38755": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu chuỗi không?",
        "answer": "có"
    },
    "38756": {
        "question": "Đối tượng parse có hỗ trợ lưu dữ liệu kiểu đối tượng không?",
        "answer": "có"
    },
    "38757": {
        "question": "Parse có hỗ trợ javascript không?",
        "answer": "có"
    },
    "38758": {
        "question": "NodeJS là ngôn ngữ dùng để lập trình ở phía client?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38759": {
        "question": "NodeJS sử dụng mấy thread khi xử lý yêu cầu?",
        "answer": "1"
    },
    "38760": {
        "question": "Câu nào là đúng khi nói về NodeJS?",
        "answer": "\"NodeJS xử lý song song tốt \""
    },
    "38761": {
        "question": "REPL là viết tắt của từ gì?",
        "answer": "\"Read Eval Print Loop \""
    },
    "38762": {
        "question": "Lợi ích lớn nhất của REPL là gì?",
        "answer": "Cho phép xem lệnh đã được chạy từ trước bằng cách sử dụng các phím up và down"
    },
    "38763": {
        "question": "Để ghi thông tin của REPL ra file output.js phải sử dụng lệnh nào?",
        "answer": ".save output"
    },
    "38764": {
        "question": "Để hiển thị thông tin các gói đã được cài đặt phải sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "\"npm ls \""
    },
    "38765": {
        "question": "Lệnh nào dùng để cài đặt version 2.0 của gói commander?",
        "answer": "\"npm install commander@2.0.0\""
    },
    "38766": {
        "question": "Lệnh nào dùng để hiển thị thông tin các gói đã cũ?",
        "answer": "\"npm outdated \""
    },
    "38767": {
        "question": "Lệnh nào dùng để xóa gói commander?",
        "answer": "\"npm rm commander \""
    },
    "38768": {
        "question": "Để sửa thông tin của file package.json ta sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "\"npm init \""
    },
    "38769": {
        "question": "Để thi hành code của file&nbsp; output.js phải sử dụng lệnh nào?",
        "answer": ".load output"
    },
    "38770": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả của các lệnh khi chạy trong REPL?\n console_log(\"Hello World\")",
        "answer": "Chương trình báo lỗi"
    },
    "38771": {
        "question": "Lợi ích lớn nhất của REPL là gì?",
        "answer": "Xem được câu lệnh trước đã thi hành bằng cách ấn phím lên xuống"
    },
    "38772": {
        "question": "Để khởi tạo REPL từ dòng lệnh&nbsp; command line, sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "Node"
    },
    "38773": {
        "question": "Lệnh nào được dùng để kiểm tra version của Node?",
        "answer": "node -v"
    },
    "38774": {
        "question": "NodeJS được phát triển dựa trên ngôn ngữ nào?",
        "answer": "Javascript"
    },
    "38775": {
        "question": "NodeJS xử lý công việc trên một tiến trình duy nhất?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38776": {
        "question": "Module async được hỗ trợ bởi trình duyệt Opera?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38777": {
        "question": "Phương án nào là đúng với đoạn lệnh sau đây?\n var results = [];\n setTimeout(function() {\n console.log(\"Task 1\");\n results[0] = 1;\n }, 1000);",
        "answer": "Hiển thị trên màn hình console dòng chữ Task 1 sau 1 giây"
    },
    "38778": {
        "question": "Sự kiện nào của tiến trình để xử lý ngoại lệ không đồng bộ của tiến trình?",
        "answer": "uncaughtException "
    },
    "38779": {
        "question": "Ngoại lệ được điều khiển sử dụng phương thức gì của đối tượng process?",
        "answer": "on()"
    },
    "38780": {
        "question": "Phương thức nào của Domain được sử dụng để thi hành hàm?",
        "answer": "run()"
    },
    "38781": {
        "question": "Để thêm Task vào Queue sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "unshift() "
    },
    "38782": {
        "question": "Cho biết kết quả khi chạy đoạn lệnh sau đây?\n var fs = require(\"fs\");\n var domain = require(\"domain\").create();\n &nbsp;fs.readFile(\"\", \"utf16\", domain.intercept(function(data) {\n &nbsp; console.log(data);\n &nbsp; domain.dispose();\n }));\n &nbsp;domain.on(\"error\", function(error) {\n &nbsp; console.log(\"The exception was caught!\")\n });",
        "answer": "Command line hiển thị \"the exception was caught\""
    },
    "38783": {
        "question": "Phương thức nào hoạt động gần giống với phương thức series? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "parallel"
    },
    "38784": {
        "question": "Module async yêu cầu sử dụng bao nhiêu hàm?",
        "answer": "Không giới hạn số hàm"
    },
    "38785": {
        "question": "Cho biết kết quả thực hiện đoạn lệnh sau?\n var i = 0;\n setInterval(function() {\n queue.push({\n id: i\n }, function(error) {\n console.log(\"Finished a task\");\n });\n i++;\n }, 200);",
        "answer": "Command line báo lỗi \"queue is not defined\""
    },
    "38786": {
        "question": "Khi sử dụng async, cấu hình thi hành hàng loạt sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "\"series() \""
    },
    "38787": {
        "question": "Cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var i = 0;\n var async = require(\"async\");\n var queue = async.queue(function(task, callback) {\n console.log(task);\n callback(null);\n }, 4);",
        "answer": "Console không hiển thị thông tin gì"
    },
    "38788": {
        "question": "Async hỗ trợ task queue bằng cách sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "\"queue() \""
    },
    "38789": {
        "question": "Để thêm Task vào cuối Queue sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "push() "
    },
    "38790": {
        "question": "Phương thức dispose() của Domain được sử dụng khi nào?",
        "answer": "Khi domain không được sử dụng nữa"
    },
    "38791": {
        "question": "Hiện tượng callback xuất hiện trong một callback khác gọi là gì?",
        "answer": "callback hell"
    },
    "38792": {
        "question": "CPS là viết tắt của từ gì?",
        "answer": "continuation-passing style"
    },
    "38793": {
        "question": "Module async không thể thực hiện tại Client?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38794": {
        "question": "Không thể lắng nghe Event duy nhất một lần?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38795": {
        "question": "Để sử dụng Event Emitter, phải dùng module nào?",
        "answer": "event"
    },
    "38796": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var events = require(\"events\");\n var emitter = new events.EventEmitter();\n &nbsp;emitter.once(\"test\", function() {\n &nbsp;console.log(\"In test handler\");\n });\n emitter.emit(\"test\");\n emitter.emit(\"test\");",
        "answer": "\"In test handler\" được hiện thị trên màn hình console 1 lần"
    },
    "38797": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n process.nextTick(function() {\n console.log(\"n+1\");\n });\n console.log(\"n\");",
        "answer": "Chương trình hiển thị kết quả là 2 xâu \"n\" và \"n+1\""
    },
    "38798": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n function sub(x, y, cb) {\n process.nextTick(function() {\n cb(x - y);\n });\n }\n sub(2, 3, console.log);\n console.log(\"Hieu hai so la:\");",
        "answer": "Chương trình hiển thịchuỗi \"Hieu hai so la\" trước chuỗi \"-1\""
    },
    "38799": {
        "question": "Mặc định Node sẽ hiển thị cảnh báo nếu có hơn bao nhiêu event listener?",
        "answer": "10"
    },
    "38800": {
        "question": "Event Emitter tạo sự kiện mới sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "emit()"
    },
    "38801": {
        "question": "process.NextTick có mấy tham số?",
        "answer": "1"
    },
    "38802": {
        "question": "Phương thức nào của Event Emitter để thiết lập số lượng tối đa Listerner?",
        "answer": "setMaxListeners"
    },
    "38803": {
        "question": "Gọi phương thức nào cho phép chương trình thoát nếu timer hoặc interval chỉ còn lại một item trong event loop?",
        "answer": "unref"
    },
    "38804": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa toàn bộ EventListener?",
        "answer": "removeAllListerner"
    },
    "38805": {
        "question": "Để phân chia các Task chạy tốn nhiều thời gian, trong Node nên sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "setImmediate"
    },
    "38806": {
        "question": "Mỗi lần event handler được đăng ký, event emitter tạo ra event gì?",
        "answer": "newListener "
    },
    "38807": {
        "question": "Đối tượng process cung cấp phương thức nào để lập lịch?",
        "answer": "nextTick"
    },
    "38808": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n function sub(x, y, cb) {\n cb(x - y);\n }\n sub(2, 3, console.log);\n console.log(\"Hieu hai so la:\");",
        "answer": "Chương trình hiển thị chuỗi \"-1\" trước chuỗi \"Hieu hai so la\""
    },
    "38809": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy đoạn chương trình sau?\n var events = require(\"events\");\n var emitter = new events.EventEmitter();\n &nbsp;emitter.on(\"test\", function() {\n &nbsp;console.log(\"In test handler\");\n });\n emitter.emit(\"test\");\n emitter.emit(\"test\");",
        "answer": "In test handler được hiện thị trên màn hình console 2 lần"
    },
    "38810": {
        "question": "Đối tượng sinh ra sự kiện trong Node là đối tượng nào?",
        "answer": "Event Emitter"
    },
    "38811": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả chạy file test.js có đoạn code sau khi sử dụng lệnh \"node test\"?\n process.argv.forEach(function(arg, index) {\n console.log(\"argv[\" + index + \"] = \" + arg);\n });",
        "answer": "\"Hiển thị ra tên node và đường dẫn tới file JavaScript \""
    },
    "38812": {
        "question": "Stream nào dùng để đọc dữ liệu cho ứng dụng Node?",
        "answer": "stdin"
    },
    "38813": {
        "question": "Đối tượng process có thuộc tính đối tượng nào có chứa môi trường người dùng?",
        "answer": "env"
    },
    "38814": {
        "question": "Node không thể truy cập đến các file?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38815": {
        "question": "Biến nào được sử dụng để hiển thị tên của file JavaScript?",
        "answer": "__filename"
    },
    "38816": {
        "question": "Giả sử file JavaScript hiện tại nằm ở thư mục E:\\workspace\\NodeJSLab2. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n try {\n process.chdir(\"/\");\n } catch (exception) {\n console.error(\"chdir error: \" + exception.message);\n }\n console.log(\"The current working directory is now \" + process.cwd());",
        "answer": "Chương trình hiển thị kết quả là chuỗi \"The current working directory is now E:\\\""
    },
    "38817": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.basename(fileName);\n console.log(extension);",
        "answer": "bar.txt"
    },
    "38818": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để xóa thư mục?",
        "answer": "rmdir"
    },
    "38819": {
        "question": "Cờ nào của phương thức open có tác dụng là khi mở File nếu File không tồn tại thì sẽ tạo mới File?",
        "answer": "w+"
    },
    "38820": {
        "question": "Cờ nào của phương thức open có tác dụng là khi mở File nếu File không tồn tại thì một ngoại lệ sẽ xuất hiện?",
        "answer": "r+"
    },
    "38821": {
        "question": "Trong module fs, hàm nào không dùng để thống kê File?",
        "answer": "stats()"
    },
    "38822": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.extname(fileName);\n var file = path.basename(fileName, extension);\n console.log(file);",
        "answer": "bar"
    },
    "38823": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để tạo thư mục?",
        "answer": "mkdir"
    },
    "38824": {
        "question": "Trong module fs, các phương thức đồng bộ có phần cuối của tên phương thức là gì?",
        "answer": "Sync"
    },
    "38825": {
        "question": "Phương thức nào của module fs dùng để xóa file?",
        "answer": "unlink"
    },
    "38826": {
        "question": "Giả sử có file bar.txt cùng thư mục với file javascript. Hãy cho biết kết quả chạy của đoạn chương trình sau?\n var path = require(\"path\");\n var fileName = \"bar.txt\";\n var extension = path.extname(fileName);\n console.log(extension);",
        "answer": ".txt"
    },
    "38827": {
        "question": "Phương thức exists() của module nào?",
        "answer": "fs"
    },
    "38828": {
        "question": "Phương thức nào cung cấp các phương thức để làm việc với đường dẫn file?",
        "answer": "path"
    },
    "38829": {
        "question": "Phương thức nào của process để hiển thị tên thư mục hiện tại?",
        "answer": "cwd"
    },
    "38830": {
        "question": "Biến nào được sử dụng để hiển thị tên thư mục chứa file JavaScript?",
        "answer": "__dirname"
    },
    "38831": {
        "question": "Node không cho phép xóa một thư mục?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38832": {
        "question": "Dữ liệu truyền vào phương thức write có thể là kiểu số nguyên?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38833": {
        "question": "Tất cả Stream đều kế thừa lớp nào?",
        "answer": "EventEmitter"
    },
    "38834": {
        "question": "Để thiết lập stream là stream dùng để đọc dữ liệu, phải thiết lập thuộc tính nào bằng true?",
        "answer": "writable"
    },
    "38835": {
        "question": "Trong phương thức write, encoding mặc định là gì?",
        "answer": "utf8"
    },
    "38836": {
        "question": "Sự kiện nào xuất hiện khi có lỗi với data stream?",
        "answer": "error"
    },
    "38837": {
        "question": "Sự kiện nào của stream dùng để thông báo stream có thể nhận dữ liệu lần nữa sau phương thức write() trả lại false? t:46.5pt'&gt;",
        "answer": "drain"
    },
    "38838": {
        "question": "Phương thức nào dùng mở writable stream để đọc file?",
        "answer": "createWriteStream()"
    },
    "38839": {
        "question": "Thuộc tính nào của writable stream để lấy thông tin số byte đã được ghi?",
        "answer": "bytesWritten"
    },
    "38840": {
        "question": "Phương thức nào dùng mở readable stream để đọc file?",
        "answer": "createReadStream()"
    },
    "38841": {
        "question": "Sự kiện nào được gọi khi stream data bị đóng?",
        "answer": "close"
    },
    "38842": {
        "question": "Để tạm dừng stream đang đọc dữ liệu, sử dụng phương thức gì?",
        "answer": "process.stdin.pause()"
    },
    "38843": {
        "question": "Phương thức Pipe() có tối thiểu mấy tham số?",
        "answer": "1"
    },
    "38844": {
        "question": "Sự kiện nào của stream được gọi khi không có thêm dữ liệu được ghi nữa? t'&gt;",
        "answer": "finish"
    },
    "38845": {
        "question": "Để thiết lập stream là stream dùng để đọc dữ liệu, phải thiết lập thuộc tính nào bằng true?",
        "answer": "readble"
    },
    "38846": {
        "question": "Phương thức write() trả lại giá trị kiểu gì?",
        "answer": "boolean"
    },
    "38847": {
        "question": "Khi stream gửi xong toàn bộ dữ liệu, sự kiện nào sẽ được gọi?",
        "answer": "end"
    },
    "38848": {
        "question": "Để làm việc với stream, phải sử dụng module nào?",
        "answer": "stream"
    },
    "38849": {
        "question": "Nguồn dữ liệu phổ biến của stream dùng để đọc dữ liệu là File?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38850": {
        "question": "Trong NodeJS, 2 ứng dụng giao tiếp với nhau qua Socket, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38851": {
        "question": "Port trong Socket là một số nguyên bao nhiêu bit?",
        "answer": "16"
    },
    "38852": {
        "question": "Ngoại lệ nào được ném ra khi không có đủ quyền để ràng buộc port?",
        "answer": "EACCES"
    },
    "38853": {
        "question": "Để kiểm tra kết nối đến một port trên localhost phải sử dụng lệnh gì?",
        "answer": "telnet"
    },
    "38854": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để lấy địa chỉ IP?",
        "answer": "net.Server.GetInternetAddress()"
    },
    "38855": {
        "question": "Tham số backlog để xác định độ dài tối đa của queue có giá trị là bao nhiêu?",
        "answer": "511"
    },
    "38856": {
        "question": "Để lắng nghe trên một port ngẫu nhiên, phải truyền giá trị nào vào tham số đầu tiên của server.listen?",
        "answer": "0"
    },
    "38857": {
        "question": "Lớp net.Server kế thừa lớp nào?",
        "answer": "EventEmitter"
    },
    "38858": {
        "question": "Net.Server sinh ra sự kiện gì khi có lỗi?",
        "answer": "error"
    },
    "38859": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào của server để cho phép chương trình kết thúc?",
        "answer": "unref"
    },
    "38860": {
        "question": "Phương thức createServer() có mấy tham số tùy chọn?",
        "answer": "2"
    },
    "38861": {
        "question": "Khi server ràng buộc thành công tới một port và đang lắng nghe kết nối, sự kiện gì sẽ xảy ra?",
        "answer": "listening"
    },
    "38862": {
        "question": "Hàng đợi các kết nối của client được tạo tới server mà chưa được xử lý được lưu ở đâu?",
        "answer": "backlog"
    },
    "38863": {
        "question": "Khi server nhận kết nối thì sự kiện gì xuất hiện?",
        "answer": "connection "
    },
    "38864": {
        "question": "Để kết thúc server sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "close"
    },
    "38865": {
        "question": "Mã lỗi của error như thế nào mô tả là port đang được sử dụng?",
        "answer": "EADDRINUSE"
    },
    "38866": {
        "question": "Trong Node, sử dụng module nào để lập trình mạng?",
        "answer": "net"
    },
    "38867": {
        "question": "Khi backlog đã đầy, bất kỳ kết nối nào đến port sẽ bị xóa, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38868": {
        "question": "Module nào được sử dụng để sinh ra tiến trình con và tương tác với nó?",
        "answer": "child process"
    },
    "38869": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để chạy một tiến trình con?",
        "answer": "exec()"
    },
    "38870": {
        "question": "Service có thể được gọi bởi ứng dụng khác?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38871": {
        "question": "Mục đích của Service là gì?",
        "answer": "Thực hiện các thao tác chạy ngầm như nghe nhạc, đọc file hoặc tương tác với Content Provider"
    },
    "38872": {
        "question": "Để hủy Service dùng phương thức nào?",
        "answer": "StopService"
    },
    "38873": {
        "question": "Bạn nên giải phóng tài nguyên mà Service sử dụng trong phương thức nào?",
        "answer": "onDestroy\n"
    },
    "38874": {
        "question": "Phương thức Service.stopSelf(int startId) có tham số kiểu int. Tham số này dùng để làm gì?",
        "answer": "Là start identifier gần nhất nhận được bởi lời gọi onStart(Intent, int)\n"
    },
    "38875": {
        "question": "Khi nào phương thức ServiceConnection.onServiceConnected được gọi?",
        "answer": "Sau khi một thành phần gọi Context.bindService()"
    },
    "38876": {
        "question": "Service nào tự động sinh ra worker thread?",
        "answer": "IntentService"
    },
    "38877": {
        "question": "Trong IntentService, onBind mặc định trả lại giá trị nào?",
        "answer": "null"
    },
    "38878": {
        "question": "Để các ứng dụng khác có thể truy cập service FpolySleepService, phải sử dụng khai báo nào trong AndroidManifest?",
        "answer": "&nbsp;&lt;service android:name=\"com.example.fpolyintentservicesample.FpolySleepService\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; android:enabled=\"true\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; android:exported=\"true\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &gt;&nbsp; &nbsp;&nbsp;"
    },
    "38879": {
        "question": "Trong IntentService, phương thức onHandlerIntent sẽ được tự động gọi trong phương thức nào?",
        "answer": "onStartCommand() "
    },
    "38880": {
        "question": "IntentService sử dụng cơ chế nào đểtránh multi-threading?",
        "answer": "work queue"
    },
    "38881": {
        "question": "Câu nào là đúng khi đề cập đến Service?",
        "answer": "Service có thể chạy nền vô hạn kể cả khi thành phần khởi tạo Service đã bị hủy\n"
    },
    "38882": {
        "question": "Phương thức onStartCommand được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi phương thức startService được gọi"
    },
    "38883": {
        "question": "Phương thức stopSelf dùng để làm gì?",
        "answer": "Dừng Service"
    },
    "38884": {
        "question": "Lệnh sau khai báo trong AndroidManifest.xml có tác dụng gì?                                                                          \n<service \nandroid:name=\"com.example.fpolyintentservicesample.FpolySleepService\"android:enabled=\"false\">                        \n</service>\n",
        "answer": "Khai báo service FpolySleepService, tuy nhiên tất cả ứng dụng không thể sử dụng service này"
    },
    "38885": {
        "question": "Đối với service không ràng buộc, khi khởi tạo Service ta sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "startService"
    },
    "38886": {
        "question": "Có mấy loại Service?",
        "answer": "2"
    },
    "38887": {
        "question": "Bạn không thể gửi thông báo toast notification đến người dùng khi Intent Service đã kết thúc công việc?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38888": {
        "question": "Service chạy mà người dùng không ý thức được là Service đang chạy và không có tương tác với người dùng gọi là?",
        "answer": "Background Service"
    },
    "38889": {
        "question": "Để tạo dự án có sử dụng Service trong android, chúng ta cần thêm dòng nào vào AndroidManifest?",
        "answer": "&lt;service android:name=\"duong_dan_ten_dich_vu\" /&gt;"
    },
    "38890": {
        "question": "Không thể cấm ứng dụng khác gửi broadcast tới receiver trong ứng dụng của bạn?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38891": {
        "question": "Có mấy cách phát, nhận broadcast receiver?",
        "answer": "2"
    },
    "38892": {
        "question": "Lệnh sau dùng để làm gì?                                                                                  \n<receiver\n            android:name=\".MyCallReceiver\"             android:exported=\"false\" >  </receiver> \n",
        "answer": "Cấm ứng dụng khác gửi broadcast tới receiver MyCallReceiver"
    },
    "38893": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi broadcast intent mà intent này sẽ không mất đi sau khi hệ thống xử lý?",
        "answer": "Context.sendStickyBroadcastIntent"
    },
    "38894": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để đăng ký Broadcast Receiver qua code?",
        "answer": "Context.registerReceiver"
    },
    "38895": {
        "question": "Bắt đầu từ ICE_CREAM_SANDWITH, lệnh nào dùng để hạn chế broadcast đến một ứng dụng cụ thể?",
        "answer": "Intent.setPackage"
    },
    "38896": {
        "question": "Làm thế nào để disable một Broadcast Receiver khi nó đã được đăng ký trong AndroidManifest.xml?",
        "answer": "Sử dụng lớp PackageManager"
    },
    "38897": {
        "question": "Nếu ứng dụng của bạn ở trạng thái foreground, bạn chỉ muốn ứng dụng chỉ nhận broadcast nhất định khi nó active, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Đăng ký động BroadcastReceiver trong onResume và hủy đăng ký trong onPause"
    },
    "38898": {
        "question": "Khi sử dụng Intent.ACTION_BOOT_COMPLETED, hệ thống sẽ broadcast khi?",
        "answer": "hệ thống khởi động xong"
    },
    "38899": {
        "question": "Phương thức Context.unregisterReceiver() dùng để làm gì?",
        "answer": "Dùng để hủy đăng ký Broadcast Receiver trong phương thức onPause của Activity"
    },
    "38900": {
        "question": "Hành động Intent.ACTION_BATTERY_CHANGED mô tả điều gì?",
        "answer": "Miêu tả thông tin về pin bị thay đổi"
    },
    "38901": {
        "question": "Để khai báo Broadcast Receiver trong AndroidManifest.xml, ta phải sử dụng tag nào?",
        "answer": "&lt;receiver&gt;"
    },
    "38902": {
        "question": "Lớp LocalBroadcastManager dùng để làm gì?",
        "answer": "Cho phép các ứng dụng khác gửi broadcast tới ứng dụng của bạn trong một số trường hợp"
    },
    "38903": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với phương thức onReceive() của Broadcast Receiver?",
        "answer": "Không nên thực hiện các thao tác tốn nhiều thời gian trong phương thức này"
    },
    "38904": {
        "question": "Bắt đầu từ Android SDK version nào chúng ta có thể hạn chế broadcast tới một ứng dụng cụ thể?",
        "answer": "4.0"
    },
    "38905": {
        "question": "Phương thức onReceive có mấy tham số đầu vào?",
        "answer": "2"
    },
    "38906": {
        "question": "Vòng đời của Broadcast Receiver bao gồm mấy phương thức?",
        "answer": "1"
    },
    "38907": {
        "question": "Broadcast Intent thông thường sẽ bị mất khi hệ thống xử lý xong?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38908": {
        "question": "Vòng đời của Broadcast Receiver bao gồm?",
        "answer": "onReceive()"
    },
    "38909": {
        "question": "Hạn chế của Broadcast Receiver là gì?",
        "answer": "Broadcast Receiver phải kết thúc việc thực thi trong 10 giây nếu không sẽ có ANR <span>(Application Not Responding)&nbsp;</span>exception"
    },
    "38910": {
        "question": "Hãy giải thích ý nghĩa của dòng code sau: android:exported=\"false\"",
        "answer": "Để ngăn ứng dụng khác gửi yêu cầu trong broadcastreceiver"
    },
    "38911": {
        "question": "Địa chỉ trang web nào cung cấp facebook sdk cho ứng dụng Android?",
        "answer": "https://developers.facebook.com"
    },
    "38912": {
        "question": "Để đăng nhập ứng dụng Facebook từ ứng dụng Android, Facebook SDK yêu cầu gì?",
        "answer": "Thiết bị phải cài đặt ứng dụng native Facebook"
    },
    "38913": {
        "question": "Công cụ nào được sử dụng để cài đặt ứng dụng native Facebook trên Emulator?",
        "answer": "adb"
    },
    "38914": {
        "question": "Khi tạo ứng dụng trên trang developer của Facebook, ngoài thông tin username và password, người dùng phải nhập thêm thông tin gì?",
        "answer": "key hash"
    },
    "38915": {
        "question": "Để đăng nhập ứng dụng Facebook từ ứng dụng Android, phải thêm Activity nào vào Android manifest?",
        "answer": "com.facebook.LoginActivity"
    },
    "38916": {
        "question": "Để đăng nhập ứng dụng Facebook từ ứng dụng Android, phải nạp chồng phương thức nào để cập nhật active session?",
        "answer": "onActivityResult"
    },
    "38917": {
        "question": "Phương thức callback nào gọi khi vị trí người dùng thay đổi?",
        "answer": "onLocationChanged"
    },
    "38918": {
        "question": "Để nhận thông tin người dùng qua wifi, phải sử dụng gì?",
        "answer": "LocationManager.NETWORK_PROVIDER"
    },
    "38919": {
        "question": "Để đăng nhập ứng dụng Facebook từ ứng dụng Android, phải thêm permission nào vào Android manifest file?",
        "answer": "android.permission.INTERNET"
    },
    "38920": {
        "question": "Để bắt đầu lắng nghe cập nhật vị trí của người dùng, sử dụng phương thức nào của LocationManager?",
        "answer": "requestLocationUpdates"
    },
    "38921": {
        "question": "Để lấy thông tin vị trí người dùng sử dụng NETWORK_PROVIDER, phải thêm permission nào vào Android manifest file?",
        "answer": "android.permission.ACCESS_COARSE_LOCATION"
    },
    "38922": {
        "question": "Phương thức getLastKnownLocation của LocationManager dùng để làm gì?",
        "answer": "Trả lại thông tin location từ lần cuối cùng (lần gần nhất) mà provider cung cấp"
    },
    "38923": {
        "question": "Phương án nào được dùng để gửi dữ liệu vị trí giả của người dùng tới Emulator?",
        "answer": "Lệnh geo trên emulator console"
    },
    "38924": {
        "question": "Có thể gửi dữ liệu người dùng giả tới Emulator thông qua DDMS không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38925": {
        "question": "Để lấy thông tin vị trí người dùng sử dụng GPS_PROVIDER, phải thêm permission nào vào Android manifest file?",
        "answer": "android.permission.ACCESS_FINE_LOCATION"
    },
    "38926": {
        "question": "Lệnh nào dùng để kết nối với Emulator qua console?",
        "answer": "Lệnh telnet"
    },
    "38927": {
        "question": "Để nhận thông tin người dùng qua GPS, phải sử dụng gì?",
        "answer": "LocationManager.GPS_PROVIDER"
    },
    "38928": {
        "question": "Có thể cài đặt ứng dụng native Facebook trên Emulator không?",
        "answer": "Có thể"
    },
    "38929": {
        "question": "Để lấy vị trí cuối cùng của người dùng khi truy cập vào facebook thông qua thiết bị chạy android, người ta dùng phương thức nào?",
        "answer": "getLastKnownLocation(locationProvider)"
    },
    "38930": {
        "question": "Lớp nào trong Android SDK dùng để quản lý Camera?",
        "answer": "Camera"
    },
    "38931": {
        "question": "Để truy cập camera trong ứng dụng, bạn phải khai báo permission nào trong android manifest?",
        "answer": "android.permission.CAMERA"
    },
    "38932": {
        "question": "Từ Android API8, có thể kiểm tra việc tải file âm thanh đã hoàn thành chưa sử dụng phương thức nào?",
        "answer": "OnLoadCompleteListener"
    },
    "38933": {
        "question": "Câu nào là đúng về thư viện MediaPlayer?",
        "answer": "MediaPlayer được dùng để chơi các file có kích thước lớn"
    },
    "38934": {
        "question": "Sử dụng phương thức gì của Camera để nhận instance của Camera?",
        "answer": "open"
    },
    "38935": {
        "question": "Phương thức nào của Camera được sử dụng để lấy các thông số thiết lập cho Camera?",
        "answer": "getParameters"
    },
    "38936": {
        "question": "Phương thức nào được gọi để ngừng cập nhật preview surface?",
        "answer": "stopPreview()"
    },
    "38937": {
        "question": "Dùng phương thức gì để cho phép media process thao tác với camera?",
        "answer": "unlock()"
    },
    "38938": {
        "question": "Media Player có thể play mọi loại file audio?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38939": {
        "question": "Media Player có hỗ trợ một số listener để tương tác với Player?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38940": {
        "question": "Khi kết thúc quay phim, sử dụng phương thức nào để khóa camera?",
        "answer": "reConnect()"
    },
    "38941": {
        "question": "Lớp nào được sử dụng để thực hiện quay phim trong ứng dụng Android?",
        "answer": "MediaRecorder"
    },
    "38942": {
        "question": "Phương thức nào của Camera được sử dụng để thiết lập các thông số cho Camera?",
        "answer": "setParameters"
    },
    "38943": {
        "question": "Câu nào là đúng về thư viện SoundPool?",
        "answer": "SoundPool được dùng để chơi các file có kích thước không quá 1MB"
    },
    "38944": {
        "question": "Thư viện nào của Android được sử dụng để play audio?",
        "answer": "MediaPlayer"
    },
    "38945": {
        "question": "Google cloud messaging cho phép gửi thông điệp đến tối đa bao nhiêu người?",
        "answer": "1000"
    },
    "38946": {
        "question": "Lớp nào hỗ trợ xây dựng backup agent?",
        "answer": "SharedPreferencesBackupHelper"
    },
    "38947": {
        "question": "Quyền nào là cần thiết để ứng dụng có thể lưu ảnh chụp của Camera trên SD card?",
        "answer": "android.permission.WRITE_EXTERNAL_STORAGE"
    },
    "38948": {
        "question": "Để Play Audio, Android cung cấp các API nào?",
        "answer": "SoundPool &amp; MediaPlayer"
    },
    "38949": {
        "question": "Loại nào không phải là animation mà Android cung cấp?",
        "answer": "OpenGL3 Animation"
    },
    "38950": {
        "question": "Phải thiết lập thuộc tính nào bằng true để hỗ trợ tạo hoạt hình cho ViewGroup?",
        "answer": "android:animateLayoutChanges"
    },
    "38951": {
        "question": "XML tag nào tương ứng với lớp ValueAnimator?",
        "answer": "&lt;animator&gt;"
    },
    "38952": {
        "question": "Để định nghĩa animation trong code đối với Drawable Animation, phải sử dụng lớp nào?",
        "answer": "AnimationDrawable"
    },
    "38953": {
        "question": "Hệ thống property animation cung cấp khả năng tạo animation cho các đối tượng ViewGroup?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38954": {
        "question": "File XML liệt kê danh sách frame tạo nên animation nằm trong thư mục nào?",
        "answer": "res/drawable\n"
    },
    "38955": {
        "question": "XML tag nào tương ứng với lớp ObjectAnimator?",
        "answer": "<span>&lt;objectAnimator&gt;</span>"
    },
    "38956": {
        "question": "Đối với drawable animation, phải thiết lập giá trị của thuộc tính android:oneshot bằng true đối với animation-list để làm gì?",
        "answer": "Cho phép animation chỉ chạy một lần duy nhất"
    },
    "38957": {
        "question": "Phương thức nào không thuộc Animator.Animator.Listener?",
        "answer": "onAnimationPause()\n"
    },
    "38958": {
        "question": "Đối với property animation, nội suy không tuyến tính trong animation có nghĩa là giá trị các thuộc tính biến đổi ổn định, liên tục trong suốt khoảng thời gian duration được thiết lập",
        "answer": "Sai"
    },
    "38959": {
        "question": "ObjectAnimator là lớp con của lớp nào?",
        "answer": "ValueAnimator"
    },
    "38960": {
        "question": "Định nghĩa animation trong XML có ưu điểm gì so với định nghĩa Animation trong code?",
        "answer": "Dễ dàng sử dụng animation trong nhiều activity khác nhau"
    },
    "38961": {
        "question": "Loại Animation nào dùng để tạo animation cho các tài nguyên nằm trong drawable?",
        "answer": "Drawable Animation"
    },
    "38962": {
        "question": "Khái niệm nào đề cập đến cặp gồm thời gian và giá trị để định nghĩa trạng thái xác định tại thời gian xác định của animation?",
        "answer": "keyframe"
    },
    "38963": {
        "question": "Loại Animation nào chỉ sử dụng được cho View?",
        "answer": "View Animation"
    },
    "38964": {
        "question": "Android có hỗ trợ khai báo animation trong XML hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38965": {
        "question": "Trong animation, có thể định nghĩa tối đa bao nhiêu frame?",
        "answer": "Không giới hạn số frame"
    },
    "38966": {
        "question": "Property Animation được giới thiệu trong Android API version nào?",
        "answer": "API Level 11"
    },
    "38967": {
        "question": "Để xử lý phương thức onTouchEvent, ta cần truyền tham số có kiểu dữ liệu nào?",
        "answer": "MotionEvent"
    },
    "38968": {
        "question": "Để ứng dụng của bạn có quyền thực hiện các thao tác trên mạng Internet, bạn phải thêm quyền gì vào AndroidManifest.xml?",
        "answer": "android.permission.INTERNET và android.permission.ACCESS_NETWORK_STATE"
    },
    "38969": {
        "question": "Kiểu nào không nằm trong lớp ConnectivityManager?",
        "answer": "TYPE_3G"
    },
    "38970": {
        "question": "Lệnh sau dùng để làm gì? NetworkInfo networkInfo = connMgr.getNetworkInfo(ConnectivityManager.TYPE_WIFI);",
        "answer": "Lấy thông tin mạng Wifi của thiết bị"
    },
    "38971": {
        "question": "Broadcast Receiver xử lý dữ liệu XML trên mạng cần được đăng ký trong phương thức nào?",
        "answer": "onCreate"
    },
    "38972": {
        "question": "Để trích xuất dữ liệu link trong XML, phải sử dụng phương thức nào của XmlPullParser?",
        "answer": "getAttributeValue(null,\"href\")"
    },
    "38973": {
        "question": "AsyncTask xử lý dữ liệu ở UI Thread?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38974": {
        "question": "Bạn hãy cho biết kết quả khi thực hiện gọi phương thức sau?\n private String readTitle(XmlPullParser parser) throws IOException {\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; parser.require(XmlPullParser.START_TAG, ns, \"title\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; String title = readText(parser);\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; parser.require(XmlPullParser.END_TAG, ns, \"title\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; return title;\n &nbsp;&nbsp;&nbsp; }",
        "answer": "Chương trình báo lỗi khi biên dịch"
    },
    "38975": {
        "question": "Để thực hiện đọc file XML trên SD Card, bạn phải bổ sung thêm quyền gì trong AndroidManifest.xml?",
        "answer": "android.permission.READ_EXTERNAL_STORAGE"
    },
    "38976": {
        "question": "XML Parser được khởi tạo với tham số đầu vào có kiểu gì?",
        "answer": "InputStream"
    },
    "38977": {
        "question": "Đối với Activity dùng để quản lý kết nối mạng, bạn phải khai báo intent filter với action nào?",
        "answer": "android.intent.action.MANAGE_NETWORK_USAGE"
    },
    "38978": {
        "question": "Khi khai báo BroadcastReceiver để nhận biết sự thay đổi kết nối mạng của thiết bị, bạn có thể disable broadcast receiver không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38979": {
        "question": "Bạn hãy cho biết kết quả khi thực hiện gọi phương thức sau?\n private String readLink(XmlPullParser parser) throws IOException, XmlPullParserException {\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; String link = \"\";\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; parser.require(XmlPullParser.START_TAG, ns, \"link\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; String tag = parser.getName();\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; String relType = parser.getAttributeValue(null, \"rel\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; if (tag.equals(\"link\")) {\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; if (relType.equals(\"alternate\")) {\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; link = parser.getAttributeValue(null, \"href\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; parser.nextTag();\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; }\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; }\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; parser.require(XmlPullParser.END_TAG, ns, \"link\");\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; return link;\n &nbsp;&nbsp;&nbsp; }",
        "answer": "Trả lại giá trị href của link"
    },
    "38980": {
        "question": "Tại sao phải sử dụng AsyncTask để phân tích dữ liệu XML?",
        "answer": "Để tránh cho ứng dụng bị treo vì xử lý dữ liệu trên main thread"
    },
    "38981": {
        "question": "Để phân tích XML, bạn sẽ sử dụng lớp nào?",
        "answer": "XmlPullParser"
    },
    "38982": {
        "question": "Lệnh nào để kiểm tra kết nối 3G của thiết bị?",
        "answer": "ConnectivityManager connMgr = (ConnectivityManager) &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; getSystemService(Context.CONNECTIVITY_SERVICE);NetworkInfo networkInfo = connMgr.getNetworkInfo(ConnectivityManager.TYPE_MOBILE);"
    },
    "38983": {
        "question": "Bạn có thể bật kết nối 3G trên Emulator?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "38984": {
        "question": "Phím tắt nào dùng để tắt bật kết nối mạng trên Emulator?",
        "answer": "F8"
    },
    "38985": {
        "question": "Khi ứng dụng của bạn có yêu cầu kết nối mạng, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Thông báo với người dùng là máy hiện tại chưa có kết nối mạng"
    },
    "38986": {
        "question": "Bảng nào cung cấp thông tin về person như thông tin dữ liệu về person, như user account và type?",
        "answer": "ContactsContract.RawContacts"
    },
    "38987": {
        "question": "Trong ứng dụng bạn sử dụng lớp nào để truy xuất thông tin Contact?",
        "answer": "ContentResolver "
    },
    "38988": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả khi thực hiện lệnh sau:\n Cursor phoneCursor = contentResolver.query(ContactsContract.CommonDataKinds.Phone.CONTENT_URI,\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; null,\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Phone_CONTACT_ID + \" = ?\",\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; new String[] { contact_id }, null);&nbsp;",
        "answer": "Trả lại một Cursor chức các số điện thoại của Contact với id là contact_id"
    },
    "38989": {
        "question": "Content URI nào được sử dụng để lấy thông tin phone của Contact?",
        "answer": " ContactsContract.CommonDataKinds.Phone.CONTENT_URI"
    },
    "38990": {
        "question": "Để xóa một contact phải sử dụng phương thức nào của ContentProviderOperation?",
        "answer": "newDelete"
    },
    "38991": {
        "question": "ContactProvider không hỗ trợ truy xuất thông tin contact được lấy từ nguồn Facebook?",
        "answer": "Sai"
    },
    "38992": {
        "question": "Để cập nhật thông tin của một Contact cụ thể bạn phải làm gì?",
        "answer": "Gửi một intent tới ứng dụng contact của thiết bị"
    },
    "38993": {
        "question": "Hằng số nào dùng để thấy thông tin tên của Contact?",
        "answer": "ContactsContract.Contacts.DISPLAY_NAME"
    },
    "38994": {
        "question": "Hãy cho biết kết quả khi thực hiện lệnh sau:\n String email = null;\n Cursor emailCursor = contentResolver.query(ContactsContract.CommonDataKinds.Email.CONTENT_URI,\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; null, EmailCONTACT_ID+ \" = ?\", new String { contact_id }, null);&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; while (emailCursor.moveToNext()) {&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; email = emailCursor.getString(emailCursor.getColumnIndex(ContactsContract.CommonDataKinds.Email.DATA));&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; output.append(\"\\nĐịa chỉ Email:\" + email);",
        "answer": "Bị lỗi khi biên dịch"
    },
    "38995": {
        "question": "Phương thức nào của ContentResolver để cập nhật thông tin cho nhiều Contact cùng lúc?",
        "answer": "applyBatch"
    },
    "38996": {
        "question": "Để có thể thay đổi thông tin Contact, bạn phải thêm quyền gì vào AndroidManiest?",
        "answer": "&lt;uses-permission android:name=\"android.permission.WRITE_CONTACTS\"&gt;"
    },
    "38997": {
        "question": "Có thể thêm Contact vào Emulator hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "38998": {
        "question": "Để có thể đọc thông tin Contact, bạn phải thêm quyền gì vào AndroidManiest?",
        "answer": "&lt;uses-permission android:name=\"android.permission.READ_CONTACTS\"&gt;"
    },
    "38999": {
        "question": "Hằng số nào dùng để thấy thông tin Contact có số phone hay không?",
        "answer": "ContactsContract.Contacts.HAS_PHONE_NUMBER"
    },
    "39000": {
        "question": "Widget gì có thể kết hợp với ListView để hiển thị ảnh của contact dưới dạng thumbnail?",
        "answer": "Quick Contact Badge "
    },
    "39001": {
        "question": "Contacts Provider có hỗ trợ xóa thông tin một contact trong thiết bị hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39002": {
        "question": "Contacts Provider cung cấp mấy loại dữ liệu về person?",
        "answer": "3"
    },
    "39003": {
        "question": "Content URI nào được sử dụng để lấy thông tin email của Contact?",
        "answer": " ContactsContract.CommonDataKinds.Email.CONTENT_URI"
    },
    "39004": {
        "question": "Địa chỉ trang web nào cung cấp Google Play API cho ứng dụng sử dụng Google Map?",
        "answer": "https://code.google.com/apis/console"
    },
    "39005": {
        "question": "Phải tải và cấu hình SDK nào để có thể sử dụng Google Map Android API?",
        "answer": "Google Play Service SDK"
    },
    "39006": {
        "question": "Để nhận API key cho phép hiển thị map trong ứng dụng, trang nào được sử dụng để nhận API key?",
        "answer": "Trang web của Google API Console"
    },
    "39007": {
        "question": "Làm thế nào để cài đặt Google Play Service?",
        "answer": "Vào SDK Manager, chọn extra &gt; google play service"
    },
    "39008": {
        "question": "Thư mục nào chứa code project Google Play Service?",
        "answer": "&lt;android-sdk-folder&gt;/extras/google/google_play_services"
    },
    "39009": {
        "question": "Trong Eclipse, làm thế nào để biết được đường dẫn của debug keystore?",
        "answer": "Vào Eclipse, Preferences-&gt;Android-&gt;Build"
    },
    "39010": {
        "question": "Để lấy thông tin SHA1 fingerprint, phải sử dụng công cụ nào?",
        "answer": "keytool"
    },
    "39011": {
        "question": "Khi tạo ứng dụng trên google console, mã SHA1 và tên package phải được copy theo yêu cầu như thế nào?",
        "answer": "Mã SHA1 và tên package phải cách nhau bằng dấu chấm phẩy"
    },
    "39012": {
        "question": "Khi tạo ứng dụng trên google console, bạn phải kích hoạt chức năng nào cho project để ứng dụng có thể hiển thị google map?",
        "answer": "Google Map Android API v2"
    },
    "39013": {
        "question": "Ứng dụng sử dụng bản đồ Google Map có thể hiển thị Map trên Emulator hay không?",
        "answer": "Không "
    },
    "39014": {
        "question": "Kiểu nào không phải là kiểu của Map?",
        "answer": "Mountain"
    },
    "39015": {
        "question": "Lệnh nào được dùng để khai báo MapFragment",
        "answer": "&lt;fragment xmlns:android=\"http://schemas.android.com/apk/res/android\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; android:id=\"@+id/map\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; android:layout_width=\"match_parent\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; android:layout_height=\"match_parent\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; android:name=\"android.gms.maps.MapFragment\"/&gt;"
    },
    "39016": {
        "question": "Lớp MapFragment là lớp con của lớp nào?",
        "answer": "Fragment"
    },
    "39017": {
        "question": "Câu lệnh &lt;uses-feature android:required=\"true\" \n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; android:glEsVersion=\"0x00020000\"/&gt; dùng để làm gì?",
        "answer": "ứng dụng sẽ sử dụng OpenGL ES version 2"
    },
    "39018": {
        "question": "Google Map Android API đòi hỏi thư viện nào để hiển thị Map?",
        "answer": "OpenGL ES version 2"
    },
    "39019": {
        "question": "Trong các quyền dưới đây, quyền nào không cần thiết để hiển thị Google Map?",
        "answer": "android.permission.CHANGE_CONFIGURATION"
    },
    "39020": {
        "question": "Câu lệnh nào được sử dụng để thêm khóa API Key trong Android Manifest?",
        "answer": "&lt;meta-data android:name=\"com.google.android.maps.v2.API_KEY\" android:value=\"API_KEY\"/&gt;"
    },
    "39021": {
        "question": "MagFragment đòi hỏi SDKVersion tối thiểu là bao nhiêu?",
        "answer": "12"
    },
    "39022": {
        "question": "IBM Worklight có thể viết ứng dụng trên Window Phone?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39023": {
        "question": "Trong Worklight, file nào chứa cấu hình port?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "39024": {
        "question": "File login cơ bản của ứng dụng WorkLight nằm trong thư mục nào?",
        "answer": "server/conf"
    },
    "39025": {
        "question": "File nào được sử dụng để cấu hình cách mà widget và ứng dụng web xác thực người dùng?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "39026": {
        "question": "Khả năng nào không được hỗ trợ trong device runtime?",
        "answer": "Push notification"
    },
    "39027": {
        "question": "Có mấy loại push notification được hỗ trợ trong Worklight?",
        "answer": "3"
    },
    "39028": {
        "question": "Code dùng cho&nbsp; ứng dụng Worklight mà có thể triển khai được trên iphone sẽ được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "iphone"
    },
    "39029": {
        "question": "Khái niệm nào trong Worklight liên quan đến giao diện của ứng dụng trên các thiết bị khác nhau?",
        "answer": "skin"
    },
    "39030": {
        "question": "Kiểu nào không phải là adapter trong Worklight?",
        "answer": "Oracle"
    },
    "39031": {
        "question": "Phương án nào là UI framework mà Worklight không hỗ trợ?",
        "answer": "UIKit"
    },
    "39032": {
        "question": "Worklight lưu thông tin ngôn ngữ trong file nào?",
        "answer": "messages.js"
    },
    "39033": {
        "question": "Worklight client-side framework sử dụng công nghệ nào?",
        "answer": "jQuery"
    },
    "39034": {
        "question": "Thay đổi port của Worklight Server trong file nào?",
        "answer": "Worklight.properties"
    },
    "39035": {
        "question": "Điều khiển nào là điều khiển của WorkLight?",
        "answer": "WL.SimpleDialog"
    },
    "39036": {
        "question": "Thư mục nào dùng để chứa các tài nguyên liên quan đến code chạy trên ứng dụng native?",
        "answer": "nativeResources"
    },
    "39037": {
        "question": "Loại push notification nào hiển thị màu đỏ bên cạnh icon của ứng dụng?",
        "answer": "Badge"
    },
    "39038": {
        "question": "Thư mục server/lib chứa các file nào? &nbsp; &nbsp; &nbsp;",
        "answer": "Chứa các file jar để tùy biến server"
    },
    "39039": {
        "question": "Để xây dựng ứng dụng WorkLight chạy trên iOS không bắt buộc cần Xcode?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39040": {
        "question": "Phát biểu nào sau đúng nhất về Phonegap?",
        "answer": "PhoneGap là một framework mã nguồn mở, miễn phí, cho phép bạn sử dụng các API web tiêu chuẩn để tạo ra những ứng dụng di động cho nhiều nền tảng"
    },
    "39041": {
        "question": "Một trong những lợi ích của ứng dụng phát triển bằng PhoneGap là?",
        "answer": "Truy cập tới các API thiết bị không có sẵn trong trình duyệt web. <!--EndFragment--> tr&gt;&nbsp;"
    },
    "39042": {
        "question": "Để cài đặt phonegap bằng dòng lệnh người ta dùng câu lệnh nào?",
        "answer": "pm install -g phonegap"
    },
    "39043": {
        "question": "Hãy chỉ ra đáp án đúng về cordova?",
        "answer": "Cordova là một framework phát triển ứng dụng cho thiết bị di động mã nguồn mở, dùng để phát triển ứng dụng đa nền tảng"
    },
    "39044": {
        "question": "Khi thực thi các ứng dụng Cordova, ta cần tham chiếu đến thư viện nào?",
        "answer": "cordova.js"
    },
    "39045": {
        "question": "Cordova hỗ trợ qui trình phát triển nào?",
        "answer": "Quy trình&nbsp; phát triển dự án Web (Web Project Dev) và Quy trình phát triển trên nền tảng thuần (Native Platform Dev)"
    },
    "39046": {
        "question": "Worklight được cài sẵn thư viện JavaScript AngularJS Mobile?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "39047": {
        "question": "File nào được tạo khi thêm skin vào WorkLight project?",
        "answer": "skinLoader.js"
    },
    "39048": {
        "question": "Skin được ứng dụng chọn ở thời điểm nào?",
        "answer": "Skin được chọn tự động tại thời điểm chạy chương trình"
    },
    "39049": {
        "question": "Skin của Android Tablet được lưu trong thư mục nào?",
        "answer": "android.tablet"
    },
    "39050": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để kiểm tra xem Busy indicator có hiển thị hay không?",
        "answer": "isVisible()"
    },
    "39051": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để không hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "hide()"
    },
    "39052": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị khi người dùng đang đợi tải một file trên mạng trên thiết bị Android?",
        "answer": "Busy indicator"
    },
    "39053": {
        "question": "Để tải một trang HTML trên mạng ta sử dụng phương thức nào của jQuery?",
        "answer": "load()&nbsp;"
    },
    "39054": {
        "question": "Các framework JavaScript nào không được hỗ trợ trong WorkLight?",
        "answer": "AngulerJS"
    },
    "39055": {
        "question": "Phương thức addItem của WL.TabBar có tham số nào dùng để thiết lập giá trị được hiển thị trên tab bar?",
        "answer": "title"
    },
    "39056": {
        "question": "Điều khiển nào được sử dụng để hiển thị thông báo tới người dùng?",
        "answer": "Simple dialog"
    },
    "39057": {
        "question": "Phương thức init của WL.TabBar có mấy tham số?",
        "answer": "0"
    },
    "39058": {
        "question": "Phương thức nào của WL.BusyIndicator dùng để hiển thị BusyIndicator?",
        "answer": "show()"
    },
    "39059": {
        "question": "Tham số nào của phương thức WL.OptionMenus để xác định hàm JavaScript khi menu option được chọn?",
        "answer": "callback"
    },
    "39060": {
        "question": "Framework JavaScript nào được cài đặt sẵn trong WorkLight?",
        "answer": "jQuery Core"
    },
    "39061": {
        "question": "Thêm item vào OptionMenu dùng phương thức nào?",
        "answer": "WL.OptionsMenu.addItem"
    },
    "39062": {
        "question": "WL.OptionsMenu được hiển thị trong môi trường hệ điều hành nào?",
        "answer": "Android"
    },
    "39063": {
        "question": "WL.TabBar không hỗ trợ TabBar trên Android?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "39064": {
        "question": "Dữ liệu lưu trữ trong cache mã hóa được lưu dưới dạng key value?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39065": {
        "question": "Trình duyệt của Android version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "2.2"
    },
    "39066": {
        "question": "Tham số credential của WL.EncryptedCache.Open lưu thông tin gì?",
        "answer": "Mật khẩu của người dùng"
    },
    "39067": {
        "question": "onError trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi có bất kỳ lỗi nào xảy ra"
    },
    "39068": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả thiết bị không hỗ trợ local storage?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_LOCAL_STORAGE_NOT_SUPPORTED"
    },
    "39069": {
        "question": "So với Local Storage, JSONStore có ưu điểm gì?",
        "answer": "Kết nối với hệ thống backend"
    },
    "39070": {
        "question": "JSON viết tắt của từ gì?",
        "answer": "Java Object Notation&nbsp;"
    },
    "39071": {
        "question": "JSONStore được lưu trữ tối đa bao nhiêu MB?",
        "answer": "Tùy thuộc dung lượng có sẵn trên thiết bị"
    },
    "39072": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xóa tất cả dữ liệu trong JSONStore?",
        "answer": "delete"
    },
    "39073": {
        "question": "Trong JSONStore, phương thức nào được sử dụng để tìm kiếm theo định danh duy nhất của tài liệu?",
        "answer": "findById"
    },
    "39074": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả Worklight Server có lỗi khi sinh ra token ngẫu nhiên?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_SECURE_RANDOM_GENERATOR_UNAVAILABLE"
    },
    "39075": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để tạo tập hợp trong JSONStore",
        "answer": "init"
    },
    "39076": {
        "question": "Trong Worklight, API nào được sử dụng để lưu trữ và thao tác dữ liệu trên JSON?",
        "answer": "JSONStore&nbsp;"
    },
    "39077": {
        "question": "Trạng thái nào mô tả việc truy cập vào cache mã hóa với thông tin mật khẩu không hợp lệ?",
        "answer": "WL.EncryptedCache.ERROR_CREDENTIALS_MISMATCH"
    },
    "39078": {
        "question": "onComplete trong hàm WL.EncryptedCache.Open được gọi khi nào?",
        "answer": "Khi hoàn thành mở hoặc tạo cache"
    },
    "39079": {
        "question": "Trình duyệt của iOS version nào không hỗ trợ cache mã hóa của Worklight?",
        "answer": "3.0"
    },
    "39080": {
        "question": "Khi mã hóa cache, token được sinh ra từ Client?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "39081": {
        "question": "WorkLight mặc định hỗ trợ AngularJS Framework?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39082": {
        "question": "File nào cần thêm vào Worklight Project khi muốn sử dụng SanchaTouch?",
        "answer": "sencha-touch.js&nbsp;"
    },
    "39083": {
        "question": "Để hiển thị thông báo alert trong Android, sử dụng lệnh nào của Apache Cordova?",
        "answer": "navigator.notification.alert"
    },
    "39084": {
        "question": "Sử dụng công cụ nào cho phép tái sử dụng và tích hợp các mobile website hiện tại vào trong ứng dụng mobile mới?",
        "answer": "WebViewOverlay&nbsp;"
    },
    "39085": {
        "question": "Version nào của Cordova nên được sử dụng với WorkLight?",
        "answer": "Chỉ sử dụng version mà Worklight khuyến nghị"
    },
    "39086": {
        "question": "WebViewOverlay sử dụng plugin nào?",
        "answer": "Amazon Cordova plugin"
    },
    "39087": {
        "question": "Đối với WebViewOverplay, khi khai báo WebView nên sử dụng biến như thế nào?",
        "answer": "static"
    },
    "39088": {
        "question": "Mặc định, ký tự nào được dùng trong jQuery của file JavaScript chính trong ứng dụng?",
        "answer": "$"
    },
    "39089": {
        "question": "Làm thế nào để sử dụng Dojo Toolkit trong Worklight Project?",
        "answer": "Bổ sung gói Dojo Toolkit&nbsp; vào trong project"
    },
    "39090": {
        "question": "Framework nào hỗ trợ sẵn HTML template?",
        "answer": "Dojo Mobile"
    },
    "39091": {
        "question": "Để bắt đầu với SanchaTouch, bạn phải làm gì?",
        "answer": "Chỉ hai file sencha-touch.js và sencha-touch.css"
    },
    "39092": {
        "question": "Đối với WebViewOverlay, phần tử root trong file DroidGap.java phải là loại layout nào?",
        "answer": "RelativeLayout&nbsp;"
    },
    "39093": {
        "question": "Trong Apache Cordova, phương thức nào được sử dụng để lấy tên thiết bị?",
        "answer": "device.name"
    },
    "39094": {
        "question": "Câu nào là đúng đối với Apache Cordova?",
        "answer": "Apache Cordova có thể tích hợp vào iOS, Android, Window phone Project"
    },
    "39095": {
        "question": "Nếu thư mục dojo không nằm trong thư mục gốc, phải thiết lập đường dẫn của Dojo toolkit trong thuộc tính nào của file build-dojo.properties?",
        "answer": "dojo.root"
    },
    "39096": {
        "question": "File CSS nào được thêm vào thư mục CSS trong Worklight project đế sử dụng Sancha Touch?",
        "answer": "sencha-touch.css"
    },
    "39097": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ UI Framework nào?",
        "answer": "Kendo UI Mobile"
    },
    "39098": {
        "question": "jQuery Mobile widget hỗ trợ WYSIWYG?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39099": {
        "question": "Adapter sử dụng cú pháp XML?",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "39100": {
        "question": "Adapter được sử dụng nhiều nhất để làm gì?",
        "answer": "Nhận dữ liệu hoặc thực hiện thao tác"
    },
    "39101": {
        "question": "HTTP Adapter hỗ trợ mấy giao thức?",
        "answer": "2"
    },
    "39102": {
        "question": "File nào được sử dụng để khai báo thủ tục và thuộc tính kết nối cho adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter.xml"
    },
    "39103": {
        "question": "Worklight không hỗ trợ kiểu cơ sở dữ liệu nào?",
        "answer": "MariaDB"
    },
    "39104": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của invocationData?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "39105": {
        "question": "Để chuẩn bị câu lệnh SQL sử dụng lệnh nào?",
        "answer": "Adapter, procedure, parameters"
    },
    "39106": {
        "question": "Có mấy tham số trong file XML để thiết lập kết nối cơ sở dữ liệu?",
        "answer": "4"
    },
    "39107": {
        "question": "Đối với HTTP Adapter, giao thức nào là bảo mật nhất?",
        "answer": "HTTPS"
    },
    "39108": {
        "question": "Mỗi thủ tục khai báo trong adapter XML file phải có hàm tương ứng khai báo ở file nào?",
        "answer": "JS"
    },
    "39109": {
        "question": "Sử dụng phương thức nào để thi hành Store Procedure?",
        "answer": "WL.Server.invokeSQLStoredProcedure"
    },
    "39110": {
        "question": "File nào được sử dụng để định nghĩa thủ tục và logic của&nbsp; adapter TestHttpAdapter?",
        "answer": "TestHttpAdapter-impl.js"
    },
    "39111": {
        "question": "Kể tên 3 cặp giá trị name/value của option?",
        "answer": "onSuccess, onFailure, invocationContext"
    },
    "39112": {
        "question": "Phương án nào không phải là lợi ích của Adapter?",
        "answer": "Dễ dàng cấu hình với C#"
    },
    "39113": {
        "question": "Có mấy kiểu adapter?",
        "answer": "4"
    },
    "39114": {
        "question": "Maskup là gì?",
        "answer": "Tập hợp dữ liệu hoặc chức năng từ nhiều nguồn khác nhau"
    },
    "39115": {
        "question": "Worklight SQL Adapter được thiết kế dùng để làm gì?",
        "answer": "Giao tiếp với các nguồn dữ liệu SQL"
    },
    "39116": {
        "question": "Khi build và deploy Worklight Project, file JAR tự động được deploy tới Worklight server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39117": {
        "question": "Bất kỳ module login nào cũng có thể được sử dụng trong xác thực dựa trên adapter như là một tầng xác thực bổ sung?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39118": {
        "question": "Thành phần server nhận thông tin người dùng từ authenticator, kiểm tra tính hợp lệ và xây dựng đối tượng định danh người dùng là gì?",
        "answer": "The login module"
    },
    "39119": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng form login dạng HTML?",
        "answer": "Form-based authenticator"
    },
    "39120": {
        "question": "IBM Worklight cho thiết lập bao nhiêu realms để kiểm tra bảo mật?",
        "answer": "Có thể sử dụng nhiều realms"
    },
    "39121": {
        "question": "NonValidatingLoginModule&nbsp; được sử dụng để làm gì?",
        "answer": "Thông báo không cần tiến hành kiểm tra bổ sung bởi WorkLight Platform&nbsp;"
    },
    "39122": {
        "question": "Hàm nào sẽ được gọi khi đăng xuất?",
        "answer": "onLogout&nbsp;"
    },
    "39123": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để bảo mật ứng dụng web?",
        "answer": "webSecurityTest&nbsp;"
    },
    "39124": {
        "question": "Bổ sung thông tin xác thực vào file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "39125": {
        "question": "Hàm nào của Authenticator được gọi khi login module trả lại đăng nhập không thành công?",
        "answer": "processAuthenticationFailure&nbsp;"
    },
    "39126": {
        "question": "Kiểu kiểm thử nào dùng để chống lại tấn công XSRF?",
        "answer": "customSecurityTest&nbsp;"
    },
    "39127": {
        "question": "Hình thức xác thực nào kiểm tra HTTP header?",
        "answer": "Header-based authenticator"
    },
    "39128": {
        "question": "Realm nào được sử dụng để định danh người dùng?",
        "answer": "user realm"
    },
    "39129": {
        "question": "Tại sao AuthDiv được cấu hình display:none?",
        "answer": "Vì nó không được hiển thị trước khi xác thực được yêu cầu của server"
    },
    "39130": {
        "question": "Hàm nào được gọi khi Worklight phát hiện truy cập trái phép vào tài nguyên?",
        "answer": "onAuthenticationRequire"
    },
    "39131": {
        "question": "Hình thức xác thực nào sử dụng adapter?",
        "answer": "Adapter-based authenticator"
    },
    "39132": {
        "question": "Có mấy kiểu xác thực có thể định nghĩa trong authenticationConfig.xml?",
        "answer": "3"
    },
    "39133": {
        "question": "Thiết lập xác thực được cấu hình trong file nào?",
        "answer": "authenticationConfig.xml"
    },
    "39134": {
        "question": "Tài nguyên tĩnh được định nghĩa cách bảo vệ trong file authenticationConfig.xml?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39135": {
        "question": "IBM Worklight không cho phép ứng dụng native thao tác với WorkLight Server?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39136": {
        "question": "File nào định nghĩa meta data và cấu hình của ứng dụng?",
        "answer": "application_descriptor.xml"
    },
    "39137": {
        "question": "API nào dùng để gọi adapter procedure?",
        "answer": "Backend Integration Native API&nbsp;"
    },
    "39138": {
        "question": "Kiểu Worklight Project nào dùng để thêm mới Native API?",
        "answer": "Native API"
    },
    "39139": {
        "question": "File worklight-android.jar&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "libs"
    },
    "39140": {
        "question": "Tham số nào chứa cổng của WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerPort"
    },
    "39141": {
        "question": "Để kết nối với Worklight Server, phải khai báo activity nào trong AndroidManifest?",
        "answer": "&lt;activityandroid:name=\"com.worklight.wlclient.ui.UIActivity\"/&gt;"
    },
    "39142": {
        "question": "Phải sử dụng thư viện nào trong XCode để ứng dụng iOS có thể kết nối với Worklight Server?",
        "answer": "CFNetwork"
    },
    "39143": {
        "question": "API nào dùng để gọi sinh ra các báo cáo thống kế phân tích?",
        "answer": "Analytics Native API&nbsp;"
    },
    "39144": {
        "question": "Tham số nào chứa giao thức để kết nối với WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerProtocol"
    },
    "39145": {
        "question": "Phải thêm quyền nào vào AndroidManifest để ứng dụng Android có thể giao tiếp với WorkLight Server?",
        "answer": "android.permission.INTERNET"
    },
    "39146": {
        "question": "Tham số nào chứa địa chỉ WorkLight Server?",
        "answer": "wlServerHost"
    },
    "39147": {
        "question": "File worklight.properties&nbsp; phải copy vào thư mục nào trong Android Project?",
        "answer": "assets"
    },
    "39148": {
        "question": "File nào chứa kết nối đến Worklight Server?",
        "answer": "wlclient.properties"
    },
    "39149": {
        "question": "Làm thế nào để build Native API?",
        "answer": "Click chuột phải vào WorkLight adapter và chọn build and deploy"
    },
    "39150": {
        "question": "API nào dùng để gọi chứng thực ở phía Client?",
        "answer": "Authentication Native API&nbsp;"
    },
    "39151": {
        "question": "File nào trong ứng dụng Android để thêm quyền internet?",
        "answer": "AndroidManifest.xml"
    },
    "39152": {
        "question": "Ứng dụng Window Phone 7.0 có thể giao tiếp với Worklight Server?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Sai"
    },
    "39153": {
        "question": "Push notification chỉ nhận được nếu ứng dụng đang chạy?",
        "answer": "Sai&nbsp;"
    },
    "39154": {
        "question": "Kết nối nào bắt buộc phải có để push notification hoạt động được?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "39155": {
        "question": "Để bắt đầu nhận push notification, ứng dụng phải làm gì đầu tiên?",
        "answer": "Đăng ký tới push notification event source"
    },
    "39156": {
        "question": "Dạng notification nào bắt buộc người dùng phải nhìn thấy trên màn hình thiết bị?",
        "answer": "Toast"
    },
    "39157": {
        "question": "Android version nào không hỗ trợ push notification?",
        "answer": "2.0"
    },
    "39158": {
        "question": "Device subcription được tạo khi ứng dụng trên thiết bị gọi hàm nào?",
        "answer": "WL.Client.Push.subscribe()"
    },
    "39159": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceSubscribe"
    },
    "39160": {
        "question": "Cái gì được sử dụng để kiểm thử bảo mật trong file authenticationConfig.xml file được sử dụng để bảo vệ event source?",
        "answer": "securityTest&nbsp;"
    },
    "39161": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để lấy thông tin notification?",
        "answer": "Poll"
    },
    "39162": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới tất cả thiết bị của người dùng?",
        "answer": "WL.Server.notifyAllDevices"
    },
    "39163": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi thông báo tới một thiết bị cụ thể thuộc userSubcription cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDevice"
    },
    "39164": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để gửi tất cả thông báo đến một thiết bị cụ thể?",
        "answer": "WL.Server.notifyDeviceSubscription"
    },
    "39165": {
        "question": "Hàm adapter nào được gọi khi nhận được yêu cầu hủy đăng ký của người dùng?",
        "answer": "onDeviceUnsubscribe"
    },
    "39166": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để xóa device subcription?",
        "answer": "WL.Client.Push.unsubscribe()&nbsp;"
    },
    "39167": {
        "question": "user ID nằm trong thành phần nào?",
        "answer": "User subscription"
    },
    "39168": {
        "question": "Adapter API không cho phép làm gì?",
        "answer": "Gửi push notification đến thiết bị cài FirefoxOS"
    },
    "39169": {
        "question": "Nền tảng nào mà WorkLight không hỗ trợ Notification?&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
        "answer": "Symbian"
    },
    "39170": {
        "question": "Để có thể nhận push notification, thiết bị Android phải đăng nhập tài khoản Google?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39171": {
        "question": "Java EE viết tắt của chữ nào",
        "answer": "Java Platform, Enterprise Edition"
    },
    "39172": {
        "question": "Năm 2013 là năm ra đời của phiên bản nào",
        "answer": "Java EE 7"
    },
    "39173": {
        "question": "Java EE 5 ra đời vào năm nào?",
        "answer": "2006"
    },
    "39174": {
        "question": "Java EE cung cấp các API cho việc phát triển ứng dụng không nhằm mục đích gì",
        "answer": "Tăng số dòng mã lệnh"
    },
    "39175": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về ưu điểm Java EE.",
        "answer": "Tất cả các đáp án khác đều đúng"
    },
    "39176": {
        "question": "Chỉ ra Tier không thuộc Java EE",
        "answer": "Scripting Tier"
    },
    "39177": {
        "question": "Trong Java EE Container, Web Container chứa thành phần nào",
        "answer": "EJB"
    },
    "39178": {
        "question": "Java EE Container không cung cấp các dịch vụ nào",
        "answer": "Dịch vụ domain"
    },
    "39179": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về thành phần thuộc Web Container",
        "answer": "Applet là một thành phần web thuộc Web Container"
    },
    "39180": {
        "question": "File cấu hình ứng dụng web có thẻ gốc là gì",
        "answer": "&lt;web-app&gt;"
    },
    "39181": {
        "question": "Thẻ nào trong file cấu hình web.xml được sử dụng để khai báo lớp servlet",
        "answer": "&lt;servlet-class&gt;"
    },
    "39182": {
        "question": "Thẻ nào trong file cấu hình được sử dụng để khai báo bộ lọc",
        "answer": "&lt;filter&gt;"
    },
    "39183": {
        "question": "Chỉ ra thành phần không thuộc design pattern",
        "answer": "Programming Language"
    },
    "39184": {
        "question": "Chỉ ra thành phần trung tâm thuộc mô hình MVC1",
        "answer": "JSP Page"
    },
    "39185": {
        "question": "Chỉ ra thành phần không thuộc mô hình MVC2",
        "answer": "Filter"
    },
    "39186": {
        "question": "Trong mô hình MVC2 công việc chính của JSP là gì",
        "answer": "Sinh giao diện phản hồi cho người dùng"
    },
    "39187": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về chức năng của ứng dụng web theo mô hình MVC 2",
        "answer": "Tất cả các chức năng đều đúng"
    },
    "39188": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về Framework",
        "answer": "Tất cả các phát biểu trên đều đúng"
    },
    "39189": {
        "question": "Chỉ ra thành phần không phải framework",
        "answer": "Servlet/JSP"
    },
    "39190": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về servlet",
        "answer": "Các đáp án khác đều đúng"
    },
    "39191": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về cơ chế hoạt động của servlet",
        "answer": "Servlet chạy theo cơ chế đa luồng xử lý"
    },
    "39192": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về ưu điểm của Servlet so với CGI.",
        "answer": "Tất cả các đáp ứng điều đúng"
    },
    "39193": {
        "question": "Chọn thứ tự đúng của vòng đời servlet",
        "answer": "Load, tạo instance, init(), service(), destroy()"
    },
    "39194": {
        "question": "Vòng đời của servlet trải qua bao nhiêu bước?",
        "answer": "5"
    },
    "39195": {
        "question": "Phương thức nào được gọi sau cùng trong vòng đời của servlet",
        "answer": "destroy()"
    },
    "39196": {
        "question": "Phương thức nào chỉ được gọi đúng một lần trong vòng đời servlet",
        "answer": "init()"
    },
    "39197": {
        "question": "Lớp cha của lớp servlet là lớp nào",
        "answer": "HttpServlet"
    },
    "39198": {
        "question": "Phương thức nào được sử dụng để đọc tham số từ file cấu hình",
        "answer": "getInitParameter()"
    },
    "39199": {
        "question": "Thẻ nào trong file cấu hình được sử dụng để chỉ ra giá trị của tham số được khai báo trong file cấu hình",
        "answer": "&lt;init-param&gt;"
    },
    "39200": {
        "question": "Phương thức nào khi bạn ghi đè không xử lý các yêu cầu gửi từ người dùng",
        "answer": "init()"
    },
    "39201": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về nhiệm vụ của Servlet là gì?",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "39202": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về Request và Response",
        "answer": "Cả 2 phát biểu Request và Response đều đúng"
    },
    "39203": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về phương thức POST và GET",
        "answer": "Gửi dữ liệu lên server"
    },
    "39204": {
        "question": "Cấu trúc của một Response không bao gồm những gì?",
        "answer": "Parameter"
    },
    "39205": {
        "question": "Status Code được chia làm bao nhiêu nhóm",
        "answer": "5"
    },
    "39206": {
        "question": "Response sử dụng để làm gì?",
        "answer": "Gửi tham số về client"
    },
    "39207": {
        "question": "Phương thức nào sau đây không sử dụng để thiết lập các response header",
        "answer": "response.setParameter()"
    },
    "39208": {
        "question": "Chỉ ra kỹ thuật không sử dụng để lưu dấu session",
        "answer": "Cơ sở dữ liệu"
    },
    "39209": {
        "question": "Thế nào là trang web tĩnh",
        "answer": "Là trang web có nội dung không thay đổi"
    },
    "39210": {
        "question": "Thế nào là trang web động",
        "answer": "Là trang web có nội dung thay đổi"
    },
    "39211": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về trang JSP",
        "answer": "Tất cả các phát biểu đều đúng"
    },
    "39212": {
        "question": "Cho biết các bất lợi của servlet",
        "answer": "Sử dụng câu lệnh println để phát sinh HTML"
    },
    "39213": {
        "question": "Cho biết các bất lợi của servlet",
        "answer": "Khi thay đổi, phải biên dich lại, (đóng gói lại), deploy lại"
    },
    "39214": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về trang JSP và servlet",
        "answer": "Phát biểu servlet và JSP đều đúng"
    },
    "39215": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các thành phần trong mô hình MVC",
        "answer": "Phát biểu servlet và JSP đều đúng"
    },
    "39216": {
        "question": "Các giai đoạn trong vòng đời trang JSP",
        "answer": "Translation, Compile, Execution"
    },
    "39217": {
        "question": "Phương thức không thuộc trong giai đoạn thực thi của JSP",
        "answer": "jspService()"
    },
    "39218": {
        "question": "Việc override phương thức jspInit() dùng cho việc gì?",
        "answer": "Đọc tham số cấu hình"
    },
    "39219": {
        "question": "Việc override phương thức jspDestroy() của giao diện JspPage không nên làm gì",
        "answer": "Khởi tạo tài nguyên"
    },
    "39220": {
        "question": "Cú pháp sai khi chèn mã Java vào JSP",
        "answer": "&lt;%!= Expressions %&gt;"
    },
    "39221": {
        "question": "Chọn dòng mã lệnh đúng",
        "answer": "&lt;%int x = 5;%&gt;"
    },
    "39222": {
        "question": "Chọn dòng mã sai",
        "answer": "&lt;%String x = \"Hello\"%&gt;"
    },
    "39223": {
        "question": "Chọn khai báo phương thức đúng trong JSP",
        "answer": "&lt;%!void m(){}%&gt;"
    },
    "39224": {
        "question": "Giả sử trong trang JSP có 2 dòng mã Java sau Hãy cho biết dòng nào đúng\na, <h1>Hom nay: <%= new java.util.Date() %> </h1>\nb, <h1>Hom nay: <%= new java.util.Date(); %> </h1>\n",
        "answer": "a đúng"
    },
    "39225": {
        "question": "Cho đoạn mã trang JSP sau. Hãy chọn phát biểu đúng",
        "answer": "&lt;% int i; out.print(i); %&gt;"
    },
    "39226": {
        "question": "Thứ tự thực hiện của các phương thức quản lý vòng đời của JSP là",
        "answer": "jspInit(), _jspService(), jspDestroy()"
    },
    "39227": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về JSP",
        "answer": "JSP rất mạnh về xử lý giao diện"
    },
    "39228": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về servlet ",
        "answer": "Servlet rất mạnh về xử lý nghiệp vụ"
    },
    "39229": {
        "question": "Thuộc tính nào sau đây không thuộc chỉ thị &lt;%@page%&gt;",
        "answer": "script"
    },
    "39230": {
        "question": "Thuộc tính nào sau đây không thuộc chỉ thị&nbsp;&lt;%@page%&gt;",
        "answer": "src"
    },
    "39231": {
        "question": "Thuộc tính nào sau đây không thuộc chỉ thị",
        "answer": "href"
    },
    "39232": {
        "question": "Thuộc tính nào sau đây không thuộc chỉ thị",
        "answer": "title"
    },
    "39233": {
        "question": "Giá trị mặc định của thuộc tính contentType trong &lt;%@page%&gt; là gì",
        "answer": "text/html;charset=ISO-8859-1"
    },
    "39234": {
        "question": "Thuộc tính nào của chỉ thị &lt;%@page%&gt; chỉ ra trang thông báo lỗi",
        "answer": "errorPage"
    },
    "39235": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về giá trị mặc định của các thuộc tính của &lt;%@page%&gt;",
        "answer": "isErrorPage có giá trị mặc định là false"
    },
    "39236": {
        "question": "Giá trị của thuộc tính pageEncoding trong &lt;%@page%&gt; là gì để cho phép trang JSP hiển thị tiếng việt",
        "answer": "charset=utf-8"
    },
    "39237": {
        "question": "Để xuất tài liệu xml thì thuộc tính contentType phải có giá trị nào",
        "answer": "text/xml"
    },
    "39238": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về&nbsp;&lt;jsp:include page=.../&gt; và &lt;%@ include file=...%&gt;",
        "answer": "&lt;jsp:include page =\"...\"/&gt; bao hàm trang tại lúc chạy"
    },
    "39239": {
        "question": "&lt;jsp:include/&gt; có thể truyền tham số đến trang được bao hàm. Trong trang được bao hàm có thể nhận tham số này như thế nào",
        "answer": "Sử dụng request.getParameter()"
    },
    "39240": {
        "question": "Chọn mã &lt;jsp:include&gt;&nbsp;hợp lệ",
        "answer": "&lt;jsp:include page=\"compare.jsp\"&gt;&lt;jsp:param name=\"name\" value=\"nhanh\" /&gt;&lt;/jsp:include&gt;"
    },
    "39241": {
        "question": "Chọn dòng mã không hợp lệ",
        "answer": "&lt;jsp:forward page=\"XuLy.jsp?id=5\" /&gt;"
    },
    "39242": {
        "question": "Nếu bạn muốn ghi đè phương thức khởi tạo thì phải viết trong loại thẻ nào",
        "answer": "<span>&lt;%! %&gt;</span>"
    },
    "39243": {
        "question": "Thẻ nào sử dụng để truyền thông tin từ JSP này sang JSP khác",
        "answer": "&lt;jsp:param&gt;"
    },
    "39244": {
        "question": "Cú pháp đúng khi overide jspInit() là gì",
        "answer": "void jspInit() throws ServletException, IOException"
    },
    "39245": {
        "question": "Thứ tự thực hiện các giai đoạn trong vòng đời của JSP",
        "answer": "Dịch, Khởi tạo, Thực thi, Giải phóng"
    },
    "39246": {
        "question": "Thuộc tính nào được sử dụng trong thẻ &lt;jsp:include/&gt;",
        "answer": "page, flush"
    },
    "39247": {
        "question": "Các bước xảy ra trong JSP container trong giai đoạn dịch bao gồm?",
        "answer": "Tất cả các đáp án khác"
    },
    "39248": {
        "question": "Phát biểu đúng về giai đoạn khởi tạo trong vòng đời của JSP",
        "answer": "Cả hai phát biểu đều đúng"
    },
    "39249": {
        "question": "Chọn đáp án đúng nhất về custom tag",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "39250": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về custom tag",
        "answer": "Cả 2 phát biểu đều đúng"
    },
    "39251": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về custom tag",
        "answer": "Phát biểu 2:Được lồng vào nhau, giao tiếp thông qua các biến cục bộ"
    },
    "39252": {
        "question": "Custom tag không thể thực hiện được công việc gì?",
        "answer": "Thiết lập/truy cập các Implicit objects"
    },
    "39253": {
        "question": "Thư viện thẻ được định nghĩa sẵn trong JSP",
        "answer": "Thư viện thẻ làm việc với CSDL"
    },
    "39254": {
        "question": "Thư viện thẻ nào chưa được định nghĩa sẵn trong JSP",
        "answer": "Thư viện thẻ làm việc với file excel"
    },
    "39255": {
        "question": "Thành phần nào không liên quan đến Tag Library",
        "answer": "Servlet"
    },
    "39256": {
        "question": "Cho hai phát biểu về Tag Handler\nPhát biểu 1: Thường kế thừa từ TagSupport hoặc BodyTagSupport\nPhát biểu 2: Thường kế thừa từ HttpServlet",
        "answer": "Cả hai phát biểu cùng đúng"
    },
    "39257": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây không liên quan đến Tag Handler",
        "answer": "Tag Handler bắt buộc phải sử dụng JavaBean"
    },
    "39258": {
        "question": "Tag Library Descriptor File không phải mô tả điều gì?",
        "answer": "Tên trang JSP sử dụng nó"
    },
    "39259": {
        "question": "Để sử dụng thư viện thẻ trong trang JSP, bạn cần phải làm gì?\nCông việc 1: Import Tag Library để tham chiếu đến URL của TLD\nCông việc 2: Khai báo Tag Prefix để sử dụng các Tag",
        "answer": "Cần cả 2 công việc"
    },
    "39260": {
        "question": "Đặc điểm của Simple Custom Tag là gì",
        "answer": "Không có thân, không thuộc tính"
    },
    "39261": {
        "question": "Các bước xây dựng và sử dụng Simple Custom Tag\nB1: Tạo lớp Tag Handler Class kế thừa TagSupport trong Source Packages\nB2: Tao Tag Library Descriptor (TLD) mô tả thông tin về Simple Custom Tag (Có thể mô tả thông tin nhiều Tag)\nB3: Khai báo và sử dụng Simple Custom Tag trong JSP",
        "answer": "B1, B2, B3"
    },
    "39262": {
        "question": "Phương thức nào sau đây không thuộc pageContext",
        "answer": "getParameter()"
    },
    "39263": {
        "question": "Phương thức nào sau đây không thuộc pageContext",
        "answer": "getInitParameter()"
    },
    "39264": {
        "question": "Phương thức nào sau đây không thuộc pageContext",
        "answer": "getCookie()"
    },
    "39265": {
        "question": "Phương thức nào của pageContext được sử dụng để bao hàm một trang jsp hoặc chuyển tiếp đến một trang JSP khác",
        "answer": "include(), forward()"
    },
    "39266": {
        "question": "Thẻ nào không phải là thẻ con của thẻ &lt;tag&gt;",
        "answer": "&lt;tag-value&gt;"
    },
    "39267": {
        "question": "Chỉ thị nào được sử dụng để nhúng thư viện thẻ vào trang JSP",
        "answer": "&lt;%@taglib%&gt;"
    },
    "39268": {
        "question": "Đặc tả thư viện thẻ được đặt trong thư mục nào",
        "answer": "/WEB-INF/tlds"
    },
    "39269": {
        "question": "Hibernate ra đời vào năm nào?",
        "answer": "2001"
    },
    "39270": {
        "question": "Thành phần nào không thuộc Hibernate",
        "answer": "Hibernate Servlet"
    },
    "39271": {
        "question": "Cho 2 phát biểu sau\nPhát biểu 1: Hibernate làm việc được với HQL\nPhát biểu 2: Hibernate làm việc được với SQL",
        "answer": "Cả hai phát biểu cùng đúng"
    },
    "39272": {
        "question": "Phương thức nào không thuộc lớp Session của Hibernate",
        "answer": "select()"
    },
    "39273": {
        "question": "Phương thức nào không thuộc lớp Session của Hibernate",
        "answer": "call()"
    },
    "39274": {
        "question": "Trạng thái nào không thuộc một trong 4 trạng thái của một đối tượng trong Hibernate",
        "answer": "Ready (Sẵn sàng)"
    },
    "39275": {
        "question": "Trường hợp bạn tạo mới một đối tượng java từ một lớp thực thể, đối tượng đó có tình trạng nào",
        "answer": "Transient"
    },
    "39276": {
        "question": "Trường hợp bạn lấy ra đối tượng Entity bằng method get, load hoặc find, bạn có được một đối tượng nó tương ứng với 1 record dưới database. Đối tượng này có trạng thái là gì",
        "answer": "Persistent&nbsp;"
    },
    "39277": {
        "question": "Session gọi một trong các method save,saveOrUpdate, persist, merge sẽ đẩy đối tượng Transient vào sự quản lý của Hibernate và đối tượng này chuyển sang trạng thái gì?",
        "answer": "Persistent&nbsp;"
    },
    "39278": {
        "question": "Session gọi evict(..) hoặc clear() để đuổi các đối tượng có trạng thái persistent (bền vững) ra khỏi sự quản lý của Hibernate, giờ các đối tượng này sẽ có trạng thái là gì",
        "answer": "Detached&nbsp;"
    },
    "39279": {
        "question": "Session gọi method remove(..), delete(..) để xóa một bản ghi, đối tượng persistent giờ chuyển sang trạng thái gì?",
        "answer": "Removed"
    },
    "39280": {
        "question": "Có bao nhiêu bước trong sử dụng Hibernate",
        "answer": "7"
    },
    "39281": {
        "question": "Thuộc tính nào của hibernate chỉ ra cơ chế xử lý câu lệnh SQL thùy thuộc vào hệ quản trị CSDL",
        "answer": "hibernate.dialect"
    },
    "39282": {
        "question": "Khi ánh xạ thuộc tính của đối tượng với các cột trong bảng, thẻ nào được sử dụng để chỉ ra cột tự tăng",
        "answer": "&lt;generator&gt;"
    },
    "39283": {
        "question": "Thẻ nào được sử dụng để ánh xạ lớp thực thể với bảng trong CSDL",
        "answer": "&lt;class&gt;"
    },
    "39284": {
        "question": "Khi ánh xạ thực thể với bảng, công việc nào sau đây không nên thực hiện",
        "answer": "Có thể lược bỏ type nhưng sẽ làm giảm hiệu suất"
    },
    "39285": {
        "question": "Khi đặt file cấu hình hibernate *.hbm.xml trong gói có tên là entity thì khi khai báo trong file cấu hình <mapping resource=\"?\"> sẽ sử dụng đường dẫn nào",
        "answer": "1 đúng, 2 sai"
    },
    "39286": {
        "question": "Cấu trúc mã lệnh sau không nên áp dụng cho hành động nào trong Hibernate\ntry {\nsession.beginTransaction(); \n// thao tác dữ liệu\nsession.getTransaction().commit(); \n} \ncatch (Exception e) { \nsession.getTransaction().rollback();\n}",
        "answer": "load()"
    },
    "39287": {
        "question": "Để làm việc được với tiếng Việt trong CSDL MySQL bạn cần thêm chuỗi truy vấn gì vào sau chuỗi kết nối CSDL",
        "answer": "?useUnicode=true&amp;characterEncoding=UTF-8"
    },
    "39288": {
        "question": "Phương thức nào không thuộc lớp Session của Hibernate",
        "answer": "insert()"
    },
    "39289": {
        "question": "Có bao nhiêu kiểu ánh xạ thực thể kết hợp",
        "answer": "4"
    },
    "39290": {
        "question": "Thẻ nào được sử dụng để ánh xạ thực thể kết hợp thuộc loại một-nhiều",
        "answer": "&lt;one-to-many&gt;"
    },
    "39291": {
        "question": "Ở chế độ ánh xạ lazy, sau khi truy vấn thực thể chính xong bạn đóng session. Công việc tiếp theo gồm\n1. Truy xuất các thuộc tính của thực thể\n2. Truy xuất các thực thể kết hợp",
        "answer": "1 thực hiện được, 2 không thực hiện được"
    },
    "39292": {
        "question": "Ở chế độ ánh xạ easay (lazy=false), sau khi truy vấn thực thể chính xong bạn đóng session. Công việc tiếp theo gồm\n1. Truy xuất các thuộc tính của thực thể\n2. Truy xuất các thực thể kết hợp",
        "answer": "Cả 1 và 2 thực hiện được"
    },
    "39293": {
        "question": "Phát biểu 1: với ánh xạ lazy=true thì các thực thể kết hợp được truy vấn cùng với thực thể chính\nPhát biểu 2: với ánh xạ lazy=false thì các thực thể kết hợp được truy vấn cùng với thực thể chính",
        "answer": "Phát biểu 2 đúng, phát biểu 1 sai"
    },
    "39294": {
        "question": "Tên của tham số trong câu lệnh HQL bắt đầu bởi ký tự gì?",
        "answer": ":"
    },
    "39295": {
        "question": "Để cung cấp giá trị số nguyên cho một tham số trong câu lệnh HQL thì hibernate sử dụng phương thức gì của Query",
        "answer": "setInteger()"
    },
    "39296": {
        "question": "Để truy vấn một thuộc tính đơn, Query cung cấp cho bạn phương thức gì?",
        "answer": "uniqueResult()"
    },
    "39297": {
        "question": "Giá trị không hợp lệ của thuộc tính cascade trong cấu hình ánh xạ thực thể kết hợp",
        "answer": "insert"
    },
    "39298": {
        "question": "Đoạn mã khai báo thực thể kết hớp sau đây mô tả loại kết hợp nào?",
        "answer": "Một-nhiều"
    },
    "39299": {
        "question": "Cho hai phát biểu liên quan đến đặc điểm của ánh xạ lazy=false\nPhát biểu 1: Tránh các câu truy vấn cơ sở dữ liệu không cần thiết \nPhát biểu 2: Gia tăng hiệu suất thực thi",
        "answer": "Cả hai phát biểu cùng đúng"
    },
    "39300": {
        "question": "Làm thế nào để ánh xạ môt-một\nBước 1: Mapping giống như mapping mối quan hệ nhiều-một:\nBước 2: Thêm thuộc tính unique=“true”",
        "answer": "Thực hiện cả 2 bước 1 và 2"
    },
    "39301": {
        "question": "Sử dụng thẻ nào để ánh xạ cột khóa chính",
        "answer": "&lt;id&gt;"
    },
    "39302": {
        "question": "Thuộc tính nào không phải là thuộc tính của thẻ&nbsp;&lt;property&gt;",
        "answer": "constraint"
    },
    "39303": {
        "question": "Thuộc tính nào là thuộc tính của thẻ&nbsp;&lt;class&gt;",
        "answer": "table"
    },
    "39304": {
        "question": "Thuộc tính nào không phải là thuộc tính của thẻ&nbsp;&lt;many-to-one&gt;",
        "answer": "type"
    },
    "39305": {
        "question": "Phương thức nào của Session thực hiện công việc insert một bản ghi vào cơ sở dữ liệu",
        "answer": "save()"
    },
    "39306": {
        "question": "Cho câu lệnh HQL sau: \"FROM HocSinh\". Từ HocSinh được hiểu như thế nào?\n1. Tên lớp thực thể\n2. Tên bảng trong CSDL",
        "answer": "1 đúng, 2 sai"
    },
    "39307": {
        "question": "Phương thức nào của Query sau đây không phải là phương thức cấp giá trị cho các tham số trong câu lệnh HQL",
        "answer": "setImage()"
    },
    "39308": {
        "question": "Để lập trình CSDL trong Hibernate thứ tự thực hiện những công việc đầu tiên là",
        "answer": "Nạp file cấu hỉnh, lấy session factory, mở session"
    },
    "39309": {
        "question": "Trong HQL mệnh đề nào được sử dụng để phân nhóm cho việc tổng hợp dữ liệu",
        "answer": "GROUP BY"
    },
    "39310": {
        "question": "Trong HQL mệnh đề nào được sử dụng để đưa ra điều kiện nhóm",
        "answer": "HAVING"
    },
    "39311": {
        "question": "Trong HQL mệnh đề nào được sử dụng để sắp xếp",
        "answer": "ORDER BY"
    },
    "39312": {
        "question": "Hàm nào trong HQL được sử dụng để lấy thời gian hiện tại",
        "answer": "current_time()"
    },
    "39313": {
        "question": "Hàm nào trong HQL không sử dụng để xử lý chuỗi",
        "answer": "hour(...)"
    },
    "39314": {
        "question": "Hàm nào trong HQL không sử dụng để xử lý chuỗi",
        "answer": "sqrt()"
    },
    "39315": {
        "question": "Hàm nào trong HQL không sử dụng để xử lý thời gian",
        "answer": "locate()"
    },
    "39316": {
        "question": "Hàm nào được sử dụng để ghép chuỗi",
        "answer": "concat(…,…)"
    },
    "39317": {
        "question": "Hàm nào trong HQL được sử dụng để chuyển đổi một kiểu bất kỳ sang chuỗi",
        "answer": "str()"
    },
    "39318": {
        "question": "Toán tử nào không được hỗ trợ trong HQL",
        "answer": "Toán tử điều kiện"
    },
    "39319": {
        "question": "Toán tử nào không được hỗ trợ trong HQL",
        "answer": "Xử lý bit"
    },
    "39320": {
        "question": "Phương thức nào sau đây không phải là phương thức tổng hợp dữ liệu trong HQL",
        "answer": "month()"
    },
    "39321": {
        "question": "Phương thức nào sau đây không phải là phương thức tổng hợp dữ liệu trong HQL",
        "answer": "current_time()"
    },
    "39322": {
        "question": "HQL không hỗ trợ loại join nào",
        "answer": "decat join"
    },
    "39323": {
        "question": "HQL không hỗ trợ loại join nào",
        "answer": "full join"
    },
    "39324": {
        "question": "2 phương thức trong Query được sử dụng để phân trang là gì?",
        "answer": "setFirstResult() và setMaxResults()"
    },
    "39325": {
        "question": "Cho hai câu lệnh truy vấn sau:\n1. select s from Sach s\n2. from Sach",
        "answer": "Cả 2 câu đều đúng"
    },
    "39326": {
        "question": "Cho hai câu lệnh truy vấn sau:\n1. from sach\n2. FROM sach",
        "answer": "Cả 2 câu đều đúng"
    },
    "39327": {
        "question": "Cho hai câu lệnh truy vấn sau:\n1. froms Sach\n2. FROMs Sach",
        "answer": "Cả 2 câu đều cai"
    },
    "39328": {
        "question": "Cho hai phát biểu về HQL sau\nPhát biểu 1: HQL độc lập hệ quản trị cơ sở dữ liệu và được Hibernate thông dịch sang SQL tương ứng trong quá trình thực thi.\nPhát biểu 2: HQL là ngôn ngữ truy vấn theo hướng đối tượng. Kết quả truy vấn là đối tượng",
        "answer": "Cả 2 phát biểu đều đúng"
    },
    "39329": {
        "question": "Khái niệm nào sau đây không phải là thành phần bắt buộc của một hệ thống thông tin?",
        "answer": "Internet"
    },
    "39330": {
        "question": "Thiết bị xử lý dữ liệu để tạo thông tin được gọi là?",
        "answer": "Phần cứng (CPU)"
    },
    "39331": {
        "question": "Phần mềm hệ thống bao gồm các phần sau, ngoại trừ?",
        "answer": "Trình duyệt&nbsp;"
    },
    "39332": {
        "question": "Bộ phận nào sau đây sẽ không lưu lại dữ liệu sau khi tắt máy tính?",
        "answer": "RAM"
    },
    "39333": {
        "question": "Mục đích của phần mềm là chuyển dữ liệu thành thông tin, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39334": {
        "question": "Phát biểu \"Phần mềm hệ thống thường không phải là một chương trình đơn nhất mà là một tập hợp các chương trình\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39335": {
        "question": "Phát biểu \"Trình duyệt là một ví dụ của phần mềm chuyên dụng\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39336": {
        "question": "Con người, quy trình, phần mềm, dữ liệu và phần cứng là năm thành phần của một:",
        "answer": "Hệ thống thông tin"
    },
    "39337": {
        "question": "Lập trình viên là người làm nhiệm vụ quản lý cơ sở dữ liệu và quản lý mạng nội bộ của công ty. Phát biểu này đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39338": {
        "question": "Mạng lớn nhất trên thế giới là mạng nào?",
        "answer": "Internet"
    },
    "39339": {
        "question": "Ứng dụng cơ bản dùng để duyệt và tìm kiếm thông tin trên Internet được gọi là?",
        "answer": "Trình duyệt"
    },
    "39340": {
        "question": "Tập hợp các dữ liệu đã qua xử lý, phụ thuộc vào ngữ cảnh, được gọi là:",
        "answer": "Thông tin"
    },
    "39341": {
        "question": "Các quy tắc cần tuân theo khi sử dụng phần mềm, phần cứng và dữ liệu được gọi là?",
        "answer": "Thủ tục"
    },
    "39342": {
        "question": "Hệ điều hành có chức năng gì?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "39343": {
        "question": "Thiết bị nào không cùng nhóm với thiết bị còn lại?",
        "answer": "Bàn phím"
    },
    "39344": {
        "question": "USB 3G là ví dụ của nhóm phần cứng nào?",
        "answer": "Thiết bị kết nối"
    },
    "39345": {
        "question": "Dạng file được tạo bởi các trình xử lý văn bản gọi là?",
        "answer": "Văn bản"
    },
    "39346": {
        "question": "Thiết bị nào lưu trữ dữ liệu tạm thời?",
        "answer": "RAM"
    },
    "39347": {
        "question": "Định nghĩa nào sau đây không đúng về bộ nhớ thứ cấp?",
        "answer": "Bộ nhớ thứ cấp kết nối trực tiếp với bộ vi xử lý"
    },
    "39348": {
        "question": "Máy tính cầm tay thuộc loại máy tính nào?",
        "answer": "Máy vi tính"
    },
    "39349": {
        "question": "Đâu không phải là một nghề trong ngành công nghệ thông tin?",
        "answer": "Thiết kế hình ảnh"
    },
    "39350": {
        "question": "Thiết bị vào là thiết bị nào sau đây?",
        "answer": "Scanner"
    },
    "39351": {
        "question": "Thành phần của một hệ thống thông tin không bao gồm thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Giấy tờ"
    },
    "39352": {
        "question": "Máy tính được phân thành 4 loại máy tính, gồm những loại nào sau đây?",
        "answer": "Siêu máy tính, Máy tính lớn mainframe, Máy vi tính và Máy tính mini"
    },
    "39353": {
        "question": "Loại máy tính nào sau đây được coi là máy tính điện tử số đầu tiên?",
        "answer": "Máy tính ENIAC"
    },
    "39354": {
        "question": "CPU (Central Processing Unit) trong máy tính có nhiệm vụ chính là?",
        "answer": "Không có phương án nào đúng"
    },
    "39355": {
        "question": "Màn hình và chuột là các thiết bị ra của một máy tính đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39356": {
        "question": "Dữ liệu là",
        "answer": "Tập hợp các dữ liệu ở mức thô (văn bản, âm thanh, hình ảnh, các ký số,...)"
    },
    "39357": {
        "question": "Hệ thống thông tin bao gồm:",
        "answer": "Con người, các thủ tục, phần cứng, phần mềm, dữ liệu, các kết nối"
    },
    "39358": {
        "question": "Phần \"sinhvien\" trong sinhvien@polytechnic.edu.vn gọi là gì?",
        "answer": "Tài người dùng (user name)"
    },
    "39359": {
        "question": "Loại hình thương mại điện tử nào sau đây không phải là loại hình chính thức?",
        "answer": "C2B"
    },
    "39360": {
        "question": "Phần mềm ứng dụng cơ bản dùng để duyệt và tìm kiếm thông tin trên Internet được gọi là?",
        "answer": "Trình duyệt"
    },
    "39361": {
        "question": "Hai thành phần của một URL gồm?",
        "answer": "Tên giao thức, tên miền"
    },
    "39362": {
        "question": "Tên tài khoản và tên miền của một địa chỉ hòm thư được ngăn cách với nhau bởi ký hiệu nào?",
        "answer": "@"
    },
    "39363": {
        "question": "Web được giới thiệu vào năm 1991 ở đâu?",
        "answer": "European Organization for Nuclear Research (CERN)"
    },
    "39364": {
        "question": "Phần mềm nào sau đây không phải là một trình duyệt web?",
        "answer": "Window Explorer"
    },
    "39365": {
        "question": "Twitter là một ví dụ của?",
        "answer": "Tiểu blog"
    },
    "39366": {
        "question": "Ngân hàng trực tuyến là một ví dụ của loại thương mại điện tử nào ?",
        "answer": "B2C"
    },
    "39367": {
        "question": "Chương trình tự động chạy và hoạt động như một phần của trình duyệt được gọi là?",
        "answer": "Plug-ins"
    },
    "39368": {
        "question": "Phát biểu \"Để truy nhập vào một trang web, trình duyệt chỉ cần biết tên miền của trang web\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39369": {
        "question": "Phần đầu của một email thường bao gồm: tiêu đề, địa chỉ và các file đính kèm đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39370": {
        "question": "Mạng xã hội chỉ kết nối những cá nhân đã quen biết nhau từ trước",
        "answer": "Sai"
    },
    "39371": {
        "question": "Acrobat Reader, Flash Player có hỗ trợ tích hợp (plug-in) vào trình duyệt hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39372": {
        "question": "Upload là quá trình copy một file từ một trang web về máy tính của bạn đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39373": {
        "question": "Giao thức nào được sử dụng để truyền tải Web và là giao thức Internet thông dụng nhất?",
        "answer": "HTTP"
    },
    "39374": {
        "question": "Trong URL \"http://www.simnetonline.com\", \"simnetonline.com\" là?",
        "answer": "Tên miền"
    },
    "39375": {
        "question": "Copy file từ một trang web về máy tính của bạn được gọi là?",
        "answer": "Download"
    },
    "39376": {
        "question": "Loại hình thương mại điện tử giữa các doanh nghiệp với nhau là?",
        "answer": "B2B"
    },
    "39377": {
        "question": "Nhà cung cấp dịch vụ Internet viết tắt là?",
        "answer": "ISP"
    },
    "39378": {
        "question": "Mozilla Firefox là?",
        "answer": "Trình duyệt"
    },
    "39379": {
        "question": "Địa chỉ trang nào sau đây không liên quan đến thương mại điện tử?",
        "answer": "www.flickr.com"
    },
    "39380": {
        "question": "URL là gì?",
        "answer": "Uniform Resource Locator"
    },
    "39381": {
        "question": "HTTP là gì?",
        "answer": "HyperText Transfer Protocol"
    },
    "39382": {
        "question": "FTP là gì?",
        "answer": "File Transfer Protocol"
    },
    "39383": {
        "question": "Lựa chọn nào không phải là loại hình cơ bản của thương mại điện tử?",
        "answer": "D2D "
    },
    "39384": {
        "question": "Chương trình hoạt động bằng cách thông dịch mã HTML thành trang Web là?",
        "answer": "Trình duyệt"
    },
    "39385": {
        "question": "Tên nào dưới đây không phải là giao thức?",
        "answer": "HTML"
    },
    "39386": {
        "question": "Thành phần nào bắt buộc cần có khi gửi một mail?",
        "answer": "Địa chỉ (to/cc/bcc)"
    },
    "39387": {
        "question": "Trình duyệt nào hiện nay không được phát triển tiếp nữa?",
        "answer": "Netscape"
    },
    "39388": {
        "question": "\"Để vào một trang web chỉ có 1 cách duy nhất là biết địa chỉ trang web dưới dạng tên miền''. Ví dụ: caodang.fpt.edu.vn, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39389": {
        "question": "Phát biểu \"cc và bcc là cách thức để gửi mail cho nhiều người và những người đó đều biết địa chỉ mail của nhau\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39390": {
        "question": "CC là",
        "answer": "Carbon copy"
    },
    "39391": {
        "question": "BCC là",
        "answer": "<span class=\"st\">Blind carbon copy</span>"
    },
    "39392": {
        "question": "Mô hình thương mại doanh nghiệp tới người dùng là?",
        "answer": "B2C"
    },
    "39393": {
        "question": "Mô hình thương mại Khách hàng tới tới khách hàng gọi là?",
        "answer": "C2C"
    },
    "39394": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây đúng với C2C (Consumer To Consumer)?",
        "answer": "Là mô hình thương mại điện tử hỗ trợ việc mua bán giữa các cá nhân với nhau"
    },
    "39395": {
        "question": "Nếu bạn muốn tạo một tài liệu chứa ký tự là chủ yếu thì bạn cần loại phần mềm nào?",
        "answer": "Xử lý văn bản"
    },
    "39396": {
        "question": "Google docs là một ví dụ của?",
        "answer": "Bộ phần mềm văn phòng trực tuyến"
    },
    "39397": {
        "question": "Các ứng dụng cơ bản bao gồm các ứng dụng sau, ngoại trừ?",
        "answer": "Web authoring"
    },
    "39398": {
        "question": "Ứng dụng nào thích hợp nhất để tạo, phân tích và dự trù kinh phí?",
        "answer": "Bảng tính"
    },
    "39399": {
        "question": "Phần mềm ứng dụng bao gồm phần mềm cơ bản và phần mềm chuyên dụng đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39400": {
        "question": "\"Sử dụng wordwrap để tự động chuyển sang dòng tiếp theo nếu dòng hiện tại đã bị đầy khi nhập các ký tự\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39401": {
        "question": "Phát biểu \"Không thể sử dụng Microsoft Office để tạo một trang web cá nhân\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39402": {
        "question": "\"Tổ chức, phân tích và tự động tính toán lại khi có thay đổi là các chức năng cơ bản của phần mềm xử lý văn bản\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39403": {
        "question": "Thành phần đồ họa đại diện cho các chức năng hoặc các chương trình trên hệ điều hành Windows là?",
        "answer": "Biểu tượng (icon)"
    },
    "39404": {
        "question": "............ là một tập hợp các dữ liệu có liên quan.",
        "answer": "Cơ sở dữ liệu"
    },
    "39405": {
        "question": "Chương trình nào dùng để điều khiển thiết bị phần cứng?",
        "answer": "Driver"
    },
    "39406": {
        "question": "Một bài trình chiếu thường là một tập hợp của các thành phần nào sau đây?",
        "answer": "Slide"
    },
    "39407": {
        "question": "<p style=\"text-align: justify;\">Phần mềm hỗ trợ các nhiệm vụ tương ứng với các chuyên môn cụ thể như: xử lý ảnh, xây dựng mô hình kiến trúc…được gọi là phần mềm?</p>",
        "answer": "Chuyên dụng"
    },
    "39408": {
        "question": "Để thiết kế một trang Web, bạn chọn phần mềm nào?",
        "answer": "Dreamweaver"
    },
    "39409": {
        "question": "............ là phần mềm ứng dụng cơ bản.",
        "answer": "Microsoft Word"
    },
    "39410": {
        "question": "Để thể hiện hình ảnh người ta sử dụng hàng nghìn các điểm ảnh, loại ảnh này được gọi là ảnh?",
        "answer": "Bitmap"
    },
    "39411": {
        "question": "Thực tại ảo, hệ chuyên gia, robot là các ứng dụng thuộc phần mềm nào?",
        "answer": "Phần mềm trí tuệ nhân tạo"
    },
    "39412": {
        "question": "Nếu bạn cần các báo cáo có nhiều hình thức khác nhau và được in ra tùy theo đầu vào, chương trình đáp ứng tốt nhất là chương trình nào?",
        "answer": "Quản trị dữ liệu"
    },
    "39413": {
        "question": "Chọn tính năng khác biệt lớn nhất giữa hệ quản trị cơ sở dữ liệu so với ứng dụng bảng tính?",
        "answer": "Tổ chức có quan hệ và Truy vấn thông tin"
    },
    "39414": {
        "question": "Đặc điểm khác biệt lớn nhất của ứng dụng trình chiếu so với trình xử lý văn bản là gì?",
        "answer": "Hiệu ứng chuyển trang"
    },
    "39415": {
        "question": "Ứng dụng nào tích hợp sẵn các công thức hỗ trợ thống kê?",
        "answer": "Bảng tính"
    },
    "39416": {
        "question": "Hệ quản trị cơ sở dữ liệu là?",
        "answer": "Một phần mềm thiết kế, xây dựng và hỗ trợ truy vấn cơ sở dữ liệu"
    },
    "39417": {
        "question": "Mục đích chính của loại phần mềm này là tạo ra các tài liệu văn bản, đó là phần mềm nào?",
        "answer": "Xử lý văn bản"
    },
    "39418": {
        "question": "Một file có chứa các thiết lập có sẵn có thể được sử dụng để tạo mẫu thiết kế nhiều bài trình chiếu được gọi là một _______?",
        "answer": "Khuôn mẫu"
    },
    "39419": {
        "question": "Một bộ phần mềm là gì?",
        "answer": "Là một tập hợp các gói ứng dụng riêng rẽ được bán cùng nhau"
    },
    "39420": {
        "question": "Tập hợp gồm hai hoặc nhiều ô trong một bảng tính gọi là gì?",
        "answer": "Vùng"
    },
    "39421": {
        "question": "Phần mềm nào sao đây không phải là phần mềm quản trị hệ thống cơ sở dữ liệu?",
        "answer": "Microsoft Expression"
    },
    "39422": {
        "question": "Phần mềm xử lý đồ họa bao gồm các loại phần mềm cơ bản nào?",
        "answer": "Tất cả các phương án đều đúng"
    },
    "39423": {
        "question": "Để tạo biểu đồ, đồ thị thống kê thì phần mềm ứng dụng cơ bản không đủ công cụ để tạo mà phải dùng phần mềm chuyên dụng, điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39424": {
        "question": "Mỗi một bảng trong cơ sở dữ liệu được quản lý bởi các thông số hàng (bản ghi), cột (thuộc tính)",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39425": {
        "question": "Phát biểu \"Một đồ họa Vector có thể chuyển thành Bitmap, tuy nhiên một đồ họa Bitmap không thể chuyển thành đồ họa Vector\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39426": {
        "question": "Phần mềm nào có các chức năng cơ bản như hỗ trợ việc tự động tính toán dựa trên các công thức do người dùng nhập vào, soạn thảo cơ bản, tạo biểu đồ, đồ thị thống kê…?",
        "answer": "Excel"
    },
    "39427": {
        "question": "Norton Internet Security Suite là một ví dụ của bộ",
        "answer": "Tiện ích"
    },
    "39428": {
        "question": "Chương trình điều phối các tài nguyên của máy tính, cung cấp giao diện giữa người dùng và máy tính và chạy ứng dụng được gọi là?",
        "answer": "Hệ điều hành"
    },
    "39429": {
        "question": "Hệ thống nào cho phép các thiết bị vào ra liên lạc với các phần còn lại của hệ thống máy tính?",
        "answer": "Trình điều khiển thiết bị"
    },
    "39430": {
        "question": "Tất cả các phần mềm sau đây đều là ví dụ của phần mềm chuyên dụng, ngoại trừ",
        "answer": "Microsoft Excel"
    },
    "39431": {
        "question": "Phần mềm đồ họa chuyên dụng dùng để sửa đổi các ảnh số được gọi là",
        "answer": "Chương trình chỉnh sửa ảnh"
    },
    "39432": {
        "question": "Một ví dụ của chương trình tạo hình động tương tác là",
        "answer": "Flash"
    },
    "39433": {
        "question": "\"Multimedia (đa phương tiện) không thể áp dụng vào bộ xử lý văn bản\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39434": {
        "question": "Để tạo một trang web bạn dùng phần mềm Dreamweaver ",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39435": {
        "question": "\"Hệ tri thức chuyên gia dựa trên một tập hợp các luật\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39436": {
        "question": "Phần mềm chỉnh sửa ảnh là một ví dụ của phần mềm ",
        "answer": "Chuyên dụng"
    },
    "39437": {
        "question": "Ảnh bitmap khi phóng to lên sẽ không bị răng cưa",
        "answer": "Sai"
    },
    "39438": {
        "question": "Một trình diễn đa phương tiện có thể bao gồm hình ảnh, âm thanh, video và văn bản",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39439": {
        "question": "Để tạo các chế bản điện tử như sách, báo, … với chất lượng cao, bạn cần sử dụng các ứng dụng ",
        "answer": "Chế bản văn phòng"
    },
    "39440": {
        "question": "\"Bên cạnh ảnh bitmap, các chương trình xử lý ảnh đều có thể xử lý và tạo ra ảnh vector\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39441": {
        "question": "\"Adobe Dreamweaver là một chương trình tạo trang web\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39442": {
        "question": "Hệ tri thức còn được gọi là ",
        "answer": " Hệ chuyên gia"
    },
    "39443": {
        "question": "Lựa chọn nào sau đây KHÔNG phải là hệ điều hành?",
        "answer": "X Box"
    },
    "39444": {
        "question": "Trình điều khiển thiết bị gọi là gì?",
        "answer": "Driver "
    },
    "39445": {
        "question": "CPU được viết tắt từ cụm từ nào?",
        "answer": "Central Processing Unit"
    },
    "39446": {
        "question": "RAM được viết tắt là gì?",
        "answer": "Random Access Memory"
    },
    "39447": {
        "question": "ROM được viết tắt là gì?",
        "answer": "Read-Only Memory"
    },
    "39448": {
        "question": "Phần mềm hệ thống bao gồm",
        "answer": "Hệ điều hành, Phần mềm tiện ích, Trình điều khiển thiết bị"
    },
    "39449": {
        "question": "Hệ điều hành nào không cung cấp giao diện đồ họa với người dùng?",
        "answer": "UNIX"
    },
    "39450": {
        "question": "Loại ROM nào chỉ có thể lập trình được một lần?",
        "answer": "PROM"
    },
    "39451": {
        "question": "\"Một máy tính chỉ có thể cài đặt một hệ điều hành\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39452": {
        "question": "\"Hệ điều hành đơn nhiệm là hệ điều hành chỉ cho phép thực hiện 1 chương trình duy nhất\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39453": {
        "question": "\"Hệ nhị phân là hệ cơ số duy nhất được sử dụng trong bộ vi xử lý\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39454": {
        "question": "Bộ phận thực hiện các phép tính toán và logic trong đơn vị hệ thống là?",
        "answer": "ALU"
    },
    "39455": {
        "question": "ROM là nơi chứa các thông tin để khởi động máy tính",
        "answer": " Đúng"
    },
    "39456": {
        "question": "\"Một thư mục không thể chứa một thư mục khác\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39457": {
        "question": "\"Máy tính của Apple thường sử dụng hệ điều hành Windows\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39458": {
        "question": "\"Bộ nhớ ảo được chứa trong RAM\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39459": {
        "question": "\"Card đồ họa kết nối bảng mạch với bàn phím\" đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39460": {
        "question": "\"Bộ nhớ Flash là sự kết hợp của RAM và ROM\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39461": {
        "question": "Hệ điều hành được sử dụng để điều phối các máy tính được kết nối với nhau là",
        "answer": " Hệ điều hành mạng"
    },
    "39462": {
        "question": "Chương trình ............ giảm kích cỡ của các tệp tin, do vậy sẽ yêu cầu bộ nhớ nhỏ hơn.",
        "answer": "nén tệp tin"
    },
    "39463": {
        "question": "Phiên bản Windows mới sau Windows Vista có tên là<span> </span>",
        "answer": " Windows 7"
    },
    "39464": {
        "question": "Số lượng bit CPU có thể truy cập được trong một lần truy cập",
        "answer": " Word"
    },
    "39465": {
        "question": "Loại Chip cho phép máy tính thực hiện nhiều hơn 1 phép tính cùng lúc là loại Chíp nào?",
        "answer": "Đa nhân"
    },
    "39466": {
        "question": "\"Bảng mạch hệ thống còn được gọi là Bo mạch chủ\" đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39467": {
        "question": "Loại đĩa nào có dung lượng vào khoảng 25 đến 50 gigabytes?",
        "answer": "Blue Ray"
    },
    "39468": {
        "question": "Chức năng nào sau đây không phải là chức năng của hệ điều hành",
        "answer": "&nbsp;Cung cấp truy nhập Internet"
    },
    "39469": {
        "question": "Trong hệ thống máy tính, dữ liệu và chương trình được lưu trữ dưới dạng",
        "answer": " File"
    },
    "39470": {
        "question": "Để xóa bỏ một chương trình một cách an toàn, bạn thường muốn sử dụng chương trình này",
        "answer": " Chương trình gỡ bỏ "
    },
    "39471": {
        "question": "Một byte là một nhóm gồm",
        "answer": " 8 bit"
    },
    "39472": {
        "question": "Trong bo mạch chủ, điểm nối các chip được gọi là<span> </span>",
        "answer": " Socket"
    },
    "39473": {
        "question": "Cổng song song thường được sử dụng để nối máy in với đơn vị hệ thống",
        "answer": " Đúng"
    },
    "39474": {
        "question": "Chương trình cần thiết để giao tiếp với các thiết bị vào ra",
        "answer": " Trình điều khiển thiết bị"
    },
    "39475": {
        "question": "Đặc tính quan trọng nhất của một màn hình là gì?",
        "answer": "Độ phân giải"
    },
    "39476": {
        "question": "Một dạng máy in sử dụng công nghệ tương tự như của máy photocopy?",
        "answer": "Máy in lazer"
    },
    "39477": {
        "question": "Đơn vị đo lường sử dụng cho độ phân giải của máy in là gì?",
        "answer": "Dpi "
    },
    "39478": {
        "question": "Thời gian cần thiết để một thiết bị lưu trữ có thể truy cập được đến dữ liệu và chương trình gọi là?",
        "answer": "Tốc độ truy cập"
    },
    "39479": {
        "question": "Việc tăng khả năng lưu trữ bằng cách giảm không gian lưu trữ cần thiết đối với dữ liệu hoặc chương trình gọi là?",
        "answer": "Nén file"
    },
    "39480": {
        "question": "Thông số hiển thị số lượng các điểm ảnh có thể có trên màn hình gọi là",
        "answer": "Độ phân giải"
    },
    "39481": {
        "question": "Bộ nhớ nào của máy tính mà người sử dụng không thể &nbsp;ghi &nbsp;dữ liệu vào được trong quá trình sử dụng máy tính",
        "answer": "ROM"
    },
    "39482": {
        "question": "Tốc độ làm tươi của màn hình được tính bằng đơn vị",
        "answer": "Hz"
    },
    "39483": {
        "question": "Loại thiết bị đầu vào nào không cho phép người dùng sử dụng tay để lựa chọn và thực hiện các thao tác trên màn hình (thông qua sự di chuyển của con &nbsp;trỏ tương ứng với thiết bị đó)",
        "answer": " Bàn phím"
    },
    "39484": {
        "question": "Máy tính có thể nhận trực tiếp các kí hiệu từ bàn phím mà không cần quá trình chyển đổi nào khác",
        "answer": "Sai"
    },
    "39485": {
        "question": "Máy in laser có tốc độ in nhanh hơn máy in phun",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39486": {
        "question": "Chuẩn IDE có tốc độ cao hơn chuẩn SATA",
        "answer": "Sai"
    },
    "39487": {
        "question": "CD/DVD cũng được gọi là thiết bị nhớ thứ cấp",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39488": {
        "question": "Thông số hiển thị số lượng các điểm ảnh có thể có trên màn hình gọi là",
        "answer": "Độ phân giải"
    },
    "39489": {
        "question": "Loại chuột sử dụng ánh sáng để xác định tọa độ di chuyển<span> </span>",
        "answer": " Chuột quang"
    },
    "39490": {
        "question": "Thiết bị âm thanh đầu vào thông dụng nhất được gọi là",
        "answer": " Microphone"
    },
    "39491": {
        "question": "Quá trình truy cập thông tin từ bộ nhớ thứ cấp được gọi là",
        "answer": " Đọc"
    },
    "39492": {
        "question": "Loại công nghệ cho phép bạn sử dụng các ngón tay để điểu khiển màn hình máy tính/máy điện thoại",
        "answer": " Cảm ứng"
    },
    "39493": {
        "question": "CD - ROM, DVD là các ví dụ cơ bản của thiết bị lưu trữ sử dụng công nghệ quang học",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39494": {
        "question": "Ổ cứng trong sử dụng phương pháp truy nhập trực tiếp để lấy dữ liệu",
        "answer": " Đúng"
    },
    "39495": {
        "question": "RAID là kỹ thuật dùng để kết nối các ổ cứng lại với nhau, cho phép truy nhập lên nhiều ổ đĩa cứng cùng một lúc, tăng tốc độ truy xuất và đảm bảo an toàn dữ liệu",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39496": {
        "question": "Loại cáp nào có tốc độ truyền tín hiệu chậm nhất?",
        "answer": "Cáp xoắn đôi"
    },
    "39497": {
        "question": "Phần mềm nào là phần mềm hệ thống?",
        "answer": "Linux"
    },
    "39498": {
        "question": "Trong hệ điều hành mạng, máy tính điều phối tất cả các kết nối với các máy tính khác được gọi là:<span> </span>",
        "answer": " Máy chủ"
    },
    "39499": {
        "question": "Skype - phần mềm cho phép gọi điện thoại qua mang Internet sử dụng giao thức VoIP",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39500": {
        "question": "Quá trình giải nén sẽ đưa file nén trở về file ban đầu",
        "answer": " Đúng"
    },
    "39501": {
        "question": "Các hai loại kênh kết nối:\n A. <span></span>Kênh kết nối có dây\n B. <span></span>Kênh kết nối không dây",
        "answer": "Cả A và B đều đúng"
    },
    "39502": {
        "question": "Các loại kết nối không dây?",
        "answer": "Radio và Viba"
    },
    "39503": {
        "question": "Giao thức chuẩn cho Internet là gì?",
        "answer": "TCP / IP"
    },
    "39504": {
        "question": "DNS là hệ thống ánh xạ giữa tên miền và địa chỉ IP?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39505": {
        "question": "Mạng kết nối giữa các máy tính với nhau trong cùng 1 tòa nhà gọi là mạng",
        "answer": "LAN"
    },
    "39506": {
        "question": "Hệ thống ánh xạ giữa tên miền và địa chỉ IP gọi là",
        "answer": "DNS"
    },
    "39507": {
        "question": "Dịch vụ kết nối nào có thể cung cấp các đường truyền không dây",
        "answer": "Dịch vụ vệ tinh"
    },
    "39508": {
        "question": "Hệ thống ngân hàng trực tuyến được xếp vào",
        "answer": "Hệ thống xử lý giao dịch"
    },
    "39509": {
        "question": "Hệ thống nào được sử dụng bởi người quản lý cấp cao",
        "answer": "Hệ hỗ trợ điều hành"
    },
    "39510": {
        "question": "Mạng máy tính hiện nay là sự kết hợp của nhiều hình trạng mạng",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39511": {
        "question": "Địa chỉ IP bao gồm địa chỉ mạng (netID) và địa chỉ host (hostID)",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39512": {
        "question": "Mỗi gói sẽ gồm 2 phần: phần header và phần data",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39513": {
        "question": "Cụm hệ thống là",
        "answer": "System Unit"
    },
    "39514": {
        "question": "Gửi thông tin đến và đi theo dạng gói là một chức năng của<span> </span>",
        "answer": "&nbsp;Thiết bị kết nối"
    },
    "39515": {
        "question": "Thiết bị GPS là thiết bị di động sử dụng kênh thông tin<span> </span>",
        "answer": " Vệ tinh"
    },
    "39516": {
        "question": "3 vấn đề cơ bản của tính riêng tư trên mạng là: độ chính xác, tính sở hữu và",
        "answer": " Truy nhập"
    },
    "39517": {
        "question": "_______ hoạt động như một bộ đệm bảo mật giữa mạng cục bộ của công ty và mạng bên ngoài",
        "answer": " Firewall"
    },
    "39518": {
        "question": "Thông tin về độ thường xuyên truy nhập một trang web sẽ được lưu trữ trong<span> </span>",
        "answer": " Cookies"
    },
    "39519": {
        "question": "Người làm nghề này sẽ sử dụng hệ quản trị cơ sở dữ liệu để tìm ra những cách hiệu quả nhất để tổ chức và truy nhập dữ liệu",
        "answer": " Quản trị cơ sở dữ liệu"
    },
    "39520": {
        "question": "__________ tạo và duy trì hệ thống mạng máy tính",
        "answer": " Quản trị mạng"
    },
    "39521": {
        "question": "Cáp quang sử dụng truyền tải dữ liệu thông qua luồng ánh sáng với tốc độ ánh sáng thay cho các xung điện",
        "answer": " Đúng"
    },
    "39522": {
        "question": "Trong hệ thống mạng, máy trạm sẽ cung cấp tài nguyên cho máy chủ",
        "answer": "Sai"
    },
    "39523": {
        "question": "Nếu một file âm nhạc có bản quyền được upload lên một trang web thì việc download nó luôn luôn là hợp pháp",
        "answer": "Sai"
    },
    "39524": {
        "question": "Một gateway mạng có thể được sử dụng để kết nối hai hệ thống mạng nội bộ",
        "answer": " Đúng"
    },
    "39525": {
        "question": "Phần mềm gián điệp là một loại phần mềm diệt virus",
        "answer": "Sai"
    },
    "39526": {
        "question": "Kỹ sư phần mềm là người lập kế hoạch và thiết kế hệ thống thông tin",
        "answer": "Sai"
    },
    "39527": {
        "question": "Copy và paste tài liệu từ một trang web vào báo cáo/bài báo/bài kiểm tra ... của mình mà không trích dẫn nguồn gốc là việc làm sai trái",
        "answer": " Đúng"
    },
    "39528": {
        "question": "Trong hệ ________, khả năng tính toán được thực hiện và chia sẻ giữa các máy tính được kết nối với nhau từ nhiều nơi khác nhau",
        "answer": " Phân tán"
    },
    "39529": {
        "question": "Mạng nội bộ trong các công ty, văn phòng là loại mạng<span> </span>",
        "answer": " LAN"
    },
    "39530": {
        "question": "Mạng máy tính có phạm vi trong một đất nước hoặc phạm vi toàn cầu",
        "answer": " WAN"
    },
    "39531": {
        "question": "Hệ thống mạng nào sử dụng một máy tính để điều phối và cung cấp dịch vụ cho các máy tính khác",
        "answer": " Client - Server"
    },
    "39532": {
        "question": "Người __________ là người lập kế hoạch và thiết kế hệ thống thông tin",
        "answer": " Phân tích hệ thống"
    },
    "39533": {
        "question": "Các thiết bị vừa vào vừa ra là?",
        "answer": "Màn hình cảm ứng"
    },
    "39534": {
        "question": "Sự thay đổi trong công nghệ yêu cầu những người",
        "answer": "không ngại tìm hiểu và quản lý công nghệ mới"
    },
    "39535": {
        "question": "Một trong những lợi ích của thay đổi trong công nghệ thông tin là",
        "answer": "ra đời những doanh nghiệp mới "
    },
    "39536": {
        "question": "Những người dùng………….tin rằng, tìm hiểu và sử dụng máy tính sẽ làm mất thời gian cho công \nviệc chính của họ",
        "answer": " hoài nghi"
    },
    "39537": {
        "question": "Thông thường, người nhạy bén…………….",
        "answer": "nhìn công nghệ với con mắt tích cực và thực tế"
    },
    "39538": {
        "question": "Để duy trì trình độ hiểu biết về máy tính, bạn nên đi đầu trong công nghệ bằng cách",
        "answer": "đọc sách, tạp chí khoa học, báo, tạp chí phổ thông"
    },
    "39539": {
        "question": "Những người thành công cố gắng",
        "answer": "duy trì quan hệ với những người trong cùng lĩnh vực"
    },
    "39540": {
        "question": "Những người này thiết kế, kiểm tra và nghiên cứu các thủ tục mã hóa",
        "answer": "chuyên gia mật mã"
    },
    "39541": {
        "question": "…….giám sát công việc của các lập trình viên, chuyên gia máy tính và các công việc khác liên \nquan",
        "answer": "nhà quản lý hệ thống thông tin"
    },
    "39542": {
        "question": "Những người này có trách nhiệm phát triển, kiểm tra và xử lý sự cố chương trình máy tính",
        "answer": "lập trình viên"
    },
    "39543": {
        "question": "………...phát triển và duy trì các trang web và tài nguyên mạng.",
        "answer": "quản trị web"
    },
    "39544": {
        "question": "Để mở một file Word mới, bạn sử dụng tổ hợp phím nào",
        "answer": "Ctrl + N"
    },
    "39545": {
        "question": "Phần đuôi mặc định của file Word 2007 là",
        "answer": "docx"
    },
    "39546": {
        "question": "Có thể mở bao nhiêu tài liệu Word cùng một lúc trong phiên bản Word 2007",
        "answer": "Bao nhiêu cũng được, phụ thuộc vào bộ nhớ của máy"
    },
    "39547": {
        "question": "Nút tròn chứa biểu tượng của Microsoft Office ở góc trái trên cùng cửa sổ Word 2007 là nút",
        "answer": "Mở ra một menu chứa các nút: đóng/mở/in/…"
    },
    "39548": {
        "question": "Khi nhấn phím Alt, hiện tượng nào sẽ xảy ra ?",
        "answer": " Các số, chữ cái tương ứng với các lệnh tắt sẽ xuất hiện bên cạnh các biểu tượng và các nhãn trên màn hình"
    },
    "39549": {
        "question": "Để hiển thị tài liệu theo kiểu phác thảo, người dùng phải lựa chọn kiểu hiển thị nào ?",
        "answer": "Outline"
    },
    "39550": {
        "question": "Để xem văn bản soạn thảo ở chế độ thông thường, phải sử dụng chế độ View nào ?",
        "answer": "Print layout"
    },
    "39551": {
        "question": "Khi muốn tìm một từ trong văn bản và thay thế từ đó bằng một từ khác, bạn cần sử dụng chức năng:",
        "answer": "Replace"
    },
    "39552": {
        "question": "Chức năng nào sau đây không ở Ribbon Home",
        "answer": "Track changes"
    },
    "39553": {
        "question": "Microsoft Word 2007 hỗ trợ việc kiểm tra chính tả cho tiếng Việt ?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39554": {
        "question": "ICDL viết tắt của từ nào sau đây",
        "answer": "International Computer Driving License"
    },
    "39555": {
        "question": "Phần mềm nào sau đây không phải là phần mềm soạn thảo văn bản",
        "answer": "Microsoft Access"
    },
    "39556": {
        "question": "Chuẩn ICDL gồm mấy module",
        "answer": "7"
    },
    "39557": {
        "question": "Để hiển thị được văn bản tiếng Việt, máy cần cài thành phần nào sau đây",
        "answer": "Bộ font tiếng Việt phù hợp của văn bản"
    },
    "39558": {
        "question": "Nếu bạn không gõ được tiếng Việt trên Windows thì vấn đề có thể nằm ở đây?",
        "answer": "Chưa cài bộ gõ tiếng Việt"
    },
    "39559": {
        "question": "Người dùng Windows có thể cài đặt thêm font cho hệ điều hành không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39560": {
        "question": "Thư mục nào sau đây cho phép cài đặt các font mới trên Windows",
        "answer": "C:\\Windows\\Fonts\\"
    },
    "39561": {
        "question": "Chọn công cụ không cho phép soạn thảo văn bản có định dạng",
        "answer": "Notepad"
    },
    "39562": {
        "question": "Công cụ nào cho phép soạn thảo văn bản cộng tác trên mạng Internet",
        "answer": "Google Docs"
    },
    "39563": {
        "question": "Để tạo văn bản mới dựa trên văn bản mẫu trên Word 2007 cần thực hiện thao tác nào sau đây?",
        "answer": "Nhấn Office Button &gt; chọn New &gt; rồi chọn mẫu"
    },
    "39564": {
        "question": "Phím tắt nào dùng để lưu tài liệu trong quá trình soạn thảo",
        "answer": "Ctrl+S"
    },
    "39565": {
        "question": "Để cut đoạn văn bản thì dùng tổ hợp phím tắt gì?",
        "answer": "Ctrl+X"
    },
    "39566": {
        "question": "Hãy xác định phát biểu nào sau đây là SAI",
        "answer": "Word không cho phép sao chép dữ liệu từ văn bản Word sang các trình soạn thảo khác"
    },
    "39567": {
        "question": "Trong Word 2007, kiểu file .doc tương ứng với định dạng lưu tài liệu nào",
        "answer": "Word 97-2003"
    },
    "39568": {
        "question": "Thành phần được in mờ ở nền của tài liệu được gọi là gì?",
        "answer": "Watermark"
    },
    "39569": {
        "question": "Để hủy thao tác vừa tiến hành trên văn bản, người ta gọi là gì và dùng phím tắt gì?",
        "answer": "Gọi là Undo, phím tắt Ctrl+Z"
    },
    "39570": {
        "question": "Đâu là loại định dạng văn bản không thể xuất từ Word 2007",
        "answer": ".XLS"
    },
    "39571": {
        "question": "Ctrl + E là phím tắt để căn lề:",
        "answer": "Căn lề giữa (ngang)"
    },
    "39572": {
        "question": "Ctrl + B là phím tắt cho phép bật/tắt định đạng kiểu chữ đậm cho đoạn văn bản được đánh dấu",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39573": {
        "question": "Font nào sau đây không phải tên một loại font Unicode",
        "answer": ".VnTime"
    },
    "39574": {
        "question": "Mỗi khi nhấn Enter, word sẽ tự động xuống dòng và tạo một đoạn mới. Để xuống dòng nhưng không tạo đoạn mới phải nhấn tổ hợp phím nào ?",
        "answer": "Shift + Enter"
    },
    "39575": {
        "question": "Ribbon nào chứa các chức năng cho phép người dùng thêm các đối tượng khác nhau vào văn bản",
        "answer": "Insert"
    },
    "39576": {
        "question": "Nội dung nào không ở trong Ribbon Insert",
        "answer": "Footnote"
    },
    "39577": {
        "question": "Để xuống dòng và sang một trang mới (chèn ngắt trang) ta sử dụng phím tắt nào sau đây:",
        "answer": "Ctrl+Enter"
    },
    "39578": {
        "question": "Để gộp 2 hay nhiều ô trong 1 bảng thành một ô, phải thực hiện thao tác",
        "answer": "Đánh dấu các ô rồi chọn Merge"
    },
    "39579": {
        "question": "Để tạo một sơ đồ &nbsp;phân cấp trong Word, bạn nên sử dụng loại SmartArt nào ?",
        "answer": "Hierarchy"
    },
    "39580": {
        "question": "Để chuyển sang ô bên cạnh trong bảng có thể sử dụng phím",
        "answer": " Tab"
    },
    "39581": {
        "question": "Có thể dùng chổi quét (Format Painter) để áp dụng cùng một định dạng nhiều lần không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39582": {
        "question": "Chọn phương án không phải là một loại danh sách",
        "answer": "Disc"
    },
    "39583": {
        "question": "Tên chức năng để thay đổi kiểu đường biên của đoạn văn bản",
        "answer": "Borders and Shading"
    },
    "39584": {
        "question": "Để thay độ mức thụt đầu dòng của dòng đầu tiên trong đoạn thì chỉnh neo thụt đầu dòng nào?",
        "answer": "first line ident"
    },
    "39585": {
        "question": "Để thay độ mức thụt đầu dòng của cả đoạn thì chỉnh neo thụt đầu dòng nào?",
        "answer": "left ident"
    },
    "39586": {
        "question": "Để thay độ mức thụt đầu dòng của cả đoạn ngoại trừ dòng đầu tiên thì chỉnh neo thụt đầu dòng nào?",
        "answer": "hanging ident"
    },
    "39587": {
        "question": "Để thay đổi khoảng cách giữa các dòng thì cần vào mục chức năng nào sau đây ở menu ngữ cảnh để thay đổi",
        "answer": "Paragraph"
    },
    "39588": {
        "question": "Để di chuyển từ một ô sang ô ngay cạnh nằm bên trái trong bảng thì dùng phím tắt gì?",
        "answer": "Shift+Tab"
    },
    "39589": {
        "question": "Để chèn một hình khối có đường nét trong Word thì dùng chức năng nào sau đây?",
        "answer": "Shape"
    },
    "39590": {
        "question": "Chức năng nào sau đây cung cấp các mẫu sơ đồ có sẵn có thể tùy biến được?",
        "answer": "SmartArt"
    },
    "39591": {
        "question": "Chức năng nào cho phép chèn các công thức toán học trong Word?",
        "answer": "Equation"
    },
    "39592": {
        "question": "Để duyệt văn bản, người dùng phải chọn nhãn (tab) nào ?",
        "answer": "Review"
    },
    "39593": {
        "question": "Word 2007 không hỗ trợ việc tạo mục lục tự động",
        "answer": "Sai"
    },
    "39594": {
        "question": "Track changes là chức năng cho phép người dùng thêm các góp ý vào văn bản",
        "answer": "Sai"
    },
    "39595": {
        "question": "Styles là tập hợp các mẫu định dạng đã được lưu trong Word",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39596": {
        "question": "Để lưu tài liệu dưới dạng một văn bản mẫu (nghĩa là tạo các tài liệu mới sẽ sử dụng mẫu văn bản mà đã có trước) thì ta lưu dưới dạng nào?",
        "answer": "Word Template\n"
    },
    "39597": {
        "question": "Trong Word 2007 muốn tạo mục lục tự động ta lựa chọn chức năng nào của nhóm trong Tab References",
        "answer": "Table of Contents"
    },
    "39598": {
        "question": "Chức năng nào giúp tạo mục lục cho nội dung trên trang?",
        "answer": "Table of Contents"
    },
    "39599": {
        "question": "Văn bản và ảnh đều có thể định dạng thành dạng siêu liên kết (hyperlink)",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39600": {
        "question": "Lệnh Header và Footer được đặt ở tab nào?",
        "answer": "Insert"
    },
    "39601": {
        "question": "Để mở trang liên kết với các thành phần hyperlink trên tài liệu cần dùng thao tác gì lên hyperlink?",
        "answer": "Ctrl+nhấn chuột trái"
    },
    "39602": {
        "question": "Để tạo các điểm đánh dấu trên trang phục vụ cho việc tham chiếu và liên kết đến sau này, ta dùng chức năng _______",
        "answer": "Bookmark"
    },
    "39603": {
        "question": "Thao tác nào sau đây KHÔNG thực hiện được việc định kiểu (style) cho một đoạn văn bản",
        "answer": "Chọn kiểu style từ danh sách Styles sau đó bôi đen văn bản"
    },
    "39604": {
        "question": "Khi thay đổi style, các nội dung đã áp dụng style này trước đó có thay đổi theo không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39605": {
        "question": "Cơ chế nào cho phép định nghĩa kiểu định dạng chuẩn có thể áp dụng nhiều lần",
        "answer": "Style"
    },
    "39606": {
        "question": "Để thực hiện việc trộn tài liệu (hay trộn thư) không cần thành phần nào sau đây",
        "answer": "Danh sách người gửi"
    },
    "39607": {
        "question": "Sau khi trộn tài liệu ta có thể duyệt qua từng tài liệu đã được trộn",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39608": {
        "question": "Word không cho phép nhiều người chèn comment (chú thích) trên tài liệu",
        "answer": "Sai"
    },
    "39609": {
        "question": "Trong một văn bản có thể chèn cả comment và đặt track changes",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39610": {
        "question": "Để chấp nhận một sự thay đổi ở chế độ Track changes cần dùng lệnh _____",
        "answer": "Accept change"
    },
    "39611": {
        "question": "Để xem kết quả khi chấp nhận tất cả các thay đổi ở chế độ Track changes cần lựa chọn chế độ hiển thị ________",
        "answer": "Final"
    },
    "39612": {
        "question": "Khi tắt chế độ Track changes, lập tức tất cả các thay đổi đã ghi nhận sẽ được chấp nhận",
        "answer": "Sai"
    },
    "39613": {
        "question": "Mở một bảng tính có sẵn người dùng sử dụng phím tắt nào?",
        "answer": "Ctrl + O"
    },
    "39614": {
        "question": "Phần mềm nào dưới đây không phải là phần mềm bằng tính thông dụng",
        "answer": "TeXworks"
    },
    "39615": {
        "question": "Ribbon nào chứa các chức năng cho phép người dùng thêm các đối tượng khác nhau vào văn bản",
        "answer": "Insert"
    },
    "39616": {
        "question": "Chức năng nào sau đây không ở Ribbon Home",
        "answer": "Track changes"
    },
    "39617": {
        "question": "Styles là tập hợp các mẫu định dạng có sẵn trong Word",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39618": {
        "question": "Với chức năng Track changes chúng ta chỉ nhìn thấy kết quả sau khi đã sửa đổi",
        "answer": "Sai"
    },
    "39619": {
        "question": "Tên nào sau đây là KHÔNG hợp lệ cho một ô (cell)",
        "answer": "$A&amp;10"
    },
    "39620": {
        "question": "Không thể chèn một hình ảnh vào một file Excel",
        "answer": "Sai"
    },
    "39621": {
        "question": "Đâu là phần mềm bảng tính không phải trả phí",
        "answer": "Open Office - Calc"
    },
    "39622": {
        "question": "Công cụ soạn thảo bảng tính cho phép nhiều người cùng cộng tác trực tuyến là ______",
        "answer": "Google Docs"
    },
    "39623": {
        "question": "Phần mềm bảng tính là phần mềm chuyên dụng xử lý dữ liệu ______",
        "answer": "dạng bảng"
    },
    "39624": {
        "question": "Kích thước file định dạng Excel 2007 lớn hơn so với kích thước file định dạng Excel 2003",
        "answer": "Sai"
    },
    "39625": {
        "question": "Cả tài liệu excel được gọi là _______",
        "answer": "Workbook"
    },
    "39626": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây về khả năng quản lý của excel 2007 là ĐÚNG",
        "answer": "Quản lý không giới hạn số worksheet, nhưng giới hạn số hàng, cột"
    },
    "39627": {
        "question": "Để chuyển về ô dữ liệu cuối cùng nằm ở phía dưới trái nhất, dùng phím tắt _____",
        "answer": "Ctrl+End"
    },
    "39628": {
        "question": "Để di chuyển sang ô đứng ngay bên trái của ô hiện tại thì dùng phím tắt _______",
        "answer": "Shift+Tab"
    },
    "39629": {
        "question": "Muốn đánh dấu nhiều vùng dữ liệu thì ______",
        "answer": "giữ phím Ctrl và nhấn chuột để chọn lần lượt các vùng cần đánh dấu"
    },
    "39630": {
        "question": "Để xóa dữ liệu của ô thì _______",
        "answer": "Nhấn nút Delete"
    },
    "39631": {
        "question": "Nhấn phím tắt ______ để thay đổi dữ liệu của ô",
        "answer": "F2"
    },
    "39632": {
        "question": "Chế độ nào cho phép dán dữ liệu theo cơ chế đặc biệt",
        "answer": "Paste Special"
    },
    "39633": {
        "question": "Mục Merge các ô của bảng nằm ở tab nào trên dải menu chức năng",
        "answer": "Home"
    },
    "39634": {
        "question": "Chế độ nào cho phép hiển thị nhiều bản sao của cùng bảng tính trên cùng một màn hình",
        "answer": "Split"
    },
    "39635": {
        "question": "Định dạng file nào cho phép lưu bảng tính dưới dạng file văn bản thông thường với các ký tự phân cách (ví dụ dấu phẩy)",
        "answer": ".CSV"
    },
    "39636": {
        "question": "Để chuyển đổi giữa các loại địa chỉ tham chiếu tương đối và tuyệt đối, người dùng &nbsp;có thể sử dụng phím tắt",
        "answer": "F4"
    },
    "39637": {
        "question": "Để định dạng số trong Excel là dạng phân số, thì người dùng chọn định dạng",
        "answer": "Fraction"
    },
    "39638": {
        "question": "Trong Excel 2007 để sắp xếp dữ liệu người dung lựa chọn nhóm nào trong tab Home",
        "answer": "Editing"
    },
    "39639": {
        "question": "Để thực hiện các phép tính toán thao tác số học, logic,… người dùng sử dụng tab nào dưới đây",
        "answer": "Formulas"
    },
    "39640": {
        "question": "Dấu cộng nhỏ màu đen xuất hiện khi di chuột vào góc của ô hoặc miền đánh dấu là dấu hiệu của tính năng nào ?",
        "answer": "Điền dữ liệu tự động"
    },
    "39641": {
        "question": "Loại định dạng nào sau đây sẽ hiển thị các ký hiệu tiền tệ bên cạnh các con số",
        "answer": "Currency"
    },
    "39642": {
        "question": "Chức năng nào sau đây hỗ trợ cố định tiêu đề dòng và cột trong Excel",
        "answer": "Freeze Panes"
    },
    "39643": {
        "question": "Để thực hiện các thao tác về nhóm tìm kiếm người dùng sử dụng các nhóm hàm nào?",
        "answer": "Lookup &amp; Reference"
    },
    "39644": {
        "question": "Để định dạng của ô thay đổi theo giá trị của ô, người dùng phải sử dụng tính năng nào ?",
        "answer": "Conditional Formating"
    },
    "39645": {
        "question": "Trong Excel có được phép tham chiếu đến một ô của một worksheet khác hay không ?",
        "answer": "Có"
    },
    "39646": {
        "question": "Để giá trị của ô D10 là trung bình cộng của các ô từ D1 đến D9 bạn cần điền vào ô D10 biểu thức nào sau đây ?",
        "answer": "\"= AVERAGE(D1:D9)\""
    },
    "39647": {
        "question": "Biểu đồ được chứa trong Tab nào ?",
        "answer": "Insert"
    },
    "39648": {
        "question": "Loại biểu đồ nào được sử dụng để thể hiện xu hướng biến đổi theo thời gian",
        "answer": "Biểu đồ dạng đường"
    },
    "39649": {
        "question": "Để vẽ biểu đồ thể hiện phần trăm của lượng người dùng Internet của từng châu lục năm 2010, bạn dùng loại biểu đồ nào",
        "answer": "Biểu đồ hình tròn"
    },
    "39650": {
        "question": "Chức năng nào sẽ được tìm thấy trong Tab Data",
        "answer": "Sắp xếp"
    },
    "39651": {
        "question": "Để lấy giá trị 1 nếu điều kiện thỏa mãn và giá trị 2 nếu điều kiện không thỏa mãn, bạn cần dùng hàm gì ?",
        "answer": "If"
    },
    "39652": {
        "question": "Chỉ tham chiếu được đến các ô nằm trong cùng Worksheet ?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39653": {
        "question": "Có thể sử dụng một bảng trong Excel làm cơ sở dữ liệu để trộn thư trong Word",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39654": {
        "question": "Chọn loại tham chiếu không chính xác trong excel",
        "answer": "<tham chiếu=\"\" 1=\"\"> - <tham chiếu=\"\" 2=\"\"></tham></tham>"
    },
    "39655": {
        "question": "Đâu không phải là một kiểu dữ liệu trong excel",
        "answer": "Money"
    },
    "39656": {
        "question": "Excel 2007 KHÔNG giới hạn số dòng và cột có thể xử lý được.",
        "answer": "Sai"
    },
    "39657": {
        "question": "Phiên bản office nào sử dụng menu dạng dải Ribbon?",
        "answer": "Office 2007"
    },
    "39658": {
        "question": "Định dạng nào sau đây là định dạng ngày tháng đúng nhất của tiếng Việt trên Excel?",
        "answer": "dd/mm/yyyy"
    },
    "39659": {
        "question": "Trong Excel có cho phép đổi lại định dạng ngày tháng, số, tiền tệ hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39660": {
        "question": "Định dạng file excel nào cho phép các phiên bản Office trước 2007 có thể đọc được",
        "answer": ".xls"
    },
    "39661": {
        "question": "Gói phần mềm nào cần cài đặt để có thể đọc được các định dạng file office 2007",
        "answer": "Microsoft Office Compatibility Pack for Word, Excel, and PowerPoint File Formats"
    },
    "39662": {
        "question": "Excel 2007 cho phép in 2 mặt trên mọi loại máy in",
        "answer": "Sai"
    },
    "39663": {
        "question": "Tính năng nào của Excel cho phép dán nội dung mà chỉ lấy giá trị kết quả các ô, không lấy công thức trong ô",
        "answer": "Paste Special"
    },
    "39664": {
        "question": "Khi in tài liệu trong excel, nếu chỉ muốn in một vùng nhất định thì dùng tính năng gì",
        "answer": "Print Area"
    },
    "39665": {
        "question": "Tính năng nào của Excel 2007 giúp quản lý tên các thành phần trong file nhằm thuận tiện cho việc thực hiện các hàm?",
        "answer": "Name manager"
    },
    "39666": {
        "question": "Trong Excel 2007 có cho phép giới hạn truy cập đến một vùng nào đó trên tài liệu không",
        "answer": "Có"
    },
    "39667": {
        "question": "Excel 2007 không cho phép hai người đồng thời mở một file",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39668": {
        "question": "Dùng tính năng nào để cho phép nhiều người cùng làm việc trên 1 file và mọi sự thay đổi sẽ được ghi nhận?",
        "answer": "Share Workbook"
    },
    "39669": {
        "question": "Phím tắt để chèn một dòng mới là gì?",
        "answer": "Shift+Spacebar"
    },
    "39670": {
        "question": "Phím tắt để ẩn các cột đang chọn là gì?",
        "answer": "Ctrl+0"
    },
    "39671": {
        "question": "Phím tắt để chuyển giữa các file excel đang mở là gì?",
        "answer": "Ctrl+Tab"
    },
    "39672": {
        "question": "Chức năng nào dùng để ghi nhận lại lịch sử thay đổi trên tài liệu excel?",
        "answer": "Track changes"
    },
    "39673": {
        "question": "Các ô trong excel đều thuộc định dạng là text hoặc số?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39674": {
        "question": "Dùng chức năng gì để chia thành nhiều vùng xem tài liệu",
        "answer": "Split"
    },
    "39675": {
        "question": "Không có cách nào để thu gọn một nhóm hàng trong excel, chỉ có thể ẩn nhóm hàng",
        "answer": "Sai"
    },
    "39676": {
        "question": "Đối số thứ 2 của hàm ROUND có ý nghĩa gì ?",
        "answer": "Là số lượng chữ số sau dấu phảy"
    },
    "39677": {
        "question": "Hàm Count là hàm gì",
        "answer": "Hàm đếm số ô chứa giá trị số trong vùng"
    },
    "39678": {
        "question": "Hàm nào sau đây được sử dụng để hiển thị ngày tháng hiện tại",
        "answer": "Today()"
    },
    "39679": {
        "question": "Hàm trong excel bắt buộc phải có đối số?",
        "answer": "Sai"
    },
    "39680": {
        "question": "Nói chung các hàm trong excel đã được định nghĩa sẵn, người dùng không phải tự viết",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39681": {
        "question": "Thứ tự đối số của hàm là không quan trọng",
        "answer": "Sai"
    },
    "39682": {
        "question": "Đâu không phải là loại hàm được hỗ trợ trong excel",
        "answer": "Vật lý"
    },
    "39683": {
        "question": "Có mấy đối số cần cho hàm If",
        "answer": "3"
    },
    "39684": {
        "question": "Trong hàm If, đối số thứ hai có ý nghĩa gì",
        "answer": "Kết quả nếu biểu thức điều kiện đúng"
    },
    "39685": {
        "question": "Hàm nào để lấy thông tin thời gian (ngày và giờ) hiện tại",
        "answer": "NOW()"
    },
    "39686": {
        "question": "Toán tử điều kiện nào đòi hỏi cả hai mệnh đề điều kiện cùng phải đúng (true) thì mới trả về kết quả đúng",
        "answer": "AND"
    },
    "39687": {
        "question": "Lựa chọn phương án sai để lấy giá trị tuyệt đối của số thực X",
        "answer": "=ABS(X)*INT(X)"
    },
    "39688": {
        "question": "Hàm để tính tổng giá trị trong một vùng dữ liệu, với điều kiện các ô dữ liệu là kiểu số",
        "answer": "SUM()"
    },
    "39689": {
        "question": "Hàm để tìm giá trị lớn nhất trong một vùng ô là gì?",
        "answer": "MAX()"
    },
    "39690": {
        "question": "Hàm đếm số ô trong một miền ô đáp ứng điều điện là ô chứa giá trị số",
        "answer": "COUNT()"
    },
    "39691": {
        "question": "Ký tự bắt đầu để thực hiện công thức hoặc hàm trong excel là_____",
        "answer": "="
    },
    "39692": {
        "question": "Ngoài việc tự gõ trực tiếp công thức trên ô, có thể vào phần _____ trên dải menu để lựa chọn chèn hàm vào với hướng dẫn chi tiết",
        "answer": "Formulas"
    },
    "39693": {
        "question": "Ký hiệu nào trên ô excel thể hiện rằng trong công thức tính toán có ô chứa giá trị không đúng để thực hiện phép tính toán",
        "answer": "#VALUE!"
    },
    "39694": {
        "question": "Trong hàm VLOOKUP, bảng để dò tìm ở đối số 2 có cần chứa cột giá trị dò tìm ở đối số 1 không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39695": {
        "question": "Hàm nào cho phép tìm kiếm và lấy giá trị theo chiều ngang ô",
        "answer": "HLOOKUP"
    },
    "39696": {
        "question": "Tab nào chứa nút để thay đổi Slide layout",
        "answer": "Home"
    },
    "39697": {
        "question": "Phương pháp nào sau đây không phải là một phương pháp sắp xếp lớp cho các đối tượng trên slide",
        "answer": "Send to middle"
    },
    "39698": {
        "question": "Phím tắt để bật Slide Show từ slide đầu tiên là gì ?",
        "answer": "F5"
    },
    "39699": {
        "question": "Để thêm SmartArt, bạn phải vào Tab nào:",
        "answer": "Insert"
    },
    "39700": {
        "question": "Để thay đổi tiêu đề của tất cả các slide thì cần vào mục nào sau đây",
        "answer": "Slide Master"
    },
    "39701": {
        "question": "Vòng tròn màu xanh xuất hiện ở phía trên đối tượng mỗi khi bạn click vào đối tượng đó dùng để làm gì ?",
        "answer": "Xoay đối tượng"
    },
    "39702": {
        "question": "Để di chuyển lùi trong chế độ Slide Show, bạn KHÔNG dùng phím nào",
        "answer": "Esc"
    },
    "39703": {
        "question": "Trong PowerPoint, các dòng của bảng sẽ tự động giãn ra để chứa đủ các ký tự mà bạn nhập vào.",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39704": {
        "question": "Có thể áp dụng nhiều hơn một hiệu ứng chuyển động cho từng đối tượng trong PowerPoint",
        "answer": "Đúng"
    },
    "39705": {
        "question": "Kích cỡ tệp tin trình chiếu lưu theo định dạng của MS Powerpoint 2007 nhỏ hơn so với tệp tin có cùng nội dung như lưu theo định dạng của MS Powerpoint 2003",
        "answer": "Sai"
    },
    "39706": {
        "question": "Phần mềm trình chiếu nào được sử dụng phổ biến nhất hiện nay",
        "answer": "Microsoft Powerpoint"
    },
    "39707": {
        "question": "Chế độ nào để in bản cứng tài liệu trình chiếu dưới dạng nhiều trang trình bày trên một trang in",
        "answer": "Handouts"
    },
    "39708": {
        "question": "Thành phần nào không thể chèn vào slide trình bày",
        "answer": "Tài liệu Excel đầy đủ"
    },
    "39709": {
        "question": "Để điều chỉnh bố cục chung của các trang trình chiếu thì cần vào mục nào",
        "answer": "Slide Master"
    },
    "39710": {
        "question": "Khi trình chiếu có thể dùng cái gì để vẽ hoặc đánh dấu trên slide",
        "answer": "Bút trỏ"
    },
    "39711": {
        "question": "Thông thường phím tắt để chuyển sang chế độ trình chiếu toàn màn hình là gì",
        "answer": "F5"
    },
    "39712": {
        "question": "Có thể dùng chuột để kéo-thả trên khung Slides bên tay trái để thay đổi thứ tự các trang trình chiếu hay không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39713": {
        "question": "Tab nào trên menu để thiết lập các hiệu ứng trên trang chiếu",
        "answer": "Animations"
    },
    "39714": {
        "question": "Nội dung nào không thể dùng Slide Master để thay đổi",
        "answer": "Nội dung từng trang"
    },
    "39715": {
        "question": "Có thể export bài trình bày thành dạng trang web được không?",
        "answer": "Có"
    },
    "39716": {
        "question": "Ưu điểm của mô hình Workgroup?",
        "answer": "Dễ triển khai, chi phí thấp"
    },
    "39717": {
        "question": "Đặc điểm của mô hình Client - Server?",
        "answer": "Tính bảo mật cao"
    },
    "39718": {
        "question": "Người ta thường thiết lập điều gì trước khi nâng cấp Domain Controller?",
        "answer": "Địa chỉ IP tỉnh đầy đủ (phần IP và phần DNS)"
    },
    "39719": {
        "question": "Đâu là tiêu chí đánh giá password mạnh của Windows Server?",
        "answer": "Có chứa ký tự đặc biệt, ít nhất 8 ký tự, chứa ký tự số và chữ"
    },
    "39720": {
        "question": "Đâu không phải là một phiên bản Windows Server 2008?",
        "answer": "Windows Server 2008-Linux"
    },
    "39721": {
        "question": "Đâu là phiên bản Windows Server 2008 phù hợp với quy mô doanh nghiệp vừa và nhỏ?",
        "answer": "Windows Server 2008 Enterprise"
    },
    "39722": {
        "question": "Khi muốn tăng tính bảo mật và tiết kiệm không gian lưu trữ, bạn chọn:",
        "answer": "Windows Server 2008 Enterprise Core installation"
    },
    "39723": {
        "question": "Khi sử dụng máy ảo trên VMware workstation, bạn có thể chia sẻ thông tin giữa máy ảo và máy thật không?",
        "answer": "Có thể"
    },
    "39724": {
        "question": "Cấu hình của máy ảo trên VMware có thay đổi được không?",
        "answer": "Thay đổi được nếu máy ảo đó ở trạng thái tắt máy thực sự"
    },
    "39725": {
        "question": "Nếu muốn một máy tính thành Domain Controller, bạn cần cài dịch vụ nào dưới đây?",
        "answer": "Active Directory"
    },
    "39726": {
        "question": "Nếu muốn chia sẻ file với các máy tính Windows khác, bạn phải cài đặt dịch vụ nào dưới đây?",
        "answer": "File and Printer Sharing for Microsoft Networks"
    },
    "39727": {
        "question": "Nếu muốn cung cấp cho người dùng các giao dịch mạng an toàn và kiểm tra định danh người gửi và người nhận với chứng thực số, bạn sẽ cài dịch vụ nào dưới đây?",
        "answer": "Active Directory Certificate Services"
    },
    "39728": {
        "question": "Công ty bạn vừa mua một Server vật lý có 8 CPU và 64GB RAM. Bạn nên dùng phiên bản nào, nếu công ty dự định triển khai các dịch vụ trên Windows Server 2008?",
        "answer": "Enterprise Edition"
    },
    "39729": {
        "question": "Công ty bạn đang cần triển khai máy chủ Windows Server 2008 yêu cầu bảo mật cao, tiết kiệm không gian lưu trữ, cung cấp các dịch vụ mạng chính và quản trị bằng chế độ dòng lệnh. Bạn sẽ dùng tùy chọn nào dưới đây?",
        "answer": "Server core"
    },
    "39730": {
        "question": "Trong quá trình cài đặt Windows Server 2008, hệ thống yêu cầu thực hiện việc nào dưới đây?",
        "answer": "Thay đổi mật khẩu của Administrator"
    },
    "39731": {
        "question": "Để kích hoạt Windows Server 2008, ta chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Computer &gt;Propterties &gt;Change Product Key"
    },
    "39732": {
        "question": "Để đổi tên máy tính, ta chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Computer&gt; Propterties &gt; Change settings &gt; Change"
    },
    "39733": {
        "question": "Mô hình mạng Workgroup?",
        "answer": "Chi phí thấp, quản trị đơn giản, dữ liệu không lưu trữ tập trung và bảo mật kém."
    },
    "39734": {
        "question": "Mô hình mạng doanh nghiệp - Mô hình domain?",
        "answer": "Mô hình quản lý tập trung, an toàn."
    },
    "39735": {
        "question": "Chức năng DNS Server dùng để làm gì?",
        "answer": "Phân giải từ tên qua địa chỉ IP và ngược lại"
    },
    "39736": {
        "question": "Từ viết tắt của AD la gì?",
        "answer": "Active Directory"
    },
    "39737": {
        "question": "Chức năng DHCP Server dùng để làm gì?",
        "answer": "Dùng để cung cấp địa chỉ IP động cho máy client"
    },
    "39738": {
        "question": "Công cụ nào sau đây dùng để cài đặt AD DS trên một server đang chạy Windows Server 2008?",
        "answer": "Câu lệnh dcpromo.exe"
    },
    "39739": {
        "question": "Điều kiện nào dưới đây có thể là vấn đề khi bạn thực hiện cài đặt DC đầu tiên trong domain?",
        "answer": "Ổ đĩa của server được định dạng FAT32"
    },
    "39740": {
        "question": "Điều gì sẽ xảy ra khi hạ cấp một máy chủ Domain Controller (DC)?",
        "answer": "DC bị hạ cấp thành 1 member server"
    },
    "39741": {
        "question": "Bạn là admin của domain xyz.com. Bạn tạo một tên subdomain <strong>sales</strong>. Đâu là tên đúng?",
        "answer": "sales.xyz.com"
    },
    "39742": {
        "question": "Độ đài mặc định của mật khẩu khi nâng cấp lên Domain Controller có bao nhiêu ký tự?",
        "answer": "7"
    },
    "39743": {
        "question": "Ryan cài đặt Windows Server 2008 trên một server mới và sử dụng lựa chọn Server Core. Anh ta muốn cài AD DS và nâng cấp server thành một bản sao DC trong mạng chỉ có một domain của công ty anh ta. Ryan nên làm thế nào?",
        "answer": "Thực thi lệnh dcpromo từ dòng lệnh và xác định rõ một file trả lời không có giám sát bao gồm các thông tin yêu cầu."
    },
    "39744": {
        "question": "Thành phần nào dưới đây là kiến trúc vật lý của Active Directory?",
        "answer": "Sites "
    },
    "39745": {
        "question": "Thành phần nào dưới đây là đối tượng chứa? (OU, User, Group,...)",
        "answer": "OU"
    },
    "39746": {
        "question": "Muốn đặt tên cho Domain trong phần FQDN of the forest root domain, bạn nhập thành phần nào dưới đây?",
        "answer": "Tên của domain "
    },
    "39747": {
        "question": "Muốn tích hợp dịch vụ phân dải tên miền tích hợp với Active Directory trong mục Additional Domain Controller Options, bạn phải chọn phần nào dưới đây?",
        "answer": "DNS Server"
    },
    "39748": {
        "question": "Muốn tạo một tên đăng nhập là HaLT, bạn nhập HaLT vào mục nào dưới đây?",
        "answer": "User logon name"
    },
    "39749": {
        "question": "Để gán tài khoản người dùng là DungNV vào nhóm GR_CNTT, bạn phải chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Add to a group"
    },
    "39750": {
        "question": "Để gia nhập một máy client vào Domain, ta nhập tên domain vào mục nào dưới đây?",
        "answer": "Domain"
    },
    "39751": {
        "question": "Thành phần nào dưới đây được sử dụng để tạo OU?",
        "answer": "Active Directory Users and Computers "
    },
    "39752": {
        "question": "Để ủy quyền cho một đối tượng trong OU có tên là OU_CNTT, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Delegate Control"
    },
    "39753": {
        "question": "Muốn ủy quyền cho Username có tên là DungNV có quyền tạo và quản lý người dùng, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Create, delete and manage user accounts"
    },
    "39754": {
        "question": "Sau khi ủy quyền cho người dùng có tên là DungNV và đã cài phần mềm Remote Server Administration Tools trên máy Windows 7 để quản lý tài khoản người dùng, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Active Directory Users and Computers "
    },
    "39755": {
        "question": "Để cài đặt thêm một Additional Domain Controller, bạn chọn phương án nào dưới đây sau khi vào Start?",
        "answer": "dcpromo.exe"
    },
    "39756": {
        "question": "Để cài đặt một Additional Domain Controller trong cửa sổ “Choose a Deployment Configuration”, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Add a domain controller to an Existing forest domain"
    },
    "39757": {
        "question": "Để cài đặt một Domain con trong cửa sổ “Choose a Deployment Configuration”, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Create a new domain in an existing forest "
    },
    "39758": {
        "question": "Khi cài đặt domain con trong cửa sổ Network Credentials trong mục Alternate Credentials là thành phần nào dưới đây?",
        "answer": "Tài khoản administrator của Domain chính"
    },
    "39759": {
        "question": "Để cài đặt thêm một domain con từ domain đã tồn tại trong cửa sổ “Name the new Domain”,mục Single-Label DNS name of the child domain có nghĩa là __________.",
        "answer": "Tên miền của child Domain"
    },
    "39760": {
        "question": "Để tạo một Zone để phân giải địa chỉ IP thành tên miền, ta chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Reverse Lookup Zone"
    },
    "39761": {
        "question": "Bạn đang thiết kế hệ thống mạng cho công ty. Sau khảo sát bạn thấy công ty có sáu phòng ban. Vậy trong thiết kế Active Directory, sáu phòng ban của công ty tương ứng với đối tượng nào dưới đây?",
        "answer": "OU"
    },
    "39762": {
        "question": "Bạn đang thiết kế hệ thống mạng cho công ty. Sau khảo sát bạn thấy công ty có ba chi nhánh ở các địa điểm khác nhau. Vậy trong thiết kế Active Directory, ba chi nhánh ở của công ty tương ứng với đối tượng nào dưới đây?",
        "answer": "Sites"
    },
    "39763": {
        "question": "Loại tài khoản nào dưới đây đăng nhập được vào tất cả các máy tính của tổ chức?",
        "answer": "Tài khoản người dùng Domain"
    },
    "39764": {
        "question": "Muốn tạo tài khoản có tên đăng nhập là CucLT, bạn nhập CucLT vào mục nào dưới đây?",
        "answer": "User logon Name"
    },
    "39765": {
        "question": "Bạn là người quản trị hệ thống. \nBạn vừa tạo tài khoản cho một nhân viên mới. \nMuốn nhân viên mới phải tự đổi mật khẩu của mình khi đăng nhập, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "User must change password at next logon"
    },
    "39766": {
        "question": "Bạn là người quản trị Server. Một nhân viên trong công ty vừa bị quên mật khẩu và yêu cầu bạn thiết lập lại mật khẩu cho anh ta.\nBạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Reset Password"
    },
    "39767": {
        "question": "Công ty vừa có chính sách cho phép các nhân viên đăng nhập vào hệ thống từ 8 AM đến 6 PM từ thứ hai đến thứ bảy.\nBạn phải chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Time logon"
    },
    "39768": {
        "question": "Bạn muốn gán cho tài khoản DungNV chỉ được phép đăng nhập từ một máy tính có tên là FPOLY_Client1.\nBạn phải chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Log on to / the following computers"
    },
    "39769": {
        "question": "Để tạo tài khoản nhóm trên Domain, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Administrative tools / Active Direct Users and Computers / New / Group"
    },
    "39770": {
        "question": "Peter làm tại một công ty có một forest Active Director Domain Service chứa một domain forest root và năm domain.Anh ta muốn tạo một nhóm gồm 70 user - những người đòi hỏi truy cập vào tài nguyên trên cả sáu domain. Tất cả user đều ở trong domain forest root. Vậy phạm vi nhóm Peter sử dụng là gì?",
        "answer": "Global "
    },
    "39771": {
        "question": "Cho câu lệnh sau:\n DSADD OU “OU= TiengAnh ,OU= BMCOBAN, dc=fptpoly,dc=edu,dc=vn” \n Phát biểu nào dưới đây là đúng?",
        "answer": "Tạo ra OU có tên là TiengAnhtrong OU BMCOBAN của domain fptpoly.edu.vn"
    },
    "39772": {
        "question": "Phát biểu nào dưới đây đúng với nhóm toàn cục (Global) ?",
        "answer": "Dùng để cấp phát những quyền hệ thống và quyền truy cập vượt qua những ranh giới của một miền"
    },
    "39773": {
        "question": "Phát biểu nào dưới đây đúng với nhóm cục bộ (Local)?",
        "answer": "Chỉ gán quyền trên máy tính cục bộ"
    },
    "39774": {
        "question": "Phòng nhân sự của công ty bạn cung cấp cho bạn một bảng tính Excel chứa tên và các thông tin khác của 216 sinh viên thực tập - những người sẽ bắt đầu làm việc tại công ty vào thứ hai tuần tới. Bạn cần tạo các tài khoản người dùng cho những người này càng sớm càng tốt. Bạn sẽ dùng công cụ gì là thích hợp?",
        "answer": "Csvde"
    },
    "39775": {
        "question": "Quyền nào dưới đây thuộc nhóm quyền chia sẻ của máy tính?",
        "answer": "Change"
    },
    "39776": {
        "question": "Bạn muốn chia sẻ một thư mục. Sau khi nhấn chuột phải vào thư mục, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Share"
    },
    "39777": {
        "question": "Công ty vừa triển khai dịch vụ chia sẻ tài nguyên. Để truy cập tài nguyên trên máy chủ 192.168.6.16, bạn chọn cách nào dưới đây sau khi nhấn vào nút Start?",
        "answer": "\\\\192.168.6.16"
    },
    "39778": {
        "question": "Thành phần nào dưới đây là thành phần của Group Policy management editor?",
        "answer": "User Configuration"
    },
    "39779": {
        "question": "Group Policy Oobject có thể được lưu trữ ở đâu?",
        "answer": "Tại Active Directory"
    },
    "39780": {
        "question": "Để thiết lập cấm người dùng truy cập Control Panel. Trong&nbsp;<span>Group Policy Management Editor bạn chọn?</span>",
        "answer": "<span>User Configuration-&gt;Policie-&gt;Administrative Templates...-&gt;Control Panel-&gt;Prohibit access to the Control Panel</span>"
    },
    "39781": {
        "question": "Trong Windows Server 2008, bạn sử dụng công cụ nào để tạo và thực hiện các hoạt động quản trị trên GPOs?",
        "answer": "Group Policy Management Console"
    },
    "39782": {
        "question": "Thành phần nào sau đây của GPOs cho phép bạn cấu hình các thiết lập ảnh hưởng đến sự hiển thị của môi trường desktop, bao gồm nhiều hành động người dùng được phép thực hiện?",
        "answer": "Administrative Templates"
    },
    "39783": {
        "question": "Công ty bạn thuê một người phát triển riêng để tạo một ứng dụng kiểm toán mới và sẽ được triển khai bằng chính sách nhóm tới các người dùng trong domain AD DS. Người phát triển không cung cấp cho bạn file .msi khi anh ta tạo ứng dụng. Loại file nào bạn sẽ dùng để triển khai cho gói phần mềm này?",
        "answer": "File dạng .zap"
    },
    "39784": {
        "question": "Để triển khai phần mềm thông qua chính sách GPO, người ta thường sử dụng dạng file gì?",
        "answer": ".MSI hoặc .ZAP"
    },
    "39785": {
        "question": "Để đảm bảo chỉ các thành viên của nhóm Domain Admin có thể thuộc nhóm Local Administator trên tất cả các máy trạm trong domain AD DS của công ty, bạn cần làm gì?",
        "answer": "Từ Computer Configuration\\Policies\\Windows Settings\\Security Settings của GPO liên kết với domain, cấu hình thiết lập nhóm hạn chế (Restricted Groups) để hạn chế thành viên của nhóm loca Administrators thành nhóm Domain Admins"
    },
    "39786": {
        "question": "Để thiết lập chính sách mật khẩu cho các tài khoản. Bạn chọn mục nào sau đây?",
        "answer": "Account Policies"
    },
    "39787": {
        "question": "Bạn đang lập kế hoạch sao lưu cho công ty. Bạn chỉ muốn sao lưu phần dữ liệu thay đổi theo ngày. Bạn chọn phương pháp sao lưu nào dưới đây?",
        "answer": "Incremental Backup"
    },
    "39788": {
        "question": "Để sao lưu theo lịch biểu, sau khi vào cửa sổ “Windows Server Backup” và mục action, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Backup Schedule"
    },
    "39789": {
        "question": "Bạn muốn sao lưu dữ liệu của công ty mỗi ngày ba lần vào 10AM, 3PM và 8PM. Trong cửa sổ Specify backup time, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "More than one a day"
    },
    "39790": {
        "question": "Bạn muốn sao lưu ổ đĩa C theo phương pháp sao lưu lập lịch. Bạn phải chọn cửa sổ giao diện nào dưới đây?",
        "answer": "Select backup Items"
    },
    "39791": {
        "question": "Câu lệnh nào dưới đây dùng để sao lưu active directory vào \nổ đĩa F:?",
        "answer": "wbadmin start systemstatebackup –backuptarget:f:"
    },
    "39792": {
        "question": "Câu lệnh nào dưới đây dùng để hiển thị thông tin về các phiên bản được backup?",
        "answer": "wbadmin get version"
    },
    "39793": {
        "question": "Bạn đang thực hiện việc khôi phục dữ liệu của Active Directory. Bạn dùng lệnh nào dưới đây để khôi phục phiên bản được sao lưu vào thời điểm 08/06/2013-18:26?",
        "answer": "wbadmin start systemstaterecovery –version: 08/06/2013-18:26"
    },
    "39794": {
        "question": "Bạn muốn tạo một script mà sẽ được chạy trên tất cả các máy chủ của công ty bạn để cấu hình sao lưu. Công cụ nào bạn cần để hoàn thành nhiệm vụ trên?",
        "answer": "wbadmin"
    },
    "39795": {
        "question": "Bạn vừa kết thúc quá trình cài đặt Windows Server 2008trên một máy tính mới và đã nâng cấp máy chủ thành 1 DC trong domain AD DS. Bạn muốn cấu hình Sao lưu Windows Server trong DC, nên mở thư mục Administrative Tools để lựa chọn công cụ. Nhưng bạn không tìm thấy công cụ đó. Bạn cần làm gì lúc này?",
        "answer": "Mở Server Manager và cài đặt Windows Server Backup như 1 tính năng server."
    },
    "39796": {
        "question": "Bạn muốn chắc chắn rằng các user không thể quay vòng nhanh chóng một chuỗi các mật khẩu và sau đó sử dụng lại mật khẩu cũ ngay lập tức. Chính sách mật khẩu nào bạn cần kích hoạt để ngăn chặn hành động này xảy ra?",
        "answer": "Enforce password history"
    },
    "39797": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java có đặc điểm:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "39798": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java chính thức có tên gọi vào năm:",
        "answer": "1995"
    },
    "39799": {
        "question": "Chương trình viết bằng ngôn ngữ Java có thể chạy trên hệ điều hành:",
        "answer": "Tất cả mọi hệ điều hành"
    },
    "39800": {
        "question": "Ngôn ngữ lập trình Java được sử dụng để viết ra các ứng dụng chạy trên nền tảng nào:",
        "answer": "Chạy trên nền android"
    },
    "39801": {
        "question": "Chương trình Java bắt đầu chạy từ phương thức:",
        "answer": "main()"
    },
    "39802": {
        "question": "Khi chạy đoạn chương trình dưới đây, trên màn hình xuất hiện những gì?\n\npublic class MyClass{\n public static void main(String[] args){\nSystem.out.print(“A”);\n }\n public static void main(){\nSystem.out.print(“B”);\n }\n public static void start(String[] args){\nSystem.out.print(“C”);\n }\n}",
        "answer": "A"
    },
    "39803": {
        "question": "Công cụ trong JDK cho phép dịch file mã nguồn java ra mã bytecode là:",
        "answer": "JavaC"
    },
    "39804": {
        "question": "Trong hệ điều hành Windows, để dịch và chạy ứng dụng Java bạn cần thực hiện:",
        "answer": "Tất cả các đáp trên điều đúng"
    },
    "39805": {
        "question": "Công cụ lập trình không hỗ trợ phát triển, dịch và chạy chương trình Java là:",
        "answer": "Visual Studio"
    },
    "39806": {
        "question": "Khi gán biến a = 3.0, ta cần khai báo kiểu dữ liệu cho a là:",
        "answer": "double"
    },
    "39807": {
        "question": "Biến có kiểu dữ liệu có giá trị \"True\" hay \"False\" là:",
        "answer": "boolean"
    },
    "39808": {
        "question": "Tên biến hợp lệ được sử dụng trong java là:",
        "answer": "$int"
    },
    "39809": {
        "question": "Trong java, tên biến nào sau đây không hợp lệ?",
        "answer": "for"
    },
    "39810": {
        "question": "Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?\nint a = 5;\nint b = 7;\nint c = (a + b) % 5 * 2;",
        "answer": "4"
    },
    "39811": {
        "question": "Cho đoạn mã sau, cho biết giá trị của biến c?\nint a = 5;\nint b = 7;\nint c = a++ + ++b;",
        "answer": "13"
    },
    "39812": {
        "question": "Hàm xuất dữ liệu ra màn hình theo các ký tự định dạng là:",
        "answer": "System.out.printf()"
    },
    "39813": {
        "question": "Phương thức nào của lớp java.util.Scanner được sử dụng để đọc một chuỗi từ bàn phím?",
        "answer": "Scanner.nextLine()"
    },
    "39814": {
        "question": "Phương thức tính nào sau đây cho kết quả không phải là 4?",
        "answer": "Math.random()"
    },
    "39815": {
        "question": "Phương thức nào khi chạy phát sinh ra lỗi?",
        "answer": "Math.sqrt(-2)"
    },
    "39816": {
        "question": "Biến a trong đoạn mã sau đây có giá trị là bao nhiêu?\nint a = (int)Math.round(12 * Math.random()) + 5;",
        "answer": "Từ 5 đến 17"
    },
    "39817": {
        "question": "Kiểu dữ liệu nào sau đây không phải là kiểu nguyên thủy?",
        "answer": "String"
    },
    "39818": {
        "question": "Kiểu dùng để lưu dữ liệu có kiểu số nguyên có kích thước lên đến 8 byte là:",
        "answer": "long"
    },
    "39819": {
        "question": "Phép gán giá trị phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "float d = 10.5D"
    },
    "39820": {
        "question": "Dòng mã lệnh nào sau sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch:\nint a = 5;\ndouble b = 9.4;\nb = a;\na = b;",
        "answer": "a = b"
    },
    "39821": {
        "question": "Lớp bao kiểu nguyên thủy int là:",
        "answer": "Integer"
    },
    "39822": {
        "question": "Dòng mã lệnh sẽ phát sinh lỗi khi biên dịch là:",
        "answer": "Integer a = \"5\""
    },
    "39823": {
        "question": "Dòng mã lệnh không tạo ra đối tượng bao giá trị kiểu nguyên thủy là:",
        "answer": "Integer.parseInt(\"5\")"
    },
    "39824": {
        "question": "Dòng có mã lệnh sai khi chạy là:",
        "answer": "int a = \"123\""
    },
    "39825": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến a sau khi thực hiện đoạn mã sau:\nint a = 8;\na -= 3;\na %= 4;",
        "answer": "1"
    },
    "39826": {
        "question": "Dòng mã lệnh cho kết quả \"True\" là:",
        "answer": "2 &gt; 1 || false"
    },
    "39827": {
        "question": "Dòng mã lệnh phát sinh lỗi khi dịch là:",
        "answer": "String c = a * 2"
    },
    "39828": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến x sau khi thực hiện đoạn mã sau:\nint a = 1, b = 9;\nint x = a &gt; b ? a + 2 : b;",
        "answer": "9"
    },
    "39829": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = 45;\nif x &gt;= 50) {\nSystem.out.println(\"AN\");\n}\nSystem.out.println(\"BÌNH\");",
        "answer": "BÌNH"
    },
    "39830": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = 4;\nif (x &lt; 5) {\nSystem.out.println(\"A\");\n}\nelse {\nSystem.out.println(\"B\");\n}",
        "answer": "A"
    },
    "39831": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = Math.pow(4, 2) – 2;\nif(x &lt; 16) {\nSystem.out.println(\"A\");\n}\nelse if(x &lt; 15) {\nSystem.out.println(\"B\");\n}\nelse {\nSystem.out.println(\"C\");\n}",
        "answer": "A"
    },
    "39832": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã sau đây:\ndouble x = Math.pow(4, 2) – 2;\nif(x &lt; 16) {\nSystem.out.println(\"A\");\n}\nif(x &lt; 15) {\nSystem.out.println(\"B\");\n}\nelse {\nSystem.out.println(\"C\");\n}",
        "answer": "AB"
    },
    "39833": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:\nint a = 5 &gt; 7 ? 2 : 1;\nswitch(a){\ncase 1:\nSystem.out.print(\"A\");\ncase 2:\nSystem.out.print(\"B\");\nbreak;\ndefault:\nSystem.out.print(\"C\");\nbreak;\n}",
        "answer": "AB"
    },
    "39834": {
        "question": "Cho biết kết quả xuất ra màn hình sau khi thực hiện đoạn mã lệnh sau:\nint a = (int)Math.min(2, 3);\nswitch(a){\ncase 1:\nSystem.out.print(\"A\");\nbreak;\ncase 2:\nSystem.out.print(\"B\");\ndefault:\nSystem.out.print(\"C\");",
        "answer": "BC"
    },
    "39835": {
        "question": "Cho biết đoạn mã sau có thể phát sinh lỗi khi dịch ở dòng thứ mấy:\n(1)public void method(int x){\n(2) int y = 5;\n(3) if(x &gt; y){\n(4) int z = x + y;\n(5) }\n(6) System.out.print(z);\n(7)}",
        "answer": "-6"
    },
    "39836": {
        "question": "Cho biết đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì sau khi thực hiện:\npublic static void main(String[] args){\nSystem.out.print(\"A\");\nmethod2();\n}\npublic static void method1(){\nSystem.out.print(\"B\");\n}\npublic static void method2(){\nSystem.out.print(\"C\");\n}",
        "answer": "AC"
    },
    "39837": {
        "question": "Lệnh không phải là lệnh lặp là:",
        "answer": "switch"
    },
    "39838": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây là sai về lệnh while(đk){công việc}?",
        "answer": "Công việc được thực hiện trong khi điều kiện sai"
    },
    "39839": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về các lệnh lặp:",
        "answer": "do..while(đk) được thực hiện ít nhất một lần"
    },
    "39840": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng:",
        "answer": "Continue được sử dụng để thực hiện lần lặp tiếp theo ngay lặp tức"
    },
    "39841": {
        "question": "Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nint i = 1;\nwhile (i &lt; 5) {\nSystem.out.println(\"FPoly\");\ni++;\n}",
        "answer": "4"
    },
    "39842": {
        "question": "Đoạn mã sau đây xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nint i = 5;\nwhile (i &lt; 5) {\nSystem.out.println(\"FPoly\");\ni++;\n}",
        "answer": "0"
    },
    "39843": {
        "question": "Đoạn mã sau sẽ xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nint so = 5;\ndo {\nSystem.out.print(\"FPoly\");\n}\nwhile (so &lt; 5);",
        "answer": "1"
    },
    "39844": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra màn hình bao nhiêu chữ Fpoly?\nfor(int i=7; i&lt;10; i+=2){\nSystem.out.print(\"FPoly\");\n}",
        "answer": "2"
    },
    "39845": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nint[] x = {5,6,7};\nfor(int a : x){\nSystem.out.print(a)\n}",
        "answer": "567"
    },
    "39846": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nfor(int i=0;i&lt;7;i++){\nif(i % 2 == 0){\nSystem.out.print(i);\n}\n}",
        "answer": "0246"
    },
    "39847": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nint[] x = {5, 6, 7, 8};\nfor(int a : x){\nif(a % 2 == 0){\nbreak;\n}\nSystem.out.print(a);\n}",
        "answer": "5"
    },
    "39848": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra kết quả trên màn hình là gì?\nint[] x = {5, 6, 7, 8};\nfor(int i=0;i<x.length;i++)&#123;\n</x.length;i++)&#123;\nif(a[i] % 2 == 0){\ncontinue;\n}\nSystem.out.print(i);\n}",
        "answer": "02"
    },
    "39849": {
        "question": "Cho mảng int[] a = {4,7,2,6}. Biểu thức nào có giá trị không phải là 4?",
        "answer": "a[1]"
    },
    "39850": {
        "question": "Khai báo mảng nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "int a[4] = new int[4]"
    },
    "39851": {
        "question": "Sau khi đoạn mã sau được thực hiện thì giá trị các phần tử của mảng a là:\nint a[] = {4, 3, 5};\na[2] = a[1] * 4;\na[1] *= a.length;",
        "answer": "{4 9, 12}"
    },
    "39852": {
        "question": "Cho biết giá trị của các biến a và b sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nint[] x = {3,5,6,9};\nint a = 0, b = 0;\nfor(int y : x){\nif(y % 2 != 0){\na+=y;\nb++;\n}\n}",
        "answer": "a=17, b=3"
    },
    "39853": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về các phương thức của lớp Arrays",
        "answer": "Arrays.binarySearch(a, x) tìm kiếm x trong mảng a bất kỳ"
    },
    "39854": {
        "question": "Cho biết phần tử cuối cùng của mảng a là gì sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString[] a = {\"Tuấn\", \"Huyền\", \"Phương\", \"Cường\"};\nArrays.sort(a);",
        "answer": "Tuấn"
    },
    "39855": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{1,2,3,9}"
    },
    "39856": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì mảng a sẽ có giá trị là:",
        "answer": "{9,3,2,1}"
    },
    "39857": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về đối tượng:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "39858": {
        "question": "Lớp là gì?",
        "answer": "Lớp là khuôn mẫu được sử dụng để mô tả một nhóm các thực thể cùng loại"
    },
    "39859": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất khi xây dựng lớp:",
        "answer": "Cả 2 đáp án A và C đúng"
    },
    "39860": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về đối tượng:",
        "answer": "Đối tượng là một trường hợp cụ thể của lớp"
    },
    "39861": {
        "question": "Tìm lổi sai về định nghĩa trường của lớp sau:\nclass MyClass{\nString field1;\nvoid field2;\ndouble field3\nint field4;\n}",
        "answer": "void field2;"
    },
    "39862": {
        "question": "Tìm lổi sai về định nghĩa phương thức trong lớp sau:\nclass MyClass{\nString method1(){return \"A\";}\nvoid method(){}\ndouble method(){return 1.5;}\nmethod(){}\n}",
        "answer": "method(){}"
    },
    "39863": {
        "question": "Chọn khai báo đúng về phương thức:",
        "answer": "public String method(int a){...}"
    },
    "39864": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về phương thức:",
        "answer": "Phương thức có tối đa 5 tham số"
    },
    "39865": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về hàm tạo:",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "39866": {
        "question": "Cho đoạn mã định nghĩa lớp MyClass như sau. Hãy chọn mã tạo đối tượng đúng\nclass MyClass{}",
        "answer": "MyClass o = new MyClass()"
    },
    "39867": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng sau:",
        "answer": "Truy xuất trường phải có đóng mở ngoặt tròn"
    },
    "39868": {
        "question": "Nếu khai báo một phương thức có xác định kiểu trả về thì:",
        "answer": "Trong phương thức có lệnh return một giá trị kiểu đúng kiểu đã xác định trong khai báo"
    },
    "39869": {
        "question": "Chỉ ra nguyên nhân sai trong phương thức sau:\ndouble method(int x){\nif(x &gt; 5){\nreturn 3;\n}\n}",
        "answer": "Do phương thức này chưa trả về giá trị khi x nhỏ hơn hoặc bằng 5"
    },
    "39870": {
        "question": "Thế nào là nạp chồng phương thức?",
        "answer": "Trong một lớp có nhiều phương thức cùng tên nhưng khác nhau về tham số"
    },
    "39871": {
        "question": "Cho biết khai báo lớp sau đây đúng hay sai?\nclass MyClass{\n void method(){…}\n void method(int x){…}\n void method(float x){…}\n void method(int x, double y){…}\n}",
        "answer": "Lớp trên hoàn toàn đúng"
    },
    "39872": {
        "question": "Chỉ ra các dòng mã lệnh sai trong đoạn mã khai báo lớp sau đây:\npublic class MyClass{\n MyClass(){…}\n void MyClass(int x){…}\n MyClass(float x){…}\n MyClass1(int x, double y){…}\n}",
        "answer": "MyClass1(int x, double y){…}"
    },
    "39873": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về từ khóa this:",
        "answer": "Trong một hàm tạo không cho phép sử dụng this để gọi hàm tạo khác"
    },
    "39874": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về đặc tả truy xuất:",
        "answer": "Thành viên không khai báo đặc tả truy xuất chỉ được phép sử dụng nội bộ trong class."
    },
    "39875": {
        "question": "Giả sử 2 lớp MyClass1 và MyClass2 sau đây được khai báo trong cùng một package là com.poly. Hãy chọn câu lệnh phát sinh lỗi lúc dịch:\npackage com.poly\nclass MyClass1{\n public void method1(){…}\n private void method2(){…}\n void method3(){…}\n}\n\nclass MyClass2{\n void method(){\n MyClass1 o1 = new MyClass1();\n o1.method1();\n o1.method2();\n o1.method3();\n }\n}",
        "answer": "o1.method2();"
    },
    "39876": {
        "question": "Giả sử 2 lớp A và B được khai báo trong 2 package khác nhau. Hay chỉ ra dòng mã lệnh đúng khi truy xuất các thành viên của lớp A trong phương thức method() của lớp B:\npackage com.poly.hcm\npublic class A{\nint a = 5;\nprivate int b = 5;\npublic int c = 5;\nprotected d = 5;\n}\n\npackage com.poly.hanoi\npublic class B{\nvoid method(){\nA o = new A();\no.a = 10;\no.b = 10;\no.c = 10;\no.d = 10;\n}\n}",
        "answer": "o.c = 10"
    },
    "39877": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về mảng:",
        "answer": "Mảng có số phần tử cố định"
    },
    "39878": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về ArrayList:",
        "answer": "ArrayList có số phần tử cố định "
    },
    "39879": {
        "question": "Cho biết đoạn mã sau phát sinh lỗi dịch ở đâu?\nArrayList a = new ArrayList();\na.add(\"Cường\");\na.add(true);\na.add(1);\na.add(2.5)\nInteger x = a.get(2);",
        "answer": "Integer x = a.get(2);"
    },
    "39880": {
        "question": "Đâu là phát biểu đúng nhất về ArrayList không định kiểu?",
        "answer": "Tất cả các đáp án trên điều đúng"
    },
    "39881": {
        "question": "Đâu là phát biểu không đúng về ArrayList<type> có định kiểu?",
        "answer": "Khi truy xuất các phần tử bắt buộc phải ép về kiểu gốc như lúc thêm vào "
    },
    "39882": {
        "question": "Cho đoạn mã sau. Chọn lệnh đúng:",
        "answer": "a.add(“Cường”);"
    },
    "39883": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép chèn thêm một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "void add(int index, Object elem)"
    },
    "39884": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép thay đổi một phần tử vào một vị trí của ArrayList?",
        "answer": "Object set(int index, Object elem)"
    },
    "39885": {
        "question": "Phương thức nào sau đây được sử dụng để kiểm tra một phần tử có tồn tại trong ArrayList hay không?",
        "answer": "boolean contains(Object)"
    },
    "39886": {
        "question": "Cho đoạn mã sau. Hãy cho biết giá trị của x và y?",
        "answer": "x=1,y=3"
    },
    "39887": {
        "question": "Sau khi đoạn mã sau được thực hiện. Hãy cho biết kết quả của ArrayList a?",
        "answer": "[Tân, Hạnh,Tuấn]"
    },
    "39888": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau thì ArrayList chứa những phần tử nào?",
        "answer": "[5]"
    },
    "39889": {
        "question": "Khai báo ArrayList<integer> a = new ArrayList<integer>(). Hãy cho biết cách duyệt ArrayList nào sau đây là không đúng?",
        "answer": "for(String x : a){}"
    },
    "39890": {
        "question": "Phương thức cho phép thực hiện phép hợp 2 tập hợp là:",
        "answer": "addAll()"
    },
    "39891": {
        "question": "Cho biết kết quả của ArrayList a1 sau khi thực hiện đoạn mã ?\nArrayList a1 = new ArrayList();\na1.add(3);\na1.add(4);\nArrayList a2 = new ArrayList();\na2.add(4);\na2.add(5);\na1.retainAll(a2);",
        "answer": "[4]"
    },
    "39892": {
        "question": "Phương thức nào của lớp Collections sau đây cho phép hoán đổi ngẫu nhiên các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void shuffle (List list)"
    },
    "39893": {
        "question": "Phương thức nào sau đây cho phép xoay vòng các phần tử trong ArrayList?",
        "answer": "void rotate (List list, int distance)"
    },
    "39894": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[4,3,2,1]"
    },
    "39895": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, kết quả ArrayList a là:",
        "answer": "[3,2,1,4]"
    },
    "39896": {
        "question": "Chọn phát biểu không đúng về cách áp dụng phương thức Collections.sort():",
        "answer": "Collections.sort(list, comparator)không thể áp dụng cho các phần tử đã biết tiêu chí sắp xếp"
    },
    "39897": {
        "question": "Phát biểu không đúng về chuỗi trong Java là:",
        "answer": "String là xâu các ký tự được đặt giữa 2 dấu nháy đơn"
    },
    "39898": {
        "question": "Ký tự đặc biệc thực hiện xuống dòng mới là:",
        "answer": "\\n"
    },
    "39899": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \"Nguyễn_Xuân_Phúc\";\nint i = x.lastIndexOf(\"_\") + 1;\nString y = x.substring(i);",
        "answer": "Phúc"
    },
    "39900": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép cắt bỏ khoảng trắng 2 đầu chuỗi là:",
        "answer": "trim()"
    },
    "39901": {
        "question": "Phương thức của lớp String cho phép lấy một ký tự tại vị trí trong chuỗi là:",
        "answer": "charAt (index)"
    },
    "39902": {
        "question": "Phương thức so sánh chuỗi được thực hiện không phân biệt hoa/thường là:",
        "answer": "equalsIgnoreCase()"
    },
    "39903": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được chuỗi có chứa một chuỗi khác hay không là:",
        "answer": "contains()"
    },
    "39904": {
        "question": "Phương thức của lớp String được sử dụng để biết được vị trí xuất hiện đầu tiên của một chuỗi con là:",
        "answer": "indexOf()"
    },
    "39905": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến y sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \" Lý_Thường_Kiệt\";\nx = x.trim();\nint index = x.indexOf(\"_\");\nString y = x.substring(0, index);",
        "answer": "Lý"
    },
    "39906": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến count sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \"Lý Thường Kiệt\";\nint count = 0;\nfor(int i=0;i<x.length();i++)&#123;\n</x.length();i++)&#123;\nchar c = x.charAt(i);\nswitch(c){\ncase 'ý':\ncase 'ư':\ncase 'ờ':\ncase 'i':\ncase 'ệ':\ncount++;\n}\n}",
        "answer": "5"
    },
    "39907": {
        "question": "Cho biết giá trị của biến tong sau khi thực hiện đoạn mã sau?\nString x = \"1,2,3,4,5,6\";\nString[] y = x.split(\",\")\nint tong = 0;\nfor(String z : y){\nint so = Integer.parseInt(z);\nif(so % 2 == 0){\n tong+=so;\n}\n}",
        "answer": "12"
    },
    "39908": {
        "question": "Chuỗi nào không so khớp (đối sánh) với biểu thức chính qui \"[A-Z][0-9]{3,7}\" ?",
        "answer": "123456"
    },
    "39909": {
        "question": "Kết quả trả về của phương thức matches(pattern) của chuỗi có ý nghĩa là gì?",
        "answer": "true có nghĩa là chuỗi so khớp với biểu thức chính qui pattern"
    },
    "39910": {
        "question": "Đoạn mã sau xuất ra màn hình những gì?\nString x = \"user@fpt.edu.vn\";\nString y = \"\\\\w+@\\\\w+(\\\\.\\\\w+){1,2}\";\nif(x.matches(y){\nSystem.out.print(\"A\");\n}\nelse{\nSystem.out.print(\"B\");\n}",
        "answer": "A"
    },
    "39911": {
        "question": "Ký hiệu đại diệnnào đại diện cho một ký tự bất kỳ?",
        "answer": "."
    },
    "39912": {
        "question": "\\w+ là đại diện cho một ký tự thuộc nhóm:",
        "answer": "Bao gồm tất cả các ký tự của các đáp án khác"
    },
    "39913": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng về biểu thức chính qui:",
        "answer": "A?: ký tự A không xuất hiện hoặc xuất hiện 1 lần"
    },
    "39914": {
        "question": "Chọn phát biểu sai về biểu thức chính qui:",
        "answer": "[ab-f]: đại diện cho một ký tự là a, b hoặc f"
    },
    "39915": {
        "question": "Biểu thức chính qui nào sau đây sẽ so khớp với chuỗi \"51-X2-123.04\" ?",
        "answer": "5\\d-[A-Z]\\d-((\\d{4})|(\\d{3}\\.\\d{2}))"
    },
    "39916": {
        "question": "Phương thức của lớp String không làm việc với biểu thức chính qui là:",
        "answer": "substring()"
    },
    "39917": {
        "question": "Các phát biểu đúng nhất về sự phân cấp thừa kế trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu trên đều đúng"
    },
    "39918": {
        "question": "Cho khai báo lớp class Bicycle{}. Mã kế thừa đúng trong java là:",
        "answer": "class MountainBike extends Bicycle{}"
    },
    "39919": {
        "question": "Lớp con không được phép sở hữu các tài sản (trường và phương thức) của lớp cha là:",
        "answer": "Tài sản của lớp cha được khai báo đặc tả truy xuất là private"
    },
    "39920": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa super là:",
        "answer": "Từ khóa super có thể được sử dụng để gọi hàm tạo khác của lớp đó"
    },
    "39921": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp Object là:",
        "answer": "Lớp Object cũng có lớp cha"
    },
    "39922": {
        "question": "Giả sử có 2 lớp NhanVien và TruongPhong được khai báo như sau. Hãy chọn dòng mã lệnh phát sinh lỗi lúc dịch?\npackage poly.hn\npublic class NhanVien{\n public String hoTen;\n protected double luong;\n public NhanVien(String hoTen, double luong){}\n void xuat(){}\n private double getThuNhap(){return 0;}\n}\npackage poly.hcm\npublic class TruongPhong extends NhanVien{\n public double trachNhiem;\n public TruongPhong (String hoTen, double luong, double trachNhiem){}\n public void xuat(){\nsuper.hoTen = \"Tuấn\";\nsuper.luong = 500;\nsuper.xuat();\ndouble thuNhap = super.getThuNhap();\n }\n}",
        "answer": "double thuNhap = super.getThuNhap()"
    },
    "39923": {
        "question": "Phát biểu sai về ghi đè phương thức là:",
        "answer": "Mục đích ghi đè phương thức là để tái sử dụng"
    },
    "39924": {
        "question": "Điền phương thức phù hợp vào vị trí <<?>> để ghi đè lên phương thức của lớp cha?\npublic class Parent{\n     public void method(int x){…}\n}\npublic class Child extends Parent{\n     <<?>>\n}\n",
        "answer": "public void method(int y){…}"
    },
    "39925": {
        "question": "Khai báo lớp đúng là:",
        "answer": "abstract class Parent{abstract void method();}"
    },
    "39926": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa abstract là:",
        "answer": "Từ khóa abstract cũng được sử dụng để định nghĩa cho trường"
    },
    "39927": {
        "question": "Cho đoạn mã sau. 3 đối tượng nv1, nv2 và nv3 được tạo từ lớp NhanVien và lớp TruongPhong. Hãy cho biết khi gọi phương thức getThuNhap() thì phương thức của lớp nào được thực hiện?\npublic class NhanVien{\n public double getThuNhap(){…}\n}\npublic class TruongPhong extends NhanVien{\n public double getThuNhap(){…}\n}\nNhanVien nv1 = new NhanVien();\nNhanVien nv2 = new TruongPhong();\nTruongPhong nv3 = new TruongPhong();",
        "answer": "nv2.getThuNhap(): phương thức của lớp TruongPhong sẽ thực hiện"
    },
    "39928": {
        "question": "Chọn dòng mã lệnh sai sau?\nabstract class Hinh{}\nclass TamGiac extends Hinh{}",
        "answer": "Hinh h1 = new Hinh()"
    },
    "39929": {
        "question": "Chọn dòng mã lệnh sai sau:\nabstract class Hinh{}\nclass Tron extends Hinh{}\nabstract class DaGiac extends Hinh{}\nclass TamGiac extends DaGiac{}\nclass ChuNhat extends DaGiac{}",
        "answer": "Hinh h2 = new DaGiac()"
    },
    "39930": {
        "question": "Chọn dòng mã lệnh sau sẽ phát sinh lỗi khi dịch:\nabstract class Hinh{}\nclass Tron extends Hinh{}\nabstract class DaGiac extends Hinh{}\nclass TamGiac extends DaGiac{}\nclass ChuNhat extends DaGiac{}\nHinh h1 = new Tron()\nHinh h2 = new TamGia()\nHinh h3 = new ChuNhat()",
        "answer": "h2 = h3;"
    },
    "39931": {
        "question": "Điền phương thức phù hợp vào <<?>> để không  phát sinh lỗi khi dịch ?\npublic class Parent{\n     public void method(){…}\n}\npublic class Child extends Parent{\n     <<?>>\n}\n",
        "answer": "public void method(){…}"
    },
    "39932": {
        "question": "Phát biểu đúng về lớp và phương thức trừu tượng là:",
        "answer": "Từ khóa private và abstract không thể khai báo cùng nhau"
    },
    "39933": {
        "question": "Các lớp trong Java sử dụng loại thừa kế là:",
        "answer": "Đơn thừa kế"
    },
    "39934": {
        "question": "Có bao nhiêu đối tượng được tạo ra từ một lớp trong một chương trình?",
        "answer": "Nhiều đối tượng tùy thích"
    },
    "39935": {
        "question": "Hạn chế của từ khóa super sử dụng trong hàm tạo là:",
        "answer": "Phải được sử dụng ở lệnh đầu tiên của hàm tạo"
    },
    "39936": {
        "question": "Lớp DongVat có lớp con là Meo. Phát biểu nào sau đây là đúng?",
        "answer": "Vì đơn thừa kế nên Meo không có lớp cha khác ngoài lớp DongVat"
    },
    "39937": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "39938": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về hàm tạo là:",
        "answer": "Có thể gọi nhiều hàm tạo khác trong một hàm tạo"
    },
    "39939": {
        "question": "Điền hàm tạo vào lớp Child để 2 lớp sau không phát sinh lỗi dịch?",
        "answer": "public Child(){super(5);}"
    },
    "39940": {
        "question": "Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?\nclass MyClass{\nvoid method(int x, int y){\n x = 5;\n y = 5;\n}\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nint x = 1, y = 1;\no.method(x, y);\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", x, y);\n}\n}",
        "answer": "x=1, y=1"
    },
    "39941": {
        "question": "Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?\nclass MyClass{\nvoid method(int[] x){\n x[0] = 5;\n x[1] = 5;\n}\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nint[] x = {1, 1};\no.method(x);\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", x[0], x[1]);\n}\n}",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "39942": {
        "question": "Thực hiện đoạn mã sau sẽ xuất ra những gì trên màn hình?\nclass NhuNhat{\npublic int rong, dai;\npublic ChuNhat(int rong, int dai){\nthis.rong = rong;\nthis.dai = dai;\n}\n}\nclass MyClass{\nvoid method(ChuNhat x){\n x.rong = 5;\n x.dai = 5;\n}\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nChuNhat cn = new ChuNhat(1, 1);\no.method(cn);\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", cn.rong, cn.dai);\n}\n}",
        "answer": "x=5, y=5"
    },
    "39943": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về tham số biến đổi trong Java là:",
        "answer": "Tất cả các đáp án đều đúng"
    },
    "39944": {
        "question": "Khai báo đúng của phương thức có tham số biến đổi là:",
        "answer": "void method(int x, int y...)"
    },
    "39945": {
        "question": "Chọn phát biểu đúng nhất về truyền tham số biến đổi trong Java?\nclass MyClass{\npublic static double sum(double...x){\ndouble t = 0;\nfor(double a : x){\nt+=a;\n}\nreturn t;\n}\n}",
        "answer": "Tất cả các đáp án điều đúng"
    },
    "39946": {
        "question": "Từ khóa static không được sử dụng để định nghĩa thành phần nào?",
        "answer": "Biến cục bộ hoặc tham số"
    },
    "39947": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Chỉ được phép truy xuất đến thành viên tĩnh thông qua đối tượng được tạo ra từ lớp đó"
    },
    "39948": {
        "question": "Phát biểu sai về từ khóa static là:",
        "answer": "Trong phương thức tĩnh được phép truy xuất đến các thành viên thông thường của lớp"
    },
    "39949": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?\npublic class MyClass{\n static public int X = 2;\n static{\nX=1;\n }\n static public void method(){\nX=5;\n }\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o = new MyClass();\nMyClass.method();\nMyClass.X = 10;\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d\", o.X, MyClass.X);\n}\n}",
        "answer": "x=10, y=10"
    },
    "39950": {
        "question": "Sau khi thực hiện đoạn mã sau, màn hình xuất hiện những gì?\npublic class MyClass{\n static public int X = 2;\npublic static void main(String[] args){\nMyClass o1 = new MyClass();\nMyClass o2 = new MyClass();\no2.X = 5;\nSystem.out.printf(\"x=%d, y=%d, z=%d\", o1.X, o2.X, MyClass.X);\n}\n}",
        "answer": "x=5, y=5, z=5"
    },
    "39951": {
        "question": "Phát biểu đúng nhất về từ khóa final trong java là:",
        "answer": "Tất cả các phát biểu đều đúng "
    },
    "39952": {
        "question": "Cách định nghĩa các lớp đúng là:",
        "answer": "class Parent{void method(){}} và class Child extends Parent{ void method(){}} "
    },
    "39953": {
        "question": "Lệnh gán phát sinh lỗi dịch là:",
        "answer": "Integer I = new Object()"
    },
    "39954": {
        "question": "Phát biểu sai về lớp nội là:",
        "answer": "Lớp nội không thể khái báo với đặc tả truy xuất là private"
    },
    "39955": {
        "question": "Cho định nghĩa 2 lớp nội B và C trong lớp A như sau. Cho biết cách sử dụng sai ?\npublic class A{\n static public class B{}\n public class C{}\n}",
        "answer": "A.C o = new A.C();"
    },
    "39956": {
        "question": "Phát biểu sai về đệ qui là:",
        "answer": "Đệ qui là thuật toán chạy nhanh nhất"
    },
    "39957": {
        "question": "Phần mềm là gì?",
        "answer": "Là chương trình máy tính và các tài liệu liên quan."
    },
    "39958": {
        "question": "Như thế nào là một phần mềm tốt?",
        "answer": "Phần mềm tốt phải cung cấp những theo yêu cầu chức năng và hiệu suất cho người sử dụng, nó đáng tin cậy và có thể và được bảo trì, nâng cấp và duy trì sử dụng lâu dài"
    },
    "39959": {
        "question": "Phần mềm được phân ra làm mấy loại?",
        "answer": "2"
    },
    "39960": {
        "question": "Phần mềm nào là phần mềm hệ thống?",
        "answer": "Linux"
    },
    "39961": {
        "question": "Phần mềm nào không phải là phần mềm hệ thống?",
        "answer": "Winword"
    },
    "39962": {
        "question": "Phần mềm được phân ra các loại nào?",
        "answer": "Phần mềm hệ thống và ứng dụng"
    },
    "39963": {
        "question": "Driver máy in là loại phần mềm gì?",
        "answer": "Phần mềm hệ thống"
    },
    "39964": {
        "question": "Open Office là loại phần mềm gì?",
        "answer": "Phần mềm ứng dụng"
    },
    "39965": {
        "question": "Photoshop là loại phần mềm gì?",
        "answer": "Phần mềm đồ họa"
    },
    "39966": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây chính xác về công nghệ phần mềm?",
        "answer": "Công nghệ phần mềm là một ngành khoa học liên quan với tất cả các khía cạnh sản xuất phần mềm thỏa mãn nhu cầu khách hàng, không có lỗi, giao đúng thời hạn và trong chi phí hạn định"
    },
    "39967": {
        "question": "Thuật ngữ Công nghệ phần mềm (Software Engineering) được đưa ra năm nào?",
        "answer": "1967"
    },
    "39968": {
        "question": "Thuật ngữ Công nghệ phần mềm (Software Engineering) được đưa ra bởi ai?",
        "answer": "NATO"
    },
    "39969": {
        "question": "Waterfall là gì?",
        "answer": "Mô hình thác nước và là mô hình phần mềm truyền thống "
    },
    "39970": {
        "question": "Pha đầu tiên của Waterfall là gì?",
        "answer": "Requirements analysis and definition"
    },
    "39971": {
        "question": "System and software design là pha thứ mấy trong mô hình WaterFall?",
        "answer": "2"
    },
    "39972": {
        "question": "Requirements analysis and definition là pha thứ mấy trong mô hình WaterFall?",
        "answer": "1"
    },
    "39973": {
        "question": "Implementation and unit testinglà pha thứ mấy trong mô hình WaterFall?",
        "answer": "3"
    },
    "39974": {
        "question": "Pha cuối của Waterfall là gì?",
        "answer": "Operation and maintenance"
    },
    "39975": {
        "question": "Pha thứ ba của Waterfall là gì?",
        "answer": "Implementation and unit testing"
    },
    "39976": {
        "question": "Scrum là gì?",
        "answer": "Mô hình phần mềm linh hoạt"
    },
    "39977": {
        "question": "Đâu không phải là Level trong bảng phân loại yêu cầu?",
        "answer": "Admin Level"
    },
    "39978": {
        "question": "Yêu cầu không bao gồm gì?",
        "answer": "Thông tin dự án"
    },
    "39979": {
        "question": "Yêu cầu là gì?",
        "answer": "Là những phát biểu, trình bày về dịch vụ (service) mà hệ thống phải làm hoặc những phát biểu, trình bày về ràng buộc (constraint) mà hệ thống phải đáp ứng."
    },
    "39980": {
        "question": "Yêu cầu của công ty ABC là \"Chúng tôi muốn có phần mềm quản lý bán hàng\" thì nằm ở Level nào trong bảng phân loại yêu cầu?",
        "answer": "Business Level"
    },
    "39981": {
        "question": "Yêu cầu của công ty ABC là \"Chúng tôi muốn có chức năng quản lý thông tin khách hàng trong phần mềm quản lý bán hàng\" thì nằm ở Level nào trong bảng phân loại yêu cầu?",
        "answer": "User Level"
    },
    "39982": {
        "question": "Yêu cầu bao gồm các loại nào?",
        "answer": "User Level, Product Level, Business Level"
    },
    "39983": {
        "question": "Vì sao phải mô hình hóa yêu cầu?",
        "answer": "Để hiểu rõ các chức năng của hệ thống và trình bày các hệ thống từ những quan điểm khác nhau\n"
    },
    "39984": {
        "question": "Use case được dùng làm gì trong ngành công nghệ phần mềm?",
        "answer": "Là một trong các công cụ mô hình hóa yêu cầu (Modeling Tools)"
    },
    "39985": {
        "question": "Sơ đồ DFD sử dụng làm gì?",
        "answer": "Thể hiện dữ liệu được xử lý bởi hệ thống và luồng dữ liệu đi qua các bước xử lý như thế nào.\n"
    },
    "39986": {
        "question": "Phát biểu nào sau đây chính xác về Use Case?",
        "answer": "Sơ đồ Use case nhằm thể hiện một tập hợp các chức năng, vai trò người dùng và các mối quan hệ của chúng"
    },
    "39987": {
        "question": "Service và Constraint là hai khái niệm luôn tồn tại trong cái gì?",
        "answer": "Requirement"
    },
    "39988": {
        "question": "Phát biểu \"Thời gian để tìm kiếm sản phẩm phải nhỏ hơn 1 giây\" là thuộc loại nào?",
        "answer": "Constraint"
    },
    "39989": {
        "question": "Phát biểu \"Khách hàng có thể thêm sản phẩm vào giỏ hàng.\" là thuộc loại nào?",
        "answer": "Service"
    },
    "39990": {
        "question": "Mục đích yêu cầu là gì?",
        "answer": "Tạo cơ sở cho một giá thầu hợp đồng dự án (High Level) và cơ sở cho hợp đồng ở mức chi tiết."
    },
    "39991": {
        "question": "Activities Diagram mô tả gì?",
        "answer": "Công việc của một hệ thống bao gồm một chuỗi các hoạt động thực hiện từ đầu đến cuối\n"
    },
    "39992": {
        "question": "Có bao nhiêu loại yêu cầu?",
        "answer": "3"
    },
    "39993": {
        "question": "Khách hàng yêu cầu \"Chúng tôi muốn có mã khách hàng gồm 7 ký tự trong đó 2 kí tự đầu là chữ và 5 ký tự sau là số. \" thì nằm ở Level nào trong bảng phân loại yêu cầu?",
        "answer": "Product Level"
    },
    "39994": {
        "question": "\"Xác định các vấn đề kinh doanh hay cơ hội kinh doanh để giải quyết bằng các sản phẩm phần mềm\" nằm ở Level nào trong bảng phân loại yêu cầu?",
        "answer": "Business Level"
    },
    "39995": {
        "question": "\"Trình bày tổng quát các dịch vụ và ràng buộc của hệ thống\" nằm ở Level nào trong bảng phân loại yêu cầu?",
        "answer": "User Level"
    },
    "39996": {
        "question": "\"Mô tả chi tiết các dịch vụ và ràng buộc của hệ thống\" nằm ở Level nào trong bảng phân loại yêu cầu?",
        "answer": "Product Level"
    },
    "39997": {
        "question": "Bước thứ 2 trong qui trình xử lý yêu cầu là làm gì?",
        "answer": "Develop SRS"
    },
    "39998": {
        "question": "Bước thứ 3 trong qui trình xử lý yêu cầu là làm gì?",
        "answer": "Validate Requirements"
    },
    "39999": {
        "question": "Bước thứ 4 trong qui trình xử lý yêu cầu là làm gì?",
        "answer": "Manage Traceability"
    }
}